[
  {
    "key": 1889169743,
    "datasetKey": "86aea6d0-e340-4745-a596-3fc20f90a021",
    "publishingOrgKey": "eae63642-6f0d-45b9-a079-6ecd34406631",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:25:14.185+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:07:55.918+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -44.242717,
    "decimalLatitude": -2.482386,
    "stateProvince": "Maranh\u00e3o",
    "year": 2018,
    "month": 2,
    "day": 7,
    "eventDate": "2018-02-07T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "TAXON_MATCH_FUZZY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:07:56.300+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "identifier": "BRA:UFMA:MAR:0000010733",
    "recordNumber": "864",
    "datasetName": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "municipality": "S\u00e3o Luis",
    "locality": "Av. Litor\u00e2nea, Dunas da praia do Caolho",
    "gbifID": "1889169743",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MAR",
    "occurrenceID": "BRA:UFMA:MAR:0000010733",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "10733",
    "recordedBy": "SILVA, A.N.F. da",
    "institutionCode": "UFMA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA)",
    "_datasetKey": {
      "title": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedellia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1848112316,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:47.052+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:47.141+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-05-02T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40.915939,
    "decimalLatitude": -5.141592,
    "elevation": 626,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2017,
    "month": 3,
    "day": 9,
    "eventDate": "2017-03-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:49.264+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000060527",
    "recordNumber": "156",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Crate\u00fas",
    "locality": "RPPN Serra das Almas, sede.",
    "gbifID": "1848112316",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000060527",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "60527",
    "recordedBy": "Meneses, H.M.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Meliponicultura: reintrodu\u00e7\u00e3o de abelhas nativas sem ferr\u00e3o em \u00e1rea de recupera\u00e7\u00e3o ambiental da Reserva Natural Serra das Almas.; Arbustiva, flor amarela.",
    "identifiedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1837839997,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:27:58.777+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:27:58.814+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-05-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40.585556,
    "decimalLatitude": -4.476111,
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2017,
    "month": 4,
    "day": 4,
    "eventDate": "2017-04-04T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:28:21.974+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000239705",
    "recordNumber": "172",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Ipu",
    "locality": "Loacalidade de Manu\u00edno.",
    "gbifID": "1837839997",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000239705",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "239705",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, F.F.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "occurrenceRemarks": "\u00c1rea com vegeta\u00e7\u00e3o de caatinga antropizada, mata ciliar do Rio Acara\u00fa.",
    "identifiedBy": "F.F.Ara\u00fajo",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1840926656,
    "datasetKey": "86aea6d0-e340-4745-a596-3fc20f90a021",
    "publishingOrgKey": "eae63642-6f0d-45b9-a079-6ecd34406631",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:25:13.848+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:07:49.147+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -44.335556,
    "decimalLatitude": -2.531278,
    "stateProvince": "Maranh\u00e3o",
    "year": 2016,
    "month": 2,
    "day": 17,
    "eventDate": "2016-02-17T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T18:34:32.298+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "identifier": "BRA:UFMA:MAR:0000010277",
    "recordNumber": "256",
    "datasetName": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "municipality": "S\u00e3o Luis",
    "locality": "Praia da Guia",
    "gbifID": "1840926656",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MAR",
    "occurrenceID": "BRA:UFMA:MAR:0000010277",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "10277",
    "recordedBy": "GUTERRES, A.V.F",
    "institutionCode": "UFMA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA)",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, cap\u00edtulos terminais e axilares, flor do raio pistilada, liguladas amarelas, flor do disco amarela bissexual, p\u00e1pus de p\u00e1leas curtos",
    "_datasetKey": {
      "title": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1848114168,
    "datasetKey": "86aea6d0-e340-4745-a596-3fc20f90a021",
    "publishingOrgKey": "eae63642-6f0d-45b9-a079-6ecd34406631",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:25:13.897+0000",
    "lastParsed": "2018-06-04T12:02:43.552+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -44.40425,
    "decimalLatitude": -2.531778,
    "stateProvince": "Maranh\u00e3o",
    "year": 2016,
    "month": 4,
    "day": 22,
    "eventDate": "2016-04-22T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-06T17:42:14.747+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "identifier": "BRA:UFMA:MAR:0000010322",
    "recordNumber": "392",
    "datasetName": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "municipality": "S\u00e3o Luis",
    "locality": "Praia da Guia",
    "gbifID": "1848114168",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MAR",
    "occurrenceID": "BRA:UFMA:MAR:0000010322",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "10322",
    "recordedBy": "GUTERRES, A.V.F",
    "institutionCode": "UFMA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA)",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, cap\u00edtulos terminais e axilares, flor do raio pistilada, liguladas amarelas, flor do disco amarela bissexual, p\u00e1pus de p\u00e1leas curtos",
    "_datasetKey": {
      "title": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1840926589,
    "datasetKey": "86aea6d0-e340-4745-a596-3fc20f90a021",
    "publishingOrgKey": "eae63642-6f0d-45b9-a079-6ecd34406631",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:25:13.874+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:07:49.042+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -44.337583,
    "decimalLatitude": -2.531778,
    "stateProvince": "Maranh\u00e3o",
    "year": 2016,
    "month": 4,
    "day": 22,
    "eventDate": "2016-04-22T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T18:34:32.326+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "identifier": "BRA:UFMA:MAR:0000010301",
    "recordNumber": "3851",
    "datasetName": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "municipality": "S\u00e3o Luis",
    "locality": "Praia da Guia",
    "gbifID": "1840926589",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MAR",
    "occurrenceID": "BRA:UFMA:MAR:0000010301",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "10301",
    "recordedBy": "GUTERRES, A.V.F",
    "institutionCode": "UFMA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA)",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, cap\u00edtulos terminais e axilares, flor do raio pistilada, liguladas amarelas, flor do disco amarela bissexual, p\u00e1pus de p\u00e1leas curtos",
    "_datasetKey": {
      "title": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1143418647,
    "datasetKey": "86aea6d0-e340-4745-a596-3fc20f90a021",
    "publishingOrgKey": "eae63642-6f0d-45b9-a079-6ecd34406631",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:25:12.296+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:20:20.867+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -44.266389,
    "decimalLatitude": -2.485278,
    "stateProvince": "Maranh\u00e3o",
    "year": 2015,
    "month": 3,
    "day": 14,
    "eventDate": "2015-03-14T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-06T18:15:16.898+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "identifier": "BRA:UFMA:MAR:0000007664",
    "datasetName": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "municipality": "S\u00e3o Lu\u00eds",
    "locality": "Praia de S\u00e3o Marcos",
    "gbifID": "1143418647",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MAR",
    "occurrenceID": "BRA:UFMA:MAR:0000007664",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "7664",
    "recordedBy": "Araujo, A.C.M.",
    "institutionCode": "UFMA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA)",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto ~ 1m, folha de superf\u00edcie \u00e1spera, flor amarela",
    "_datasetKey": {
      "title": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1801352911,
    "datasetKey": "afae313d-2283-49fc-97fd-6825da4cb49b",
    "publishingOrgKey": "903d4412-04a3-47c7-8584-7911a3d7e2d1",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:26:11.232+0000",
    "lastParsed": "2018-04-05T12:04:23.402+0000",
    "crawlId": 123,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2015-04-14T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.333333,
    "decimalLatitude": -8.6425,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2015,
    "month": 4,
    "day": 14,
    "eventDate": "2015-04-14T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T13:18:13.827+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "identifier": "BRA:CPATSA:HTSA:0000006471",
    "recordNumber": "2712",
    "datasetName": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "municipality": "Flores",
    "locality": "Serra das Letras, Caatinga arb\u00f3reo-arbustiva",
    "gbifID": "1801352911",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HTSA",
    "occurrenceID": "BRA:CPATSA:HTSA:0000006471",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "6471",
    "recordedBy": "Marcondes Oliveira; Silva, J.R.",
    "institutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "occurrenceRemarks": "Erva. Flores amareladas. Frenquente.; Caatinga; HABITAT: Caatinga",
    "identifiedBy": "Marcondes Oliveira",
    "_datasetKey": {
      "title": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Embrapa Semi\u00e1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1423932687,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:35:39.648+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:58:05.022+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2015-04-14T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -37.807778,
    "decimalLatitude": -7.990833,
    "elevation": 548,
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2015,
    "month": 4,
    "day": 14,
    "eventDate": "2015-04-14T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2017-10-15T12:05:15.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:58:11.351+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:1184261",
    "recordNumber": "5922",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Flores",
    "locality": "Serra das Letras",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"M. Oliveira\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"2015-4-14\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\"\n} ]",
    "gbifID": "1423932687",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:1184261",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB01184261",
    "recordedBy": "M. Oliveira; J.R. Silva",
    "otherCatalogNumbers": "RB 663219",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "fieldNotes": "Caatinga arb\u00f3reo-arbustiva aberta. Savana Est\u00e9pica; Planossolo N\u00e1trico \u00d3rtico",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ ]",
    "identifiedBy": "M. Oliveira",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1252590847,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:27:45.281+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:27:45.483+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -37.807778,
    "decimalLatitude": -7.990833,
    "elevation": 548,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2015,
    "month": 4,
    "day": 14,
    "eventDate": "2015-04-14T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:28:12.704+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000220699",
    "recordNumber": "5922",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Flores",
    "locality": "Serra das Letras, Caatinga arb\u00f3reo-arbustiva aberta",
    "gbifID": "1252590847",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000220699",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "220699",
    "recordedBy": "Oliveira, M.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "occurrenceRemarks": "Savana Est\u00e9pica",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1252587893,
    "datasetKey": "86aea6d0-e340-4745-a596-3fc20f90a021",
    "publishingOrgKey": "eae63642-6f0d-45b9-a079-6ecd34406631",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:25:13.103+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:20:21.325+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -44.181778,
    "decimalLatitude": -2.463611,
    "stateProvince": "Maranh\u00e3o",
    "year": 2015,
    "month": 6,
    "day": 15,
    "eventDate": "2015-06-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T05:50:33.322+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "identifier": "BRA:UFMA:MAR:0000008881",
    "recordNumber": "177",
    "datasetName": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "municipality": "Pa\u00e7o do Lumiar",
    "locality": "Praia do Ara\u00e7agy",
    "gbifID": "1252587893",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MAR",
    "occurrenceID": "BRA:UFMA:MAR:0000008881",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "8881",
    "recordedBy": "AMORIM, G. S.",
    "institutionCode": "UFMA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA)",
    "occurrenceRemarks": "Flores com p\u00e9talas amarelas",
    "_datasetKey": {
      "title": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1563169366,
    "datasetKey": "86aea6d0-e340-4745-a596-3fc20f90a021",
    "publishingOrgKey": "eae63642-6f0d-45b9-a079-6ecd34406631",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:25:12.382+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:20:20.868+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -44.266389,
    "decimalLatitude": -2.485278,
    "stateProvince": "Maranh\u00e3o",
    "year": 2015,
    "month": 6,
    "day": 11,
    "eventDate": "2015-06-11T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T16:08:08.902+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "identifier": "BRA:UFMA:MAR:0000007797",
    "recordNumber": "514",
    "datasetName": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "municipality": "S\u00e3o Lu\u00eds",
    "locality": "Dunas da Praia de S\u00e3o Marcos",
    "gbifID": "1563169366",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MAR",
    "occurrenceID": "BRA:UFMA:MAR:0000007797",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "7797",
    "recordedBy": "SILVA, A. N. F.",
    "institutionCode": "UFMA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA)",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto ca. 0,5-1,0 m de alt., br\u00e1ctea bisseriada, papus ausente, corola amarela. Em S\u00e3o Marcos esta esp\u00e9cie ocorre por toda extens\u00e3o das dunas prim\u00e1rias junto \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o herb\u00e1cea.",
    "_datasetKey": {
      "title": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1801179503,
    "datasetKey": "86aea6d0-e340-4745-a596-3fc20f90a021",
    "publishingOrgKey": "eae63642-6f0d-45b9-a079-6ecd34406631",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:25:13.546+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:20:21.637+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -44.400472,
    "decimalLatitude": -2.412944,
    "stateProvince": "Maranh\u00e3o",
    "year": 2015,
    "month": 7,
    "day": 9,
    "eventDate": "2015-07-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T13:18:13.830+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "identifier": "BRA:UFMA:MAR:0000009767",
    "recordNumber": "424",
    "datasetName": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "municipality": "Alc\u00e2ntara",
    "locality": "Restinga da praia de Itatinga",
    "gbifID": "1801179503",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MAR",
    "occurrenceID": "BRA:UFMA:MAR:0000009767",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "9767",
    "recordedBy": "CORREIA, B.E.F.",
    "institutionCode": "UFMA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA)",
    "occurrenceRemarks": "Cam\u00e9fito, flores do raio amarela pistilada, flores do disco amarelas hermafrodita.",
    "_datasetKey": {
      "title": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1208832479,
    "datasetKey": "86aea6d0-e340-4745-a596-3fc20f90a021",
    "publishingOrgKey": "eae63642-6f0d-45b9-a079-6ecd34406631",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:25:12.703+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:20:21.165+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -44.053833,
    "decimalLatitude": -2.473056,
    "stateProvince": "Maranh\u00e3o",
    "year": 2014,
    "month": 3,
    "day": 29,
    "eventDate": "2014-03-29T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:12:39.826+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "identifier": "BRA:UFMA:MAR:0000008355",
    "recordNumber": "134",
    "datasetName": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "municipality": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar",
    "locality": "Praia de Panaquatira",
    "gbifID": "1208832479",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MAR",
    "occurrenceID": "BRA:UFMA:MAR:0000008355",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "8355",
    "recordedBy": "LIMA, G. P.",
    "institutionCode": "UFMA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA)",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto; capitulo amarelo; folha com textura \u00e1spera",
    "_datasetKey": {
      "title": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1208832489,
    "datasetKey": "86aea6d0-e340-4745-a596-3fc20f90a021",
    "publishingOrgKey": "eae63642-6f0d-45b9-a079-6ecd34406631",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:25:12.697+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:20:21.168+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -44.053833,
    "decimalLatitude": -2.473056,
    "stateProvince": "Maranh\u00e3o",
    "year": 2014,
    "month": 6,
    "day": 7,
    "eventDate": "2014-06-07T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:12:39.781+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "identifier": "BRA:UFMA:MAR:0000008356",
    "recordNumber": "254",
    "datasetName": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "municipality": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar",
    "locality": "Praia de Panaquatira",
    "gbifID": "1208832489",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MAR",
    "occurrenceID": "BRA:UFMA:MAR:0000008356",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "8356",
    "recordedBy": "LIMA, G. P.",
    "institutionCode": "UFMA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA)",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto; capitulo amarelo; folha com textura \u00e1spera",
    "_datasetKey": {
      "title": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1208832502,
    "datasetKey": "86aea6d0-e340-4745-a596-3fc20f90a021",
    "publishingOrgKey": "eae63642-6f0d-45b9-a079-6ecd34406631",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:25:12.703+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:20:21.145+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -44.053833,
    "decimalLatitude": -2.473056,
    "stateProvince": "Maranh\u00e3o",
    "year": 2014,
    "month": 6,
    "day": 7,
    "eventDate": "2014-06-07T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:12:39.843+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "identifier": "BRA:UFMA:MAR:0000008357",
    "recordNumber": "299",
    "datasetName": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "municipality": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar",
    "locality": "Praia de Panaquatira",
    "gbifID": "1208832502",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MAR",
    "occurrenceID": "BRA:UFMA:MAR:0000008357",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "8357",
    "recordedBy": "LIMA, G. P.",
    "institutionCode": "UFMA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA)",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto; capitulo amarelo; folha com textura \u00e1spera",
    "_datasetKey": {
      "title": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1208832486,
    "datasetKey": "86aea6d0-e340-4745-a596-3fc20f90a021",
    "publishingOrgKey": "eae63642-6f0d-45b9-a079-6ecd34406631",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:25:12.691+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:20:21.160+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -44.053833,
    "decimalLatitude": -2.473056,
    "stateProvince": "Maranh\u00e3o",
    "year": 2014,
    "month": 8,
    "day": 2,
    "eventDate": "2014-08-02T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:12:39.780+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "identifier": "BRA:UFMA:MAR:0000008358",
    "recordNumber": "351",
    "datasetName": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "municipality": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar",
    "locality": "Praia de Panaquatira",
    "gbifID": "1208832486",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MAR",
    "occurrenceID": "BRA:UFMA:MAR:0000008358",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "8358",
    "recordedBy": "LIMA, G. P.",
    "institutionCode": "UFMA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA)",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto; capitulo amarelo; folha com textura \u00e1spera",
    "_datasetKey": {
      "title": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1208832491,
    "datasetKey": "86aea6d0-e340-4745-a596-3fc20f90a021",
    "publishingOrgKey": "eae63642-6f0d-45b9-a079-6ecd34406631",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:25:12.674+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:20:21.138+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -44.053833,
    "decimalLatitude": -2.473056,
    "stateProvince": "Maranh\u00e3o",
    "year": 2014,
    "month": 8,
    "day": 2,
    "eventDate": "2014-08-02T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:12:39.820+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "identifier": "BRA:UFMA:MAR:0000008354",
    "recordNumber": "388",
    "datasetName": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "municipality": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar",
    "locality": "Praia de Panaquatira",
    "gbifID": "1208832491",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MAR",
    "occurrenceID": "BRA:UFMA:MAR:0000008354",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "8354",
    "recordedBy": "LIMA, G. P.",
    "institutionCode": "UFMA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA)",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto; capitulo amarelo; folha com textura \u00e1spera",
    "_datasetKey": {
      "title": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1090891276,
    "datasetKey": "86aea6d0-e340-4745-a596-3fc20f90a021",
    "publishingOrgKey": "eae63642-6f0d-45b9-a079-6ecd34406631",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:25:09.669+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:25:09.701+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -44.266389,
    "decimalLatitude": -2.485278,
    "stateProvince": "Maranh\u00e3o",
    "year": 2013,
    "month": 2,
    "day": 2,
    "eventDate": "2013-02-02T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:25:09.773+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "identifier": "BRA:UFMA:MAR:0000004149",
    "recordNumber": "413",
    "datasetName": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "municipality": "S\u00e3o Lu\u00eds",
    "locality": "Praia de S\u00e3o Marcos - Dunas",
    "gbifID": "1090891276",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MAR",
    "occurrenceID": "BRA:UFMA:MAR:0000004149",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "4149",
    "recordedBy": "Castro, A. R. e Silva, A.N.F. da",
    "institutionCode": "UFMA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA)",
    "occurrenceRemarks": "Planta sem l\u00e1tex, flor amarela, capitulo, herbacea com mais ou menos 60cm de altura",
    "_datasetKey": {
      "title": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1270108724,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:39:03.334+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:13.698+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2016-03-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2013,
    "month": 3,
    "day": 3,
    "eventDate": "2013-03-03T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:20.968+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000090836",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Exu",
    "locality": "Chapada do Araripe",
    "gbifID": "1270108724",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000090836",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "90836",
    "recordedBy": "Saraiva, M.E.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "identifiedBy": "Rita Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077582330,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:39:02.738+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:13.247+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2014-12-17T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2013,
    "month": 4,
    "day": 3,
    "eventDate": "2013-04-03T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:20.602+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000089715",
    "recordNumber": "10490",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Crato",
    "locality": "Chapada do Araripe, Malhada Bonita.",
    "gbifID": "1077582330",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000089715",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "89715",
    "recordedBy": "Oliveira, S.F.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "identifiedBy": "Rita Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1848563346,
    "datasetKey": "d415c253-4d61-4459-9d25-4015b9084fb0",
    "publishingOrgKey": "ae447c50-b8a8-11d8-92a4-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "17017c2c-036b-45d9-b045-606d21b00771",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-08-05T14:09:57.355+0000",
    "lastParsed": "2018-06-06T13:56:52.890+0000",
    "crawlId": 81,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -35.585278,
    "decimalLatitude": -6.892222,
    "elevation": 120,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 2013,
    "month": 5,
    "day": 30,
    "eventDate": "2013-05-30T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COORDINATE_UNCERTAINTY_METERS_INVALID"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-06T17:42:14.785+0000",
    "references": "http://sweetgum.nybg.org/science/vh/specimen_details.php?irn=3677093",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "The New York Botanical Garden",
    "identifier": "c437abec-1053-45d5-945e-f880a9182a3e",
    "recordNumber": "3623",
    "habitat": "Mata Serrana",
    "verbatimEventDate": "30 May 2013",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "endDayOfYear": "150",
    "county": "Pil\u00f5es",
    "datasetName": "vascular plants",
    "locality": "Cachoeira do Ouricuri",
    "gbifID": "1848563346",
    "language": "en",
    "collectionCode": "NY",
    "occurrenceID": "c437abec-1053-45d5-945e-f880a9182a3e",
    "type": "PhysicalObject",
    "preparations": "Sheet",
    "catalogNumber": "02674659",
    "recordedBy": "P. da C. Gadelha Neto",
    "institutionCode": "NY",
    "startDayOfYear": "150",
    "verbatimElevation": "394 ft",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "_datasetKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden Herbarium (NY)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1090891192,
    "datasetKey": "86aea6d0-e340-4745-a596-3fc20f90a021",
    "publishingOrgKey": "eae63642-6f0d-45b9-a079-6ecd34406631",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:25:09.491+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:20:18.974+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -44.1516,
    "decimalLatitude": -2.646625,
    "stateProvince": "Maranh\u00e3o",
    "year": 2013,
    "month": 5,
    "day": 14,
    "eventDate": "2013-05-14T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:03:47.946+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "identifier": "BRA:UFMA:MAR:0000004083",
    "recordNumber": "175",
    "datasetName": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "municipality": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar",
    "locality": "Restinga do Sitio Aguahy (Reserva da Meck)",
    "gbifID": "1090891192",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MAR",
    "occurrenceID": "BRA:UFMA:MAR:0000004083",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "4083",
    "recordedBy": "Serra, F. C. V.",
    "institutionCode": "UFMA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA)",
    "occurrenceRemarks": "flores amarelas",
    "_datasetKey": {
      "title": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089190356,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:33:22.535+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:48.247+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -35.585278,
    "decimalLatitude": -6.892222,
    "elevation": 120,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 2013,
    "month": 5,
    "day": 30,
    "eventDate": "2013-05-30T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:48.349+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000054243",
    "recordNumber": "3623",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "Pil\u00f5es",
    "locality": "Cachoeira do Ouricuri",
    "gbifID": "1089190356",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000054243",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "54243",
    "recordedBy": "Gadelha Neto, PC; Albuquerque, JV",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto de folhas simples, opostas, esc\u00e1bridas. Flores amarelas reunidas em cap\u00edtulos disc\u00f3ides. Substrato areno-argiloso.; Mata Serrana",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1135943808,
    "datasetKey": "cbf8c968-37d6-45be-bf5c-e22914a384dc",
    "publishingOrgKey": "a88bec5c-1cbf-47a2-8c3e-6081804d80a5",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T18:23:18.516+0000",
    "lastParsed": "2018-01-05T16:39:50.294+0000",
    "crawlId": 71,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-05-01T00:00:00.000+0000",
    "elevation": 434,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2012,
    "month": 4,
    "day": 24,
    "eventDate": "2012-04-24T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_INVALID",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T01:46:17.955+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "ESA - Herb\u00e1rio da Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz",
    "identifier": "BRA:ESALQ:ESA:0ESA124441",
    "recordNumber": "10846",
    "datasetName": "ESA - Herb\u00e1rio da Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz",
    "municipality": "Santa Quit\u00e9ria",
    "locality": "2,15km SE (em linha reta) da sede da Fazenda Itataia. Arredores de a\u00e7ude em caatinga arb\u00f3rea aberta.",
    "gbifID": "1135943808",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "ESA",
    "occurrenceID": "BRA:ESALQ:ESA:0ESA124441",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "ESA124441",
    "recordedBy": "Paula-Souza, J.; Ferreira, M.A.P.; Silva, R.E.R.; Franco, J.O.R.",
    "institutionCode": "Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz, ESALQ",
    "ownerInstitutionCode": "Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz, ESALQ",
    "identifiedBy": "Paula-Souza, J.",
    "_datasetKey": {
      "title": "ESA - Herb\u00e1rio da Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1424462800,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:42:37.099+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T20:03:51.169+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.766667,
    "decimalLatitude": -4.583333,
    "elevation": 434,
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2012,
    "month": 4,
    "day": 24,
    "eventDate": "2012-04-24T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2017-10-21T23:40:43.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T20:04:46.257+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/80/97/40/00809740.jpg",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages",
        "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:809740",
    "recordNumber": "10846",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Santa Quit\u00e9ria",
    "locality": "2,15km SE em linha reta, da sede da Fazenda Itataia.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"J. Paula-Souza\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"2012-5\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\"\n} ]",
    "gbifID": "1424462800",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:809740",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB00809740",
    "recordedBy": "J. Paula-Souza  et. al.;",
    "otherCatalogNumbers": "RB 584880",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "fieldNotes": "Arredores de a\u00e7ude em caatinga arb\u00f3rea aberta",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, 2 m alt; Flores amarelas",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.herbariovirtualreflora.jbrj.gov.br/reflora/geral/ExibeFiguraFSIUC/ExibeFiguraFSIUC.do?idFigura=99474531\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Rio de Janeiro Botanical Garden\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/80/97/40/00809740.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"jpg\"\n} ]",
    "identifiedBy": "J. Paula-Souza",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1089259017,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:44.482+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:44.534+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-05-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.779461,
    "decimalLatitude": -4.585297,
    "elevation": 434,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2012,
    "month": 4,
    "day": 24,
    "eventDate": "2012-04-24T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:46.299+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000054327",
    "recordNumber": "10846",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Santa Quit\u00e9ria",
    "locality": "2,15km SE(em linha reta) da sede da fazenda Itatai",
    "gbifID": "1089259017",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000054327",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "54327",
    "recordedBy": "Paula-Souza, J.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, 2m; flor amarela; preservado em \u00e1lcool 70%.; Caatinga arb\u00f3rea aberta.",
    "identifiedBy": "Paula-Souza, J.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1090891232,
    "datasetKey": "86aea6d0-e340-4745-a596-3fc20f90a021",
    "publishingOrgKey": "eae63642-6f0d-45b9-a079-6ecd34406631",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:25:09.485+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:20:19.039+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -44.1516,
    "decimalLatitude": -2.646625,
    "stateProvince": "Maranh\u00e3o",
    "year": 2012,
    "month": 6,
    "day": 8,
    "eventDate": "2012-06-08T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:03:47.965+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "identifier": "BRA:UFMA:MAR:0000004082",
    "recordNumber": "932",
    "datasetName": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o",
    "municipality": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar",
    "locality": "Restinga do Sitio Aguahy (Reserva da Meck)",
    "gbifID": "1090891232",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MAR",
    "occurrenceID": "BRA:UFMA:MAR:0000004082",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "4082",
    "recordedBy": "Almeida JR., E. B.",
    "institutionCode": "UFMA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA)",
    "occurrenceRemarks": "flores amarelas",
    "_datasetKey": {
      "title": "MAR - Herb\u00e1rio do Maranh\u00e3o"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Maranh\u00e3o"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1135817973,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:43.784+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:43.823+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-09-25T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2012,
    "month": 6,
    "day": 6,
    "eventDate": "2012-06-06T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:45.802+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000052629",
    "recordNumber": "1838",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Ubajara",
    "locality": "PARNA Ubajara., Entrada pelo port\u00e3o Araticum, cerca de 100m do port\u00e3o.",
    "gbifID": "1135817973",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000052629",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "52629",
    "recordedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, +/- 2,5m; flor amarela.",
    "identifiedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1090905569,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:28.582+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:38.202+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-04-07T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.695075,
    "decimalLatitude": -7.335258,
    "elevation": 422,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2011,
    "month": 1,
    "day": 20,
    "eventDate": "2011-01-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:03:48.057+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000010897",
    "recordNumber": "141",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Mauriti",
    "locality": "Pr\u00f3ximo ao emboque Cuncas I",
    "gbifID": "1090905569",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000010897",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "10897",
    "recordedBy": "F.F.S. Silva",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto ereto ca.: 0,8m alt. Folhas simples. Flor amarela",
    "identifiedBy": "J.A. Siqueira Filho",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1090905573,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:28.589+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:38.256+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-04-07T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.622356,
    "decimalLatitude": -7.220911,
    "elevation": 808,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2011,
    "month": 1,
    "day": 19,
    "eventDate": "2011-01-19T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:03:48.071+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000010891",
    "recordNumber": "135",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Mauriti",
    "locality": "Lote 7",
    "gbifID": "1090905573",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000010891",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "10891",
    "recordedBy": "F.F.S. Silva",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto ereto ca.: 1m alt. Folhas simples, opostas. Flor amarela.",
    "identifiedBy": "J.A. Siqueira Filho",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089255321,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:42.348+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:42.415+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-08-09T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2011,
    "month": 5,
    "day": 26,
    "eventDate": "2011-05-26T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:44.254+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000049573",
    "recordNumber": "121",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Trairi",
    "locality": "Flexeiras, encosta de dunas, Substrato arenoso",
    "gbifID": "1089255321",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000049573",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "49573",
    "recordedBy": "Ferreira, R.G.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Terrestre, flor amarela",
    "identifiedBy": "Bringel, J.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077578413,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:39:00.273+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:10.663+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2010-10-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.846944,
    "decimalLatitude": -7.466667,
    "elevation": 774,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2010,
    "month": 2,
    "day": 24,
    "eventDate": "2010-02-24T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:18.414+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000085199",
    "recordNumber": "6500",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Brejo Santo",
    "locality": "Po\u00e7o do Pau. Serra do Po\u00e7o, arredores do reservat\u00f3rio po\u00e7os. Lote 5.",
    "gbifID": "1077578413",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000085199",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "85199",
    "recordedBy": "Fontana, A.P.; Jorge, J.T.B.; Ferreira, E.A.; Rosendo, C.R.; Santos, C.O.; Jorge, J.T.B.; Ferreira, E.A.; Rosendo, C.R.; Santos, C.O.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Arbustiva ca. 1,5m. Flores com br\u00e1cteas involucr\u00e1is verdes. P\u00e9talas amarelas. Estames negros.",
    "identifiedBy": "Rita Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1090902175,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:27.653+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:34.503+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2010-11-08T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.846972,
    "decimalLatitude": -7.607694,
    "elevation": 774,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2010,
    "month": 2,
    "day": 24,
    "eventDate": "2010-02-24T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:03:48.024+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000007512",
    "recordNumber": "6500",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Brejo Santo",
    "locality": "Po\u00e7o do Pau, Serra do Po\u00e7o, arredores Reservat\u00f3rio Po\u00e7os, lote 5",
    "gbifID": "1090902175",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000007512",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "7512",
    "recordedBy": "A.P. Fontana",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Arbustiva, ca. 1,5m. Flores com br\u00e1cteas involucr\u00e1is verdes. P\u00e9talas amarelas. Estames negros.",
    "identifiedBy": "R.C.A. Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089252731,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:41.095+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:15:16.366+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-08-09T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2010,
    "month": 3,
    "day": 8,
    "eventDate": "2010-03-08T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T05:02:24.108+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000046843",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Baturit\u00e9",
    "locality": "Areias",
    "gbifID": "1089252731",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000046843",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "46843",
    "recordedBy": "Carvalho, A.M.M.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "identifiedBy": "Bringel, J.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077578461,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:39:00.266+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:10.658+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2010-10-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -37.112778,
    "decimalLatitude": -7.846667,
    "elevation": 656,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 2010,
    "month": 3,
    "day": 11,
    "eventDate": "2010-03-11T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:18.290+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000085237",
    "recordNumber": "1652",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Monteiro",
    "locality": "S\u00edtio Olhinho D'\u00e1gua, Serrote do Peru",
    "gbifID": "1077578461",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000085237",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "85237",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, D.; Melo, M.M.J.; Santos, M.F.B.; Melo, M.M.J.; Santos, M.F.B.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto. Cap\u00edtulos amarelos.",
    "identifiedBy": "Rita Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1090902917,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:27.871+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:35.393+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2010-11-08T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -37.112972,
    "decimalLatitude": -7.846833,
    "elevation": 656,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 2010,
    "month": 3,
    "day": 11,
    "eventDate": "2010-03-11T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:03:48.047+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000008257",
    "recordNumber": "1652",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Monteiro",
    "locality": "S\u00edtio olhinho D\u00e1gua, Serrote do Peru",
    "gbifID": "1090902917",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000008257",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "8257",
    "recordedBy": "D. Ara\u00fajo",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto. Cap\u00edtulos amarelos.",
    "identifiedBy": "R.C.A. Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077247466,
    "datasetKey": "5b5cf455-a448-4c0a-aecd-3e0956f27f10",
    "publishingOrgKey": "afdd8e93-b4e3-491c-88f0-8a22834ac1a9",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:28:21.745+0000",
    "lastParsed": "2018-09-03T12:08:37.465+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-08-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2010,
    "month": 7,
    "day": 28,
    "eventDate": "2010-07-28T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-03T12:08:44.634+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "identifier": "BRA:UFBA:ALCB:0000115113",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "municipality": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante",
    "locality": "Pec\u00e9m, estr. Porto, pr\u00f3ximo a lagoa.",
    "gbifID": "1077247466",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "ALCB",
    "occurrenceID": "BRA:UFBA:ALCB:0000115113",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "115113",
    "recordedBy": "Castro, ASF; Moro, M",
    "institutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "occurrenceRemarks": "flor amarela.; Litor\u00e2neo. Substrato arenoso.",
    "identifiedBy": "Bringel, JB",
    "_datasetKey": {
      "title": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Bahia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089253269,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:41.379+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:41.457+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-08-09T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2010,
    "month": 7,
    "day": 28,
    "eventDate": "2010-07-28T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:42.987+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000047397",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante",
    "locality": "Pec\u00e9m, estr. Porto, pr\u00f3x. a lagoa, Substrato arenoso.",
    "gbifID": "1089253269",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000047397",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "47397",
    "recordedBy": "Castro, A.S.F.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, flor amarela.; Tabuleiro litor\u00e2neo",
    "identifiedBy": "Bringel, J.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077578501,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:39:00.279+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:10.713+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2010-10-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.133889,
    "decimalLatitude": -9.081667,
    "elevation": 645,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2009,
    "month": 1,
    "day": 14,
    "eventDate": "2009-01-14T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:18.375+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000085247",
    "recordNumber": "1775",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Tacaratu",
    "locality": "Distrito de Tacaratuzinho",
    "gbifID": "1077578501",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000085247",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "85247",
    "recordedBy": "Carvalho-Sobrinho, J.G.; Ferraz, N.M.S.; Silva, V.D.; Brito, R.R.; Ferraz, N.M.S.; Silva, V.D.; Brito, R.R.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto ca. 1,5m de altura. Folhas cart\u00e1ceas, \u00e1speras. Flores do raio amarelas, flores do disco com p\u00e9talas amarelas e p\u00e9talas enegrecidas.",
    "identifiedBy": "Rita Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1424289854,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:40:53.924+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T20:02:09.381+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2009,
    "month": 2,
    "day": 9,
    "eventDate": "2009-02-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "RECORDED_DATE_MISMATCH"
    ],
    "modified": "2015-09-08T14:15:51.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T20:02:52.214+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/57/93/43/00579343.jpg",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages",
        "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:579343",
    "recordNumber": "1936",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Brejo Santo",
    "locality": "estrada para A\u00e7ude Atalho. Encrave de Cerrado.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"fam.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Asteraceae\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"J.B.BRINGEL\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"2015-5\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\"\n} ]",
    "gbifID": "1424289854",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:579343",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB00579343",
    "recordedBy": "J.G. Carvalho Sobrinho; J. Antunes, S.N. Luz & J.M.M. Melo",
    "otherCatalogNumbers": "RB 491217",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto ca 1,8 m alt. Folha pegajosas. C\u00e1lice esverdeado, flores do raio amarelas, flores do disco alaranjadas, estames negros.",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.herbariovirtualreflora.jbrj.gov.br/reflora/geral/ExibeFiguraFSIUC/ExibeFiguraFSIUC.do?idFigura=99101353\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Rio de Janeiro Botanical Garden\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/57/93/43/00579343.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"jpg\"\n} ]",
    "identifiedBy": "J.B.BRINGEL",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1089177367,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:32:12.673+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:38.164+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-05-13T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -36.898222,
    "decimalLatitude": -7.470556,
    "elevation": 600,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 2009,
    "month": 3,
    "day": 14,
    "eventDate": "2009-03-14T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:38.437+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000041142",
    "recordNumber": "15",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros",
    "locality": "RPPN Fazenda Almas",
    "gbifID": "1089177367",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000041142",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "41142",
    "recordedBy": "Delgado-J\u00fanior, GC; Barbosa, MR; Paiva, YG",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto",
    "identifiedBy": "Delgado-J\u00fanior, GC",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089255501,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:42.410+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:42.480+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-09-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.99,
    "decimalLatitude": -4.193972,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2009,
    "month": 7,
    "day": 27,
    "eventDate": "2009-07-27T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:44.249+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000049775",
    "recordNumber": "66",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Caridade",
    "locality": "Povoado do Pendanga",
    "gbifID": "1089255501",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000049775",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "49775",
    "recordedBy": "Bezerra, A.C.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Flor amarela.; Caatinga",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089248298,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:39.040+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:39.315+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-08-09T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2008,
    "month": 3,
    "day": 9,
    "eventDate": "2008-03-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:40.604+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000042388",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Apuiar\u00e9s",
    "gbifID": "1089248298",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000042388",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "42388",
    "recordedBy": "Cavalcante, O.D.L.P.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto. Cor da flor; amarela.",
    "identifiedBy": "Bringel, J.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089248675,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:39.204+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:39.476+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-08-09T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2008,
    "month": 3,
    "day": 23,
    "eventDate": "2008-03-23T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:40.840+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000042754",
    "recordNumber": "2009",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Quixad\u00e1",
    "locality": "Tanques; Serra do Estev\u00e3o",
    "gbifID": "1089248675",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000042754",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "42754",
    "recordedBy": "Castro, A.S.F.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto; Mata seca",
    "identifiedBy": "Bringel, J.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089175444,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:32:07.523+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:36.491+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -34,
    "decimalLatitude": -7.133333,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 2008,
    "month": 4,
    "day": 11,
    "eventDate": "2008-04-11T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:37.573+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000039231",
    "recordNumber": "2170",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "Jo\u00e3o Pessoa",
    "locality": "Cabo Branco, Fal\u00e9sia do Cabo Branco. Areno-argiloso.",
    "gbifID": "1089175444",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000039231",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "39231",
    "recordedBy": "Gadelha Neto, PC; Lima, IB; Lima, JR",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto bastante ramificado. Ramos pubescentes. Folhas simples, opostas, \u00e1speras. Infloresc\u00eancia terminal, capituliforma. Flor amarela.; Floresta Estacional Semidecidual ; HA",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089255238,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:42.347+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:42.424+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-09-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.000861,
    "decimalLatitude": -4.285111,
    "elevation": 790,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2008,
    "month": 4,
    "day": 26,
    "eventDate": "2008-04-26T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:44.384+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000049473",
    "recordNumber": "346408",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Mulungu",
    "locality": "S\u00edtio Jardim, mata do Dam\u00e1sio, Sotavento.",
    "gbifID": "1089255238",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000049473",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "49473",
    "recordedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbustivo, flor amrela.; Mata seca",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077577048,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:59.488+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:09.923+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2008-07-08T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2008,
    "month": 5,
    "day": 8,
    "eventDate": "2008-05-08T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:17.674+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000083793",
    "recordNumber": "IPA-83793",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Carna\u00edba",
    "locality": "Fazenda Cacimba Velha",
    "gbifID": "1077577048",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000083793",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "83793",
    "recordedBy": "Ferreira, C.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Erva, flor amarela.",
    "identifiedBy": "Rita Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089177335,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:32:12.463+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:38.157+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-05-13T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -36.898222,
    "decimalLatitude": -7.470556,
    "elevation": 600,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 2008,
    "month": 5,
    "eventDate": "2008-05-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:38.451+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000041129",
    "recordNumber": "1",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros",
    "locality": "RPPN Fazenda Almas, Ponto D6.",
    "gbifID": "1089177335",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000041129",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "41129",
    "recordedBy": "Delgado-J\u00fanior, GC",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto. 2,5m . Flores amarelas ; DE",
    "identifiedBy": "Delgado-J\u00fanior, GC",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089249519,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:39.598+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:39.822+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-08-09T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.402222,
    "decimalLatitude": -4.607028,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2008,
    "month": 6,
    "day": 26,
    "eventDate": "2008-06-26T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:41.248+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000043652",
    "recordNumber": "485",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Canind\u00e9",
    "locality": "Igua\u00e7\u00fa, Riacho das Bananeiras, Margens de um riacho tempor\u00e1rio",
    "gbifID": "1089249519",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000043652",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "43652",
    "recordedBy": "Moro, M.F.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Subarbustiva, cap\u00edtulo amarelo, moita com at\u00e9 2m",
    "identifiedBy": "Bringel, J.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089250210,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:39.964+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:40.092+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-09-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2008,
    "month": 7,
    "day": 15,
    "eventDate": "2008-07-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:41.602+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000044333",
    "recordNumber": "55",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Guaramiranga",
    "locality": "Substrato neossolo lit\u00f3lico, vertente do maci\u00e7o",
    "gbifID": "1089250210",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000044333",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "44333",
    "recordedBy": "Menezes, M.O.T.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbustivo",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089173866,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:32:04.587+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:35.050+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 2007,
    "month": 4,
    "day": 29,
    "eventDate": "2007-04-29T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:35.393+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000037620",
    "recordNumber": "1669",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "Junco do Serid\u00f3",
    "locality": "Fazenda Brand\u00e3o, Areno-argiloso",
    "gbifID": "1089173866",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000037620",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "37620",
    "recordedBy": "Gadelha Neto, PC; Lima, IB; Lima, JR; Melo, AS",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto com cerca de 80cm, ramificado, de folhas simples \u00e1speras. Flor amarela. ; DE",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089254190,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:41.809+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:41.850+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-09-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -35.741111,
    "decimalLatitude": -5.2825,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 2007,
    "month": 5,
    "day": 14,
    "eventDate": "2007-05-14T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:43.704+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000048333",
    "recordNumber": "1185",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "S\u00e3o Miguel do Gostoso",
    "locality": "Novo Horizonte",
    "gbifID": "1089254190",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000048333",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "48333",
    "recordedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto, flor amarela; Caatinga",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1424288092,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:40:52.829+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T20:02:08.498+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2009-04-15T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -35.35,
    "decimalLatitude": -8.32,
    "elevation": 129,
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2007,
    "month": 12,
    "day": 27,
    "eventDate": "2007-12-27T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2017-10-18T13:01:18.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T20:02:50.982+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/57/74/30/00577430.jpg",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages",
        "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:577430",
    "recordNumber": "623",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Primavera",
    "locality": "Zona da Mata Pernambucana, Rio Ipojuca.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"M. Sobral-Leite\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"2009-4-15\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\"\n} ]",
    "gbifID": "1424288092",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:577430",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB00577430",
    "recordedBy": "M. Sobral-Leite",
    "otherCatalogNumbers": "RB 490234",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "fieldNotes": "Ambiente de entorno do rio encontra-se desmatado e assoreado.",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto pouco ramificado de ca. de 1,6 m de altura em trechos l\u00eanticos do leito do rio. Popula\u00e7\u00e3o em plena flora\u00e7\u00e3o. Flores amarelas.",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.herbariovirtualreflora.jbrj.gov.br/reflora/geral/ExibeFiguraFSIUC/ExibeFiguraFSIUC.do?idFigura=99097479\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Rio de Janeiro Botanical Garden\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/57/74/30/00577430.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"jpg\"\n} ]",
    "identifiedBy": "M. Sobral-Leite",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1089252976,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:41.168+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:41.250+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2010-01-06T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2006,
    "month": 1,
    "day": 31,
    "eventDate": "2006-01-31T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:42.865+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000047117",
    "recordNumber": "08",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Fortaleza",
    "locality": "Mata do Pici - UFC, Substrato arenoso.",
    "gbifID": "1089252976",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000047117",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "47117",
    "recordedBy": "Tabatinga Filho",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto; flor amarela.; Mata de tabuleiro",
    "identifiedBy": "Moro, M.F.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089178325,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:32:16.356+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:38.639+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2006-09-16T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -36.629167,
    "decimalLatitude": -6.941944,
    "elevation": 610,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 2006,
    "month": 4,
    "day": 11,
    "eventDate": "2006-04-11T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:38.952+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000042095",
    "recordNumber": "9",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "Ten\u00f3rio",
    "locality": "S\u00edtio V\u00e1rzea do Cariri",
    "gbifID": "1089178325",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000042095",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "42095",
    "recordedBy": "Aurino, ANB",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "occurrenceRemarks": "Arb\u00f3reo. Tres mettros de alturas com flores em capitulos amarelos ; DE",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077570208,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:56.182+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:05.305+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2010-12-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -37.010278,
    "decimalLatitude": -8.418611,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2006,
    "month": 9,
    "day": 13,
    "eventDate": "2006-09-13T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:13.230+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000073383",
    "recordNumber": "IPA--73383",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Arcoverde",
    "locality": "Serra das Varas, Mata da Balan\u00e7a, na descida, ainda no alto da mata.",
    "gbifID": "1077570208",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000073383",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "73383",
    "recordedBy": "Bocage, A.; Cano, O.; Ferreira, C.; Pieter, W.; Cano, O.; Ferreira, C.; Pieter, W.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto escandente; flores amarelo-ouro.",
    "identifiedBy": "Rita Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089241800,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:36.118+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:36.190+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2005-06-25T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -41,
    "decimalLatitude": -5,
    "elevation": 600,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2005,
    "month": 5,
    "day": 25,
    "eventDate": "2005-05-25T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:37.674+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000035684",
    "recordNumber": "85",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Crate\u00fas",
    "locality": "RPPN Serra das Almas.",
    "gbifID": "1089241800",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000035684",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "35684",
    "recordedBy": "Lima, J.R.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto, cam\u00e9fito, flor amarela; Floresta estacional dec\u00eddua",
    "identifiedBy": "Lima, J.R.; et al.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077569023,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:55.821+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:04.792+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2005-04-28T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40.120833,
    "decimalLatitude": -6.600278,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2004,
    "month": 4,
    "day": 27,
    "eventDate": "2004-04-27T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:12.810+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000069431",
    "recordNumber": "173",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Aiuaba",
    "locality": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba",
    "gbifID": "1077569023",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000069431",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "69431",
    "recordedBy": "Lemos, J.R.; Matias, P.; Matias, P.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto escandente ca. 1,8m. Flores amarelo-ouro.",
    "identifiedBy": "Rita Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1265482480,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:05:07.289+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T11:04:37.897+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "year": 2004,
    "month": 4,
    "day": 27,
    "eventDate": "2004-04-27T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2015-05-25T00:00:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:20:36.171+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/733019.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001030862",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K001030862",
    "recordNumber": "173",
    "higherGeography": "Aiuaba",
    "georeferenceProtocol": "Label",
    "municipality": "Aiuaba",
    "locality": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "1265482480",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001030862",
    "catalogNumber": "K001030862",
    "recordedBy": "Lemos, J.R.",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K001030862\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/733019.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1089244225,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:37.235+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:37.357+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2005-04-28T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40,
    "decimalLatitude": -6,
    "elevation": 500,
    "elevationAccuracy": 100,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2004,
    "month": 4,
    "day": 27,
    "eventDate": "2004-04-27T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:38.597+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000038245",
    "recordNumber": "173",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Aiuaba",
    "locality": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba.",
    "gbifID": "1089244225",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000038245",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "38245",
    "recordedBy": "Lemos, J.R.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto escandente, ca. 1,8m, flor amarelo-ouro; Caatinga",
    "identifiedBy": "Pereira, R.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089256522,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:42.892+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:43.007+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2004-12-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2004,
    "month": 8,
    "day": 22,
    "eventDate": "2004-08-22T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:44.888+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000050820",
    "recordNumber": "2921",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Tiangu\u00e1",
    "locality": "Santa Rita",
    "gbifID": "1089256522",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000050820",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "50820",
    "recordedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Erva.; Mata seca",
    "identifiedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089167962,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:31:58.854+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:31.586+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2009-01-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -36.886111,
    "decimalLatitude": -7.477778,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 2003,
    "month": 2,
    "day": 15,
    "eventDate": "2003-02-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:31.763+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000031262",
    "recordNumber": "2656",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros",
    "locality": "RPPN Fazenda Almas, Area I, trilha para casa de Comadre Florzinha.",
    "gbifID": "1089167962",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000031262",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "31262",
    "recordedBy": "Barbosa, MR; Lima, IB; Lima, JR; Cunha, JP; Quirino, ZG",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "occurrenceRemarks": "Erva ereta, ca. 60cm de alt.; flores amarelas ; DE",
    "identifiedBy": "Lima, IB",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077567725,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:55.322+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:04.145+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -35.675556,
    "decimalLatitude": -6.416667,
    "elevation": 234,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 2003,
    "month": 3,
    "day": 17,
    "eventDate": "2003-03-17T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:12.019+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000067935",
    "recordNumber": "1750",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Araruna",
    "locality": "Parque Estadual da Pedra da Boca, Ao lado da pedra da caveira.",
    "gbifID": "1077567725",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000067935",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "67935",
    "recordedBy": "Lima, R.; Pessoa, M.C.; Brand\u00e3o, A.; Pessoa, M.C.; Brand\u00e3o, A.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto 1 - 1,5m de altura; infloresc\u00eancia em cap\u00edtulos com fl\u00f3sculos do raio amarelo escuro, fl\u00f3sculos do disco cremes; anteras castanho escuras. Formando grandes popula\u00e7\u00f5es em \u00e1reas abertas.",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089168188,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:31:59.154+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:31.663+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -35.675556,
    "decimalLatitude": -6.416667,
    "elevation": 234,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 2003,
    "month": 3,
    "day": 17,
    "eventDate": "2003-03-17T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:31.848+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000031497",
    "recordNumber": "1750",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "Araruna",
    "locality": "Parque Estadual da Pedra da Boca, , ao lado da Pedra da Caveira.",
    "gbifID": "1089168188",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000031497",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "31497",
    "recordedBy": "Lima, RB; Pessoa, MC; Brand\u00e3o, A",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "occurrenceRemarks": "Sub-arbusto 1-1,5 m alt.; inflorescencia em cap\u00edtulos com fl\u00f3sculos do raio amarelo escuro, fl\u00f3sculo do disco cremes, anteras castanho escuras. Formando grandes popula\u00e7\u00f5es em \u00e1reas abertas. ; DE",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089241159,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:35.869+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:35.901+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2003-05-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2003,
    "month": 5,
    "day": 7,
    "eventDate": "2003-05-07T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:37.299+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000035053",
    "recordNumber": "101Probio",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Crate\u00fas",
    "locality": "RPPN Serra das Almas, Melancias",
    "gbifID": "1089241159",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000035053",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "35053",
    "recordedBy": "Costa, R.C.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, faner\u00f3fito; Mata seca",
    "identifiedBy": "Costa, R.C.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1090935109,
    "datasetKey": "b3769e61-c3d0-4046-81cf-bf4d6b23b444",
    "publishingOrgKey": "06542f02-868b-4651-aed4-1ae6b2eb4eb7",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:45:03.161+0000",
    "lastParsed": "2018-09-25T14:45:03.165+0000",
    "crawlId": 115,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2004-06-08T00:00:00.000+0000",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 2003,
    "month": 5,
    "day": 20,
    "eventDate": "2003-05-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-09-25T14:45:03.173+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HST - Herb\u00e1rio S\u00e9rgio Tavares",
    "identifier": "BRA:UFRPE:HST:0000018216",
    "recordNumber": "790",
    "datasetName": "HST - Herb\u00e1rio S\u00e9rgio Tavares",
    "municipality": "Cear\u00e1-Mirim",
    "gbifID": "1090935109",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HST",
    "occurrenceID": "BRA:UFRPE:HST:0000018216",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "18216",
    "recordedBy": "I.Loiola; R.Teixeira, P.P.Teixeira e P.Sanjuan",
    "institutionCode": "Universidade Federal Rural de Pernambuco, UFRPE",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural de Pernambuco, UFRPE",
    "occurrenceRemarks": "Erva ca. 30- 60 cm alt.",
    "identifiedBy": "R.T.Queiroz",
    "_datasetKey": {
      "title": "HST - Herb\u00e1rio S\u00e9rgio Tavares"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1087533253,
    "datasetKey": "d031156d-6ff8-4eb5-b91a-a50861e98be9",
    "publishingOrgKey": "3a2b60a6-5c60-413a-8bff-a9740e774c09",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:35:21.502+0000",
    "lastParsed": "2018-04-05T12:08:37.181+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2005-11-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -41.058333,
    "decimalLatitude": -13.944722,
    "elevation": 683.5,
    "elevationAccuracy": 66.5,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2003,
    "month": 9,
    "day": 12,
    "eventDate": "2003-09-12T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T13:06:19.507+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUESB - Herb\u00e1rio da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia",
    "identifier": "BRA:UESB:HUESB:0000002550",
    "recordNumber": "230",
    "datasetName": "HUESB - Herb\u00e1rio da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia",
    "municipality": "Jequi\u00e9",
    "locality": "Fazenda Brejo Novo., Fazenda Brejo Novo, a 10,5 Km da Av. Ot\u00e1vio Mangabeira entrando pela Av. Exup\u00e9rio Miranda no Bairro do Mandacar\u00fa.",
    "gbifID": "1087533253",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUESB",
    "occurrenceID": "BRA:UESB:HUESB:0000002550",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "2550",
    "recordedBy": "Macedo, G.E.L.; AF. Souza, MF Souza,; AF. Souza, MF Souza,",
    "institutionCode": "UESB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia (UESB)",
    "occurrenceRemarks": "Localizado em solo areno argiloso-pedregoso. Habitat:Terrestre na borda da mata.; Herb\u00e1cea. Folhas opostas cruzadas, membran\u00e1ceas. Br\u00e1cteas verdes pilosas. Flores em cap\u00edtulos do raio e disco amarelo; Floresta Estacional (Mata de Cip\u00f3) em zona de tra; HA",
    "identifiedBy": "R.Pereira; M.F.Cavalcante",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUESB - Herb\u00e1rio da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1094785191,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:26:24.509+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:26:24.918+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2004-09-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40.327222,
    "decimalLatitude": -3.7725,
    "elevation": 620,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2002,
    "month": 2,
    "day": 25,
    "eventDate": "2002-02-25T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:35.461+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000067174",
    "recordNumber": "1287",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Crat\u00e9us",
    "locality": "Serra das Almas.",
    "gbifID": "1094785191",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000067174",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "67174",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, F.S.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "occurrenceRemarks": "Mata seca.",
    "identifiedBy": "N.Roque",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089239400,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:35.033+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:35.134+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2004-09-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 650,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2002,
    "month": 2,
    "day": 25,
    "eventDate": "2002-02-25T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:36.560+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000033275",
    "recordNumber": "1287",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Crate\u00fas",
    "locality": "RPPN Serra das Almas.",
    "gbifID": "1089239400",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000033275",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "33275",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, F.S.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, cam\u00e9fito, flor amarela; Mata seca",
    "identifiedBy": "Roque, N.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1094785161,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:26:24.540+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:26:25.076+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2004-09-01T00:00:00.000+0000",
    "elevation": 650,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2002,
    "month": 2,
    "day": 26,
    "eventDate": "2002-02-26T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:35.743+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000067177",
    "recordNumber": "1315",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Crat\u00e9us",
    "locality": "Serra da Almas.",
    "gbifID": "1094785161",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000067177",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "67177",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, F.S.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "occurrenceRemarks": "Carrasco.",
    "identifiedBy": "N.Roque",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1099312280,
    "datasetKey": "e153bbae-f9cd-46a6-a4dd-db74983c7075",
    "publishingOrgKey": "3046e6a6-6218-4880-9544-98f6c6ace34a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-12T13:32:04.753+0000",
    "lastParsed": "2017-12-16T12:23:59.475+0000",
    "crawlId": 135,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-01-25T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40.7561,
    "decimalLatitude": -4.191517,
    "elevation": 930,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Ce",
    "year": 2002,
    "month": 3,
    "day": 19,
    "eventDate": "2002-03-19T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:26:49.241+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HPL - Herb\u00e1rio do Jardim Bot\u00e2nico Plantarum",
    "identifier": "BRA:JBP:HPL:0000012255",
    "recordNumber": "28733",
    "datasetName": "HPL - Herb\u00e1rio do Jardim Bot\u00e2nico Plantarum",
    "municipality": "Guaraciaba do Norte",
    "locality": "Coletado ca. 5 km de Guaraciaba do Norte em dire\u00e7\u00e3o a Ipu.",
    "gbifID": "1099312280",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HPL",
    "occurrenceID": "BRA:JBP:HPL:0000012255",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "12255",
    "recordedBy": "V.C. Souza, H. Lorenzi & A. Fernandes",
    "institutionCode": "Instituto Plantarum de Estudos da Flora Ltda (HPL)",
    "ownerInstitutionCode": "Instituto Plantarum de Estudos da Flora Ltda (HPL)",
    "identifiedBy": "V.C. Souza",
    "_datasetKey": {
      "title": "HPL - Herb\u00e1rio do Jardim Bot\u00e2nico Plantarum"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Jardim Bot\u00e2nico Plantarum"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1099306810,
    "datasetKey": "e153bbae-f9cd-46a6-a4dd-db74983c7075",
    "publishingOrgKey": "3046e6a6-6218-4880-9544-98f6c6ace34a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-12T13:32:03.323+0000",
    "lastParsed": "2017-12-16T12:23:52.713+0000",
    "crawlId": 135,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-01-25T00:00:00.000+0000",
    "stateProvince": "Ce",
    "year": 2002,
    "month": 3,
    "day": 18,
    "eventDate": "2002-03-18T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:26:49.277+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HPL - Herb\u00e1rio do Jardim Bot\u00e2nico Plantarum",
    "identifier": "BRA:JBP:HPL:0000006668",
    "recordNumber": "28717",
    "datasetName": "HPL - Herb\u00e1rio do Jardim Bot\u00e2nico Plantarum",
    "municipality": "Ipu",
    "locality": "Coletado ca 8km de Ipu, em beira de c\u00f3rrego pedregoso, sobre afloramento. S 04\u00b0 19' 64,5\"; W 40\u00b0 44' 25,0\" - 400 m.s.m.",
    "gbifID": "1099306810",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HPL",
    "occurrenceID": "BRA:JBP:HPL:0000006668",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "6668",
    "recordedBy": "V. C. Souza & H. Lorenzi et al.",
    "institutionCode": "Instituto Plantarum de Estudos da Flora Ltda (HPL)",
    "ownerInstitutionCode": "Instituto Plantarum de Estudos da Flora Ltda (HPL)",
    "identifiedBy": "V.C. Souza",
    "_datasetKey": {
      "title": "HPL - Herb\u00e1rio do Jardim Bot\u00e2nico Plantarum"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Jardim Bot\u00e2nico Plantarum"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1094785155,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:26:24.481+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:26:24.938+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2004-09-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40.915,
    "decimalLatitude": -5.137778,
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2002,
    "month": 5,
    "day": 7,
    "eventDate": "2002-05-07T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:35.484+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000067170",
    "recordNumber": "1455",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Crat\u00e9us",
    "locality": "Serra das Almas.",
    "gbifID": "1094785155",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000067170",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "67170",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, F.S.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "occurrenceRemarks": "Mata seca",
    "identifiedBy": "N.Roque",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089239409,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:34.995+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:35.076+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2004-09-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 650,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2002,
    "month": 5,
    "day": 7,
    "eventDate": "2002-05-07T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:36.636+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000033279",
    "recordNumber": "1454",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Crate\u00fas",
    "locality": "RPPN Serra das Almas.",
    "gbifID": "1089239409",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000033279",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "33279",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, F.S.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, cam\u00e9fito, flor laranja; Mata seca",
    "identifiedBy": "Roque, N.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089239381,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:35.013+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:35.107+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2002-05-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 650,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2002,
    "month": 5,
    "day": 7,
    "eventDate": "2002-05-07T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:36.628+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000033278",
    "recordNumber": "1455",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Crate\u00fas",
    "locality": "RPPN Serra das Almas.",
    "gbifID": "1089239381",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000033278",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "33278",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, F.S.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Erva, cam\u00e9fita, flor laranja; Mata seca",
    "identifiedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1094785196,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:26:24.529+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:26:24.982+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2004-09-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40.923889,
    "decimalLatitude": -5.143611,
    "elevation": 620,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2002,
    "month": 5,
    "day": 8,
    "eventDate": "2002-05-08T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:35.508+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000067181",
    "recordNumber": "1477",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Crat\u00e9us",
    "locality": "Trilha Cruzinhos, Serra da Almas.",
    "gbifID": "1094785196",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000067181",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "67181",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, F.S.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "occurrenceRemarks": "Carrasco.",
    "identifiedBy": "N.Roque",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1094797511,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:26:31.547+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:26:31.744+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2002,
    "month": 5,
    "day": 7,
    "eventDate": "2002-05-07T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:42.454+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000079534",
    "recordNumber": "1454",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Crat\u00e9us",
    "locality": "RPPN Serra das Almas",
    "gbifID": "1094797511",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000079534",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "79534",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, F.S.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "occurrenceRemarks": "Mata seca.",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1094785179,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:26:24.453+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:26:24.942+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2004-09-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40.915,
    "decimalLatitude": -5.138333,
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2002,
    "month": 5,
    "day": 7,
    "eventDate": "2002-05-07T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:35.496+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000067169",
    "recordNumber": "1454",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Crat\u00e9us",
    "locality": "Serra das Almas.",
    "gbifID": "1094785179",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000067169",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "67169",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, F.S.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "occurrenceRemarks": "Mata seca",
    "identifiedBy": "N.Roque",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1087612655,
    "datasetKey": "d2470ef8-edfa-4ba7-821e-c3e1a537bdba",
    "publishingOrgKey": "4265f332-341c-45f6-b30b-5dc2e39b86e8",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:35:46.280+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:01:28.429+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-03-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2001,
    "month": 1,
    "day": 30,
    "eventDate": "2001-01-30T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T13:06:19.469+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "BHCB - Herb\u00e1rio da Universidade Federal de Minas Gerais",
    "identifier": "BRA:UFMG:BHCB:0000057152",
    "recordNumber": "6030",
    "datasetName": "BHCB - Herb\u00e1rio da Universidade Federal de Minas Gerais",
    "municipality": "Po\u00e7\u00e3o",
    "locality": "Barragem de Duas Serras.",
    "gbifID": "1087612655",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "BHCB",
    "occurrenceID": "BRA:UFMG:BHCB:0000057152",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "57152",
    "recordedBy": "Salino, A",
    "institutionCode": "Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG)",
    "_datasetKey": {
      "title": "BHCB - Herb\u00e1rio da Universidade Federal de Minas Gerais"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Minas Gerais"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089239538,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:35.072+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:35.133+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2002-03-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -41,
    "decimalLatitude": -5,
    "elevation": 650,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2001,
    "month": 4,
    "day": 6,
    "eventDate": "2001-04-06T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:36.581+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000033414",
    "recordNumber": "48",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Crate\u00fas",
    "locality": "RPPN Serra das Almas.",
    "gbifID": "1089239538",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000033414",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "33414",
    "recordedBy": "Sobrinho, M.S.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbustivo, autoc\u00f3rico, flor amarela; Mata seca",
    "identifiedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089237088,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:34.056+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:34.096+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-09-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2001,
    "month": 5,
    "day": 29,
    "eventDate": "2001-05-29T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:35.447+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000030949",
    "recordNumber": "35",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Fortaleza",
    "locality": "Rio Siqueira, Bom Jardim.",
    "gbifID": "1089237088",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000030949",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "30949",
    "recordedBy": "C\u00e9sar, S.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbustivo, flor amarela",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077563361,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:53.851+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:01.655+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2003-06-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -37.875,
    "decimalLatitude": -9.980556,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Sergipe",
    "year": 2001,
    "month": 7,
    "day": 15,
    "eventDate": "2001-07-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:09.465+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000063171",
    "recordNumber": "510",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Po\u00e7o Redondo",
    "locality": "Serra da Guia. Geologia: Cristalino. Alt.: 650 m.",
    "gbifID": "1077563361",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000063171",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "63171",
    "recordedBy": "Coelho, D.M.; Cardoso, R.; Cardoso, R.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "N.V.: Fumo brabo. Subarbusto com 1,20m de altura. Infloresc\u00eancia amarela, estames amarelos-marronzad Indica\u00e7\u00e3o popular: inflama\u00e7\u00e3o na pele (espinhas) e",
    "identifiedBy": "Rita Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1424290266,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:40:54.199+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T20:02:09.548+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2000-01-28T00:00:00.000+0000",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2000,
    "month": 1,
    "day": 18,
    "eventDate": "2000-01-18T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2010-01-20T13:01:18.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T20:02:52.302+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/57/97/58/00579758.jpg",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages",
        "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:579758",
    "recordNumber": "47797",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "\u00c1gua Preta",
    "locality": "Engenho Sacramento.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"Claudia Eugenio\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"2000-1-28\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\"\n} ]",
    "gbifID": "1424290266",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:579758",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB00579758",
    "recordedBy": "Claudia Eugenio",
    "otherCatalogNumbers": "RB 491548",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "fieldNotes": "Floresta ombrofila densa, solo arenoso-argiloso.",
    "occurrenceRemarks": "Erva cerca de 1 m de altura, flores amarelas.",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.herbariovirtualreflora.jbrj.gov.br/reflora/geral/ExibeFiguraFSIUC/ExibeFiguraFSIUC.do?idFigura=99102225\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Rio de Janeiro Botanical Garden\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/57/97/58/00579758.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"jpg\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Claudia Eugenio",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1090897252,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:26.255+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:27.742+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2000-03-18T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -35.478489,
    "decimalLatitude": -8.729967,
    "elevation": 73,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2000,
    "month": 1,
    "day": 28,
    "eventDate": "2000-01-28T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:03:48.008+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000002582",
    "recordNumber": "475",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "\u00c1gua Preta",
    "locality": "Engenho Sacramento",
    "gbifID": "1090897252",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000002582",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "2582",
    "recordedBy": "C. Eugenio",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Erva, 1m de alt., flores amarelas.",
    "identifiedBy": "C. Eugenio",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1087069500,
    "datasetKey": "1e0f3d99-eb02-4806-b6a4-e903568129ec",
    "publishingOrgKey": "b7ea834f-8d60-40ea-ab2c-5057000f0afd",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:47:36.033+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:34:13.916+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 0,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2000-03-18T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -35.414333,
    "decimalLatitude": -8.685611,
    "elevation": 229,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2000,
    "month": 1,
    "day": 28,
    "eventDate": "2000-01-28T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T13:06:19.458+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "UFP - Herb\u00e1rio UFP - Geraldo Mariz",
    "identifier": "BRA:UFPE:UFP:0000047797",
    "recordNumber": "UFP47797",
    "datasetName": "UFP - Herb\u00e1rio UFP - Geraldo Mariz",
    "municipality": "\u00c1gua Preta",
    "locality": "Engenho Sacramento.",
    "gbifID": "1087069500",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "UFP",
    "occurrenceID": "BRA:UFPE:UFP:0000047797",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "47797",
    "recordedBy": "Claudia Eugenio",
    "institutionCode": "UFPE",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal de Pernambuco, UFPE",
    "occurrenceRemarks": "Erva, cerca 1m altura; floresta ombr\u00f3fila densa; solo areno-argiloso; flores. DESC:Erva, cerca 1m altura; floresta ombr\u00f3fila densa; solo areno-argiloso; flores.;",
    "identifiedBy": "Claudia Eugenio",
    "_datasetKey": {
      "title": "UFP - Herb\u00e1rio UFP - Geraldo Mariz"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1913586531,
    "datasetKey": "aed35888-68cb-4574-8a98-d13b89cf0f38",
    "publishingOrgKey": "5b30feaf-824b-4cb9-b256-293a106f45bc",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:45.913+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:23:45.940+0000",
    "crawlId": 127,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2005-11-03T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2000,
    "month": 2,
    "day": 22,
    "eventDate": "2000-02-22T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:23:45.943+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HCDAL - Herb\u00e1rio Caririense D\u00e1rdano de Andrade-Lima",
    "identifier": "BRA:URCA:HCDAL:0000035322",
    "recordNumber": "EAC35322",
    "datasetName": "HCDAL - Herb\u00e1rio Caririense D\u00e1rdano de Andrade-Lima",
    "municipality": "Crate\u00fas",
    "locality": "RPPN Serra das Almas",
    "gbifID": "1913586531",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HCDAL",
    "occurrenceID": "BRA:URCA:HCDAL:0000035322",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "35322",
    "recordedBy": "Lima-Verde, L. .W.",
    "institutionCode": "Universidade Regional do Cariri (URCA)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Regional do Cariri (URCA)",
    "identifiedBy": "Lima-Verde, L. .W.",
    "_datasetKey": {
      "title": "HCDAL - Herb\u00e1rio Caririense D\u00e1rdano de Andrade-Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Regional do Cariri"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089241392,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:35.976+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:36.019+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2005-11-03T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2000,
    "month": 2,
    "day": 22,
    "eventDate": "2000-02-22T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:37.533+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000035322",
    "recordNumber": "1041",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Crate\u00fas",
    "locality": "RPPN Serra das Almas.",
    "gbifID": "1089241392",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000035322",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "35322",
    "recordedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Carrasco",
    "identifiedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089241487,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:36.019+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:36.074+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2000-02-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2000,
    "month": 2,
    "day": 20,
    "eventDate": "2000-02-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:37.415+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000035389",
    "recordNumber": "998",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Crate\u00fas",
    "locality": "RPPN Serra das Almas.",
    "gbifID": "1089241487",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000035389",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "35389",
    "recordedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Flor amarela",
    "identifiedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077577403,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:59.716+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:10.096+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2004-06-14T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -37.94,
    "decimalLatitude": -9.554167,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Sergipe",
    "year": 2000,
    "month": 2,
    "day": 29,
    "eventDate": "2000-02-29T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:17.912+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000084163",
    "recordNumber": "149",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Canind\u00e9 de S\u00e3o Francisco",
    "locality": "Fazenda Po\u00e7o Verde",
    "gbifID": "1077577403",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000084163",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "84163",
    "recordedBy": "Moura, D.C.; Silva, R.; Silva, R.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto com 1m de altura. Infloresc\u00eancia amarela e estames amarelos. Indica\u00e7\u00e3o popular: calmante e gripe. Parte utilizada: folha e flor.",
    "identifiedBy": "Rita Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1424125124,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:39:13.210+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T20:00:41.251+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -36.400556,
    "decimalLatitude": -8.202222,
    "elevation": 990,
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2000,
    "month": 3,
    "day": 28,
    "eventDate": "2000-03-28T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2017-10-06T07:09:06.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T20:01:11.771+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/38/95/73/00389573.jpg",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages",
        "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:389573",
    "recordNumber": "255",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Brejo da Madre de Deus",
    "locality": "Mata da Rita.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"gen.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Aspilia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Aspilia\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"M. Magenta & M. Saavedra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"2007-5\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\"\n} ]",
    "gbifID": "1424125124",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:389573",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB00389573",
    "recordedBy": "A.G. da Silva; L.M. Nascimento",
    "otherCatalogNumbers": "RB 388635",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "fieldNotes": "Mata estacional, vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea/arbustiva",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto com cerca de 1 metro de altura, flores em cap\u00edtulos amarelos, frequente",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.herbariovirtualreflora.jbrj.gov.br/reflora/geral/ExibeFiguraFSIUC/ExibeFiguraFSIUC.do?idFigura=98758309\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Rio de Janeiro Botanical Garden\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/38/95/73/00389573.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"jpg\"\n} ]",
    "identifiedBy": "M. Magenta & M. Saavedra",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1077568477,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:55.636+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:04.551+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2005-04-19T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2000,
    "month": 10,
    "day": 17,
    "eventDate": "2000-10-17T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:12.446+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000068790",
    "recordNumber": "111",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Belo Jardim",
    "locality": "Olho d#?#\u00e1gua do Tatu, beira da estrada.",
    "gbifID": "1077568477",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000068790",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "68790",
    "recordedBy": "Alcina Viana; Cantarelli, J.R.; Cantarelli, J.R.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Em plena flora\u00e7\u00e3o, corola amarela.",
    "identifiedBy": "Cavalcanti, M.F.",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089234063,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:32.616+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:32.658+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-09-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 800,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1999,
    "month": 1,
    "day": 21,
    "eventDate": "1999-01-21T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:34.041+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000027803",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Ubajara",
    "locality": "PARNA, Planalto da Ibiapaba, Entrada da Neblina",
    "gbifID": "1089234063",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000027803",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "27803",
    "recordedBy": "Fernandes, A.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, flor amarela; Mata \u00famida",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089233895,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:32.463+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:32.516+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-09-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1999,
    "month": 3,
    "day": 30,
    "eventDate": "1999-03-30T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:33.959+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000027636",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Meruoca",
    "locality": "Serra da Meruoca, Margem direita da rodovia CE 440",
    "gbifID": "1089233895",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000027636",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "27636",
    "recordedBy": "Souza, E.B.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "arbusto, +/- 1,5m, flor amarela; Mata seca",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089234707,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:32.824+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:32.885+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-09-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1999,
    "month": 8,
    "day": 25,
    "eventDate": "1999-08-25T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:34.285+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000028462",
    "recordNumber": "544",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Ubajara",
    "locality": "Reserva Florestal, PARNA",
    "gbifID": "1089234707",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000028462",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "28462",
    "recordedBy": "Cavalcanti, F.S.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089234717,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:32.832+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:32.853+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-09-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1999,
    "month": 8,
    "day": 26,
    "eventDate": "1999-08-26T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:34.267+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000028456",
    "recordNumber": "532",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Ubajara",
    "locality": "PARNA",
    "gbifID": "1089234717",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000028456",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "28456",
    "recordedBy": "Cavalcanti, F.S.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1260808241,
    "datasetKey": "7bd65a7a-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingOrgKey": "90fd6680-349f-11d8-aa2d-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "c4e134d3-c68f-406d-a116-6a37895602e0",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-20T08:03:45.219+0000",
    "lastParsed": "2016-03-21T16:21:17.898+0000",
    "crawlId": 28,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -37.43138,
    "decimalLatitude": -7.18611,
    "elevation": 545,
    "elevationAccuracy": 465,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1998,
    "month": 1,
    "day": 30,
    "eventDate": "1998-01-30T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2012-03-28T15:07:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T11:10:29.203+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Missouri Botanical Garden",
    "nomenclaturalStatus": "No opinion",
    "identifier": "urn:catalog:MO:Tropicos:3395408",
    "recordNumber": "Agra 4872",
    "nomenclaturalCode": "ICNafp",
    "datasetName": "Tropicos",
    "locality": "Municipio de de Maturriea, Pico do Jabre. Vegetacoa arbustivo-arborea, semicasuicifoila subxerofitica, Ao Leste da sede da Telpa.",
    "gbifID": "1260808241",
    "collectionCode": "MO",
    "occurrenceID": "urn:catalog:MO:Tropicos:3395408",
    "type": "PhysicalObject",
    "taxonID": "2709034",
    "catalogNumber": "3395408",
    "recordedBy": "M. de F. Agra|P.C. da Silva",
    "institutionCode": "MO",
    "ownerInstitutionCode": "MOBOT",
    "bibliographicCitation": "http://www.tropicos.org/Specimen/3395408",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ ]",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15859",
    "_datasetKey": {
      "title": "Tropicos Specimen Data"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Missouri Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1260808993,
    "datasetKey": "7bd65a7a-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingOrgKey": "90fd6680-349f-11d8-aa2d-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "c4e134d3-c68f-406d-a116-6a37895602e0",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-20T08:03:45.408+0000",
    "lastParsed": "2016-03-21T16:21:21.424+0000",
    "crawlId": 28,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2000-01-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -37.431389,
    "decimalLatitude": -7.169444,
    "elevation": 905,
    "elevationAccuracy": 105,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1998,
    "month": 2,
    "day": 7,
    "eventDate": "1998-02-07T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "modified": "2013-12-27T12:34:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T11:10:29.213+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Missouri Botanical Garden",
    "nomenclaturalStatus": "No opinion",
    "identifier": "urn:catalog:MO:Tropicos:3395988",
    "recordNumber": "Agra 5062",
    "nomenclaturalCode": "ICNafp",
    "datasetName": "Tropicos",
    "locality": "Municipio de de Matureia, Pico do Jabre. Vegetacao arbustivo-arborea, semicaducifolia subxerofitica",
    "gbifID": "1260808993",
    "collectionCode": "MO",
    "occurrenceID": "urn:catalog:MO:Tropicos:3395988",
    "type": "PhysicalObject",
    "taxonID": "2709034",
    "catalogNumber": "3395988",
    "recordedBy": "M. de F. Agra|M.R. Barbosa|S.C. Cabral|R.A. Pontes",
    "institutionCode": "MO",
    "ownerInstitutionCode": "MOBOT",
    "bibliographicCitation": "http://www.tropicos.org/Specimen/3395988",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ ]",
    "identifiedBy": "M. F. Agra",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15859",
    "_datasetKey": {
      "title": "Tropicos Specimen Data"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Missouri Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1089232793,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:31.943+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:31.954+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-09-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1998,
    "month": 5,
    "day": 8,
    "eventDate": "1998-05-08T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:33.365+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000026505",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Caucaia",
    "locality": "Parque Bot\u00e2nico do Cear\u00e1.",
    "gbifID": "1089232793",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000026505",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "26505",
    "recordedBy": "Melo, A.A.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, flor amarela; Tabuleiro",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1087601016,
    "datasetKey": "d2470ef8-edfa-4ba7-821e-c3e1a537bdba",
    "publishingOrgKey": "4265f332-341c-45f6-b30b-5dc2e39b86e8",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:35:42.850+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T16:35:42.872+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-03-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -43.983333,
    "decimalLatitude": -20.1,
    "elevation": 1400,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Minas Gerais",
    "year": 1998,
    "month": 8,
    "day": 1,
    "eventDate": "1998-08-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T16:35:42.927+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "BHCB - Herb\u00e1rio da Universidade Federal de Minas Gerais",
    "identifier": "BRA:UFMG:BHCB:0000042804",
    "recordNumber": "65",
    "datasetName": "BHCB - Herb\u00e1rio da Universidade Federal de Minas Gerais",
    "municipality": "Brumadinho",
    "locality": "Serra da Moeda.",
    "gbifID": "1087601016",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "BHCB",
    "occurrenceID": "BRA:UFMG:BHCB:0000042804",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "42804",
    "recordedBy": "Madsen, V; Silveira, FR da",
    "institutionCode": "Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG)",
    "_datasetKey": {
      "title": "BHCB - Herb\u00e1rio da Universidade Federal de Minas Gerais"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Minas Gerais"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089245290,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:37.729+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:37.812+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1999-02-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40.321111,
    "decimalLatitude": -6.728056,
    "elevation": 610,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1997,
    "month": 2,
    "day": 26,
    "eventDate": "1997-02-26T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:39.142+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000039376",
    "recordNumber": "522",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Aiuaba",
    "locality": "Distrito Barra, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba, Serra, proteroz\u00f3ico arqueano m\u00e9dio.",
    "gbifID": "1089245290",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000039376",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "39376",
    "recordedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Erva terrestre. Alt.: 0,30m . Folha: simples, cart\u00e1ceas. Ocasional. Flor Amarela.; Caatinga.",
    "identifiedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089243854,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:37.083+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:37.096+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1999-02-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40,
    "decimalLatitude": -6,
    "elevation": 610,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1997,
    "month": 2,
    "day": 26,
    "eventDate": "1997-02-26T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:38.470+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000037936",
    "recordNumber": "522",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Aiuaba",
    "locality": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba., Serra do \u00carmo, Placa do IBAMA, proteroz\u00f3ico arqueano m\u00e9dio, planossolo arenoso",
    "gbifID": "1089243854",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000037936",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "37936",
    "recordedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Erva terrestre, 0,30m, folha simples cart\u00e1cea, corola amarela, ocasional; Caatinga",
    "identifiedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089243743,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:36.999+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:37.011+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1999-02-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40,
    "decimalLatitude": -6,
    "elevation": 525,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1997,
    "month": 4,
    "day": 10,
    "eventDate": "1997-04-10T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:38.320+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000037801",
    "recordNumber": "667",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Aiuaba",
    "locality": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba., Serra dos Bois, S\u00edtio Olho d'\u00e1gua",
    "gbifID": "1089243743",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000037801",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "37801",
    "recordedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Infloresc\u00eancia: cap\u00edtulo, corola amarela, ocasional, terrestre; Caatinga arb\u00f3rea",
    "identifiedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089245284,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:37.768+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:37.822+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1999-02-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40,
    "decimalLatitude": -6.578056,
    "elevation": 525,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1997,
    "month": 4,
    "day": 10,
    "eventDate": "1997-04-10T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:39.112+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000039364",
    "recordNumber": "667",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Aiuaba",
    "locality": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba, Serra dos Bois - s\u00edtio pliho d'agua..",
    "gbifID": "1089245284",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000039364",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "39364",
    "recordedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Terrestre. Infl.: cap\u00edtulo. Corola: amarela. Frequ\u00eancia ocasional.; Caatinga arb\u00f3rea",
    "identifiedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089232137,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:31.556+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:31.569+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-09-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1997,
    "month": 5,
    "day": 21,
    "eventDate": "1997-05-21T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:32.964+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000025846",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Crate\u00fas",
    "locality": "Sert\u00e3o de Crate\u00fas, Picote, Ibiapaba Nort",
    "gbifID": "1089232137",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000025846",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "25846",
    "recordedBy": "Figueiredo, M.A.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Erva, flor amarela; Mata seca",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089232133,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:31.635+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:31.688+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-09-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1997,
    "month": 10,
    "day": 11,
    "eventDate": "1997-10-11T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:33.131+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000025802",
    "recordNumber": "13",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "S\u00e3o Benedito",
    "locality": "Santo Ant\u00f4nio",
    "gbifID": "1089232133",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000025802",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "25802",
    "recordedBy": "Aparecida, M.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arrbusto, flor amarela",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1260808828,
    "datasetKey": "7bd65a7a-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingOrgKey": "90fd6680-349f-11d8-aa2d-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "c4e134d3-c68f-406d-a116-6a37895602e0",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-20T08:03:45.376+0000",
    "lastParsed": "2018-06-20T08:03:45.393+0000",
    "crawlId": 28,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -37.431389,
    "decimalLatitude": -7.186111,
    "elevation": 905,
    "elevationAccuracy": 105,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1997,
    "month": 12,
    "day": 20,
    "eventDate": "1997-12-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2013-12-30T15:16:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T11:10:29.168+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.tropicos.org/ImageDownload.aspx?imageid=100369453",
        "references": "http://www.tropicos.org/ImageFullView.aspx?imageid=100369453",
        "title": "Agra - 4461 - Brazil",
        "creator": "MBG",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/",
        "rightsHolder": "MBG"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Missouri Botanical Garden",
    "nomenclaturalStatus": "No opinion",
    "identifier": "urn:catalog:MO:Tropicos:3395807",
    "recordNumber": "Agra 4461",
    "nomenclaturalCode": "ICNafp",
    "datasetName": "Tropicos",
    "locality": "Municipio de de Matureiua, Pico do Jabre, Vegetacao arbustivo-arborea, semicaduifolia, subxerofitica, com elementos da casstinga e da mata umida.",
    "gbifID": "1260808828",
    "collectionCode": "MO",
    "occurrenceID": "urn:catalog:MO:Tropicos:3395807",
    "type": "PhysicalObject",
    "taxonID": "2709034",
    "catalogNumber": "3395807",
    "recordedBy": "M. de F. Agra|R.A. Pontes|W. Barros",
    "institutionCode": "MO",
    "ownerInstitutionCode": "MOBOT",
    "bibliographicCitation": "http://www.tropicos.org/Specimen/3395807",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.tropicos.org/ImageDownload.aspx?imageid=100369453\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"MBG\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/creator\" : \"MBG\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/title\" : \"Agra - 4461 - Brazil\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.tropicos.org/ImageFullView.aspx?imageid=100369453\"\n} ]",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15859",
    "_datasetKey": {
      "title": "Tropicos Specimen Data"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Missouri Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 912112428,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:02:25.631+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T10:51:05.942+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.98,
    "decimalLatitude": -3.87,
    "year": 1995,
    "month": 2,
    "day": 21,
    "eventDate": "1995-02-21T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2007-02-12T10:43:01.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:31:49.452+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/732710.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000054394",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K000054394",
    "recordNumber": "s.n.",
    "higherGeography": "Ubajara",
    "georeferenceProtocol": "Gazetteer",
    "municipality": "Ubajara",
    "locality": "Jaburuna, Planalto da Ibiapaba.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "912112428",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000054394",
    "catalogNumber": "K000054394",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, F.S.",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K000054394\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/732710.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Hind, D.J.N.",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1848115964,
    "datasetKey": "da8a0dd0-85c7-4d7a-8a5a-e66b1deaebaa",
    "publishingOrgKey": "06542f02-868b-4651-aed4-1ae6b2eb4eb7",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:35:01.638+0000",
    "lastParsed": "2018-06-04T12:04:20.971+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1997-11-01T00:00:00.000+0000",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1995,
    "month": 7,
    "day": 22,
    "eventDate": "1995-07-22T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-06T17:42:14.755+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho",
    "identifier": "BRA:UFRPE:PEUFR:0000020167",
    "recordNumber": "67",
    "datasetName": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho",
    "municipality": "Inaj\u00e1",
    "locality": "Reserva Biol\u00f3gica de Serra Negra",
    "gbifID": "1848115964",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "PEUFR",
    "occurrenceID": "BRA:UFRPE:PEUFR:0000020167",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "20167",
    "recordedBy": "A. P. S. Gomes; A. Laur\u00eanio; M. Tsch\u00e1",
    "institutionCode": "UFRPE",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural de Pernambuco, UFRPE",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto com ca de. 2,0m de altura; c\u00e1lice verde, flores perifericas amareladas, flores centrais com p\u00e9talas e filetes amarelos, anteras castanhos, estilete amarelo.",
    "identifiedBy": "J. A. Basto",
    "_datasetKey": {
      "title": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1260809567,
    "datasetKey": "7bd65a7a-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingOrgKey": "90fd6680-349f-11d8-aa2d-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "c4e134d3-c68f-406d-a116-6a37895602e0",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-20T08:03:45.520+0000",
    "lastParsed": "2018-06-20T08:03:45.550+0000",
    "crawlId": 28,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "elevation": 1190,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1994,
    "month": 2,
    "day": 25,
    "eventDate": "1994-02-25T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2013-12-30T15:20:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T11:10:29.163+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.tropicos.org/ImageDownload.aspx?imageid=100369504",
        "references": "http://www.tropicos.org/ImageFullView.aspx?imageid=100369504",
        "title": "Agra - 2728 - Brazil",
        "creator": "MBG",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/",
        "rightsHolder": "MBG"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Missouri Botanical Garden",
    "nomenclaturalStatus": "No opinion",
    "identifier": "urn:catalog:MO:Tropicos:3396442",
    "recordNumber": "Agra 2728",
    "nomenclaturalCode": "ICNafp",
    "datasetName": "Tropicos",
    "locality": "Pico do Jabre, Serra de Teixeira, Mun de Teixeria, Distr. Matueria. Vegetacao arbustivo-arborea, semicaducifolia, subxerofitica, c/ elementos da casstings e da mata umida",
    "gbifID": "1260809567",
    "collectionCode": "MO",
    "occurrenceID": "urn:catalog:MO:Tropicos:3396442",
    "type": "PhysicalObject",
    "taxonID": "2709034",
    "catalogNumber": "3396442",
    "recordedBy": "M. de F. Agra|G.S. Baracho|E.A. Rocha|S. Formiga|C. Castro",
    "institutionCode": "MO",
    "ownerInstitutionCode": "MOBOT",
    "bibliographicCitation": "http://www.tropicos.org/Specimen/3396442",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.tropicos.org/ImageDownload.aspx?imageid=100369504\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"MBG\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/creator\" : \"MBG\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/title\" : \"Agra - 2728 - Brazil\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.tropicos.org/ImageFullView.aspx?imageid=100369504\"\n} ]",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15859",
    "_datasetKey": {
      "title": "Tropicos Specimen Data"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Missouri Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1089228072,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:29.776+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:29.807+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2000-08-21T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1994,
    "month": 3,
    "day": 9,
    "eventDate": "1994-03-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:31.140+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000021616",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Capistrano",
    "locality": "Serra de Baturit\u00e9, Faz. Ara\u00e7anga",
    "gbifID": "1089228072",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000021616",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "21616",
    "recordedBy": "Medeiros, J.B.L.P.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, flor amarela; Caatinga",
    "identifiedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089228614,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:30.041+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:30.052+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-08-09T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 830,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1994,
    "month": 7,
    "day": 21,
    "eventDate": "1994-07-21T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:31.337+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000022220",
    "recordNumber": "913",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Ubajara",
    "locality": "Planalto da Ibiapaba, Jaburuna Sul.",
    "gbifID": "1089228614",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000022220",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "22220",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, F.S.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, flor amarela; Carrasco",
    "identifiedBy": "Bringel, J.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1090945622,
    "datasetKey": "da8a0dd0-85c7-4d7a-8a5a-e66b1deaebaa",
    "publishingOrgKey": "06542f02-868b-4651-aed4-1ae6b2eb4eb7",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:34:22.051+0000",
    "lastParsed": "2018-06-04T12:04:19.366+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1991,
    "month": 2,
    "day": 15,
    "eventDate": "1991-02-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:03:48.112+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho",
    "identifier": "BRA:UFRPE:PEUFR:0000013973",
    "recordNumber": "282",
    "datasetName": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho",
    "municipality": "Novo Oriente",
    "locality": "Estrondo",
    "gbifID": "1090945622",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "PEUFR",
    "occurrenceID": "BRA:UFRPE:PEUFR:0000013973",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "13973",
    "recordedBy": "F.S. Ara\u00fajo",
    "institutionCode": "UFRPE",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural de Pernambuco, UFRPE",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto",
    "identifiedBy": "R. Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077554722,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:50.602+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:04:57.770+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1991,
    "month": 2,
    "day": 15,
    "eventDate": "1991-02-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:04.583+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000053372",
    "recordNumber": "282",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Novo Oriente",
    "locality": "Planalto do Ibiapaba",
    "gbifID": "1077554722",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000053372",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "53372",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, F.S.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto.",
    "identifiedBy": "Rita Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089225894,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:28.721+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:28.839+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1991,
    "month": 2,
    "day": 15,
    "eventDate": "1991-02-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:30.083+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000019408",
    "recordNumber": "282",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Novo Oriente",
    "locality": "Estrondo, Planalto Ibiapaba",
    "gbifID": "1089225894",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000019408",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "19408",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, F.S.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto; Carrasco",
    "identifiedBy": "Pereira, R.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1094856195,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:27:00.746+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:27:00.903+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1991,
    "month": 2,
    "day": 15,
    "eventDate": "1991-02-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:27:18.202+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000138791",
    "recordNumber": "282",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Novo Oriente",
    "locality": "Estrondo, Planalto Ibiapaba.",
    "gbifID": "1094856195",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000138791",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "138791",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, F.S.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "occurrenceRemarks": "Carrasco.",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089225989,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:28.678+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:28.762+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2000-08-21T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1991,
    "month": 3,
    "day": 10,
    "eventDate": "1991-03-10T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:30.025+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000019471",
    "recordNumber": "345",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Novo Oriente",
    "locality": "Estrondo, Planalto Ibiapaba",
    "gbifID": "1089225989",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000019471",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "19471",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, F.S.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto",
    "identifiedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1097565130,
    "datasetKey": "d415c253-4d61-4459-9d25-4015b9084fb0",
    "publishingOrgKey": "ae447c50-b8a8-11d8-92a4-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "17017c2c-036b-45d9-b045-606d21b00771",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-08-05T14:03:11.113+0000",
    "lastParsed": "2018-05-09T13:32:42.110+0000",
    "crawlId": 81,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1992-01-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -41.87677523923384,
    "decimalLatitude": -20.26071585832554,
    "coordinateUncertaintyInMeters": 10540,
    "elevation": 800,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Minas Gerais",
    "year": 1991,
    "month": 6,
    "day": 13,
    "eventDate": "1991-06-13T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_REPROJECTED",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T22:09:13.312+0000",
    "references": "http://sweetgum.nybg.org/science/vh/specimen_details.php?irn=930823",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://sweetgum.nybg.org/images3/135/999/v-313-00856052.jpg",
        "creator": "The New York Botanical Garden",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "The New York Botanical Garden",
    "habitat": "Orla de mata pluvial.",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "county": "Martins Soares",
    "gbifID": "1097565130",
    "language": "en",
    "type": "PhysicalObject",
    "preparations": "sheet",
    "catalogNumber": "856052",
    "institutionCode": "NY",
    "verbatimElevation": "2625 ft",
    "identifiedBy": "J. F. Pruski",
    "recordNumber": "55433",
    "identifier": "651b7f70-f8ee-4924-9293-80db9e4a1ad4",
    "verbatimEventDate": "13 Jun 1991",
    "georeferenceProtocol": "Other source",
    "endDayOfYear": "164",
    "datasetName": "Vascular plants",
    "locality": "Rod. MG-111, Vargen Grande",
    "collectionCode": "NY",
    "occurrenceID": "651b7f70-f8ee-4924-9293-80db9e4a1ad4",
    "recordedBy": "G. G. Hatschbach",
    "startDayOfYear": "164",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "georeferenceSources": "CRIA (Centro de Refer\u00c3\u00aancia em Informa\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o Ambiental)",
    "_datasetKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden Herbarium (NY)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1089226088,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:28.738+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:28.818+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2000-08-21T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1991,
    "month": 6,
    "day": 8,
    "eventDate": "1991-06-08T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:30.008+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000019592",
    "recordNumber": "466",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Novo Oriente",
    "locality": "Planalto Ibiapaba",
    "gbifID": "1089226088",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000019592",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "19592",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, F.S.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto; Carrasco",
    "identifiedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1095491877,
    "datasetKey": "3b8e9d83-b2d4-4a97-973c-31d98b67b1e9",
    "publishingOrgKey": "ab5c0b99-5af3-4958-b03c-0b7e85481cc1",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T19:43:06.293+0000",
    "lastParsed": "2018-06-04T19:35:13.701+0000",
    "crawlId": 109,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Minas Gerais",
    "year": 1991,
    "month": 6,
    "day": 13,
    "eventDate": "1991-06-13T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:46:54.705+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MBM - Herb\u00e1rio do Museu Bot\u00e2nico Municipal",
    "identifier": "BRA:MBM:MBM:0000143749",
    "recordNumber": "55433",
    "datasetName": "MBM - Herb\u00e1rio do Museu Bot\u00e2nico Municipal",
    "municipality": "Presidente Soares",
    "locality": "Rod. MG-111, Vargem Grande",
    "gbifID": "1095491877",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MBM",
    "occurrenceID": "BRA:MBM:MBM:0000143749",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "143749",
    "recordedBy": "Hatschbach, G; Hatschbach, M; Silva, JM",
    "institutionCode": "MBM",
    "ownerInstitutionCode": "Museu Bot\u00e2nico Municipal de Curitiba, MBM",
    "identifiedBy": "Pruski, J",
    "_datasetKey": {
      "title": "MBM - Herb\u00e1rio do Museu Bot\u00e2nico Municipal"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Museu Bot\u00e2nico Municipal"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089224629,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:28.202+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:28.224+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-09-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 180,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 1991,
    "month": 7,
    "day": 20,
    "eventDate": "1991-07-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:29.588+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000018102",
    "recordNumber": "296",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "\u00c1gua Nova",
    "locality": "S\u00edtio Cotovelo",
    "gbifID": "1089224629",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000018102",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "18102",
    "recordedBy": "Figueiredo, M.A.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, flor amarela; Caatinga",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089225665,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:28.608+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:28.693+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1990,
    "month": 3,
    "day": 28,
    "eventDate": "1990-03-28T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:29.712+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000019164",
    "recordNumber": "38",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Novo Oriente",
    "locality": "Planalto Ibiapaba",
    "gbifID": "1089225665",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000019164",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "19164",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, F.S.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto; Carrasco",
    "identifiedBy": "Pereira, R.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077553320,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:50.156+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:04:56.824+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1989-05-04T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1989,
    "month": 5,
    "day": 4,
    "eventDate": "1989-05-04T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:03.644+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000051844",
    "recordNumber": "790",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Jo\u00e3o Pessoa",
    "locality": "Cabo Branco",
    "gbifID": "1077553320",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000051844",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "51844",
    "recordedBy": "Ata\u00edde, M.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto ca. 80cm. Cap\u00edtulos amarelos. Muito comum.",
    "identifiedBy": "Rita Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1424165122,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:39:37.168+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T20:01:03.357+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1988-10-26T00:00:00.000+0000",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1988,
    "month": 2,
    "day": 26,
    "eventDate": "1988-02-26T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2007-02-01T10:38:33.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T20:01:35.882+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/20/48/00432048.jpg",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages",
        "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:432048",
    "recordNumber": "857",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Itacuruba",
    "locality": "Ilha da Vi\u00fava.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"J.D.C. Arouck & P.S. Borges\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"1988-10-26\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\"\n} ]",
    "gbifID": "1424165122",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:432048",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB00432048",
    "recordedBy": "Roberto Paulo Orland\u00ed",
    "otherCatalogNumbers": "RB 350448",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "fieldNotes": "Solo aluvial, relevo plano.",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto erecto, 2 m de altura, forma biol\u00f3gica ter\u00f3fita, caule verde, folha verde, flor amarela. Freq\u00fc\u00eancia m\u00e9dia.",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.herbariovirtualreflora.jbrj.gov.br/reflora/geral/ExibeFiguraFSIUC/ExibeFiguraFSIUC.do?idFigura=98838523\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Rio de Janeiro Botanical Garden\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/20/48/00432048.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"jpg\"\n} ]",
    "identifiedBy": "J.D.C. Arouck & P.S. Borges",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1094932101,
    "datasetKey": "aed35888-68cb-4574-8a98-d13b89cf0f38",
    "publishingOrgKey": "5b30feaf-824b-4cb9-b256-293a106f45bc",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:42.697+0000",
    "lastParsed": "2018-07-04T12:05:37.863+0000",
    "crawlId": 127,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1989-01-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1988,
    "month": 2,
    "day": 26,
    "eventDate": "1988-02-26T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:46:54.614+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HCDAL - Herb\u00e1rio Caririense D\u00e1rdano de Andrade-Lima",
    "identifier": "BRA:URCA:HCDAL:0000000281",
    "recordNumber": "857",
    "datasetName": "HCDAL - Herb\u00e1rio Caririense D\u00e1rdano de Andrade-Lima",
    "municipality": "Itacuruba",
    "locality": "Ilha da Vi\u00fava",
    "gbifID": "1094932101",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HCDAL",
    "occurrenceID": "BRA:URCA:HCDAL:0000000281",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "281",
    "recordedBy": "Orlandi, R.P.",
    "institutionCode": "Universidade Regional do Cariri (URCA)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Regional do Cariri (URCA)",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto erecto, 2m de altura, forma biol\u00f3gica ter\u00f3fita, caule verde, folha verde, flor amarela. Frequ\u00eancia m\u00e9dia.&nfSolo aluvial; relevo plano.",
    "identifiedBy": "Lima, M.",
    "_datasetKey": {
      "title": "HCDAL - Herb\u00e1rio Caririense D\u00e1rdano de Andrade-Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Regional do Cariri"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077196559,
    "datasetKey": "5b5cf455-a448-4c0a-aecd-3e0956f27f10",
    "publishingOrgKey": "afdd8e93-b4e3-491c-88f0-8a22834ac1a9",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:27:26.649+0000",
    "lastParsed": "2018-09-03T12:07:57.547+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1988-10-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1988,
    "month": 2,
    "day": 26,
    "eventDate": "1988-02-26T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "TAXON_MATCH_FUZZY",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-03T12:07:59.567+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "identifier": "BRA:UFBA:ALCB:0000024544",
    "recordNumber": "857",
    "datasetName": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "municipality": "Itacuruba",
    "locality": "Ilha da Vi\u00fava",
    "gbifID": "1077196559",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "ALCB",
    "occurrenceID": "BRA:UFBA:ALCB:0000024544",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "024544",
    "recordedBy": "Orlandi, RP",
    "institutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "occurrenceRemarks": "Ca. 2 m de alt. Forma biol\u00f3gica ter\u00f3fita, caule verde, folha verde, flor amarela.",
    "identifiedBy": "Arouck Ferreira, JDC; Borges, PS",
    "_datasetKey": {
      "title": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Bahia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia vilosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077564601,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:54.297+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:02.753+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2003-10-02T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Alagoas",
    "year": 1988,
    "month": 7,
    "day": 13,
    "eventDate": "1988-07-13T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:10.257+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000064514",
    "recordNumber": "164",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Marechal Deodoro",
    "locality": "APA de Santa Rita, S\u00edtio Campo Grande.",
    "gbifID": "1077564601",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000064514",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "64514",
    "recordedBy": "Moreira, I.S.; Staviski, M.N.R.; Staviski, M.N.R.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Erva ca 1m de altura; bot\u00f5es florais verdes, p\u00e9talas amarelas, estames amarelos.",
    "identifiedBy": "Rita Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077587889,
    "datasetKey": "a0cb1f6e-5766-4cc5-a8a0-cfc6a22c5c3d",
    "publishingOrgKey": "81114709-2a6c-4e0b-908b-cb207a8708c2",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:22:33.593+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:22:33.620+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2007-02-07T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "stateProvince": "Alagoas",
    "year": 1988,
    "month": 7,
    "day": 13,
    "eventDate": "1988-07-13T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:22:39.924+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MAC - Herb\u00e1rio do Instituto do Meio Ambiente do Estado de Alagoas",
    "identifier": "BRA:IMA:MAC:0000007003",
    "recordNumber": "164",
    "datasetName": "MAC - Herb\u00e1rio do Instituto do Meio Ambiente do Estado de Alagoas",
    "municipality": "Marechal Deodoro",
    "locality": "APA de Santa Rita., APA de Santa Rita, S\u00edtio Campo Grande.",
    "gbifID": "1077587889",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MAC",
    "occurrenceID": "BRA:IMA:MAC:0000007003",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "7003",
    "recordedBy": "I.S.Moreira; M.N.Rodrigues",
    "institutionCode": "IMA",
    "ownerInstitutionCode": "Instituto do Meio Ambiente do Estado de Alagoas, IMA",
    "occurrenceRemarks": "Erva com cerca de 1 m de altura. Bot\u00f5es florais verdes, p\u00e9talas amarelas, estames amarelos.; Restinga, vegeta\u00e7\u00e3o arbustiva aberta sobre cord\u00f5es litor\u00e2neos",
    "identifiedBy": "Pereira, R",
    "_datasetKey": {
      "title": "MAC - Herb\u00e1rio do Instituto do Meio Ambiente do Estado de Alagoas"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto do Meio Ambiente do Estado de Alagoas"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077550443,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:49.146+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:04:55.310+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1991-01-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1986,
    "month": 2,
    "day": 25,
    "eventDate": "1986-02-25T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:01.523+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000048594",
    "recordNumber": "56",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Triunfo",
    "locality": "Divisa munic\u00edpio Triunfo - Princesa Isabel. Propriedade do Petr\u00f4nio. Subosque,",
    "gbifID": "1077550443",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000048594",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "48594",
    "recordedBy": "Lima, V.C.; Gallindo, F.; Gallindo, F.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Erva.",
    "identifiedBy": "Rita Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089223887,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:27.825+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:27.858+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-08-09T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1986,
    "month": 8,
    "day": 1,
    "eventDate": "1986-08-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:29.108+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000017196",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Fortaleza",
    "locality": "Campus do Pici",
    "gbifID": "1089223887",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000017196",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "17196",
    "recordedBy": "Mata, M.F.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Flor amarela",
    "identifiedBy": "Bringel, J.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1261310598,
    "datasetKey": "7bd65a7a-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingOrgKey": "90fd6680-349f-11d8-aa2d-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "c4e134d3-c68f-406d-a116-6a37895602e0",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-20T08:05:27.860+0000",
    "lastParsed": "2016-03-21T16:47:57.975+0000",
    "crawlId": 28,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 6,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1992-01-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.83333,
    "decimalLatitude": -7.25,
    "elevation": 715,
    "elevationAccuracy": 15,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1985,
    "month": 2,
    "day": 15,
    "eventDate": "1985-02-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "modified": "2008-05-27T22:02:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T11:10:29.161+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Missouri Botanical Garden",
    "nomenclaturalStatus": "No opinion",
    "identifier": "urn:catalog:MO:Tropicos:596745",
    "recordNumber": "Gentry 50104",
    "nomenclaturalCode": "ICNafp",
    "datasetName": "Tropicos",
    "locality": "29 km W of Crato CE-090, \"mata\" vegetation on N slope of Chapada do  Araipe.",
    "fieldNumber": "85-119",
    "gbifID": "1261310598",
    "collectionCode": "MO",
    "occurrenceID": "urn:catalog:MO:Tropicos:596745",
    "type": "PhysicalObject",
    "taxonID": "2709034",
    "catalogNumber": "596745",
    "recordedBy": "Alwyn H. Gentry|Elsa M. Zardini|A. Fernandes",
    "institutionCode": "MO",
    "ownerInstitutionCode": "MOBOT",
    "bibliographicCitation": "http://www.tropicos.org/Specimen/596745",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ ]",
    "identifiedBy": "H. Robinson (US)",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15859",
    "_datasetKey": {
      "title": "Tropicos Specimen Data"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Missouri Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1456007270,
    "datasetKey": "821cc27a-e3bb-4bc5-ac34-89ada245069d",
    "publishingOrgKey": "bc092ff0-02e4-11dc-991f-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b2ff19b5-d74f-40d2-82f1-ec5db01e8e31",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-07-02T13:18:45.229+0000",
    "lastParsed": "2018-04-02T15:56:21.041+0000",
    "crawlId": 58,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.83,
    "decimalLatitude": -7.25,
    "elevation": 715,
    "elevationAccuracy": 15,
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1985,
    "month": 2,
    "day": 15,
    "eventDate": "1985-02-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T07:52:25.629+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://collections.nmnh.si.edu/media/index.php?irn=11592864",
        "title": "01764875.tif",
        "description": "Barcode 01764875",
        "source": "US National Herbarium, Department of Botany, NMNH, Smithsonian Institution",
        "creator": "Conveyor Belt"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://n2t.net/ark:/65665/3217ace66-ca26-415a-9a36-c3e17b0cba72",
    "recordNumber": "50104",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:34871",
    "higherGeography": "South America - Neotropics, Brazil, Cear\u00e1",
    "endDayOfYear": "46",
    "datasetName": "NMNH Extant Biology",
    "locality": "29 km W of Crato CE-090, N slope of Chapada do Araipe",
    "gbifID": "1456007270",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "http://n2t.net/ark:/65665/3217ace66-ca26-415a-9a36-c3e17b0cba72",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "3269474",
    "recordedBy": "A. H. Gentry, E. M. Zardini & A. Fernandes",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/ResourceRelationship": "[ ]",
    "institutionCode": "US",
    "startDayOfYear": "46",
    "higherClassification": "Plantae, Dicotyledonae, Asterales, Asteraceae",
    "_datasetKey": {
      "title": "NMNH Extant Specimen Records"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "National Museum of Natural History, Smithsonian Institution"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089220251,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:26.011+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:26.049+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-09-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1985,
    "month": 5,
    "day": 22,
    "eventDate": "1985-05-22T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:26.905+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000013496",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Fortaleza",
    "locality": "Campus do Pici",
    "gbifID": "1089220251",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000013496",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "13496",
    "recordedBy": "Mata, M.F.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, flor amarela; Mata",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077550739,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:49.303+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:04:55.376+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1991-06-14T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1985,
    "month": 11,
    "eventDate": "1985-11-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:02.149+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000048940",
    "recordNumber": "678",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Triunfo",
    "locality": "Na descida da serra, margem da estrada Triunfo-Flores, nos arredores da cidade.",
    "gbifID": "1077550739",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000048940",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "48940",
    "recordedBy": "Ata\u00edde, M.; Rita Pereira; Agripino, C.; Morais, M.G.; Pimentel, R.; Rita Pereira; Agripino, C.; Morais, M.G.; Pimentel, R.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Erva ca. 80cm. Flores amarela-escura.",
    "identifiedBy": "Rita Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1413722400,
    "datasetKey": "17efa320-7312-4b55-bf0a-a4cfc4613169",
    "publishingOrgKey": "2437c128-bf8c-4f53-b668-da95fb2e40b7",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T13:57:14.349+0000",
    "lastParsed": "2018-09-25T13:57:14.359+0000",
    "crawlId": 111,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2015-08-28T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40.439722,
    "decimalLatitude": -7.880556,
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1984,
    "month": 2,
    "day": 15,
    "eventDate": "1984-02-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-25T13:57:14.370+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "SP - Herb\u00e1rio do Estado \"Maria Eneyda P. Kaufmann Fidalgo\" - Cole\u00e7\u00e3o de Faner\u00f3gamas",
    "identifier": "BRA:IBt:SP:0000471661",
    "recordNumber": "3767",
    "datasetName": "SP - Herb\u00e1rio do Estado \"Maria Eneyda P. Kaufmann Fidalgo\" - Cole\u00e7\u00e3o de Faner\u00f3gamas",
    "municipality": "Ipubi",
    "locality": "3 km de Serra Branca - Serrol\u00e2ndia",
    "gbifID": "1413722400",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "SP",
    "occurrenceID": "BRA:IBt:SP:0000471661",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "471661",
    "recordedBy": "Fotius, G; S\u00e1, IB",
    "institutionCode": "Instituto de Bot\u00e2nica, IBT",
    "ownerInstitutionCode": "Instituto de Bot\u00e2nica, IBT",
    "identifiedBy": "Sim\u00e3o Bianchini, R",
    "_datasetKey": {
      "title": "SP - Herb\u00e1rio do Estado \"Maria Eneyda P. Kaufmann Fidalgo\" - Cole\u00e7\u00e3o de Faner\u00f3gamas"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Bot\u00e2nica, S\u00e3o Paulo"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077552676,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:49.941+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:04:56.442+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1989-06-05T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -35.083333,
    "decimalLatitude": -6.183333,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 1984,
    "month": 11,
    "day": 9,
    "eventDate": "1984-11-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:03.155+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000051130",
    "recordNumber": "172",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Tibau do Sul",
    "locality": "Tabuleiros litor\u00e2neos.",
    "gbifID": "1077552676",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000051130",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "51130",
    "recordedBy": "Dantas, A.; Flor, R.; Roberto, A.; Flor, R.; Roberto, A.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto 1,20m de altura; flor amarela.",
    "identifiedBy": "Rita Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1456365879,
    "datasetKey": "821cc27a-e3bb-4bc5-ac34-89ada245069d",
    "publishingOrgKey": "bc092ff0-02e4-11dc-991f-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b2ff19b5-d74f-40d2-82f1-ec5db01e8e31",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-07-02T13:33:22.157+0000",
    "lastParsed": "2018-04-02T17:58:06.361+0000",
    "crawlId": 58,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "elevation": 396,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1981,
    "month": 1,
    "day": 26,
    "eventDate": "1981-01-26T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T08:07:14.969+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://collections.nmnh.si.edu/media/index.php?irn=11589018",
        "title": "01764872.tif",
        "description": "Barcode 01764872",
        "source": "US National Herbarium, Department of Botany, NMNH, Smithsonian Institution",
        "creator": "Conveyor Belt"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://n2t.net/ark:/65665/3c8c74ced-4c79-44bd-94dd-28aa436ca723",
    "recordNumber": "8680",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:34871",
    "higherGeography": "South America - Neotropics, Brazil, Bahia",
    "endDayOfYear": "26",
    "datasetName": "NMNH Extant Biology",
    "locality": "99 km SE of Brumado along road to Vitoria da Conquista",
    "gbifID": "1456365879",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "http://n2t.net/ark:/65665/3c8c74ced-4c79-44bd-94dd-28aa436ca723",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "2922235",
    "recordedBy": "R. M. King & L. E. Bishop",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/ResourceRelationship": "[ ]",
    "institutionCode": "US",
    "startDayOfYear": "26",
    "higherClassification": "Plantae, Dicotyledonae, Asterales, Asteraceae",
    "_datasetKey": {
      "title": "NMNH Extant Specimen Records"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "National Museum of Natural History, Smithsonian Institution"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1260809291,
    "datasetKey": "7bd65a7a-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingOrgKey": "90fd6680-349f-11d8-aa2d-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "c4e134d3-c68f-406d-a116-6a37895602e0",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-20T08:03:45.500+0000",
    "lastParsed": "2018-06-20T08:03:45.518+0000",
    "crawlId": 28,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "elevation": 853.44,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Minas Gerais",
    "year": 1981,
    "month": 1,
    "day": 20,
    "eventDate": "1981-01-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2009-08-28T05:32:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T11:10:29.199+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.tropicos.org/ImageDownload.aspx?imageid=100369506",
        "references": "http://www.tropicos.org/ImageFullView.aspx?imageid=100369506",
        "title": "King - 8570 - Brazil",
        "creator": "MBG",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/",
        "rightsHolder": "MBG"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Missouri Botanical Garden",
    "nomenclaturalStatus": "No opinion",
    "identifier": "urn:catalog:MO:Tropicos:3396288",
    "recordNumber": "King 8570",
    "nomenclaturalCode": "ICNafp",
    "datasetName": "Tropicos",
    "locality": "48 km along road Sw of Diamantina toward curvelo",
    "gbifID": "1260809291",
    "collectionCode": "MO",
    "occurrenceID": "urn:catalog:MO:Tropicos:3396288",
    "type": "PhysicalObject",
    "taxonID": "2709034",
    "catalogNumber": "3396288",
    "recordedBy": "Robert M. King|Luther E. Bishop",
    "institutionCode": "MO",
    "ownerInstitutionCode": "MOBOT",
    "bibliographicCitation": "http://www.tropicos.org/Specimen/3396288",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.tropicos.org/ImageDownload.aspx?imageid=100369506\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"MBG\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/creator\" : \"MBG\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/title\" : \"King - 8570 - Brazil\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.tropicos.org/ImageFullView.aspx?imageid=100369506\"\n} ]",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15859",
    "_datasetKey": {
      "title": "Tropicos Specimen Data"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Missouri Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1456252775,
    "datasetKey": "821cc27a-e3bb-4bc5-ac34-89ada245069d",
    "publishingOrgKey": "bc092ff0-02e4-11dc-991f-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b2ff19b5-d74f-40d2-82f1-ec5db01e8e31",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-07-02T13:28:44.368+0000",
    "lastParsed": "2018-04-02T17:30:12.064+0000",
    "crawlId": 58,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "elevation": 640,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1981,
    "month": 1,
    "day": 22,
    "eventDate": "1981-01-22T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T07:52:25.516+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://collections.nmnh.si.edu/media/index.php?irn=11582941",
        "title": "01764869.tif",
        "description": "Barcode 01764869",
        "source": "US National Herbarium, Department of Botany, NMNH, Smithsonian Institution",
        "creator": "Conveyor Belt"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://n2t.net/ark:/65665/393ff7be8-93b5-4686-9aba-edf79942885e",
    "recordNumber": "8592",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:34871",
    "higherGeography": "South America - Neotropics, Brazil, Bahia",
    "endDayOfYear": "22",
    "datasetName": "NMNH Extant Biology",
    "locality": "2 km along road E of Caetite towards Brumado",
    "gbifID": "1456252775",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "http://n2t.net/ark:/65665/393ff7be8-93b5-4686-9aba-edf79942885e",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "2922526",
    "recordedBy": "R. M. King & L. E. Bishop",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/ResourceRelationship": "[ ]",
    "institutionCode": "US",
    "startDayOfYear": "22",
    "higherClassification": "Plantae, Dicotyledonae, Asterales, Asteraceae",
    "_datasetKey": {
      "title": "NMNH Extant Specimen Records"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "National Museum of Natural History, Smithsonian Institution"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1213580386,
    "datasetKey": "d82d5a18-0428-4e52-be16-f509153e8126",
    "publishingOrgKey": "e97090cb-7731-41c7-ac24-31a841730654",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T19:51:57.211+0000",
    "lastParsed": "2018-01-05T18:34:24.312+0000",
    "crawlId": 108,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 9999,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Minas Gerais",
    "year": 1981,
    "month": 1,
    "day": 20,
    "eventDate": "1981-01-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-08T01:37:29.610+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "UB - Herb\u00e1rio da Universidade de Bras\u00edlia",
    "identifier": "BRA:UnB:UB:0000123712",
    "recordNumber": "8570",
    "datasetName": "UB - Herb\u00e1rio da Universidade de Bras\u00edlia",
    "locality": "48km along road SW of Diamantina toward Curvelo",
    "gbifID": "1213580386",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "UB",
    "occurrenceID": "BRA:UnB:UB:0000123712",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "123712",
    "recordedBy": "King, RM",
    "institutionCode": "UnB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade de Bras\u00edlia (UnB)",
    "occurrenceRemarks": "Flowers yellow.; Xylopodus herb.",
    "_datasetKey": {
      "title": "UB - Herb\u00e1rio da Universidade de Bras\u00edlia"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade de Bras\u00edlia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1456083822,
    "datasetKey": "821cc27a-e3bb-4bc5-ac34-89ada245069d",
    "publishingOrgKey": "bc092ff0-02e4-11dc-991f-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b2ff19b5-d74f-40d2-82f1-ec5db01e8e31",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-07-02T13:21:50.704+0000",
    "lastParsed": "2018-04-02T16:17:22.597+0000",
    "crawlId": 58,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "elevation": 853,
    "stateProvince": "Minas Gerais",
    "year": 1981,
    "month": 1,
    "day": 20,
    "eventDate": "1981-01-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T07:52:25.638+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://collections.nmnh.si.edu/media/index.php?irn=11595867",
        "title": "01764876.tif",
        "description": "Barcode 01764876",
        "source": "US National Herbarium, Department of Botany, NMNH, Smithsonian Institution",
        "creator": "Conveyor Belt"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://n2t.net/ark:/65665/3450a2de3-748f-4ed2-b513-65b8450e4b35",
    "recordNumber": "8570",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:34871",
    "higherGeography": "South America - Neotropics, Brazil, Minas Gerais",
    "endDayOfYear": "20",
    "datasetName": "NMNH Extant Biology",
    "locality": "48 km along road SW of Diamantina toward Curvelo",
    "gbifID": "1456083822",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "http://n2t.net/ark:/65665/3450a2de3-748f-4ed2-b513-65b8450e4b35",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "2922544",
    "recordedBy": "R. M. King & L. E. Bishop",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/ResourceRelationship": "[ ]",
    "institutionCode": "US",
    "startDayOfYear": "20",
    "higherClassification": "Plantae, Dicotyledonae, Asterales, Asteraceae",
    "_datasetKey": {
      "title": "NMNH Extant Specimen Records"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "National Museum of Natural History, Smithsonian Institution"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1456361716,
    "datasetKey": "821cc27a-e3bb-4bc5-ac34-89ada245069d",
    "publishingOrgKey": "bc092ff0-02e4-11dc-991f-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b2ff19b5-d74f-40d2-82f1-ec5db01e8e31",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-07-02T13:33:12.524+0000",
    "lastParsed": "2018-04-02T17:57:27.407+0000",
    "crawlId": 58,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "elevation": 366,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1981,
    "month": 1,
    "day": 23,
    "eventDate": "1981-01-23T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T08:07:14.966+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://collections.nmnh.si.edu/media/index.php?irn=11589040",
        "title": "01764870.tif",
        "description": "Barcode 01764870",
        "source": "US National Herbarium, Department of Botany, NMNH, Smithsonian Institution",
        "creator": "Conveyor Belt"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://n2t.net/ark:/65665/3c6e14cfc-39f1-41a0-a68d-186484b3b3d2",
    "recordNumber": "8595",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:34871",
    "higherGeography": "South America - Neotropics, Brazil, Bahia",
    "endDayOfYear": "23",
    "datasetName": "NMNH Extant Biology",
    "locality": "5 km N of Livramento do Brumado along road to the town Rio das Contas",
    "gbifID": "1456361716",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "http://n2t.net/ark:/65665/3c6e14cfc-39f1-41a0-a68d-186484b3b3d2",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "2922459",
    "recordedBy": "R. M. King & L. E. Bishop",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/ResourceRelationship": "[ ]",
    "institutionCode": "US",
    "startDayOfYear": "23",
    "higherClassification": "Plantae, Dicotyledonae, Asterales, Asteraceae",
    "_datasetKey": {
      "title": "NMNH Extant Specimen Records"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "National Museum of Natural History, Smithsonian Institution"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1456314083,
    "datasetKey": "821cc27a-e3bb-4bc5-ac34-89ada245069d",
    "publishingOrgKey": "bc092ff0-02e4-11dc-991f-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b2ff19b5-d74f-40d2-82f1-ec5db01e8e31",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-07-02T13:31:14.780+0000",
    "lastParsed": "2018-04-02T17:48:14.404+0000",
    "crawlId": 58,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "elevation": 610,
    "stateProvince": "Goi\u00e1s",
    "year": 1981,
    "month": 2,
    "day": 5,
    "eventDate": "1981-02-05T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T08:07:14.997+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://collections.nmnh.si.edu/media/index.php?irn=11593675",
        "title": "01764871.tif",
        "description": "Barcode 01764871",
        "source": "US National Herbarium, Department of Botany, NMNH, Smithsonian Institution",
        "creator": "Conveyor Belt"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://n2t.net/ark:/65665/3b0c626fb-7dd1-463a-9916-b9fa7330db75",
    "recordNumber": "8799",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:34871",
    "higherGeography": "South America - Neotropics, Brazil, Goi\u00e1s",
    "endDayOfYear": "36",
    "datasetName": "NMNH Extant Biology",
    "locality": "1 km W along road from Passe to Iaciara",
    "gbifID": "1456314083",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "http://n2t.net/ark:/65665/3b0c626fb-7dd1-463a-9916-b9fa7330db75",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "2922342",
    "recordedBy": "R. M. King & L. E. Bishop",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/ResourceRelationship": "[ ]",
    "institutionCode": "US",
    "startDayOfYear": "36",
    "higherClassification": "Plantae, Dicotyledonae, Asterales, Asteraceae",
    "_datasetKey": {
      "title": "NMNH Extant Specimen Records"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "National Museum of Natural History, Smithsonian Institution"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089216843,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:24.340+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:24.443+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-08-09T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1981,
    "month": 2,
    "day": 19,
    "eventDate": "1981-02-19T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:25.284+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000009956",
    "recordNumber": "9",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Novo Oriente",
    "locality": "Km 12, Serra da Ibiapaba",
    "gbifID": "1089216843",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000009956",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "9956",
    "recordedBy": "Vale, L.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, 2m, erecto, forrageiro p/ caprinos e ovinos, flor amarela, abundante; Serra",
    "identifiedBy": "Bringel, J.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 912111359,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:02:25.467+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T10:51:03.466+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -38.67,
    "decimalLatitude": -9.67,
    "year": 1981,
    "month": 5,
    "day": 16,
    "eventDate": "1981-05-16T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2007-02-12T10:45:08.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:31:49.476+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/735535.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053372",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K000053372",
    "recordNumber": "458",
    "higherGeography": "Mun.?",
    "georeferenceProtocol": "Gazetteer",
    "municipality": "Mun.?",
    "locality": "Raso da Catarina, Barreira Grande.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "912111359",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053372",
    "catalogNumber": "K000053372",
    "recordedBy": "Bautista, H.P.",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K000053372\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/735535.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1099315563,
    "datasetKey": "fdce6e69-a78c-409c-8d66-dd79ad3fc4e9",
    "publishingOrgKey": "00bf6c83-097b-4b63-8857-62c89ba17eb2",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-12T13:28:10.769+0000",
    "lastParsed": "2017-12-16T12:19:27.298+0000",
    "crawlId": 133,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 0,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1980-02-09T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -37.458333,
    "decimalLatitude": -5.083333,
    "elevation": 150,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 1980,
    "month": 2,
    "day": 9,
    "eventDate": "1980-02-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:26:49.282+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:UFERSA:MOSS:0000001718",
    "recordNumber": "61",
    "datasetName": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Mossor\u00f3",
    "locality": "Serra Mossor\u00f3.",
    "gbifID": "1099315563",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MOSS",
    "occurrenceID": "BRA:UFERSA:MOSS:0000001718",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "1718",
    "recordedBy": "Oliveira, O.F. de",
    "institutionCode": "UFERSA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido, UFERSA",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto; coletado na caatinga; solo arenoso; frequente; flor amarela.",
    "identifiedBy": "Oliveira, O.F. de; et al.",
    "_datasetKey": {
      "title": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1099315548,
    "datasetKey": "fdce6e69-a78c-409c-8d66-dd79ad3fc4e9",
    "publishingOrgKey": "00bf6c83-097b-4b63-8857-62c89ba17eb2",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-12T13:28:10.763+0000",
    "lastParsed": "2017-12-16T12:19:26.796+0000",
    "crawlId": 133,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 0,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1980-02-09T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -37.458333,
    "decimalLatitude": -5.083333,
    "elevation": 150,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 1980,
    "month": 2,
    "day": 9,
    "eventDate": "1980-02-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:26:49.249+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:UFERSA:MOSS:0000001719",
    "recordNumber": "63",
    "datasetName": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Mossor\u00f3",
    "locality": "Serra Mossor\u00f3.",
    "gbifID": "1099315548",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MOSS",
    "occurrenceID": "BRA:UFERSA:MOSS:0000001719",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "1719",
    "recordedBy": "Oliveira, O.F. de",
    "institutionCode": "UFERSA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido, UFERSA",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto; solo bem drenado; frequente; flor amarela.",
    "identifiedBy": "Oliveira, O.F. de",
    "_datasetKey": {
      "title": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1099315513,
    "datasetKey": "fdce6e69-a78c-409c-8d66-dd79ad3fc4e9",
    "publishingOrgKey": "00bf6c83-097b-4b63-8857-62c89ba17eb2",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-12T13:28:10.758+0000",
    "lastParsed": "2017-12-16T12:19:27.022+0000",
    "crawlId": 133,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 0,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1980-02-09T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -37.458333,
    "decimalLatitude": -5.083333,
    "elevation": 150,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 1980,
    "month": 2,
    "day": 9,
    "eventDate": "1980-02-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:26:49.286+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:UFERSA:MOSS:0000001720",
    "recordNumber": "63",
    "datasetName": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Mossor\u00f3",
    "locality": "Serra Mossor\u00f3.",
    "gbifID": "1099315513",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MOSS",
    "occurrenceID": "BRA:UFERSA:MOSS:0000001720",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "1720",
    "recordedBy": "Oliveira, O.F. de",
    "institutionCode": "UFERSA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido, UFERSA",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto; solo bem drenado; frequente; flor amarela.",
    "identifiedBy": "Oliveira, O.F. de",
    "_datasetKey": {
      "title": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089215847,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:23.959+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:24.018+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-08-09T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 370,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1980,
    "month": 10,
    "day": 9,
    "eventDate": "1980-10-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:24.684+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000008962",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Pacoti",
    "locality": "S\u00edtio Santa Madalena, Solo bem drenado",
    "gbifID": "1089215847",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000008962",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "8962",
    "recordedBy": "Nunes, E.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, abundante, flor amarela; Capoeira de mata",
    "identifiedBy": "Bringel, J.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1095433508,
    "datasetKey": "3b8e9d83-b2d4-4a97-973c-31d98b67b1e9",
    "publishingOrgKey": "ab5c0b99-5af3-4958-b03c-0b7e85481cc1",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T19:42:49.471+0000",
    "lastParsed": "2018-06-04T19:34:51.130+0000",
    "crawlId": 109,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2009-09-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Goi\u00e1s",
    "year": 1977,
    "month": 1,
    "day": 8,
    "eventDate": "1977-01-08T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:46:54.655+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MBM - Herb\u00e1rio do Museu Bot\u00e2nico Municipal",
    "identifier": "BRA:MBM:MBM:0000072002",
    "recordNumber": "39334",
    "datasetName": "MBM - Herb\u00e1rio do Museu Bot\u00e2nico Municipal",
    "municipality": "Formosa",
    "locality": "Rod. BR 020, pr\u00f3x. a JK",
    "gbifID": "1095433508",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MBM",
    "occurrenceID": "BRA:MBM:MBM:0000072002",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "72002",
    "recordedBy": "Hatschbach, G",
    "institutionCode": "MBM",
    "ownerInstitutionCode": "Museu Bot\u00e2nico Municipal de Curitiba, MBM",
    "occurrenceRemarks": "Xilopod\u00edfera, cap\u00edtulos amarelos. Campo cerrado",
    "identifiedBy": "Nakajima, J",
    "_datasetKey": {
      "title": "MBM - Herb\u00e1rio do Museu Bot\u00e2nico Municipal"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Museu Bot\u00e2nico Municipal"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089148077,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:22:02.610+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:19.045+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1977,
    "month": 9,
    "day": 21,
    "eventDate": "1977-09-21T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:19.649+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000005126",
    "recordNumber": "67",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "Catol\u00e9 do Rocha",
    "gbifID": "1089148077",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000005126",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "5126",
    "recordedBy": "Miranda, CAB de; Moura, OT",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1424165169,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:39:37.205+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T20:01:03.331+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1971,
    "month": 5,
    "day": 6,
    "eventDate": "1971-05-06T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "RECORDED_DATE_MISMATCH"
    ],
    "modified": "2007-02-01T10:57:45.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T20:01:35.912+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/20/73/00432073.jpg",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages",
        "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:432073",
    "recordNumber": "601",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Exu",
    "locality": "Serra do Araripe, al\u00e9m de Exu Velho.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\"\n} ]",
    "gbifID": "1424165169",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:432073",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB00432073",
    "recordedBy": "E.P. Heringer; D\u00e1rdano de Andrade Lima, Jos\u00e9 de Paula Lanna Sobrinho & Alberto Coelho Sarmento",
    "otherCatalogNumbers": "RB 172360",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto 2 m, fl. amarelas.",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.herbariovirtualreflora.jbrj.gov.br/reflora/geral/ExibeFiguraFSIUC/ExibeFiguraFSIUC.do?idFigura=98838579\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Rio de Janeiro Botanical Garden\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/20/73/00432073.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"jpg\"\n} ]",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1087044619,
    "datasetKey": "1e0f3d99-eb02-4806-b6a4-e903568129ec",
    "publishingOrgKey": "b7ea834f-8d60-40ea-ab2c-5057000f0afd",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:44:54.717+0000",
    "lastParsed": "2018-09-25T15:44:55.181+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 0,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1991-06-14T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1971,
    "month": 7,
    "day": 26,
    "eventDate": "1971-07-26T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-25T15:44:55.198+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "UFP - Herb\u00e1rio UFP - Geraldo Mariz",
    "identifier": "BRA:UFPE:UFP:0000003829",
    "recordNumber": "UFP3829",
    "datasetName": "UFP - Herb\u00e1rio UFP - Geraldo Mariz",
    "municipality": "Goiana",
    "locality": "Mata da Usina Matary.",
    "gbifID": "1087044619",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "UFP",
    "occurrenceID": "BRA:UFPE:UFP:0000003829",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "3829",
    "recordedBy": "Barros, I.C.L.",
    "institutionCode": "UFPE",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal de Pernambuco, UFPE",
    "identifiedBy": "Pereira, R.C.",
    "_datasetKey": {
      "title": "UFP - Herb\u00e1rio UFP - Geraldo Mariz"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077523304,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:40.469+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:04:40.793+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1991-06-14T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1966,
    "month": 3,
    "day": 6,
    "eventDate": "1966-03-06T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:04:43.524+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000013895",
    "recordNumber": "66-4464",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Gravat\u00e1",
    "locality": "Encosta alta da serra das russas.",
    "gbifID": "1077523304",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000013895",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "13895",
    "recordedBy": "Andrade-Lima",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Flor amarela.",
    "identifiedBy": "Rita Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1090917968,
    "datasetKey": "b3769e61-c3d0-4046-81cf-bf4d6b23b444",
    "publishingOrgKey": "06542f02-868b-4651-aed4-1ae6b2eb4eb7",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:39:10.410+0000",
    "lastParsed": "2018-09-25T14:39:10.416+0000",
    "crawlId": 115,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1962-10-01T00:00:00.000+0000",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1961,
    "month": 8,
    "day": 5,
    "eventDate": "1961-08-05T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-25T14:39:10.428+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HST - Herb\u00e1rio S\u00e9rgio Tavares",
    "identifier": "BRA:UFRPE:HST:0000000735",
    "recordNumber": "735",
    "datasetName": "HST - Herb\u00e1rio S\u00e9rgio Tavares",
    "municipality": "Recife/Gravat\u00e1",
    "locality": "Margem da estrada BR 25, km 35, entre Recife e Gravat\u00e1",
    "gbifID": "1090917968",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HST",
    "occurrenceID": "BRA:UFRPE:HST:0000000735",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "735",
    "recordedBy": "S.Tavares",
    "institutionCode": "Universidade Federal Rural de Pernambuco, UFRPE",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural de Pernambuco, UFRPE",
    "occurrenceRemarks": "Erva ca. 1 m alt.; flores amarelas.",
    "identifiedBy": "L.B.Smith.",
    "_datasetKey": {
      "title": "HST - Herb\u00e1rio S\u00e9rgio Tavares"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1413720056,
    "datasetKey": "17efa320-7312-4b55-bf0a-a4cfc4613169",
    "publishingOrgKey": "2437c128-bf8c-4f53-b668-da95fb2e40b7",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T13:47:56.181+0000",
    "lastParsed": "2018-09-25T13:47:56.449+0000",
    "crawlId": 111,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1958,
    "month": 1,
    "day": 28,
    "eventDate": "1958-01-28T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-25T13:47:56.491+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "SP - Herb\u00e1rio do Estado \"Maria Eneyda P. Kaufmann Fidalgo\" - Cole\u00e7\u00e3o de Faner\u00f3gamas",
    "identifier": "BRA:IBt:SP:0000211095",
    "recordNumber": "58-2879",
    "datasetName": "SP - Herb\u00e1rio do Estado \"Maria Eneyda P. Kaufmann Fidalgo\" - Cole\u00e7\u00e3o de Faner\u00f3gamas",
    "municipality": "Goiana",
    "locality": "Tabuleiro",
    "gbifID": "1413720056",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "SP",
    "occurrenceID": "BRA:IBt:SP:0000211095",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "211095",
    "recordedBy": "Andrade-Lima, D",
    "institutionCode": "Instituto de Bot\u00e2nica, IBT",
    "ownerInstitutionCode": "Instituto de Bot\u00e2nica, IBT",
    "_datasetKey": {
      "title": "SP - Herb\u00e1rio do Estado \"Maria Eneyda P. Kaufmann Fidalgo\" - Cole\u00e7\u00e3o de Faner\u00f3gamas"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Bot\u00e2nica, S\u00e3o Paulo"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1424164931,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:39:37.028+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T20:01:03.219+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1958,
    "month": 1,
    "day": 28,
    "eventDate": "1958-01-28T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2017-10-10T18:47:14.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T20:01:35.704+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/18/6/00431806.jpg",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages",
        "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:431806",
    "recordNumber": "58",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Goiana",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"alagoensis\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia alagoensis Baker\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Baker\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"J.B.BRINGEL\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"2015-5\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\"\n} ]",
    "gbifID": "1424164931",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:431806",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB00431806",
    "recordedBy": "A.Lima",
    "otherCatalogNumbers": "RB 112015",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "fieldNotes": "Tabuleiro",
    "occurrenceRemarks": "Fl. Amarela",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.herbariovirtualreflora.jbrj.gov.br/reflora/geral/ExibeFiguraFSIUC/ExibeFiguraFSIUC.do?idFigura=98838051\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Rio de Janeiro Botanical Garden\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/18/6/00431806.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"jpg\"\n} ]",
    "identifiedBy": "J.B.BRINGEL",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1089137367,
    "datasetKey": "eee198af-c61d-489a-84f7-fef567e8c8d0",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:06.469+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:13:34.344+0000",
    "crawlId": 122,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1991-08-15T00:00:00.000+0000",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1958,
    "month": 12,
    "day": 19,
    "eventDate": "1958-12-19T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T05:02:24.128+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAN - Herb\u00e1rio Jaime Coelho de Moraes",
    "identifier": "BRA:UFPB:EAN:0000001989",
    "datasetName": "EAN - Herb\u00e1rio Jaime Coelho de Moraes",
    "municipality": "Esperan\u00e7a",
    "locality": "Regi\u00e3o de Agreste",
    "gbifID": "1089137367",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAN",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:EAN:0000001989",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "1989",
    "institutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto, flores amarelas.",
    "identifiedBy": "M. F. Agra & M. R. V. Barbosa",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAN - Herb\u00e1rio Jaime Coelho de Moraes"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077518098,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:38.452+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:04:38.320+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1991-01-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1954,
    "month": 9,
    "day": 11,
    "eventDate": "1954-09-11T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:04:39.835+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000008011",
    "recordNumber": "1016",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Pombos",
    "gbifID": "1077518098",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000008011",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "8011",
    "recordedBy": "Falc\u00e3o, J.I.A.; Egler, W.A.; Pereira, E.; Egler, W.A.; Pereira, E.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Flor amarela.",
    "identifiedBy": "Rita Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1087629919,
    "datasetKey": "d2470ef8-edfa-4ba7-821e-c3e1a537bdba",
    "publishingOrgKey": "4265f332-341c-45f6-b30b-5dc2e39b86e8",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:35:51.573+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:01:47.989+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-11-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1952,
    "month": 8,
    "eventDate": "1952-08-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T13:06:19.471+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "BHCB - Herb\u00e1rio da Universidade Federal de Minas Gerais",
    "identifier": "BRA:UFMG:BHCB:0000080594",
    "recordNumber": "4936",
    "datasetName": "BHCB - Herb\u00e1rio da Universidade Federal de Minas Gerais",
    "municipality": "Itamb\u00e9",
    "locality": "Pedra de Fogo., Divisa dos Estado de Pernambuco e Para\u00edba.",
    "gbifID": "1087629919",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "BHCB",
    "occurrenceID": "BRA:UFMG:BHCB:0000080594",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "80594",
    "recordedBy": "Magalh\u00e3es, GM",
    "institutionCode": "Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG)",
    "_datasetKey": {
      "title": "BHCB - Herb\u00e1rio da Universidade Federal de Minas Gerais"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Minas Gerais"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1424164854,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:39:37.006+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T20:01:03.247+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1947,
    "month": 1,
    "day": 22,
    "eventDate": "1947-01-22T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2017-10-10T21:40:40.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T20:01:35.794+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/18/18/00431818.jpg",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages",
        "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:431818",
    "recordNumber": "1416",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Para\u00edba",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"J.B.BRINGEL\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"2015-8\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\"\n} ]",
    "gbifID": "1424164854",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:431818",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB00431818",
    "recordedBy": "Lauro P. Xavier",
    "otherCatalogNumbers": "RB 61572",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "occurrenceRemarks": "Semi arbustiva com caules longos, utilizados para gaiolas.",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.herbariovirtualreflora.jbrj.gov.br/reflora/geral/ExibeFiguraFSIUC/ExibeFiguraFSIUC.do?idFigura=98837939\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Rio de Janeiro Botanical Garden\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/18/18/00431818.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"jpg\"\n} ]",
    "identifiedBy": "J.B.BRINGEL",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1456196703,
    "datasetKey": "821cc27a-e3bb-4bc5-ac34-89ada245069d",
    "publishingOrgKey": "bc092ff0-02e4-11dc-991f-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b2ff19b5-d74f-40d2-82f1-ec5db01e8e31",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-07-02T13:26:28.053+0000",
    "lastParsed": "2018-04-02T17:09:14.868+0000",
    "crawlId": 58,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1945,
    "month": 10,
    "day": 15,
    "eventDate": "1945-10-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T07:52:25.441+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://collections.nmnh.si.edu/media/index.php?irn=11580798",
        "title": "01764874.tif",
        "description": "Barcode 01764874",
        "source": "US National Herbarium, Department of Botany, NMNH, Smithsonian Institution",
        "creator": "Conveyor Belt"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://n2t.net/ark:/65665/379e72d62-25d9-4e70-bcd3-d3bd97df9e16",
    "recordNumber": "2317*",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:34871",
    "higherGeography": "South America - Neotropics, Brazil, Para\u00edba",
    "endDayOfYear": "288",
    "datasetName": "NMNH Extant Biology",
    "locality": "Paraiba, Areia",
    "gbifID": "1456196703",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "http://n2t.net/ark:/65665/379e72d62-25d9-4e70-bcd3-d3bd97df9e16",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "2048132",
    "recordedBy": "J. De Moraes Vasconcelos",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/ResourceRelationship": "[ ]",
    "institutionCode": "US",
    "startDayOfYear": "288",
    "higherClassification": "Plantae, Dicotyledonae, Asterales, Asteraceae",
    "_datasetKey": {
      "title": "NMNH Extant Specimen Records"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "National Museum of Natural History, Smithsonian Institution"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1456138696,
    "datasetKey": "821cc27a-e3bb-4bc5-ac34-89ada245069d",
    "publishingOrgKey": "bc092ff0-02e4-11dc-991f-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b2ff19b5-d74f-40d2-82f1-ec5db01e8e31",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-07-02T13:24:05.025+0000",
    "lastParsed": "2018-04-02T17:00:27.060+0000",
    "crawlId": 58,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1945,
    "month": 10,
    "day": 15,
    "eventDate": "1945-10-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T07:52:25.592+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://collections.nmnh.si.edu/media/index.php?irn=11583448",
        "title": "01764877.tif",
        "description": "Barcode 01764877",
        "source": "US National Herbarium, Department of Botany, NMNH, Smithsonian Institution",
        "creator": "Conveyor Belt"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://n2t.net/ark:/65665/35eae2399-7bb5-41ba-b7f4-ac2d48aa79fe",
    "recordNumber": "2317",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:34871",
    "higherGeography": "South America - Neotropics, Brazil, Para\u00edba",
    "endDayOfYear": "288",
    "datasetName": "NMNH Extant Biology",
    "locality": "Paraiba, Areia",
    "gbifID": "1456138696",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "http://n2t.net/ark:/65665/35eae2399-7bb5-41ba-b7f4-ac2d48aa79fe",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "2048131",
    "recordedBy": "J. De Moraes Vasconcelos",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/ResourceRelationship": "[ ]",
    "institutionCode": "US",
    "startDayOfYear": "288",
    "higherClassification": "Plantae, Dicotyledonae, Asterales, Asteraceae",
    "_datasetKey": {
      "title": "NMNH Extant Specimen Records"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "National Museum of Natural History, Smithsonian Institution"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089207464,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:19.804+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:14:57.788+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-09-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1941,
    "month": 4,
    "day": 28,
    "eventDate": "1941-04-28T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T05:02:24.126+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000000240",
    "recordNumber": "179",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Caucaia",
    "locality": "S\u00edtio Soledade, PS: Antes o munic\u00edpio de Caucaia era conhecido como Soure.",
    "gbifID": "1089207464",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000000240",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "240",
    "recordedBy": "Bezerra, P.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089207314,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:19.745+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:19.760+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-09-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1939,
    "month": 12,
    "day": 21,
    "eventDate": "1939-12-21T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:19.856+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000000079",
    "recordNumber": "79",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Maranguape",
    "locality": "Serra da Aratanha, S\u00edtio S\u00e3o Bento, \u00e0 margem de um regato",
    "gbifID": "1089207314",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000000079",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "79",
    "recordedBy": "Bezerra, P.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077510876,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:35.487+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:04:34.516+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1967-02-23T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1936,
    "month": 4,
    "day": 29,
    "eventDate": "1936-04-29T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:04:34.549+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000000139",
    "recordNumber": "IPA-139",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata",
    "locality": "Engenho S\u00e3o Bento. Tapera. Campos.",
    "gbifID": "1077510876",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000000139",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "139",
    "recordedBy": "Vasconcellos Sobrinho",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "identifiedBy": "Barroso, G.M.",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077517308,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:38.160+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:04:38.027+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1967-02-23T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1935,
    "month": 4,
    "day": 25,
    "eventDate": "1935-04-25T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:04:39.283+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000007196",
    "recordNumber": "3989",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Gravat\u00e1",
    "locality": "Russinha (forno da Cal.), em um c\u00f3rrego.",
    "gbifID": "1077517308",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000007196",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "7196",
    "recordedBy": "Pickel, B.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "identifiedBy": "Barroso, G.M.",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1258913851,
    "datasetKey": "7bd65a7a-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingOrgKey": "90fd6680-349f-11d8-aa2d-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "c4e134d3-c68f-406d-a116-6a37895602e0",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-20T07:57:16.198+0000",
    "lastParsed": "2018-06-20T07:57:16.203+0000",
    "crawlId": 28,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1935,
    "month": 9,
    "day": 9,
    "eventDate": "1935-09-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2008-05-27T22:02:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T07:23:46.541+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.tropicos.org/ImageDownload.aspx?imageid=100369505",
        "references": "http://www.tropicos.org/ImageFullView.aspx?imageid=100369505",
        "title": "Drouet - 2436 - Brazil",
        "creator": "MBG",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/",
        "rightsHolder": "MBG"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Missouri Botanical Garden",
    "nomenclaturalStatus": "No opinion",
    "identifier": "urn:catalog:MO:Tropicos:1675411",
    "recordNumber": "Drouet 2436",
    "nomenclaturalCode": "ICNafp",
    "datasetName": "Tropicos",
    "locality": "Roadside shrub to 3 m high; 3 km east of soure",
    "gbifID": "1258913851",
    "collectionCode": "MO",
    "occurrenceID": "urn:catalog:MO:Tropicos:1675411",
    "type": "PhysicalObject",
    "taxonID": "2709034",
    "catalogNumber": "1675411",
    "recordedBy": "Francis E. Drouet",
    "institutionCode": "MO",
    "ownerInstitutionCode": "MOBOT",
    "bibliographicCitation": "http://www.tropicos.org/Specimen/1675411",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"MBG\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/creator\" : \"MBG\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.tropicos.org/ImageDownload.aspx?imageid=100369505\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/title\" : \"Drouet - 2436 - Brazil\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.tropicos.org/ImageFullView.aspx?imageid=100369505\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15859",
    "_datasetKey": {
      "title": "Tropicos Specimen Data"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Missouri Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1097628232,
    "datasetKey": "d415c253-4d61-4459-9d25-4015b9084fb0",
    "publishingOrgKey": "ae447c50-b8a8-11d8-92a4-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "17017c2c-036b-45d9-b045-606d21b00771",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-08-05T14:03:59.894+0000",
    "lastParsed": "2018-05-09T13:47:13.019+0000",
    "crawlId": 81,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -38.65296503270038,
    "decimalLatitude": -3.739512365591057,
    "coordinateUncertaintyInMeters": 40484,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00c3\u00a1",
    "year": 1935,
    "month": 9,
    "day": 9,
    "eventDate": "1935-09-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_REPROJECTED"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T22:09:13.297+0000",
    "references": "http://sweetgum.nybg.org/science/vh/specimen_details.php?irn=930832",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://sweetgum.nybg.org/images3/1690/655/00856053.jpg",
        "creator": "The New York Botanical Garden",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "The New York Botanical Garden",
    "recordNumber": "436",
    "identifier": "706f7222-a1b8-413f-bd90-4dee992496e1",
    "habitat": "Roadside",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "verbatimEventDate": "09 Sep 1935",
    "georeferenceProtocol": "Other source",
    "endDayOfYear": "252",
    "county": "Caucaia",
    "datasetName": "Vascular plants",
    "locality": "3 km east of Soure",
    "gbifID": "1097628232",
    "language": "en",
    "collectionCode": "NY",
    "occurrenceID": "706f7222-a1b8-413f-bd90-4dee992496e1",
    "type": "PhysicalObject",
    "preparations": "sheet",
    "recordedBy": "F. E. Drouet",
    "catalogNumber": "856053",
    "institutionCode": "NY",
    "startDayOfYear": "252",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "identifiedBy": "S. F. Blake",
    "georeferenceSources": "CRIA (Centro de Refer\u00c3\u00aancia em Informa\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o Ambiental)",
    "_datasetKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden Herbarium (NY)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1456033372,
    "datasetKey": "821cc27a-e3bb-4bc5-ac34-89ada245069d",
    "publishingOrgKey": "bc092ff0-02e4-11dc-991f-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b2ff19b5-d74f-40d2-82f1-ec5db01e8e31",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-07-02T13:19:47.215+0000",
    "lastParsed": "2018-04-02T16:00:51.082+0000",
    "crawlId": 58,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1935,
    "month": 9,
    "day": 9,
    "eventDate": "1935-09-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T07:52:25.492+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://collections.nmnh.si.edu/media/index.php?irn=11582012",
        "title": "01764868.tif",
        "description": "Barcode 01764868",
        "source": "US National Herbarium, Department of Botany, NMNH, Smithsonian Institution",
        "creator": "Conveyor Belt"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://n2t.net/ark:/65665/32d8d0fd6-fde6-4cf8-b1cc-8a569d769620",
    "recordNumber": "2436",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:34871",
    "higherGeography": "South America - Neotropics, Brazil, Cear\u00e1",
    "endDayOfYear": "252",
    "datasetName": "NMNH Extant Biology",
    "locality": "3 km east of Sorire",
    "gbifID": "1456033372",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "http://n2t.net/ark:/65665/32d8d0fd6-fde6-4cf8-b1cc-8a569d769620",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "1684799",
    "recordedBy": "F. Drouet",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/ResourceRelationship": "[ ]",
    "institutionCode": "US",
    "startDayOfYear": "252",
    "higherClassification": "Plantae, Dicotyledonae, Asterales, Asteraceae",
    "_datasetKey": {
      "title": "NMNH Extant Specimen Records"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "National Museum of Natural History, Smithsonian Institution"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1456243888,
    "datasetKey": "821cc27a-e3bb-4bc5-ac34-89ada245069d",
    "publishingOrgKey": "bc092ff0-02e4-11dc-991f-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b2ff19b5-d74f-40d2-82f1-ec5db01e8e31",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-07-02T13:28:23.193+0000",
    "lastParsed": "2018-04-02T17:28:45.901+0000",
    "crawlId": 58,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1935,
    "month": 9,
    "day": 9,
    "eventDate": "1935-09-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T07:52:25.730+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://collections.nmnh.si.edu/media/index.php?irn=11594099",
        "title": "01764867.tif",
        "description": "Barcode 01764867",
        "source": "US National Herbarium, Department of Botany, NMNH, Smithsonian Institution",
        "creator": "Conveyor Belt"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://n2t.net/ark:/65665/38fd97b8c-370c-4dc2-a31e-275d318c5eba",
    "recordNumber": "2436",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:34871",
    "higherGeography": "South America - Neotropics, Brazil, Cear\u00e1",
    "endDayOfYear": "252",
    "datasetName": "NMNH Extant Biology",
    "locality": "3 km east of Sorire",
    "gbifID": "1456243888",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "http://n2t.net/ark:/65665/38fd97b8c-370c-4dc2-a31e-275d318c5eba",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "1692587",
    "recordedBy": "F. Drouet",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/ResourceRelationship": "[ ]",
    "institutionCode": "US",
    "startDayOfYear": "252",
    "higherClassification": "Plantae, Dicotyledonae, Asterales, Asteraceae",
    "_datasetKey": {
      "title": "NMNH Extant Specimen Records"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "National Museum of Natural History, Smithsonian Institution"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077515408,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:37.421+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:04:36.701+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1932,
    "month": 7,
    "day": 25,
    "eventDate": "1932-07-25T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:04:37.988+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000005128",
    "recordNumber": "3016",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata",
    "locality": "Tapera. S\u00e3o Bento. Campo alto.",
    "gbifID": "1077515408",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000005128",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "5128",
    "recordedBy": "Pickel, B.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "identifiedBy": "Blake, S.F.",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1456107463,
    "datasetKey": "821cc27a-e3bb-4bc5-ac34-89ada245069d",
    "publishingOrgKey": "bc092ff0-02e4-11dc-991f-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b2ff19b5-d74f-40d2-82f1-ec5db01e8e31",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-07-02T13:22:47.873+0000",
    "lastParsed": "2018-04-02T16:38:41.662+0000",
    "crawlId": 58,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "year": 1931,
    "month": 8,
    "day": 6,
    "eventDate": "1931-08-06T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T07:52:25.537+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://collections.nmnh.si.edu/media/index.php?irn=11595761",
        "title": "01764879.tif",
        "description": "Barcode 01764879",
        "source": "US National Herbarium, Department of Botany, NMNH, Smithsonian Institution",
        "creator": "Conveyor Belt"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://n2t.net/ark:/65665/3500bf20b-2971-4d32-97c2-17cb543f7c15",
    "recordNumber": "s.n.",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:34871",
    "higherGeography": "South America, Brazil",
    "endDayOfYear": "218",
    "datasetName": "NMNH Extant Biology",
    "locality": "In an old field, Tapera, Pernambuco",
    "gbifID": "1456107463",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "http://n2t.net/ark:/65665/3500bf20b-2971-4d32-97c2-17cb543f7c15",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "1541518",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/ResourceRelationship": "[ ]",
    "institutionCode": "US",
    "startDayOfYear": "218",
    "higherClassification": "Plantae, Dicotyledonae, Asterales, Asteraceae",
    "_datasetKey": {
      "title": "NMNH Extant Specimen Records"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "National Museum of Natural History, Smithsonian Institution"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1413716347,
    "datasetKey": "17efa320-7312-4b55-bf0a-a4cfc4613169",
    "publishingOrgKey": "2437c128-bf8c-4f53-b668-da95fb2e40b7",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T13:40:11.754+0000",
    "lastParsed": "2018-09-25T13:40:11.760+0000",
    "crawlId": 111,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1923,
    "eventDate": "1923-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-25T13:40:11.769+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "SP - Herb\u00e1rio do Estado \"Maria Eneyda P. Kaufmann Fidalgo\" - Cole\u00e7\u00e3o de Faner\u00f3gamas",
    "identifier": "BRA:IBt:SP:0000020838",
    "recordNumber": "475",
    "datasetName": "SP - Herb\u00e1rio do Estado \"Maria Eneyda P. Kaufmann Fidalgo\" - Cole\u00e7\u00e3o de Faner\u00f3gamas",
    "locality": "Escola",
    "gbifID": "1413716347",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "SP",
    "occurrenceID": "BRA:IBt:SP:0000020838",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "20838",
    "recordedBy": "Pickel, B",
    "institutionCode": "Instituto de Bot\u00e2nica, IBT",
    "ownerInstitutionCode": "Instituto de Bot\u00e2nica, IBT",
    "_datasetKey": {
      "title": "SP - Herb\u00e1rio do Estado \"Maria Eneyda P. Kaufmann Fidalgo\" - Cole\u00e7\u00e3o de Faner\u00f3gamas"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Bot\u00e2nica, S\u00e3o Paulo"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077515409,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:37.414+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:04:36.717+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1967-02-23T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1923,
    "eventDate": "1923-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:04:37.937+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000005127",
    "recordNumber": "475",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata",
    "locality": "Tapera, S\u00e3o Bento. Campo de Cultura.",
    "gbifID": "1077515409",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000005127",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "5127",
    "recordedBy": "Pickel, B.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "identifiedBy": "Barroso, G.M.",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1265482596,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:05:07.301+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T11:04:37.964+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "year": 1905,
    "month": 2,
    "day": 20,
    "eventDate": "1905-02-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2015-05-25T00:00:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:20:36.168+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/733044.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001030887",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K001030887",
    "recordNumber": "10989",
    "georeferenceProtocol": "Label",
    "locality": "Near Rio de Janeiro.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "1265482596",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001030887",
    "recordedBy": "Glaziou",
    "catalogNumber": "K001030887",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K001030887\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/733044.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1265482470,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:05:07.289+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T11:04:37.879+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "year": 1905,
    "month": 2,
    "day": 20,
    "eventDate": "1905-02-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2015-05-25T00:00:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:20:36.087+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/733021.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001030864",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K001030864",
    "recordNumber": "10990",
    "georeferenceProtocol": "Label",
    "locality": "Near Rio de Janeiro.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "1265482470",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001030864",
    "recordedBy": "Glaziou",
    "catalogNumber": "K001030864",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K001030864\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/733021.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1089144300,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:20:34.910+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:17.044+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -34.863056,
    "decimalLatitude": -7.115,
    "elevation": 47,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1900,
    "month": 1,
    "day": 1,
    "eventDate": "1900-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:17.306+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000000773",
    "recordNumber": "JPB773",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "Jo\u00e3o Pessoa",
    "gbifID": "1089144300",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000000773",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "773",
    "recordedBy": "Xavier, LP",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089146457,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:20:54.098+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:18.271+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1900,
    "month": 1,
    "day": 1,
    "eventDate": "1900-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:18.954+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000003192",
    "recordNumber": "JPB3192",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "\u00c1gua Branca",
    "gbifID": "1089146457",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000003192",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "3192",
    "recordedBy": "Correia, IL",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089147267,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:21:28.277+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:18.749+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -34.863056,
    "decimalLatitude": -7.115,
    "elevation": 47,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1900,
    "month": 1,
    "day": 1,
    "eventDate": "1900-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:19.141+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000004125",
    "recordNumber": "41",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "Jo\u00e3o Pessoa",
    "gbifID": "1089147267",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000004125",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "4125",
    "recordedBy": "Agra, MF",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089159163,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:30:51.903+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:25.841+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1900,
    "month": 1,
    "day": 1,
    "eventDate": "1900-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:26.151+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000020870",
    "recordNumber": "2752",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "Teixeira",
    "gbifID": "1089159163",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000020870",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "20870",
    "recordedBy": "Agra, MF; et al.",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089158497,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:29:47.775+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:25.363+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -36.287222,
    "decimalLatitude": -7.489167,
    "elevation": 388,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1900,
    "month": 1,
    "day": 1,
    "eventDate": "1900-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:25.826+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000019799",
    "recordNumber": "51",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "Cabaceiras",
    "gbifID": "1089158497",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000019799",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "19799",
    "recordedBy": "Nascimento, VL; Martins, CF",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089144849,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:20:38.480+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:17.359+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -35.691389,
    "decimalLatitude": -6.963333,
    "elevation": 618,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1900,
    "month": 1,
    "day": 1,
    "eventDate": "1900-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:17.602+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000001416",
    "recordNumber": "JPB1416",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "Areia",
    "gbifID": "1089144849",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000001416",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "1416",
    "recordedBy": "Xavier, LP",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089146158,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:20:52.122+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:18.146+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -34.863056,
    "decimalLatitude": -7.115,
    "elevation": 47,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1900,
    "month": 1,
    "day": 1,
    "eventDate": "1900-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:18.427+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000002854",
    "recordNumber": "JPB2854",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "Jo\u00e3o Pessoa",
    "gbifID": "1089146158",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000002854",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "2854",
    "recordedBy": "Xavier, LP",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089158965,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:30:28.876+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:25.749+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1900,
    "month": 1,
    "day": 1,
    "eventDate": "1900-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:26.185+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000020383",
    "recordNumber": "2169",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "Ing\u00e1",
    "gbifID": "1089158965",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000020383",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "20383",
    "recordedBy": "Agra, MF; Rocha, EA",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089144047,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:20:30.990+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:16.940+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -35.691389,
    "decimalLatitude": -6.963333,
    "elevation": 618,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1900,
    "month": 1,
    "day": 1,
    "eventDate": "1900-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:17.212+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000000458",
    "recordNumber": "JPB458",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "Areia",
    "gbifID": "1089144047",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000000458",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "458",
    "recordedBy": "Xavier, LP; Ursulino, Veloso",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089146771,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:21:01.135+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:18.493+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1900,
    "month": 1,
    "day": 1,
    "eventDate": "1900-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:19.145+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000003545",
    "recordNumber": "JPB3545",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "Guarabira",
    "gbifID": "1089146771",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000003545",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "3545",
    "recordedBy": "Brito, WN",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089144440,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:20:35.238+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:17.148+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -35.544722,
    "decimalLatitude": -6.95,
    "elevation": 133,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1900,
    "month": 1,
    "day": 1,
    "eventDate": "1900-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:17.504+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000000917",
    "recordNumber": "JPB917",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "Alagoinha",
    "gbifID": "1089144440",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000000917",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "917",
    "recordedBy": "Xavier, LP",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089149031,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:22:07.125+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:19.698+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -34.863056,
    "decimalLatitude": -7.115,
    "elevation": 47,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1900,
    "month": 1,
    "day": 1,
    "eventDate": "1900-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:20.550+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000006420",
    "recordNumber": "JPB6420",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "Jo\u00e3o Pessoa",
    "gbifID": "1089149031",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000006420",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "6420",
    "recordedBy": "Montenegro, NF",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1089146542,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:20:55.611+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:18.372+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -34.863056,
    "decimalLatitude": -7.115,
    "elevation": 47,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1900,
    "month": 1,
    "day": 1,
    "eventDate": "1900-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:19.209+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000003246",
    "recordNumber": "JPB3246",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "Jo\u00e3o Pessoa",
    "gbifID": "1089146542",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000003246",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "3246",
    "recordedBy": "Xavier, LP",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 437892919,
    "datasetKey": "b5cdf794-8fa4-4a85-8b26-755d087bf531",
    "publishingOrgKey": "2cd829bb-b713-433d-99cf-64bef11e5b3e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "86c2834b-fcd6-418d-9b32-aca45110a0fe",
    "publishingCountry": "FR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:45:53.338+0000",
    "lastParsed": "2018-05-04T09:20:10.514+0000",
    "crawlId": 178,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Espirito Santo",
    "year": 1875,
    "month": 5,
    "day": 1,
    "eventDate": "1875-05-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "RECORDED_DATE_MISMATCH"
    ],
    "modified": "2015-09-04T05:11:23.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T22:26:13.647+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441339948876ZLwPf5b8m2ld2eya",
        "license": "cc-by"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02515145",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Identifier": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"e-recolnat\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"507FCAF827FB4177A0C838B8770F7E40\"\n} ]",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|4239194\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"1\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Wedelia;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|705268\"\n} ]",
    "fieldNumber": "10989",
    "gbifID": "437892919",
    "verbatimLocality": "(Esp. Santo) Pao d'Alho",
    "collectionCode": "P",
    "occurrenceID": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02515145",
    "preparations": "hb",
    "catalogNumber": "P02515145",
    "recordedBy": "Glaziou, A.",
    "institutionCode": "MNHN",
    "occurrenceRemarks": "Donn\u00e9 par Mme Simard, sa fille, en 1907",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441339948876ZLwPf5b8m2ld2eya\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "_datasetKey": {
      "title": "The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Mus\u00e9um national d'Histoire Naturelle (MNHN - Paris)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "MNHN - Museum national d'Histoire naturelle"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1456218935,
    "datasetKey": "821cc27a-e3bb-4bc5-ac34-89ada245069d",
    "publishingOrgKey": "bc092ff0-02e4-11dc-991f-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b2ff19b5-d74f-40d2-82f1-ec5db01e8e31",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-07-02T13:27:21.911+0000",
    "lastParsed": "2018-04-02T17:15:36.732+0000",
    "crawlId": 58,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1842,
    "eventDate": "1842-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T07:52:25.524+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://collections.nmnh.si.edu/media/index.php?irn=11582985",
        "title": "01764873.tif",
        "description": "Barcode 01764873",
        "source": "US National Herbarium, Department of Botany, NMNH, Smithsonian Institution",
        "creator": "Conveyor Belt"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://n2t.net/ark:/65665/38441ca68-ac4f-429b-a2a0-cb52d85077c8",
    "recordNumber": "7*",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:34871",
    "higherGeography": "South America - Neotropics, Brazil, Bahia",
    "datasetName": "NMNH Extant Biology",
    "gbifID": "1456218935",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "http://n2t.net/ark:/65665/38441ca68-ac4f-429b-a2a0-cb52d85077c8",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "1420856",
    "recordedBy": "-- Glocker",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/ResourceRelationship": "[ ]",
    "institutionCode": "US",
    "higherClassification": "Plantae, Dicotyledonae, Asterales, Asteraceae",
    "_datasetKey": {
      "title": "NMNH Extant Specimen Records"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "National Museum of Natural History, Smithsonian Institution"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1097227506,
    "datasetKey": "d415c253-4d61-4459-9d25-4015b9084fb0",
    "publishingOrgKey": "ae447c50-b8a8-11d8-92a4-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "17017c2c-036b-45d9-b045-606d21b00771",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-08-05T13:58:50.560+0000",
    "lastParsed": "2018-05-09T12:42:59.115+0000",
    "crawlId": 81,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Alagoas",
    "year": 1838,
    "month": 4,
    "eventDate": "1838-04-01T00:00:00.000+0000",
    "typeStatus": "SYNTYPE",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COORDINATE_UNCERTAINTY_METERS_INVALID",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "RECORDED_DATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T22:09:13.342+0000",
    "references": "http://sweetgum.nybg.org/science/vh/specimen_details.php?irn=426121",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://sweetgum.nybg.org/images3/510/914/00038447.jpg",
        "creator": "The New York Botanical Garden",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "The New York Botanical Garden",
    "georeferencedDate": "2015-09-11",
    "identifier": "28c27e1f-cca6-4415-b510-eb690a5bdeec",
    "recordNumber": "1349",
    "verbatimEventDate": "Apr 1838",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "georeferenceProtocol": "Georeferencing Quick Reference Guide, Version 2012",
    "endDayOfYear": "0",
    "datasetName": "Vascular plants",
    "locality": "In provinica Dos Alagoas",
    "gbifID": "1097227506",
    "language": "en",
    "collectionCode": "NY",
    "occurrenceID": "28c27e1f-cca6-4415-b510-eb690a5bdeec",
    "type": "PhysicalObject",
    "preparations": "sheet",
    "catalogNumber": "38447",
    "recordedBy": "G. Gardner",
    "institutionCode": "NY",
    "startDayOfYear": "0",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "_datasetKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden Herbarium (NY)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1098389183,
    "datasetKey": "d415c253-4d61-4459-9d25-4015b9084fb0",
    "publishingOrgKey": "ae447c50-b8a8-11d8-92a4-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "17017c2c-036b-45d9-b045-606d21b00771",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-08-05T14:13:43.005+0000",
    "lastParsed": "2018-05-09T16:47:21.257+0000",
    "crawlId": 81,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Alagoas",
    "year": 1838,
    "month": 4,
    "eventDate": "1838-04-01T00:00:00.000+0000",
    "typeStatus": "SYNTYPE",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COORDINATE_UNCERTAINTY_METERS_INVALID",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "RECORDED_DATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:26:49.230+0000",
    "references": "http://sweetgum.nybg.org/science/vh/specimen_details.php?irn=426120",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://sweetgum.nybg.org/images3/510/912/00038445.jpg",
        "creator": "The New York Botanical Garden",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "The New York Botanical Garden",
    "georeferencedDate": "2015-09-11",
    "identifier": "f84ea0ab-6058-4296-8dd7-1426e4dee88b",
    "recordNumber": "1349",
    "verbatimEventDate": "Apr 1838",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "georeferenceProtocol": "Georeferencing Quick Reference Guide, Version 2012",
    "endDayOfYear": "0",
    "datasetName": "Vascular plants",
    "locality": "In provinica Dos Alagoas",
    "gbifID": "1098389183",
    "language": "en",
    "collectionCode": "NY",
    "occurrenceID": "f84ea0ab-6058-4296-8dd7-1426e4dee88b",
    "type": "PhysicalObject",
    "preparations": "sheet",
    "catalogNumber": "38445",
    "recordedBy": "G. Gardner",
    "institutionCode": "NY",
    "startDayOfYear": "0",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "_datasetKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden Herbarium (NY)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 438033184,
    "datasetKey": "b5cdf794-8fa4-4a85-8b26-755d087bf531",
    "publishingOrgKey": "2cd829bb-b713-433d-99cf-64bef11e5b3e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "86c2834b-fcd6-418d-9b32-aca45110a0fe",
    "publishingCountry": "FR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:38:38.952+0000",
    "lastParsed": "2018-05-04T08:58:16.675+0000",
    "crawlId": 178,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "year": 1838,
    "month": 8,
    "eventDate": "1838-08-01T00:00:00.000+0000",
    "typeStatus": "SYNTYPE",
    "issues": [
      "RECORDED_DATE_MISMATCH"
    ],
    "modified": "2015-10-04T21:51:35.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T14:01:37.292+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1444016735684OOPUUYd2yGLFWn4J",
        "creator": "Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, JC",
        "license": "cc-by"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p00710044",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Identifier": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"e-recolnat\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"FDD265AC69BA41828EDD91CA91B06D34\"\n} ]",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|2596781\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"1\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Wedelia;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/typeStatus\" : \"syntype\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|705268\"\n} ]",
    "fieldNumber": "1730",
    "gbifID": "438033184",
    "verbatimLocality": "Province de Ceara",
    "collectionCode": "P",
    "occurrenceID": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p00710044",
    "preparations": "hb",
    "catalogNumber": "P00710044",
    "recordedBy": "Gardner, G.",
    "institutionCode": "MNHN",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/creator\" : \"Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, JC\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1444016735684OOPUUYd2yGLFWn4J\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "_datasetKey": {
      "title": "The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Mus\u00e9um national d'Histoire Naturelle (MNHN - Paris)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "MNHN - Museum national d'Histoire naturelle"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 438033183,
    "datasetKey": "b5cdf794-8fa4-4a85-8b26-755d087bf531",
    "publishingOrgKey": "2cd829bb-b713-433d-99cf-64bef11e5b3e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "86c2834b-fcd6-418d-9b32-aca45110a0fe",
    "publishingCountry": "FR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:38:38.924+0000",
    "lastParsed": "2018-05-04T08:58:16.748+0000",
    "crawlId": 178,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "year": 1838,
    "month": 8,
    "eventDate": "1838-08-01T00:00:00.000+0000",
    "typeStatus": "SYNTYPE",
    "issues": [
      "RECORDED_DATE_MISMATCH"
    ],
    "modified": "2015-10-05T05:46:16.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T14:01:37.281+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1444016755039JW1Wc03W0tqVkeSY",
        "creator": "Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, JC",
        "license": "cc-by"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p00710045",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Identifier": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"e-recolnat\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"FF02F2D9648D43CDB1FC37ED6998A6E5\"\n} ]",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|2596783\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"1\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Wedelia;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/typeStatus\" : \"syntype\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|705268\"\n} ]",
    "fieldNumber": "1730",
    "gbifID": "438033183",
    "verbatimLocality": "Province de Ceara",
    "collectionCode": "P",
    "occurrenceID": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p00710045",
    "preparations": "hb",
    "catalogNumber": "P00710045",
    "recordedBy": "Gardner, G.",
    "institutionCode": "MNHN",
    "occurrenceRemarks": "envois re\u00e7us en janvier et avril 1840",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/creator\" : \"Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, JC\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1444016755039JW1Wc03W0tqVkeSY\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "_datasetKey": {
      "title": "The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Mus\u00e9um national d'Histoire Naturelle (MNHN - Paris)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "MNHN - Museum national d'Histoire naturelle"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 438699179,
    "datasetKey": "b5cdf794-8fa4-4a85-8b26-755d087bf531",
    "publishingOrgKey": "2cd829bb-b713-433d-99cf-64bef11e5b3e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "86c2834b-fcd6-418d-9b32-aca45110a0fe",
    "publishingCountry": "FR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:38:38.976+0000",
    "lastParsed": "2018-05-04T08:58:16.628+0000",
    "crawlId": 178,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "year": 1838,
    "month": 8,
    "eventDate": "1838-08-01T00:00:00.000+0000",
    "typeStatus": "SYNTYPE",
    "issues": [
      "RECORDED_DATE_MISMATCH"
    ],
    "modified": "2015-10-05T22:31:24.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T14:12:08.709+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1444016764450BYZrdsB6mOx76x6M",
        "creator": "Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, JC",
        "license": "cc-by"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p00710046",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Identifier": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"e-recolnat\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"BEC173A8A94341B0A76144293F5D45F3\"\n} ]",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|2596786\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"1\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Wedelia;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/typeStatus\" : \"syntype\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|705268\"\n} ]",
    "fieldNumber": "1730",
    "gbifID": "438699179",
    "verbatimLocality": "Province de Ceara",
    "collectionCode": "P",
    "occurrenceID": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p00710046",
    "preparations": "hb",
    "catalogNumber": "P00710046",
    "recordedBy": "Gardner, G.",
    "institutionCode": "MNHN",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/creator\" : \"Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, JC\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1444016764450BYZrdsB6mOx76x6M\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "_datasetKey": {
      "title": "The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Mus\u00e9um national d'Histoire Naturelle (MNHN - Paris)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "MNHN - Museum national d'Histoire naturelle"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1094784799,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:26:24.233+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:26:24.790+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1838,
    "month": 9,
    "eventDate": "1838-09-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:35.364+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000066745",
    "recordNumber": "1730",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Crato",
    "locality": "Dry shades places near Crato.",
    "gbifID": "1094784799",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000066745",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "66745",
    "recordedBy": "Gardner, G.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1094784780,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:26:24.222+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:26:24.828+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1838,
    "month": 9,
    "eventDate": "1838-09-01T00:00:00.000+0000",
    "typeStatus": "TYPE",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:35.374+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000066743",
    "recordNumber": "1730",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Crato",
    "locality": "Dry shades places near Crato.",
    "gbifID": "1094784780",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000066743",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "66743",
    "recordedBy": "Gardner, G.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1077572454,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:56.991+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:06.492+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:14.537+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000075673",
    "recordNumber": "155",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "locality": "Zona da Mata",
    "gbifID": "1077572454",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000075673",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "75673",
    "recordedBy": "D.S.F.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "identifiedBy": "D.S.F.",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1456316305,
    "datasetKey": "821cc27a-e3bb-4bc5-ac34-89ada245069d",
    "publishingOrgKey": "bc092ff0-02e4-11dc-991f-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b2ff19b5-d74f-40d2-82f1-ec5db01e8e31",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-07-02T13:31:20.663+0000",
    "lastParsed": "2018-04-02T17:48:36.725+0000",
    "crawlId": 58,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T08:07:15.016+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://collections.nmnh.si.edu/media/index.php?irn=11591281",
        "title": "01764880.tif",
        "description": "Barcode 01764880",
        "source": "US National Herbarium, Department of Botany, NMNH, Smithsonian Institution",
        "creator": "Conveyor Belt"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://n2t.net/ark:/65665/3b1d4ac6b-6c57-4016-9603-60b595fc64dc",
    "recordNumber": "1730",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:34871",
    "higherGeography": "South America, Brazil",
    "datasetName": "NMNH Extant Biology",
    "locality": "[illegible text]",
    "gbifID": "1456316305",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "http://n2t.net/ark:/65665/3b1d4ac6b-6c57-4016-9603-60b595fc64dc",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "1803487",
    "recordedBy": "-- Gardner",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/ResourceRelationship": "[ ]",
    "institutionCode": "US",
    "higherClassification": "Plantae, Dicotyledonae, Asterales, Asteraceae",
    "_datasetKey": {
      "title": "NMNH Extant Specimen Records"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "National Museum of Natural History, Smithsonian Institution"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1097671322,
    "datasetKey": "d415c253-4d61-4459-9d25-4015b9084fb0",
    "publishingOrgKey": "ae447c50-b8a8-11d8-92a4-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "17017c2c-036b-45d9-b045-606d21b00771",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-08-05T14:04:32.277+0000",
    "lastParsed": "2018-05-09T14:02:19.326+0000",
    "crawlId": 81,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "typeStatus": "SYNTYPE",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COORDINATE_UNCERTAINTY_METERS_INVALID",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "RECORDED_DATE_INVALID"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T22:09:13.346+0000",
    "references": "http://sweetgum.nybg.org/science/vh/specimen_details.php?irn=426115",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://sweetgum.nybg.org/images3/519/985/00278005.jpg",
        "creator": "The New York Botanical Garden",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "The New York Botanical Garden",
    "identifier": "7822fddb-372d-4f2f-a99c-491db8a7c307",
    "recordNumber": "1349",
    "verbatimEventDate": "s.d.",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "endDayOfYear": "0",
    "datasetName": "Vascular plants",
    "locality": "Alagoa",
    "gbifID": "1097671322",
    "language": "en",
    "collectionCode": "NY",
    "occurrenceID": "7822fddb-372d-4f2f-a99c-491db8a7c307",
    "type": "PhysicalObject",
    "preparations": "sheet",
    "catalogNumber": "278005",
    "recordedBy": "G. Gardner",
    "institutionCode": "NY",
    "startDayOfYear": "0",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "_datasetKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden Herbarium (NY)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1413716004,
    "datasetKey": "17efa320-7312-4b55-bf0a-a4cfc4613169",
    "publishingOrgKey": "2437c128-bf8c-4f53-b668-da95fb2e40b7",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T13:39:13.263+0000",
    "lastParsed": "2018-09-25T13:39:13.274+0000",
    "crawlId": 111,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-25T13:39:13.290+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "SP - Herb\u00e1rio do Estado \"Maria Eneyda P. Kaufmann Fidalgo\" - Cole\u00e7\u00e3o de Faner\u00f3gamas",
    "identifier": "BRA:IBt:SP:0000004061",
    "recordNumber": "23",
    "datasetName": "SP - Herb\u00e1rio do Estado \"Maria Eneyda P. Kaufmann Fidalgo\" - Cole\u00e7\u00e3o de Faner\u00f3gamas",
    "gbifID": "1413716004",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "SP",
    "occurrenceID": "BRA:IBt:SP:0000004061",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "4061",
    "recordedBy": "Dias da Rocha, F",
    "institutionCode": "Instituto de Bot\u00e2nica, IBT",
    "ownerInstitutionCode": "Instituto de Bot\u00e2nica, IBT",
    "_datasetKey": {
      "title": "SP - Herb\u00e1rio do Estado \"Maria Eneyda P. Kaufmann Fidalgo\" - Cole\u00e7\u00e3o de Faner\u00f3gamas"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Bot\u00e2nica, S\u00e3o Paulo"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1097315365,
    "datasetKey": "d415c253-4d61-4459-9d25-4015b9084fb0",
    "publishingOrgKey": "ae447c50-b8a8-11d8-92a4-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "17017c2c-036b-45d9-b045-606d21b00771",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-08-05T13:59:57.633+0000",
    "lastParsed": "2018-05-09T12:45:10.725+0000",
    "crawlId": 81,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "typeStatus": "ISOLECTOTYPE",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COORDINATE_UNCERTAINTY_METERS_INVALID",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "RECORDED_DATE_INVALID"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T22:09:13.310+0000",
    "references": "http://sweetgum.nybg.org/science/vh/specimen_details.php?irn=426117",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://sweetgum.nybg.org/images3/520/009/00278030.jpg",
        "creator": "The New York Botanical Garden",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "The New York Botanical Garden",
    "identifier": "3887c310-d2fb-4095-a031-3d4d779c13be",
    "recordNumber": "1730",
    "verbatimEventDate": "s.d.",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "endDayOfYear": "0",
    "datasetName": "Vascular plants",
    "gbifID": "1097315365",
    "language": "en",
    "collectionCode": "NY",
    "occurrenceID": "3887c310-d2fb-4095-a031-3d4d779c13be",
    "type": "PhysicalObject",
    "preparations": "sheet",
    "catalogNumber": "278030",
    "recordedBy": "G. Gardner",
    "institutionCode": "NY",
    "startDayOfYear": "0",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "_datasetKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden Herbarium (NY)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1097097535,
    "datasetKey": "d415c253-4d61-4459-9d25-4015b9084fb0",
    "publishingOrgKey": "ae447c50-b8a8-11d8-92a4-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "17017c2c-036b-45d9-b045-606d21b00771",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-08-05T13:57:10.758+0000",
    "lastParsed": "2018-05-09T12:40:04.807+0000",
    "crawlId": 81,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "typeStatus": "SYNTYPE",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COORDINATE_UNCERTAINTY_METERS_INVALID",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "RECORDED_DATE_INVALID"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T22:09:13.273+0000",
    "references": "http://sweetgum.nybg.org/science/vh/specimen_details.php?irn=426116",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://sweetgum.nybg.org/images3/519/986/00278006.jpg",
        "creator": "The New York Botanical Garden",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "The New York Botanical Garden",
    "identifier": "11868afd-60f3-4f0f-9457-5f17bff68f0d",
    "recordNumber": "1349",
    "verbatimEventDate": "s.d.",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "endDayOfYear": "0",
    "datasetName": "Vascular plants",
    "locality": "Alagoa",
    "gbifID": "1097097535",
    "language": "en",
    "collectionCode": "NY",
    "occurrenceID": "11868afd-60f3-4f0f-9457-5f17bff68f0d",
    "type": "PhysicalObject",
    "preparations": "sheet",
    "catalogNumber": "278006",
    "recordedBy": "G. Gardner",
    "institutionCode": "NY",
    "startDayOfYear": "0",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "_datasetKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden Herbarium (NY)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1228171769,
    "datasetKey": "90c853e6-56bd-480b-8e8f-6285c3f8d42b",
    "publishingOrgKey": "7b8aff00-a9f8-11d8-944b-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "3b84ff5b-79ce-427c-acb7-b4004e160f66",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-01T19:15:54.023+0000",
    "lastParsed": "2018-06-01T19:16:56.192+0000",
    "crawlId": 76,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -52.8731,
    "decimalLatitude": -10.8339,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "typeStatus": "TYPE",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-06T20:56:08.090+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://fm-digital-assets.fieldmuseum.org/1179/667/33345.jpg",
        "title": "33345",
        "description": "Field Museum photo negatives collection; Wien specimen of Wedelia villosa Gardner, BRAZIL, G. Gardner 1349, Type [status unknown], W",
        "creator": "Field Museum of Natural History - Botany Department",
        "license": "(c) Field Museum of Natural History - CC BY-NC"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "The Field Museum of Natural History",
    "identifier": "f5c936ff-de62-42de-9312-277ec0707790",
    "recordNumber": "1349",
    "nomenclaturalCode": "ICBN",
    "institutionID": "F",
    "higherGeography": "South America, BRAZIL",
    "gbifID": "1228171769",
    "language": "en",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "f5c936ff-de62-42de-9312-277ec0707790",
    "type": "PhysicalObject",
    "recordedBy": "G. Gardner",
    "organismID": "242197",
    "institutionCode": "F",
    "ownerInstitutionCode": "F",
    "datasetID": "seeds-01-june-2018",
    "accessRights": "http://fieldmuseum.org/about/copyright-information",
    "higherClassification": "Plantae Spermatophyta Dicotyledoneae Asteraceae",
    "collectionID": "Botany",
    "_datasetKey": {
      "title": "Field Museum of Natural History (Botany)  Seed Plant Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Field Museum"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1455947876,
    "datasetKey": "821cc27a-e3bb-4bc5-ac34-89ada245069d",
    "publishingOrgKey": "bc092ff0-02e4-11dc-991f-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b2ff19b5-d74f-40d2-82f1-ec5db01e8e31",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-07-02T13:16:16.647+0000",
    "lastParsed": "2018-04-02T15:41:54.332+0000",
    "crawlId": 58,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T07:52:25.508+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://collections.nmnh.si.edu/media/index.php?irn=11594071",
        "title": "01764878.tif",
        "description": "Barcode 01764878",
        "source": "US National Herbarium, Department of Botany, NMNH, Smithsonian Institution",
        "creator": "Conveyor Belt"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://n2t.net/ark:/65665/305bf4fd6-47de-452e-8b02-1dfc6ca9d353",
    "recordNumber": "735",
    "verbatimEventDate": "Transcribed d/m/y: 5/8/61",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:34871",
    "higherGeography": "South America - Neotropics, Brazil, Pernambuco",
    "datasetName": "NMNH Extant Biology",
    "locality": "Pernambuco, Margen da Estrada BR 25, km 35 entre Recife e Gravata",
    "gbifID": "1455947876",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "http://n2t.net/ark:/65665/305bf4fd6-47de-452e-8b02-1dfc6ca9d353",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "2448511",
    "recordedBy": "S. Tavares",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/ResourceRelationship": "[ ]",
    "institutionCode": "US",
    "higherClassification": "Plantae, Dicotyledonae, Asterales, Asteraceae",
    "_datasetKey": {
      "title": "NMNH Extant Specimen Records"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "National Museum of Natural History, Smithsonian Institution"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa"
    }
  },
  {
    "key": 1228148516,
    "datasetKey": "90c853e6-56bd-480b-8e8f-6285c3f8d42b",
    "publishingOrgKey": "7b8aff00-a9f8-11d8-944b-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "3b84ff5b-79ce-427c-acb7-b4004e160f66",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-01T19:13:49.041+0000",
    "lastParsed": "2018-06-01T19:14:12.629+0000",
    "crawlId": 76,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -52.8731,
    "decimalLatitude": -10.8339,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "typeStatus": "ISOLECTOTYPE",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-06T20:56:08.092+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://fm-digital-assets.fieldmuseum.org/52/490/V0051914F.jpg",
        "title": "V0051914F",
        "description": "Wedelia villosa Gardner, BRAZIL, G. Gardner 1730, Isolectotype, F",
        "creator": "Field Museum of Natural History - Botany Department | NSF/Mellon - GPI",
        "license": "(c) Field Museum of Natural History - CC BY-NC"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "The Field Museum of Natural History",
    "identifier": "4c667b2f-5e29-4080-83de-f39942fefcdc",
    "recordNumber": "1730",
    "nomenclaturalCode": "ICBN",
    "institutionID": "F",
    "higherGeography": "South America, BRAZIL",
    "gbifID": "1228148516",
    "language": "en",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "4c667b2f-5e29-4080-83de-f39942fefcdc",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "V0051914F",
    "recordedBy": "G. Gardner",
    "organismID": "341005",
    "institutionCode": "F",
    "ownerInstitutionCode": "F",
    "datasetID": "seeds-01-june-2018",
    "accessRights": "http://fieldmuseum.org/about/copyright-information",
    "higherClassification": "Plantae Spermatophyta Dicotyledoneae Asteraceae",
    "collectionID": "Botany",
    "_datasetKey": {
      "title": "Field Museum of Natural History (Botany)  Seed Plant Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Field Museum"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 912112067,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:02:25.542+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T10:51:04.604+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.38,
    "decimalLatitude": -7.23,
    "coordinateUncertaintyInMeters": 0.2,
    "typeStatus": "LECTOTYPE",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "RECORDED_DATE_INVALID"
    ],
    "modified": "2013-10-10T14:50:05.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:31:49.452+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/555099.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000054027",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K000054027",
    "recordNumber": "1730",
    "habitat": "Dry shady places",
    "higherGeography": "Mun.?",
    "georeferenceProtocol": "Gazetteer",
    "municipality": "Mun.?",
    "locality": "near Crato.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "eventRemarks": "Suffruticose about 6 feet high",
    "gbifID": "912112067",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000054027",
    "catalogNumber": "K000054027",
    "recordedBy": "Gardner, G.",
    "institutionCode": "K",
    "occurrenceRemarks": "Allied to W.helianthoides (H.B. et K); Herbarium Hookerianum 1867; associated with K000054025",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K000054027\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/555099.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1228189665,
    "datasetKey": "90c853e6-56bd-480b-8e8f-6285c3f8d42b",
    "publishingOrgKey": "7b8aff00-a9f8-11d8-944b-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "3b84ff5b-79ce-427c-acb7-b4004e160f66",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-01T19:14:33.237+0000",
    "lastParsed": "2018-06-01T19:15:30.905+0000",
    "crawlId": 76,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -52.8731,
    "decimalLatitude": -10.8339,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "typeStatus": "ISOLECTOTYPE",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-06T20:56:08.099+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://fm-digital-assets.fieldmuseum.org/52/489/V0051913F.jpg",
        "title": "V0051913F",
        "description": "Wedelia villosa Gardner, BRAZIL, G. Gardner 1730, Isolectotype, F",
        "creator": "Field Museum of Natural History - Botany Department | NSF/Mellon - GPI",
        "license": "(c) Field Museum of Natural History - CC BY-NC"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "The Field Museum of Natural History",
    "identifier": "8347dea4-681d-4421-ac16-884c0dcb7242",
    "recordNumber": "1730",
    "nomenclaturalCode": "ICBN",
    "institutionID": "F",
    "higherGeography": "South America, BRAZIL",
    "gbifID": "1228189665",
    "language": "en",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "8347dea4-681d-4421-ac16-884c0dcb7242",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "V0051913F",
    "recordedBy": "G. Gardner",
    "organismID": "273507",
    "institutionCode": "F",
    "ownerInstitutionCode": "F",
    "datasetID": "seeds-01-june-2018",
    "accessRights": "http://fieldmuseum.org/about/copyright-information",
    "higherClassification": "Plantae Spermatophyta Dicotyledoneae Asteraceae",
    "collectionID": "Botany",
    "_datasetKey": {
      "title": "Field Museum of Natural History (Botany)  Seed Plant Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Field Museum"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 438237601,
    "datasetKey": "b5cdf794-8fa4-4a85-8b26-755d087bf531",
    "publishingOrgKey": "2cd829bb-b713-433d-99cf-64bef11e5b3e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "86c2834b-fcd6-418d-9b32-aca45110a0fe",
    "publishingCountry": "FR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:45:53.349+0000",
    "lastParsed": "2018-05-04T09:20:10.485+0000",
    "crawlId": 178,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Bahia",
    "issues": [],
    "modified": "2016-10-13T13:59:32.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T14:01:37.281+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441339948819pj3L5OxLR7vco44I",
        "license": "cc-by"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "preparations": "hb",
    "identifier": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02515142",
    "recordedBy": "Blanchet",
    "catalogNumber": "P02515142",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Identifier": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"e-recolnat\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"8B1F32F656C842B69CFB66ED49ACD7B5\"\n}, {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"Reflora\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://reflora.jbrj.gov.br/reflora/herbarioVirtual/ConsultaPublicoHVUC/ConsultaPublicoHVUC.do?idTestemunho=2867498\"\n} ]",
    "institutionCode": "MNHN",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|4239191\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"1\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Wedelia;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationRemarks\" : \"operation de numerisation 2010-2012\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|705268\"\n} ]",
    "fieldNumber": "3550",
    "gbifID": "438237601",
    "collectionCode": "P",
    "occurrenceID": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02515142",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441339948819pj3L5OxLR7vco44I\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "_datasetKey": {
      "title": "The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Mus\u00e9um national d'Histoire Naturelle (MNHN - Paris)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "MNHN - Museum national d'Histoire naturelle"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1097203945,
    "datasetKey": "d415c253-4d61-4459-9d25-4015b9084fb0",
    "publishingOrgKey": "ae447c50-b8a8-11d8-92a4-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "17017c2c-036b-45d9-b045-606d21b00771",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-08-05T13:58:32.441+0000",
    "lastParsed": "2018-05-09T12:42:18.118+0000",
    "crawlId": 81,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "typeStatus": "ISOLECTOTYPE",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COORDINATE_UNCERTAINTY_METERS_INVALID",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "RECORDED_DATE_INVALID"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T22:09:13.273+0000",
    "references": "http://sweetgum.nybg.org/science/vh/specimen_details.php?irn=426118",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://sweetgum.nybg.org/images3/520/010/00278031.jpg",
        "creator": "The New York Botanical Garden",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "The New York Botanical Garden",
    "identifier": "248ca1e7-340c-4b6f-807a-3f77d06be4e3",
    "recordNumber": "1730",
    "verbatimEventDate": "s.d.",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "endDayOfYear": "0",
    "datasetName": "Vascular plants",
    "gbifID": "1097203945",
    "language": "en",
    "collectionCode": "NY",
    "occurrenceID": "248ca1e7-340c-4b6f-807a-3f77d06be4e3",
    "type": "PhysicalObject",
    "preparations": "sheet",
    "catalogNumber": "278031",
    "recordedBy": "G. Gardner",
    "institutionCode": "NY",
    "startDayOfYear": "0",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "_datasetKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden Herbarium (NY)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 437560165,
    "datasetKey": "b5cdf794-8fa4-4a85-8b26-755d087bf531",
    "publishingOrgKey": "2cd829bb-b713-433d-99cf-64bef11e5b3e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "86c2834b-fcd6-418d-9b32-aca45110a0fe",
    "publishingCountry": "FR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:45:53.372+0000",
    "lastParsed": "2018-05-04T09:20:10.518+0000",
    "crawlId": 178,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Esp\u00edrito Santo",
    "issues": [],
    "modified": "2015-09-04T05:11:23.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T22:26:13.721+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441339948893ZRRbts9OxRPFkuUT",
        "license": "cc-by"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "preparations": "hb",
    "identifier": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02515146",
    "recordedBy": "Glaziou, A.",
    "catalogNumber": "P02515146",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Identifier": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"e-recolnat\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"624FDB5FB30A47D384A8CE2C50B812CE\"\n}, {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"Reflora\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://reflora.jbrj.gov.br/reflora/herbarioVirtual/ConsultaPublicoHVUC/ConsultaPublicoHVUC.do?idTestemunho=2867499\"\n} ]",
    "institutionCode": "MNHN",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|4239195\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"1\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Wedelia;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationRemarks\" : \"operation de numerisation 2010-2012\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|705268\"\n} ]",
    "fieldNumber": "10990",
    "gbifID": "437560165",
    "collectionCode": "P",
    "occurrenceID": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02515146",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441339948893ZRRbts9OxRPFkuUT\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "_datasetKey": {
      "title": "The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Mus\u00e9um national d'Histoire Naturelle (MNHN - Paris)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "MNHN - Museum national d'Histoire naturelle"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 437368136,
    "datasetKey": "b5cdf794-8fa4-4a85-8b26-755d087bf531",
    "publishingOrgKey": "2cd829bb-b713-433d-99cf-64bef11e5b3e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "86c2834b-fcd6-418d-9b32-aca45110a0fe",
    "publishingCountry": "FR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:38:38.977+0000",
    "lastParsed": "2018-05-04T08:58:16.718+0000",
    "crawlId": 178,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "typeStatus": "SYNTYPE",
    "issues": [],
    "modified": "2015-10-05T22:32:10.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T22:26:13.646+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1444016783506FdZz0GBuqdg0lyea",
        "creator": "Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, JC",
        "license": "cc-by"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p00710048",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Identifier": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"e-recolnat\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"940452E064744A73AF46214A767EF0BD\"\n} ]",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|2596790\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"1\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Wedelia;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/typeStatus\" : \"syntype\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|705268\"\n} ]",
    "fieldNumber": "1349",
    "gbifID": "437368136",
    "verbatimLocality": "Province de l'Alagoas",
    "collectionCode": "P",
    "occurrenceID": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p00710048",
    "preparations": "hb",
    "recordedBy": "Gardner, G.",
    "catalogNumber": "P00710048",
    "institutionCode": "MNHN",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/creator\" : \"Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, JC\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1444016783506FdZz0GBuqdg0lyea\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "_datasetKey": {
      "title": "The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Mus\u00e9um national d'Histoire Naturelle (MNHN - Paris)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "MNHN - Museum national d'Histoire naturelle"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1265482452,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:05:07.290+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T11:04:37.893+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "issues": [],
    "modified": "2015-05-25T00:00:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:20:36.197+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/733020.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001030863",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K001030863",
    "recordNumber": "10363",
    "higherGeography": "Caxias",
    "georeferenceProtocol": "Label",
    "municipality": "Caxias",
    "locality": "8km west of center of city of caxias on plateau top, \"Chapada dos Coit\u00e9\".",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "1265482452",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001030863",
    "catalogNumber": "K001030863",
    "recordedBy": "Eiten, G.",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K001030863\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/733020.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 912112058,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:02:25.542+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T10:51:05.329+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.38,
    "decimalLatitude": -7.23,
    "coordinateUncertaintyInMeters": 0.2,
    "typeStatus": "LECTOTYPE",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "RECORDED_DATE_INVALID"
    ],
    "modified": "2013-10-10T14:48:48.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:31:49.452+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/555098.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000054025",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K000054025",
    "recordNumber": "1730",
    "habitat": "Dry shady places",
    "higherGeography": "Mun.?",
    "georeferenceProtocol": "Gazetteer",
    "municipality": "Mun.?",
    "locality": "near Crato.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "912112058",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000054025",
    "catalogNumber": "K000054025",
    "recordedBy": "Gardner, G.",
    "institutionCode": "K",
    "occurrenceRemarks": "Brasilia tropica, Gardner, 1839; Herbarium Benthamianum 1854; associated with K000054027",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K000054025\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/555098.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Pruski, J.",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1228546623,
    "datasetKey": "90c853e6-56bd-480b-8e8f-6285c3f8d42b",
    "publishingOrgKey": "7b8aff00-a9f8-11d8-944b-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "3b84ff5b-79ce-427c-acb7-b4004e160f66",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-01T19:13:57.426+0000",
    "lastParsed": "2018-06-01T19:14:30.939+0000",
    "crawlId": 76,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -52.8731,
    "decimalLatitude": -10.8339,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "typeStatus": "TYPE",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-06T20:56:08.089+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "The Field Museum of Natural History",
    "identifier": "55f7b250-db0a-4379-afe1-06bc23974a7d",
    "recordNumber": "1730",
    "nomenclaturalCode": "ICBN",
    "institutionID": "F",
    "higherGeography": "South America, BRAZIL",
    "gbifID": "1228546623",
    "language": "en",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "55f7b250-db0a-4379-afe1-06bc23974a7d",
    "type": "PhysicalObject",
    "recordedBy": "G. Gardner",
    "organismID": "242196",
    "institutionCode": "F",
    "ownerInstitutionCode": "F",
    "datasetID": "seeds-01-june-2018",
    "accessRights": "http://fieldmuseum.org/about/copyright-information",
    "higherClassification": "Plantae Spermatophyta Dicotyledoneae Asteraceae",
    "collectionID": "Botany",
    "_datasetKey": {
      "title": "Field Museum of Natural History (Botany)  Seed Plant Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Field Museum"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 437368135,
    "datasetKey": "b5cdf794-8fa4-4a85-8b26-755d087bf531",
    "publishingOrgKey": "2cd829bb-b713-433d-99cf-64bef11e5b3e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "86c2834b-fcd6-418d-9b32-aca45110a0fe",
    "publishingCountry": "FR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:38:38.946+0000",
    "lastParsed": "2018-05-04T08:58:16.644+0000",
    "crawlId": 178,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "typeStatus": "SYNTYPE",
    "issues": [],
    "modified": "2015-10-05T05:46:35.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T22:26:13.646+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1444016773945uGhfdvFtMkVpXsgk",
        "creator": "Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, JC",
        "license": "cc-by"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p00710047",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Identifier": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"e-recolnat\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"BA7B972A89734B54B7D8263D6E3DB7A8\"\n} ]",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|2596789\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"1\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Wedelia;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/typeStatus\" : \"syntype\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|705268\"\n} ]",
    "fieldNumber": "1349",
    "gbifID": "437368135",
    "verbatimLocality": "Province de l'Alagoas",
    "collectionCode": "P",
    "occurrenceID": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p00710047",
    "preparations": "hb",
    "recordedBy": "Gardner, G.",
    "catalogNumber": "P00710047",
    "institutionCode": "MNHN",
    "occurrenceRemarks": "Catal. 1866 n\u00b018",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/creator\" : \"Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, JC\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1444016773945uGhfdvFtMkVpXsgk\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "_datasetKey": {
      "title": "The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Mus\u00e9um national d'Histoire Naturelle (MNHN - Paris)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "MNHN - Museum national d'Histoire naturelle"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 439032609,
    "datasetKey": "b5cdf794-8fa4-4a85-8b26-755d087bf531",
    "publishingOrgKey": "2cd829bb-b713-433d-99cf-64bef11e5b3e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "86c2834b-fcd6-418d-9b32-aca45110a0fe",
    "publishingCountry": "FR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:38:38.995+0000",
    "lastParsed": "2018-05-04T08:58:16.519+0000",
    "crawlId": 178,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "typeStatus": "SYNTYPE",
    "issues": [],
    "modified": "2015-10-05T22:31:43.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T14:12:08.689+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/144401679344654VQH8QS2BmsRN3i",
        "creator": "Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, JC",
        "license": "cc-by"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p00710049",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Identifier": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"e-recolnat\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"528FC9F520AA45E3B4AA19BA334AEDFD\"\n} ]",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|2596793\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"1\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Wedelia;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/typeStatus\" : \"syntype\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|705268\"\n} ]",
    "fieldNumber": "1349",
    "gbifID": "439032609",
    "verbatimLocality": "Province de l'Alagoas",
    "collectionCode": "P",
    "occurrenceID": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p00710049",
    "preparations": "hb",
    "recordedBy": "Gardner, G.",
    "catalogNumber": "P00710049",
    "institutionCode": "MNHN",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/creator\" : \"Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, JC\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/144401679344654VQH8QS2BmsRN3i\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "_datasetKey": {
      "title": "The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Mus\u00e9um national d'Histoire Naturelle (MNHN - Paris)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "MNHN - Museum national d'Histoire naturelle"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 1097380028,
    "datasetKey": "d415c253-4d61-4459-9d25-4015b9084fb0",
    "publishingOrgKey": "ae447c50-b8a8-11d8-92a4-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "17017c2c-036b-45d9-b045-606d21b00771",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-08-05T14:00:47.668+0000",
    "lastParsed": "2018-05-09T12:52:35.354+0000",
    "crawlId": 81,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "typeStatus": "ISOLECTOTYPE",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COORDINATE_UNCERTAINTY_METERS_INVALID",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "RECORDED_DATE_INVALID"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T22:09:13.322+0000",
    "references": "http://sweetgum.nybg.org/science/vh/specimen_details.php?irn=426119",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://sweetgum.nybg.org/images3/520/011/00278032.jpg",
        "creator": "The New York Botanical Garden",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "The New York Botanical Garden",
    "identifier": "441695c0-eb2c-4a3f-9f41-2930f9c06fb2",
    "recordNumber": "1730",
    "verbatimEventDate": "s.d.",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "endDayOfYear": "0",
    "datasetName": "Vascular plants",
    "gbifID": "1097380028",
    "language": "en",
    "collectionCode": "NY",
    "occurrenceID": "441695c0-eb2c-4a3f-9f41-2930f9c06fb2",
    "type": "PhysicalObject",
    "preparations": "sheet",
    "catalogNumber": "278032",
    "recordedBy": "G. Gardner",
    "institutionCode": "NY",
    "startDayOfYear": "0",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "_datasetKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden Herbarium (NY)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  },
  {
    "key": 439225729,
    "datasetKey": "b5cdf794-8fa4-4a85-8b26-755d087bf531",
    "publishingOrgKey": "2cd829bb-b713-433d-99cf-64bef11e5b3e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "86c2834b-fcd6-418d-9b32-aca45110a0fe",
    "publishingCountry": "FR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:45:53.355+0000",
    "lastParsed": "2018-05-04T09:20:10.494+0000",
    "crawlId": 178,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386669,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 5386669,
    "scientificName": "Wedelia villosa Gardner",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia villosa",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "villosa",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "issues": [],
    "modified": "2015-09-04T05:11:23.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:19:16.028+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441339948839spq8YKtWNxyENko8",
        "license": "cc-by"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "preparations": "hb",
    "identifier": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02515143",
    "recordedBy": "s.c.",
    "catalogNumber": "P02515143",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Identifier": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"e-recolnat\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"1B452E54BDBC4CAAB9EAC4656B73FCEA\"\n} ]",
    "institutionCode": "MNHN",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|4239192\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"1\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Wedelia;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"villosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia villosa Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|705268\"\n} ]",
    "gbifID": "439225729",
    "collectionCode": "P",
    "occurrenceID": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02515143",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441339948839spq8YKtWNxyENko8\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "_datasetKey": {
      "title": "The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Mus\u00e9um national d'Histoire Naturelle (MNHN - Paris)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "MNHN - Museum national d'Histoire naturelle"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia villosa Gardner"
    }
  }
]