[
  {
    "key": 1265934503,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:27:45.774+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:27:45.882+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -38.599167,
    "decimalLatitude": -7.101944,
    "elevation": 367,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 2015,
    "month": 7,
    "day": 10,
    "eventDate": "2015-07-10T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:28:13.555+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000221784",
    "recordNumber": "30",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas",
    "locality": "Reservat\u00f3rio Cuncas",
    "gbifID": "1265934503",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000221784",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "221784",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, E.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "occurrenceRemarks": "Savana Est\u00e9pica. Luvissolo Cr\u00f4mico \u00d3rtico",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1265934523,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:27:45.761+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:27:45.833+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -38.6475,
    "decimalLatitude": -7.108611,
    "elevation": 380,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 2015,
    "month": 7,
    "day": 11,
    "eventDate": "2015-07-11T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:28:13.489+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000221797",
    "recordNumber": "48",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas",
    "locality": "Reservat\u00f3rio Cuncas",
    "gbifID": "1265934523",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000221797",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "221797",
    "recordedBy": "Ara\u00fajo, E.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "occurrenceRemarks": "\u00c1reas de Tens\u00e3o Ecol\u00f3gica. Luvissolo Cr\u00f4mico \u00d3rtico",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1837438722,
    "datasetKey": "2273e40d-26c2-4959-aea2-b6abcce16d09",
    "publishingOrgKey": "04481953-6112-489f-bb8d-9703d787e3ea",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T19:46:09.912+0000",
    "lastParsed": "2018-04-05T19:38:28.963+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.456389,
    "decimalLatitude": -9.653056,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pe",
    "year": 2014,
    "month": 2,
    "day": 22,
    "eventDate": "2014-02-22T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T16:46:06.011+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "ICN - Herb\u00e1rio do Instituto de Ci\u00eancias Naturais",
    "identifier": "BRA:UFRGS:ICN:0000197678",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "ICN - Herb\u00e1rio do Instituto de Ci\u00eancias Naturais",
    "municipality": "Lagoa Grande",
    "gbifID": "1837438722",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "ICN",
    "occurrenceID": "BRA:UFRGS:ICN:0000197678",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "197678",
    "recordedBy": "Tonizza, MC",
    "institutionCode": "UFRGS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS)",
    "occurrenceRemarks": "HTSA 5411",
    "_datasetKey": {
      "title": "ICN - Herb\u00e1rio do Instituto de Ci\u00eancias Naturais"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Rio Grande do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1570744444,
    "datasetKey": "da8a0dd0-85c7-4d7a-8a5a-e66b1deaebaa",
    "publishingOrgKey": "06542f02-868b-4651-aed4-1ae6b2eb4eb7",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:35:19.633+0000",
    "lastParsed": "2018-06-04T12:04:31.337+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2014,
    "month": 2,
    "day": 22,
    "eventDate": "2014-02-22T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_INVALID"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:25:53.283+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho",
    "identifier": "BRA:UFRPE:PEUFR:0000053491",
    "datasetName": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho",
    "municipality": "Lagoa Grande",
    "gbifID": "1570744444",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "PEUFR",
    "occurrenceID": "BRA:UFRPE:PEUFR:0000053491",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "53491",
    "recordedBy": "M. C. Tonizza",
    "institutionCode": "UFRPE",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural de Pernambuco, UFRPE",
    "_datasetKey": {
      "title": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1086733228,
    "datasetKey": "afae313d-2283-49fc-97fd-6825da4cb49b",
    "publishingOrgKey": "903d4412-04a3-47c7-8584-7911a3d7e2d1",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:26:10.699+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T15:08:13.003+0000",
    "crawlId": 123,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.456389,
    "decimalLatitude": -9.653056,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2014,
    "month": 2,
    "day": 22,
    "eventDate": "2014-02-22T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:23:29.092+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "identifier": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005411",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "municipality": "Lagoa Grande",
    "gbifID": "1086733228",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HTSA",
    "occurrenceID": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005411",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "5411",
    "recordedBy": "Tonizza, M.C.",
    "institutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Embrapa Semi\u00e1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1086733398,
    "datasetKey": "afae313d-2283-49fc-97fd-6825da4cb49b",
    "publishingOrgKey": "903d4412-04a3-47c7-8584-7911a3d7e2d1",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:26:10.793+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T15:08:13.703+0000",
    "crawlId": 123,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.291389,
    "decimalLatitude": -10.784722,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2014,
    "month": 3,
    "day": 26,
    "eventDate": "2014-03-26T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:23:29.078+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "identifier": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005579",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "municipality": "Senhor do Bonfim",
    "gbifID": "1086733398",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HTSA",
    "occurrenceID": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005579",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "5579",
    "recordedBy": "Tonizza, M.C.",
    "institutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Embrapa Semi\u00e1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1086733456,
    "datasetKey": "afae313d-2283-49fc-97fd-6825da4cb49b",
    "publishingOrgKey": "903d4412-04a3-47c7-8584-7911a3d7e2d1",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:26:10.812+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T15:08:13.987+0000",
    "crawlId": 123,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.291389,
    "decimalLatitude": -10.784722,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2014,
    "month": 3,
    "day": 26,
    "eventDate": "2014-03-26T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:23:29.108+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "identifier": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005618",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "municipality": "Senhor do Bonfim",
    "gbifID": "1086733456",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HTSA",
    "occurrenceID": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005618",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "5618",
    "recordedBy": "Tonizza, M.C.",
    "institutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Embrapa Semi\u00e1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1086733551,
    "datasetKey": "afae313d-2283-49fc-97fd-6825da4cb49b",
    "publishingOrgKey": "903d4412-04a3-47c7-8584-7911a3d7e2d1",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:26:10.834+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T15:08:14.026+0000",
    "crawlId": 123,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.053333,
    "decimalLatitude": -9.251944,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2014,
    "month": 4,
    "day": 25,
    "eventDate": "2014-04-25T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:23:29.125+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "identifier": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005684",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "municipality": "Juazeiro",
    "locality": "Santo Ant\u00f4nio",
    "gbifID": "1086733551",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HTSA",
    "occurrenceID": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005684",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "5684",
    "recordedBy": "Tonizza, M.C.",
    "institutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Embrapa Semi\u00e1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1570744453,
    "datasetKey": "da8a0dd0-85c7-4d7a-8a5a-e66b1deaebaa",
    "publishingOrgKey": "06542f02-868b-4651-aed4-1ae6b2eb4eb7",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:35:19.616+0000",
    "lastParsed": "2018-06-04T12:04:31.369+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2014,
    "month": 6,
    "day": 16,
    "eventDate": "2014-06-16T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_INVALID"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:25:53.308+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho",
    "identifier": "BRA:UFRPE:PEUFR:0000053472",
    "datasetName": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho",
    "municipality": "Lagoa Grande",
    "gbifID": "1570744453",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "PEUFR",
    "occurrenceID": "BRA:UFRPE:PEUFR:0000053472",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "53472",
    "recordedBy": "M. C. Tonizza",
    "institutionCode": "UFRPE",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural de Pernambuco, UFRPE",
    "_datasetKey": {
      "title": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1420312723,
    "datasetKey": "da8a0dd0-85c7-4d7a-8a5a-e66b1deaebaa",
    "publishingOrgKey": "06542f02-868b-4651-aed4-1ae6b2eb4eb7",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:35:19.316+0000",
    "lastParsed": "2018-06-04T12:04:31.039+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.291389,
    "decimalLatitude": -10.768472,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2014,
    "month": 6,
    "day": 29,
    "eventDate": "2014-06-29T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T01:06:32.462+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho",
    "identifier": "BRA:UFRPE:PEUFR:0000052941",
    "datasetName": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho",
    "municipality": "Senhor do Bonfim",
    "gbifID": "1420312723",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "PEUFR",
    "occurrenceID": "BRA:UFRPE:PEUFR:0000052941",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "52941",
    "recordedBy": "M. C. Tonizza",
    "institutionCode": "UFRPE",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural de Pernambuco, UFRPE",
    "_datasetKey": {
      "title": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1086733562,
    "datasetKey": "afae313d-2283-49fc-97fd-6825da4cb49b",
    "publishingOrgKey": "903d4412-04a3-47c7-8584-7911a3d7e2d1",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:26:10.825+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T15:08:14.108+0000",
    "crawlId": 123,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.053333,
    "decimalLatitude": -9.251944,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2014,
    "month": 6,
    "day": 29,
    "eventDate": "2014-06-29T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:23:29.112+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "identifier": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005701",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "municipality": "Juazeiro",
    "locality": "Santo Ant\u00f4nio",
    "gbifID": "1086733562",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HTSA",
    "occurrenceID": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005701",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "5701",
    "recordedBy": "Tonizza, M.C.",
    "institutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Embrapa Semi\u00e1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1086733525,
    "datasetKey": "afae313d-2283-49fc-97fd-6825da4cb49b",
    "publishingOrgKey": "903d4412-04a3-47c7-8584-7911a3d7e2d1",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:26:10.820+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T15:08:14.107+0000",
    "crawlId": 123,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.291389,
    "decimalLatitude": -10.784722,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2014,
    "month": 6,
    "day": 29,
    "eventDate": "2014-06-29T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:23:29.078+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "identifier": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005688",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "municipality": "Senhor do Bonfim",
    "gbifID": "1086733525",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HTSA",
    "occurrenceID": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005688",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "5688",
    "recordedBy": "Tonizza, M.C.",
    "institutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Embrapa Semi\u00e1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1086733446,
    "datasetKey": "afae313d-2283-49fc-97fd-6825da4cb49b",
    "publishingOrgKey": "903d4412-04a3-47c7-8584-7911a3d7e2d1",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:26:10.766+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T15:08:13.707+0000",
    "crawlId": 123,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.456389,
    "decimalLatitude": -9.653056,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2014,
    "month": 6,
    "day": 16,
    "eventDate": "2014-06-16T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:23:29.192+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "identifier": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005592",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "municipality": "Lagoa Grande",
    "gbifID": "1086733446",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HTSA",
    "occurrenceID": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005592",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "5592",
    "recordedBy": "Tonizza, M.C.",
    "institutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Embrapa Semi\u00e1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1275068519,
    "datasetKey": "ec20771d-5c61-409f-825c-3eea4118c437",
    "publishingOrgKey": "658207e3-b01f-4007-b14d-64b13022cd5a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-28T10:47:13.246+0000",
    "lastParsed": "2018-07-04T12:03:55.959+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2015-09-29T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -55.864444,
    "decimalLatitude": -20.301389,
    "elevation": 140,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 2014,
    "month": 8,
    "day": 29,
    "eventDate": "2014-08-29T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T08:12:54.991+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "identifier": "BRA:UFMS:CGMS:0000053848",
    "recordNumber": "148",
    "datasetName": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "municipality": "Aquidauana",
    "locality": "Ba\u00eda Grande - Est\u00e2ncia P\u00f4r-do-Sol.",
    "gbifID": "1275068519",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CGMS",
    "occurrenceID": "BRA:UFMS:CGMS:0000053848",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "53848",
    "recordedBy": "B.A. Coutinho",
    "institutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "ownerInstitutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "occurrenceRemarks": "HABITAT:Pantanal.; HABITO:Planta aqu\u00e1tica emergente, enraizada em baceiro.;FLOR:Flor ausente.;FRUTO:Fruto ausente.;",
    "identifiedBy": "V.J. Pott",
    "_datasetKey": {
      "title": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1086733596,
    "datasetKey": "afae313d-2283-49fc-97fd-6825da4cb49b",
    "publishingOrgKey": "903d4412-04a3-47c7-8584-7911a3d7e2d1",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:26:10.867+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T15:08:14.310+0000",
    "crawlId": 123,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.053333,
    "decimalLatitude": -9.251944,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2014,
    "month": 9,
    "day": 2,
    "eventDate": "2014-09-02T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:23:29.152+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "identifier": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005741",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "municipality": "Juazeiro",
    "locality": "Santo Ant\u00f4nio",
    "gbifID": "1086733596",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HTSA",
    "occurrenceID": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005741",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "5741",
    "recordedBy": "Tonizza, M.C.",
    "institutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Embrapa Semi\u00e1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1420312725,
    "datasetKey": "da8a0dd0-85c7-4d7a-8a5a-e66b1deaebaa",
    "publishingOrgKey": "06542f02-868b-4651-aed4-1ae6b2eb4eb7",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:35:19.309+0000",
    "lastParsed": "2018-06-04T12:04:30.982+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.035333,
    "decimalLatitude": -9.235194,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2014,
    "month": 9,
    "day": 2,
    "eventDate": "2014-09-02T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T01:06:32.522+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho",
    "identifier": "BRA:UFRPE:PEUFR:0000052940",
    "datasetName": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho",
    "municipality": "Juazeiro",
    "locality": "Santo Ant\u00f4nio",
    "gbifID": "1420312725",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "PEUFR",
    "occurrenceID": "BRA:UFRPE:PEUFR:0000052940",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "52940",
    "recordedBy": "M. C. Tonizza",
    "institutionCode": "UFRPE",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural de Pernambuco, UFRPE",
    "_datasetKey": {
      "title": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1086733703,
    "datasetKey": "afae313d-2283-49fc-97fd-6825da4cb49b",
    "publishingOrgKey": "903d4412-04a3-47c7-8584-7911a3d7e2d1",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:26:10.943+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T15:08:14.729+0000",
    "crawlId": 123,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -41.3575,
    "decimalLatitude": -9.7725,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2014,
    "month": 9,
    "day": 27,
    "eventDate": "2014-09-27T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:23:29.148+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "identifier": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005860",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "municipality": "Sobradinho",
    "locality": "2",
    "gbifID": "1086733703",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HTSA",
    "occurrenceID": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005860",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "5860",
    "recordedBy": "Tonizza, M.C.",
    "institutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Embrapa Semi\u00e1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1840940579,
    "datasetKey": "2273e40d-26c2-4959-aea2-b6abcce16d09",
    "publishingOrgKey": "04481953-6112-489f-bb8d-9703d787e3ea",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T19:46:09.950+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T19:40:40.405+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -41.357222,
    "decimalLatitude": -9.7725,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Ba",
    "year": 2014,
    "month": 9,
    "day": 27,
    "eventDate": "2014-09-27T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T18:27:56.356+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "ICN - Herb\u00e1rio do Instituto de Ci\u00eancias Naturais",
    "identifier": "BRA:UFRGS:ICN:0000197742",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "ICN - Herb\u00e1rio do Instituto de Ci\u00eancias Naturais",
    "municipality": "Sobradinho",
    "locality": "1",
    "gbifID": "1840940579",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "ICN",
    "occurrenceID": "BRA:UFRGS:ICN:0000197742",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "197742",
    "recordedBy": "Tonizza, MC",
    "institutionCode": "UFRGS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS)",
    "occurrenceRemarks": "HTSA 5806",
    "_datasetKey": {
      "title": "ICN - Herb\u00e1rio do Instituto de Ci\u00eancias Naturais"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Rio Grande do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1086733683,
    "datasetKey": "afae313d-2283-49fc-97fd-6825da4cb49b",
    "publishingOrgKey": "903d4412-04a3-47c7-8584-7911a3d7e2d1",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:26:10.936+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T15:08:14.726+0000",
    "crawlId": 123,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.291389,
    "decimalLatitude": -10.784722,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2014,
    "month": 9,
    "day": 21,
    "eventDate": "2014-09-21T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:23:29.077+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "identifier": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005843",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "municipality": "Senhor do Bonfim",
    "gbifID": "1086733683",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HTSA",
    "occurrenceID": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005843",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "5843",
    "recordedBy": "Tonizza, M.C.",
    "institutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Embrapa Semi\u00e1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1638348459,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:37:10.825+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:58:50.734+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2014,
    "month": 9,
    "day": 22,
    "eventDate": "2014-09-22T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2017-09-05T16:24:27.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:59:09.481+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:1360967",
    "recordNumber": "105",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Santo Amaro",
    "locality": "Lago do lado esquerdo da BR, perto da ponte, chegando pr\u00f3ximo da cidade sentido Saubara-Santo Amaro.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"radicans\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra radicans (Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"(Willd.) Lack\"\n} ]",
    "gbifID": "1638348459",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:1360967",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB01360967",
    "recordedBy": "W.O. Fonseca; N.X.M. Souza",
    "otherCatalogNumbers": "RB 744498",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ ]",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1094931670,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:27:42.827+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:27:42.884+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2014,
    "month": 9,
    "day": 22,
    "eventDate": "2014-09-22T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:28:09.531+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000215552",
    "recordNumber": "105",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Santo Amaro",
    "locality": "Lago do lado esquerdo da BR, perto da ponte, chegando pr\u00f3ximo da cidade sentido Saubara-Santo Amaro.",
    "gbifID": "1094931670",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000215552",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "215552",
    "recordedBy": "Fonseca, W.O.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1086733621,
    "datasetKey": "afae313d-2283-49fc-97fd-6825da4cb49b",
    "publishingOrgKey": "903d4412-04a3-47c7-8584-7911a3d7e2d1",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:26:10.934+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T15:08:14.697+0000",
    "crawlId": 123,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -41.357222,
    "decimalLatitude": -9.7725,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2014,
    "month": 9,
    "day": 27,
    "eventDate": "2014-09-27T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:23:29.077+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "identifier": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005806",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "municipality": "Sobradinho",
    "locality": "1",
    "gbifID": "1086733621",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HTSA",
    "occurrenceID": "BRA:CPATSA:HTSA:0000005806",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "5806",
    "recordedBy": "Tonizza, M.C.",
    "institutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Embrapa Semi\u00e1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1423927898,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:35:29.921+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:58:02.497+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.067778,
    "decimalLatitude": -7.181944,
    "elevation": 324,
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2014,
    "month": 9,
    "day": 11,
    "eventDate": "2014-09-11T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "RECORDED_DATE_MISMATCH"
    ],
    "modified": "2017-10-19T14:12:23.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:58:08.368+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:1177052",
    "recordNumber": "8516",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Miss\u00e3o Velha",
    "locality": "Serra. C\u00f3rrego com leito seco.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"radicans\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"A.P. Fontana\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"2014-12-9\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra radicans (Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"(Willd.) Lack\"\n} ]",
    "gbifID": "1423927898",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:1177052",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB01177052",
    "recordedBy": "A.P. Fontana",
    "otherCatalogNumbers": "RB 659995",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "fieldNotes": "\u00c1reas ecol\u00f3gicas; neossolo Lit\u00f3lico eutr\u00f3fico; 1- extremamente alta.",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ ]",
    "identifiedBy": "A.P. Fontana",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1840940567,
    "datasetKey": "2273e40d-26c2-4959-aea2-b6abcce16d09",
    "publishingOrgKey": "04481953-6112-489f-bb8d-9703d787e3ea",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T19:46:09.938+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T19:40:40.406+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -41.3575,
    "decimalLatitude": -9.7725,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Ba",
    "year": 2014,
    "month": 9,
    "day": 27,
    "eventDate": "2014-09-27T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T18:27:56.366+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "ICN - Herb\u00e1rio do Instituto de Ci\u00eancias Naturais",
    "identifier": "BRA:UFRGS:ICN:0000197744",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "ICN - Herb\u00e1rio do Instituto de Ci\u00eancias Naturais",
    "municipality": "Sobradinho",
    "gbifID": "1840940567",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "ICN",
    "occurrenceID": "BRA:UFRGS:ICN:0000197744",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "197744",
    "recordedBy": "Tonizza, MC",
    "institutionCode": "UFRGS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS)",
    "occurrenceRemarks": "HTSA 5860",
    "_datasetKey": {
      "title": "ICN - Herb\u00e1rio do Instituto de Ci\u00eancias Naturais"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Rio Grande do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1252590769,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:27:45.166+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:27:45.386+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.0675,
    "decimalLatitude": -7.181944,
    "elevation": 324,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2014,
    "month": 9,
    "day": 11,
    "eventDate": "2014-09-11T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:28:12.611+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000220611",
    "recordNumber": "8516",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Miss\u00e3o Velha",
    "locality": "Serra. C\u00f3rrego com leito seco.",
    "gbifID": "1252590769",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000220611",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "220611",
    "recordedBy": "Fontana, A.P.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "occurrenceRemarks": "\u00c1reas de Tens\u00e3o Ecol\u00f3gica",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1570744387,
    "datasetKey": "da8a0dd0-85c7-4d7a-8a5a-e66b1deaebaa",
    "publishingOrgKey": "06542f02-868b-4651-aed4-1ae6b2eb4eb7",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:35:19.627+0000",
    "lastParsed": "2018-06-04T12:04:30.809+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2014,
    "month": 9,
    "day": 27,
    "eventDate": "2014-09-27T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_INVALID"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:25:53.277+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho",
    "identifier": "BRA:UFRPE:PEUFR:0000053464",
    "datasetName": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho",
    "municipality": "Sobradinho",
    "gbifID": "1570744387",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "PEUFR",
    "occurrenceID": "BRA:UFRPE:PEUFR:0000053464",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "53464",
    "recordedBy": "M. C. Tonizza",
    "institutionCode": "UFRPE",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural de Pernambuco, UFRPE",
    "_datasetKey": {
      "title": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077425754,
    "datasetKey": "b9a43c60-d2b6-445c-9362-2db65465c963",
    "publishingOrgKey": "34e6e625-47cf-4d42-8054-af0c2f1b6e64",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:37:16.222+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:03:22.509+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2014-09-22T00:00:00.000+0000",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2014,
    "month": 9,
    "day": 22,
    "eventDate": "2014-09-22T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:03:30.666+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "FURB - Herb\u00e1rio Dr. Roberto Miguel Klein",
    "identifier": "BRA:FURB:FURB:0000046720",
    "recordNumber": "105",
    "datasetName": "FURB - Herb\u00e1rio Dr. Roberto Miguel Klein",
    "municipality": "Santo Amaro",
    "locality": "lago dolado esquerdo da BR,perto da ponte, chegando pr\u00f3ximo da cidade sentido Saubara- Santo.",
    "gbifID": "1077425754",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "FURB",
    "occurrenceID": "BRA:FURB:FURB:0000046720",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "46720",
    "recordedBy": "Fonseca, W.O.",
    "institutionCode": "Universidade Regional de Blumenau, FURB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Regional de Blumenau, FURB",
    "occurrenceRemarks": "caule piloso",
    "identifiedBy": "Fonseca, WO",
    "_datasetKey": {
      "title": "FURB - Herb\u00e1rio Dr. Roberto Miguel Klein"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Regional de Blumenau"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1848112964,
    "datasetKey": "afae313d-2283-49fc-97fd-6825da4cb49b",
    "publishingOrgKey": "903d4412-04a3-47c7-8584-7911a3d7e2d1",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:26:11.328+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:26:11.350+0000",
    "crawlId": 123,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2014-10-02T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.666667,
    "decimalLatitude": -7.618611,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 2014,
    "month": 10,
    "day": 2,
    "eventDate": "2014-10-02T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:26:11.375+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "identifier": "BRA:CPATSA:HTSA:0000006671",
    "recordNumber": "1697",
    "datasetName": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido",
    "municipality": "Concei\u00e7\u00e3o",
    "locality": "A\u00e7ude Po\u00e7\u00f5es, S\u00edtio po\u00e7\u00f5es.",
    "gbifID": "1848112964",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HTSA",
    "occurrenceID": "BRA:CPATSA:HTSA:0000006671",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "6671",
    "recordedBy": "Fontana, A.P.; Sena, F.M.S.",
    "institutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "occurrenceRemarks": "Erva prostada. Infloresc\u00eancia verde.; Caatinga; HABITAT: Caatinga",
    "identifiedBy": "Fontana, A.P.",
    "_datasetKey": {
      "title": "HTSA - Herb\u00e1rio do Tr\u00f3pico Semi\u00e1rido"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Embrapa Semi\u00e1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658211928,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:31.317+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:48.963+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2013-06-19T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -41.415944,
    "decimalLatitude": -8.580861,
    "elevation": 419,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Piau\u00ed",
    "year": 2013,
    "month": 6,
    "day": 19,
    "eventDate": "2013-06-19T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.802+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000020543",
    "recordNumber": "2951",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Queimada Nova",
    "locality": "Cabeceria do A\u00e7ude do Roque, entrada da cidade",
    "gbifID": "1658211928",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000020543",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "20543",
    "recordedBy": "J.A. Siqueira Filho",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Macr\u00f3fita aqu\u00e1tica anf\u00edbia. Cap\u00edtulos com flores alvas.",
    "identifiedBy": "V.M. Cotarelli",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077581100,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:39:01.837+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:12.145+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-01-25T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.974167,
    "decimalLatitude": -7.672222,
    "elevation": 426,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2012,
    "month": 1,
    "day": 25,
    "eventDate": "2012-01-25T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:19.586+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000087891",
    "recordNumber": "1253",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Jati",
    "locality": "Lote 05, A\u00e7ude Atalho.",
    "gbifID": "1077581100",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000087891",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "87891",
    "recordedBy": "Cotarelli, V.M.; Ara\u00fajo, E.S.; Sabino, J.H.F.; Ara\u00fajo, E.S.; Sabino, J.H.F.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Macr\u00f3fita aqu\u00e1tica anf\u00edbia ca. 30cm de altura. Cap\u00edtulos com flores alvas.",
    "identifiedBy": "Cotarelli, V.M.",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658211201,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:29.496+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:40.641+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-01-17T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -37.002806,
    "decimalLatitude": -7.893861,
    "elevation": 573,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 2012,
    "month": 1,
    "day": 17,
    "eventDate": "2012-01-17T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.846+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000013807",
    "recordNumber": "1157",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Monteiro",
    "locality": "A\u00e7ude Po\u00e7\u00f5es, ilha ca. de 300m da margem onde a equipe coloca o barco na \u00e1gua",
    "gbifID": "1658211201",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000013807",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "13807",
    "recordedBy": "V.M. Cotarelli",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Macr\u00f3fita aqu\u00e1tica anf\u00edbia. Cap\u00edtulos com flores diminutas alvas, flores centrais imaturas verdes. Frutos marrons. Ocorrendo em densos agrupamentos.",
    "identifiedBy": "V.M. Cotarelli",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077581048,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:39:01.862+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:12.164+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-01-23T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.467222,
    "decimalLatitude": -8.470833,
    "elevation": 364,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2012,
    "month": 1,
    "day": 23,
    "eventDate": "2012-01-23T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:19.728+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000087888",
    "recordNumber": "1242",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Cabrob\u00f3",
    "locality": "Lote 01, Reservat\u00f3rio Tucutu, remanescente de \u00e1gua a ca. de 100m da parede do reservat\u00f3rio.",
    "gbifID": "1077581048",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000087888",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "87888",
    "recordedBy": "Cotarelli, V.M.; Ara\u00fajo, E.S.; Sabino, J.H.F.; Ara\u00fajo, E.S.; Sabino, J.H.F.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Macr\u00f3fita aqu\u00e1tica anf\u00edbia ca. 15cm de altura. Cap\u00edtulos com flores alvas.",
    "identifiedBy": "Cotarelli, V.M.",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658211216,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:29.517+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:40.812+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-01-23T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.467278,
    "decimalLatitude": -8.470722,
    "elevation": 364,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2012,
    "month": 1,
    "day": 23,
    "eventDate": "2012-01-23T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.815+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000013892",
    "recordNumber": "1242",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Cabrob\u00f3",
    "locality": "Lote 01, Reservat\u00f3rio Tucutu, remanescente de \u00e1gua a ca. de 100m da parede do reservat\u00f3rio",
    "gbifID": "1658211216",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000013892",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "13892",
    "recordedBy": "V.M. Cotarelli",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Mcr\u00f3fita aqu\u00e1tica anf\u00edbia ca. de 15cm alt. Cap\u00edtulos com flores alvas",
    "identifiedBy": "V.M. Cotarelli",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658211204,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:29.515+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:40.738+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-01-25T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.974111,
    "decimalLatitude": -7.672167,
    "elevation": 426,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2012,
    "month": 1,
    "day": 25,
    "eventDate": "2012-01-25T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.848+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000013903",
    "recordNumber": "1253",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Jati",
    "locality": "Lote 05, A\u00e7ude Atalho",
    "gbifID": "1658211204",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000013903",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "13903",
    "recordedBy": "V.M. Cotarelli",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Macr\u00f3fita aqu\u00e1tica anf\u00edbia ca. de 30cm alt. Cap\u00edtulos com flores alvas.",
    "identifiedBy": "V.M. Cotarelli",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077581045,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:39:01.844+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:12.187+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-01-17T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -37.002778,
    "decimalLatitude": -7.893889,
    "elevation": 573,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 2012,
    "month": 1,
    "day": 17,
    "eventDate": "2012-01-17T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:19.653+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000087890",
    "recordNumber": "1157",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Monteiro",
    "locality": "A\u00e7ude Po\u00e7\u00f5es, ilha ca. de 300m da margem onde a equipe coloca o barco na \u00e1gua.",
    "gbifID": "1077581045",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000087890",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "87890",
    "recordedBy": "Cotarelli, V.M.; Ara\u00fajo, E.S.; Fernandes, D.S.; Ara\u00fajo, E.S.; Fernandes, D.S.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Macr\u00f3fita aqu\u00e1tica anf\u00edbia. Cap\u00edtulos com flores diminutas alvas, flores centrais imaturas verdes. Frutos marrons. Ocorrendo em densos agrupamentos.",
    "identifiedBy": "Cotarelli, V.M.",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1499624530,
    "datasetKey": "ec20771d-5c61-409f-825c-3eea4118c437",
    "publishingOrgKey": "658207e3-b01f-4007-b14d-64b13022cd5a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-28T10:47:16.540+0000",
    "lastParsed": "2018-07-04T12:03:57.373+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2013-05-12T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -55.864444,
    "decimalLatitude": -20.301389,
    "elevation": 140,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 2012,
    "month": 2,
    "day": 19,
    "eventDate": "2012-02-19T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T17:31:10.443+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "identifier": "BRA:UFMS:CGMS:0000059850",
    "recordNumber": "185",
    "datasetName": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "municipality": "Aquidauana",
    "locality": "Ba\u00eda Grande - Est\u00e2ncia P\u00f4r-do-Sol",
    "gbifID": "1499624530",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CGMS",
    "occurrenceID": "BRA:UFMS:CGMS:0000059850",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "59850",
    "recordedBy": "B.A. Coutinho",
    "institutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "ownerInstitutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "occurrenceRemarks": "HABITAT:Pantanal.; HABITO:Planta aqu\u00e1tica emergente, enraizada em baceiro.;FLOR:Flor branca.;FRUTO:Fruto ausente.;",
    "identifiedBy": "V.J. Pott",
    "_datasetKey": {
      "title": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077581082,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:39:01.845+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:12.196+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-08-28T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.168333,
    "decimalLatitude": -9.089444,
    "elevation": 726,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2012,
    "month": 3,
    "day": 8,
    "eventDate": "2012-03-08T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:19.630+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000087889",
    "recordNumber": "515",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Tacaratu",
    "locality": "S\u00edtio do Porteir\u00e3o",
    "gbifID": "1077581082",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000087889",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "87889",
    "recordedBy": "Ferreira, E.V.R.; et al.; et al.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Herb\u00e1cea ca. 80 cm de altura, flores amarelas.",
    "identifiedBy": "Ferreira, E.V.R.",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1094903367,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:27:26.599+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:27:26.718+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.948889,
    "decimalLatitude": -11.638333,
    "elevation": 684,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2012,
    "month": 6,
    "day": 7,
    "eventDate": "2012-06-07T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:27:52.963+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000186414",
    "recordNumber": "11146",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Morro do Chap\u00e9u",
    "locality": "BA-052, Lagoa do Angelim.",
    "gbifID": "1094903367",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000186414",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "186414",
    "recordedBy": "Melo, E.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "occurrenceRemarks": "Vegeta\u00e7\u00e3o aqu\u00e1tica em \u00e1rea de caatinga antropizada.",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658211493,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:30.145+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:43.557+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-07-03T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -37.012083,
    "decimalLatitude": -7.89375,
    "elevation": 571,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 2012,
    "month": 7,
    "day": 3,
    "eventDate": "2012-07-03T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.766+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000016095",
    "recordNumber": "1878",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Monteiro",
    "locality": "A\u00e7ude Po\u00e7\u00f5es, ca. de 2Km da margem, sentido oeste",
    "gbifID": "1658211493",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000016095",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "16095",
    "recordedBy": "V.M. Cotarelli",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Macr\u00f3fita aqu\u00e1tica anf\u00edbia ca. de 50cm alt.. Cap\u00edtulo com flores alvas.",
    "identifiedBy": "V.M. Cotarelli",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658211490,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:30.219+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:43.674+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-07-18T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.112889,
    "decimalLatitude": -8.024556,
    "elevation": 449,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2012,
    "month": 7,
    "day": 18,
    "eventDate": "2012-07-18T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.802+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000016289",
    "recordNumber": "1973",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Salgueiro",
    "locality": "A\u00e7ude Monte Alegre, dentro da cidade, acesso pelo Posto Raul Lins V.",
    "gbifID": "1658211490",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000016289",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "16289",
    "recordedBy": "V.M. Cotarelli",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Macr\u00f3fita aqu\u00e1tica anf\u00edbia. Cap\u00edtulos com flores alvas.",
    "identifiedBy": "V.M. Cotarelli",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658211507,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:30.201+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:43.790+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-07-24T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.907861,
    "decimalLatitude": -7.963333,
    "elevation": 407,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2012,
    "month": 7,
    "day": 24,
    "eventDate": "2012-07-24T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.803+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000016340",
    "recordNumber": "2022",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Ouricuri",
    "locality": "S\u00edtio Estaca. Riacho da volta, margem da obra Transnordestina.",
    "gbifID": "1658211507",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000016340",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "16340",
    "recordedBy": "V.M. Cotarelli",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Macr\u00f3fitas aqu\u00e1tica anf\u00edbia. Cap\u00edtulos com flores alvas.",
    "identifiedBy": "V.M. Cotarelli",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1087081591,
    "datasetKey": "1e0f3d99-eb02-4806-b6a4-e903568129ec",
    "publishingOrgKey": "b7ea834f-8d60-40ea-ab2c-5057000f0afd",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:48:59.543+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:34:55.147+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 0,
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-07-24T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.907861,
    "decimalLatitude": -7.963333,
    "elevation": 407,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2012,
    "month": 7,
    "day": 24,
    "eventDate": "2012-07-24T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:59:58.995+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "UFP - Herb\u00e1rio UFP - Geraldo Mariz",
    "identifier": "BRA:UFPE:UFP:0000074513",
    "recordNumber": "2022",
    "datasetName": "UFP - Herb\u00e1rio UFP - Geraldo Mariz",
    "municipality": "Ouricuri",
    "locality": "S\u00edtio Estaca-Riacho da volta, margem da obra.",
    "gbifID": "1087081591",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "UFP",
    "occurrenceID": "BRA:UFPE:UFP:0000074513",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "74513",
    "recordedBy": "Cotarelli, V.M.",
    "institutionCode": "UFPE",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal de Pernambuco, UFPE",
    "occurrenceRemarks": "HABITAT:Bioma Caatinga. Fitofisionomia Sava Est\u00e9pica. Solo Luvissolo Cr\u00f4mico P\u00e1lico.; DESC:Macr\u00f3filas aqu\u00e1ticas anf\u00edbia. Cap\u00edtulos com flores alvas.;",
    "identifiedBy": "Cotarelli, V.M.",
    "_datasetKey": {
      "title": "UFP - Herb\u00e1rio UFP - Geraldo Mariz"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658211498,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:30.263+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:43.960+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-08-28T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.850194,
    "decimalLatitude": -8.267639,
    "elevation": 370,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2012,
    "month": 8,
    "day": 28,
    "eventDate": "2012-08-28T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.776+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000016429",
    "recordNumber": "2113",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Parnamirim",
    "locality": "Jacar\u00e9. Rio S\u00e3o Pedro, margens da PE 555.",
    "gbifID": "1658211498",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000016429",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "16429",
    "recordedBy": "V.M. Cotarelli",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Macr\u00f3fita aqu\u00e1tica anf\u00edbia. Cap\u00edtulos axilares. Flores alvas.",
    "identifiedBy": "V.M. Cotarelli",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658211605,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:30.449+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:45.008+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-10-09T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.964306,
    "decimalLatitude": -6.943472,
    "elevation": 269,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2012,
    "month": 10,
    "day": 9,
    "eventDate": "2012-10-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.958+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000017208",
    "recordNumber": "2220",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Aurora",
    "locality": "Rio Salgado, pr\u00f3ximo a ponte na entrada da cidade",
    "gbifID": "1658211605",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000017208",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "17208",
    "recordedBy": "V.M. Cotarelli",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Macr\u00f3fita aqu\u00e1tica anf\u00edbia. Cap\u00edtulos axilares. Flores alvas",
    "identifiedBy": "V.M. Cotarelli",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077581080,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:39:01.830+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:12.154+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-10-09T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.964167,
    "decimalLatitude": -6.943333,
    "elevation": 269,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2012,
    "month": 10,
    "day": 9,
    "eventDate": "2012-10-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:19.573+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000087892",
    "recordNumber": "2220",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Aurora",
    "locality": "Rio Salgado, pr\u00f3ximo a ponte na entrada da cidade.",
    "gbifID": "1077581080",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000087892",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "87892",
    "recordedBy": "Cotarelli, V.M.; Alves, M.M.; Alves, M.M.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Macr\u00f3fita aqu\u00e1tica anf\u00edbia. Cap\u00edtulos axilares. Flores alvas.",
    "identifiedBy": "Cotarelli, V.M.",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658211762,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:30.783+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:46.411+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-12-19T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.216528,
    "decimalLatitude": -6.972389,
    "elevation": 295,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 2012,
    "month": 12,
    "day": 12,
    "eventDate": "2012-12-12T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.792+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000018446",
    "recordNumber": "400",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lagoa Tapada",
    "locality": "S\u00edtio Serraria. Base da Serra",
    "gbifID": "1658211762",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000018446",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "18446",
    "recordedBy": "N.M. Almeida",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Erva aqu\u00e1tica. Flores alvas agrupadas em cap\u00edtulos.",
    "identifiedBy": "V.M. Cotarelli",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1089254746,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:41.988+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:42.081+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2015-08-14T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 2011,
    "month": 1,
    "day": 10,
    "eventDate": "2011-01-10T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:44.011+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000048944",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Major Sales",
    "locality": "Sa\u00edda de Major Sales ap\u00f3s a ponte",
    "gbifID": "1089254746",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000048944",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "48944",
    "recordedBy": "Silveira, E.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto com infloresc\u00eancia",
    "identifiedBy": "Siniscalchi, C.M.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077581065,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:39:01.828+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:12.126+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-04-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.1125,
    "decimalLatitude": -8.024167,
    "elevation": 440,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2011,
    "month": 2,
    "day": 16,
    "eventDate": "2011-02-16T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:19.524+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000087886",
    "recordNumber": "2420",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Salgueiro",
    "locality": "Lote 3, Assentamento Monte Alegre, A\u00e7ude Monte Alegre.",
    "gbifID": "1077581065",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000087886",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "87886",
    "recordedBy": "Siqueira Filho, J.A.; Alves, A.L.; Pimenta, W.A.; Alves, A.L.; Pimenta, W.A.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Erva anf\u00edbia, ca. 60 cm de altura. Caules vin\u00e1ceos tricomados. Folhas opostas. Glom\u00e9rulos com flores alvas, diminutas, estigmas exsertos.",
    "identifiedBy": "Souza, E.",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658210769,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:28.460+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:37.874+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-02-28T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.052028,
    "decimalLatitude": -8.061278,
    "elevation": 438,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2011,
    "month": 2,
    "day": 17,
    "eventDate": "2011-02-17T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.811+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000010494",
    "recordNumber": "40",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Salgueiro",
    "locality": "Lote 4, S\u00edtio Boa Vista, A\u00e7ude Boa Vista (DNOCS)",
    "gbifID": "1658210769",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000010494",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "10494",
    "recordedBy": "W.A. Pimenta",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Erva anf\u00edbia, ca. 30 cm alt. Caule tricomado. Infloresc\u00eancia tipo cap\u00edtulo com flores alvas.",
    "identifiedBy": "E. Souza",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658210759,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:28.461+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:37.845+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-04-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.112528,
    "decimalLatitude": -8.024167,
    "elevation": 440,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2011,
    "month": 2,
    "day": 16,
    "eventDate": "2011-02-16T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.778+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000010432",
    "recordNumber": "2420",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Salgueiro",
    "locality": "Lote 3, Assentamento Monte Alegre, A\u00e7ude Monte Alegre",
    "gbifID": "1658210759",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000010432",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "10432",
    "recordedBy": "J.A. Siqueira Filho",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Erva anf\u00edbia, cerca de 60 cm de alt. Caules vin\u00e1ceos tricomados. Folhas opostas. Glom\u00e9rulos com flores alvas, diminutas, estigmas exsertos.",
    "identifiedBy": "E. Souza",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658210867,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:28.820+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:38.605+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2014-01-23T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.110722,
    "decimalLatitude": -8.020417,
    "elevation": 454,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2011,
    "month": 4,
    "day": 11,
    "eventDate": "2011-04-11T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.793+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000011318",
    "recordNumber": "5670",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Salgueiro",
    "locality": "Monte alegre. A\u00e7\u00fade Monte Alegre. Lote 3.",
    "gbifID": "1658210867",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000011318",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "11318",
    "recordedBy": "Marcondes Oliveira",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Herb\u00e1cea anf\u00edbio. Flores alvas. Freq\u00fcente.",
    "identifiedBy": "D.P. Souza",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1143428872,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:27:43.864+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:27:43.912+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2016-05-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -41.092222,
    "decimalLatitude": -11.265,
    "elevation": 720,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2011,
    "month": 6,
    "day": 18,
    "eventDate": "2011-06-18T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:28:10.457+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000217797",
    "recordNumber": "6077",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Morro do Chap\u00e9u",
    "locality": "Rio Salitre. Lajedo Bordado.",
    "gbifID": "1143428872",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000217797",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "217797",
    "recordedBy": "Fran\u00e7a, F.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "identifiedBy": "V.O.Amorim & A.Gandara",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658210973,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:29.080+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:39.221+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-07-29T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.33875,
    "decimalLatitude": -8.517611,
    "elevation": 330,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2011,
    "month": 7,
    "day": 29,
    "eventDate": "2011-07-29T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.819+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000012184",
    "recordNumber": "2537",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Cabrob\u00f3",
    "locality": "Ilha de Assun\u00e7\u00e3o. Fazenda Catinguinha, Lagoa tempor\u00e1ria ao lado de um cercado",
    "gbifID": "1658210973",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000012184",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "12184",
    "recordedBy": "J.A. Siqueira Filho",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Erva prostrada ca. de 3m cm de alt. Infloresc\u00eancia alva axilar. Flores diminutas alvas.",
    "identifiedBy": "J.A. Siqueira Filho",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658211111,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:29.370+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:40.273+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-12-14T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40.54775,
    "decimalLatitude": -9.418028,
    "elevation": 371,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2011,
    "month": 10,
    "day": 22,
    "eventDate": "2011-10-22T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.803+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000013341",
    "recordNumber": "43",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Petrolina",
    "locality": "Estrada da Tapera, Ch\u00e1cara Nossa Senhora de F\u00e1tima, cerca de 1km do Parque Aqu\u00e1tico Ilha do Sol",
    "gbifID": "1658211111",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000013341",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "13341",
    "recordedBy": "A.J.S. Santos",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Erva ca. de 60cm alt. Folhas s\u00e9sseis, simples e opostas. Caule piloso. Cap\u00edtulos com flores inconsp\u00edcuas alvas.",
    "identifiedBy": "J.A. Siqueira Filho",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658210433,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:27.670+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:34.652+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2010-12-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.981667,
    "decimalLatitude": -7.690611,
    "elevation": 435,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2010,
    "month": 3,
    "day": 24,
    "eventDate": "2010-03-24T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.786+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000007560",
    "recordNumber": "6586",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Jati",
    "locality": "A\u00e7ude Atalho, lote 5",
    "gbifID": "1658210433",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000007560",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "7560",
    "recordedBy": "A.P. Fontana",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Macr\u00f3fita. Ereta. Br\u00e1cteas involucr\u00e1is verdes. P\u00e9talas brancas.",
    "identifiedBy": "V.J. Pott",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1275070515,
    "datasetKey": "7741a517-ab3d-4b85-ae58-56322e44c8ce",
    "publishingOrgKey": "d073b448-6b80-4364-8c38-18d08b88797f",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T19:53:02.949+0000",
    "lastParsed": "2018-09-02T19:51:42.831+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -72.666389,
    "decimalLatitude": -7.699167,
    "stateProvince": "Acre",
    "year": 2010,
    "month": 5,
    "day": 14,
    "eventDate": "2010-05-14T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-02T19:51:43.050+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "UEC - Herb\u00e1rio da Universidade Estadual de Campinas",
    "identifier": "BRA:UNICAMP:UEC:0000176394",
    "recordNumber": "991",
    "datasetName": "UEC - Herb\u00e1rio da Universidade Estadual de Campinas",
    "municipality": "Cruzeiro do Sul",
    "locality": "Subindo o Rio Juru\u00e1, lago do Jo\u00e3o Branco.",
    "gbifID": "1275070515",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "UEC",
    "occurrenceID": "BRA:UNICAMP:UEC:0000176394",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "176394",
    "recordedBy": "Moraes, M.D.; Sousa, M.A.V.",
    "institutionCode": "UNICAMP",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Campinas, UNICAMP",
    "occurrenceRemarks": "Aqu\u00e1tica 50 cm, flores brancas esverdeadas.",
    "identifiedBy": "Moraes, M.D.",
    "_datasetKey": {
      "title": "UEC - Herb\u00e1rio da Universidade Estadual de Campinas"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Campinas - Instituto de Biologia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658210523,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:27.919+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:35.846+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2010-12-02T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.052028,
    "decimalLatitude": -8.061278,
    "elevation": 442,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2010,
    "month": 5,
    "day": 30,
    "eventDate": "2010-05-30T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.823+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000008494",
    "recordNumber": "6764",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Salgueiro",
    "locality": "S\u00edtio Boa Vista, A\u00e7ude DNOCS",
    "gbifID": "1658210523",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000008494",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "8494",
    "recordedBy": "A.P. Fontana",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Erva anf\u00edbia, decumbente. Cap\u00edtulos verdes. Flores brancas esverdeadas.",
    "identifiedBy": "V.J. Pott",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658210601,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:28.026+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:36.235+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2010-12-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.330278,
    "decimalLatitude": -8.307222,
    "elevation": 350,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2010,
    "month": 6,
    "day": 18,
    "eventDate": "2010-06-18T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.899+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000008914",
    "recordNumber": "6904",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Cabrob\u00f3",
    "locality": "Barragem Mar\u00ed, Lote 1",
    "gbifID": "1658210601",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000008914",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "8914",
    "recordedBy": "A.P. Fontana",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Anf\u00edbia, ca. 50cm. Flores brancas.",
    "identifiedBy": "V.J. Pott",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658210692,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:28.301+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:37.204+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-05-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.056694,
    "decimalLatitude": -8.446639,
    "elevation": 409,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2010,
    "month": 10,
    "day": 22,
    "eventDate": "2010-10-22T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.776+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000009881",
    "recordNumber": "7184",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Bet\u00e2nia",
    "locality": "Barragem do Ju\u00e1. Riacho S\u00e3 Br\u00e1z. Caraibera do Jo\u00e3o Pedro.",
    "gbifID": "1658210692",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000009881",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "9881",
    "recordedBy": "A.P. Fontana",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Erva anf\u00edbia. Flores brancas. Foto.",
    "identifiedBy": "E. Souza",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077581071,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:39:01.858+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:05:12.182+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-05-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.056667,
    "decimalLatitude": -8.446667,
    "elevation": 409,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2010,
    "month": 10,
    "day": 22,
    "eventDate": "2010-10-22T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:19.582+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000087887",
    "recordNumber": "7184",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Bet\u00e2nia",
    "locality": "Barragem do Ju\u00e1. Riacho S\u00e3 Br\u00e1z. Caraibera do Jo\u00e3o Pedro.",
    "gbifID": "1077581071",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000087887",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "87887",
    "recordedBy": "Fontana, A.P.; et al.; et al.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Erva anf\u00edbia. Flores brancas.",
    "identifiedBy": "Souza, E.",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1087081551,
    "datasetKey": "1e0f3d99-eb02-4806-b6a4-e903568129ec",
    "publishingOrgKey": "b7ea834f-8d60-40ea-ab2c-5057000f0afd",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:48:58.839+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:34:55.044+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 0,
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-05-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.056694,
    "decimalLatitude": -8.446639,
    "elevation": 409,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2010,
    "month": 10,
    "day": 22,
    "eventDate": "2010-10-22T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:59:58.949+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "UFP - Herb\u00e1rio UFP - Geraldo Mariz",
    "identifier": "BRA:UFPE:UFP:0000074476",
    "recordNumber": "7184",
    "datasetName": "UFP - Herb\u00e1rio UFP - Geraldo Mariz",
    "municipality": "Bet\u00e2nia",
    "locality": "Barragem do Ju\u00e1-Riacho S\u00e3 Br\u00e1z . Caraibeira do Jo\u00e3o Pedro.",
    "gbifID": "1087081551",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "UFP",
    "occurrenceID": "BRA:UFPE:UFP:0000074476",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "74476",
    "recordedBy": "Fontana, A.P.",
    "institutionCode": "UFPE",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal de Pernambuco, UFPE",
    "occurrenceRemarks": "HABITAT:Bioma Caatinga, fitofisionomia. Solo Planossolo N\u00e1trico \u00d3rtico.&nf; DESC:Erva anf\u00edbia. Flores brancas. Foto.;",
    "identifiedBy": "Souza, E.",
    "_datasetKey": {
      "title": "UFP - Herb\u00e1rio UFP - Geraldo Mariz"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658210713,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:28.375+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:37.505+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-05-14T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -37.669972,
    "decimalLatitude": -8.133556,
    "elevation": 538,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2010,
    "month": 11,
    "day": 28,
    "eventDate": "2010-11-28T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.900+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000010136",
    "recordNumber": "83",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Cust\u00f3dia",
    "locality": "Lote 11, Fazenda Umburana",
    "gbifID": "1658210713",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000010136",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "10136",
    "recordedBy": "E. Souza",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Erva aqu\u00e1tica anf\u00edbia. Folhas simples opostas, infloresc\u00eancias alvas. Alt. 0,30 m.",
    "identifiedBy": "E. Souza",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658210729,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:28.395+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:37.578+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2011-06-27T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.909694,
    "decimalLatitude": -7.653722,
    "elevation": 426,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2010,
    "month": 11,
    "day": 1,
    "eventDate": "2010-11-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.767+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000010212",
    "recordNumber": "5251",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Jati",
    "locality": "A\u00e7\u00fade Atalho (DNOCS). Caatinga arbustiva aberta. Borda do a\u00e7ude.",
    "gbifID": "1658210729",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000010212",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "10212",
    "recordedBy": "Marcondes Oliveira",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto. Caule amarronzado. Infloresc\u00eancia alva. Freq\u00fcente.",
    "identifiedBy": "J.A. Siqueira Filho",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090744215,
    "datasetKey": "ec20771d-5c61-409f-825c-3eea4118c437",
    "publishingOrgKey": "658207e3-b01f-4007-b14d-64b13022cd5a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-28T10:47:05.325+0000",
    "lastParsed": "2018-07-04T12:03:46.986+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2009-06-05T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -57.558889,
    "decimalLatitude": -18.576389,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 2009,
    "month": 6,
    "day": 1,
    "eventDate": "2009-06-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.368+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "identifier": "BRA:UFMS:CGMS:0000027096",
    "recordNumber": "4",
    "datasetName": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "municipality": "Corumb\u00e1",
    "locality": "Ba\u00eda do Castelo - rio Paraguai.",
    "gbifID": "1090744215",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CGMS",
    "occurrenceID": "BRA:UFMS:CGMS:0000027096",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "27096",
    "recordedBy": "S.C.H. Medeiros",
    "institutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "ownerInstitutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "occurrenceRemarks": "HABITAT:Baceiro - Ilha de vegeta\u00e7\u00e3o flutuante.; HABITO:Subarbusto. ep\u00edfita.;",
    "identifiedBy": "V.J. Pott",
    "_datasetKey": {
      "title": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090744330,
    "datasetKey": "ec20771d-5c61-409f-825c-3eea4118c437",
    "publishingOrgKey": "658207e3-b01f-4007-b14d-64b13022cd5a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-28T10:47:05.381+0000",
    "lastParsed": "2018-07-04T12:03:47.186+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2009-07-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -57.560278,
    "decimalLatitude": -18.576778,
    "elevation": 400,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 2009,
    "month": 6,
    "day": 1,
    "eventDate": "2009-06-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.327+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "identifier": "BRA:UFMS:CGMS:0000027224",
    "recordNumber": "225",
    "datasetName": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "municipality": "Corumb\u00e1",
    "locality": "Ba\u00eda do Castelo - Pantanal do Paraguai.",
    "gbifID": "1090744330",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CGMS",
    "occurrenceID": "BRA:UFMS:CGMS:0000027224",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "27224",
    "recordedBy": "S.N. Moreira",
    "institutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "ownerInstitutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "occurrenceRemarks": "HABITAT:Baceiro - Ilha de vegeta\u00e7\u00e3o flutuante.; HABITO:Erva aqu\u00e1tica anf\u00edbia.;",
    "identifiedBy": "V.J. Pott",
    "_datasetKey": {
      "title": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090745120,
    "datasetKey": "ec20771d-5c61-409f-825c-3eea4118c437",
    "publishingOrgKey": "658207e3-b01f-4007-b14d-64b13022cd5a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-28T10:47:05.719+0000",
    "lastParsed": "2018-07-04T12:03:47.479+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2009-05-05T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -57.479444,
    "decimalLatitude": -18.205083,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 2009,
    "month": 6,
    "day": 4,
    "eventDate": "2009-06-04T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.432+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "identifier": "BRA:UFMS:CGMS:0000028451",
    "recordNumber": "19",
    "datasetName": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "municipality": "Corumb\u00e1",
    "locality": "Ba\u00eda do Mandior\u00e9, Pantanal do Rio Paraguai.",
    "gbifID": "1090745120",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CGMS",
    "occurrenceID": "BRA:UFMS:CGMS:0000028451",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "28451",
    "recordedBy": "R.B. Rodrigues",
    "institutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "ownerInstitutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "occurrenceRemarks": "HABITAT:Margem da ba\u00eda.; HABITO:Erva aqu\u00e1tica emergente.;",
    "identifiedBy": "V.J. Pott",
    "_datasetKey": {
      "title": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1658210246,
    "datasetKey": "b18aa640-0367-4956-a6a4-5f07141127f1",
    "publishingOrgKey": "6bfada01-036d-455a-b332-081dbe226a05",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:27.228+0000",
    "lastParsed": "2018-05-05T12:05:31.443+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2010-12-20T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.204139,
    "decimalLatitude": -8.061889,
    "elevation": 466,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2009,
    "month": 8,
    "day": 20,
    "eventDate": "2009-08-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:34.798+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "identifier": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000005828",
    "recordNumber": "24",
    "datasetName": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco",
    "municipality": "Salgueiro",
    "locality": "Uri",
    "gbifID": "1658210246",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HVASF",
    "occurrenceID": "BRA:UNIVASF:HVASF:0000005828",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "5828",
    "recordedBy": "A.P.B. Santos",
    "institutionCode": "UNIVASF",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF)",
    "occurrenceRemarks": "Erva cerca de 60 cm, anf\u00edbia, infloresc\u00eancia alva, caule com pilosidade alva.",
    "identifiedBy": "V.J. Pott",
    "_datasetKey": {
      "title": "HVASF - Herb\u00e1rio Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1094874253,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:27:10.501+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:27:10.522+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-06-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -42.09,
    "decimalLatitude": -11.812222,
    "elevation": 720,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2009,
    "month": 10,
    "day": 25,
    "eventDate": "2009-10-25T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:27:32.437+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000157173",
    "recordNumber": "6821",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Barra do Mendes",
    "locality": "Povoado S\u00e3o Bento.",
    "gbifID": "1094874253",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000157173",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "157173",
    "recordedBy": "Melo, E.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "occurrenceRemarks": "Lagoa antropizada.",
    "identifiedBy": "V.O.Amorim",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1275070516,
    "datasetKey": "7741a517-ab3d-4b85-ae58-56322e44c8ce",
    "publishingOrgKey": "d073b448-6b80-4364-8c38-18d08b88797f",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T19:53:02.937+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T19:55:04.434+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "stateProvince": "Acre",
    "year": 2009,
    "month": 11,
    "day": 30,
    "eventDate": "2009-11-30T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T19:55:19.155+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "UEC - Herb\u00e1rio da Universidade Estadual de Campinas",
    "identifier": "BRA:UNICAMP:UEC:0000176393",
    "recordNumber": "971",
    "datasetName": "UEC - Herb\u00e1rio da Universidade Estadual de Campinas",
    "municipality": "Cruzeiro do Sul",
    "locality": "Subindo o Rio Moa a partir da desembocadura no Juru\u00e1. Lago do LIberato.",
    "gbifID": "1275070516",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "UEC",
    "occurrenceID": "BRA:UNICAMP:UEC:0000176393",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "176393",
    "recordedBy": "Moraes, M.D.; Lopes, M.R.M.; Sousa, M.A.V.",
    "institutionCode": "UNICAMP",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Campinas, UNICAMP",
    "occurrenceRemarks": "Erva palustre, 50 cm, flores brancas.",
    "identifiedBy": "Moraes, M.D.",
    "_datasetKey": {
      "title": "UEC - Herb\u00e1rio da Universidade Estadual de Campinas"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Campinas - Instituto de Biologia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090818701,
    "datasetKey": "09010edb-5e55-4dc0-8a97-a26a3bb89e85",
    "publishingOrgKey": "9610290b-e0ea-439b-b726-ba11bcecfb86",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:22:58.358+0000",
    "lastParsed": "2018-09-25T14:22:58.362+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 2008,
    "month": 6,
    "day": 15,
    "eventDate": "2008-06-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-25T14:22:58.383+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUFU - Herbarium Uberlandense",
    "identifier": "BRA:UFU:HUFU:0000053395",
    "recordNumber": "126",
    "datasetName": "HUFU - Herbarium Uberlandense",
    "municipality": "Corumb\u00e1",
    "locality": "Lago de Meandro",
    "gbifID": "1090818701",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUFU",
    "occurrenceID": "BRA:UFU:HUFU:0000053395",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "53395",
    "recordedBy": "Kufner, D.C.L.; Guglieri, A. & Scremim-Dias, E.",
    "institutionCode": "UFU",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia (UFU)",
    "occurrenceRemarks": "Erva com flor amarela esverdeada.",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUFU - Herbarium Uberlandense"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090740565,
    "datasetKey": "ec20771d-5c61-409f-825c-3eea4118c437",
    "publishingOrgKey": "658207e3-b01f-4007-b14d-64b13022cd5a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-28T10:47:04.071+0000",
    "lastParsed": "2018-07-04T12:03:45.377+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -57.092153,
    "decimalLatitude": -19.487617,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 2008,
    "month": 6,
    "day": 15,
    "eventDate": "2008-06-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.363+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "identifier": "BRA:UFMS:CGMS:0000022288",
    "recordNumber": "126",
    "datasetName": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "municipality": "Corumb\u00e1",
    "locality": "Lagoa de meandro.",
    "gbifID": "1090740565",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CGMS",
    "occurrenceID": "BRA:UFMS:CGMS:0000022288",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "22288",
    "recordedBy": "D.C.L. Kufner",
    "institutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "ownerInstitutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "occurrenceRemarks": "Ocorre sobre os camalotes.HABITAT:Pantanal de Miranda; HABITO:Erva aqu\u00e1tica emergente ou flutuante.;FLOR:Flor amarela esverdeada.;",
    "_datasetKey": {
      "title": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090740562,
    "datasetKey": "ec20771d-5c61-409f-825c-3eea4118c437",
    "publishingOrgKey": "658207e3-b01f-4007-b14d-64b13022cd5a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-28T10:47:04.063+0000",
    "lastParsed": "2018-07-04T12:03:45.404+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -57.092153,
    "decimalLatitude": -19.487617,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 2008,
    "month": 6,
    "day": 15,
    "eventDate": "2008-06-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.339+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "identifier": "BRA:UFMS:CGMS:0000022289",
    "recordNumber": "127",
    "datasetName": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "municipality": "Corumb\u00e1",
    "locality": "Lagoa de meandro.",
    "gbifID": "1090740562",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CGMS",
    "occurrenceID": "BRA:UFMS:CGMS:0000022289",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "22289",
    "recordedBy": "D.C.L. Kufner",
    "institutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "ownerInstitutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "occurrenceRemarks": "Ocorre sobre os camalotes.HABITAT:Pantanal de Miranda; HABITO:Erva aqu\u00e1tica emergente ou flutuante.;FLOR:Flor amarela esverdeada.;",
    "_datasetKey": {
      "title": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090740558,
    "datasetKey": "ec20771d-5c61-409f-825c-3eea4118c437",
    "publishingOrgKey": "658207e3-b01f-4007-b14d-64b13022cd5a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-28T10:47:04.071+0000",
    "lastParsed": "2018-07-04T12:03:45.458+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -57.092153,
    "decimalLatitude": -19.487617,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 2008,
    "month": 6,
    "day": 15,
    "eventDate": "2008-06-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.325+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "identifier": "BRA:UFMS:CGMS:0000022286",
    "recordNumber": "124",
    "datasetName": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "municipality": "Corumb\u00e1",
    "locality": "Lagoa de meandro.",
    "gbifID": "1090740558",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CGMS",
    "occurrenceID": "BRA:UFMS:CGMS:0000022286",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "22286",
    "recordedBy": "D.C.L. Kufner",
    "institutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "ownerInstitutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "occurrenceRemarks": "Ocorre sobre os camalotes.HABITAT:Pantanal de Miranda; HABITO:Erva aqu\u00e1tica emergente ou flutuante.;FLOR:Flor amarela esverdeada.;",
    "_datasetKey": {
      "title": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077472499,
    "datasetKey": "dd31ac22-63d4-4bb4-a987-5eece5ffadb8",
    "publishingOrgKey": "042a7696-696b-492b-ad3e-4076807eaeed",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:46:58.441+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:12:24.720+0000",
    "crawlId": 110,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2008-11-05T00:00:00.000+0000",
    "stateProvince": "Ms",
    "year": 2008,
    "month": 10,
    "day": 23,
    "eventDate": "2008-10-23T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:12:26.139+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HCF - Herb\u00e1rio da Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1 Campus Campo Mour\u00e3o",
    "identifier": "BRA:UTFPR:HCF:0000007208",
    "datasetName": "HCF - Herb\u00e1rio da Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1 Campus Campo Mour\u00e3o",
    "municipality": "Corumb\u00e1",
    "locality": "Passo do Lontra - Ba\u00eda da Medalha, fundo",
    "gbifID": "1077472499",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HCF",
    "occurrenceID": "BRA:UTFPR:HCF:0000007208",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "7208",
    "recordedBy": "D.C. Souza",
    "institutionCode": "Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1 (UTFPR)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1 (UTFPR)",
    "occurrenceRemarks": "erva heli\u00f3fita, aqu\u00e1tica, emergente.",
    "identifiedBy": "E.L. Siqueira",
    "_datasetKey": {
      "title": "HCF - Herb\u00e1rio da Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1 Campus Campo Mour\u00e3o"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1 - Campus Campo Mour\u00e3o"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090818676,
    "datasetKey": "09010edb-5e55-4dc0-8a97-a26a3bb89e85",
    "publishingOrgKey": "9610290b-e0ea-439b-b726-ba11bcecfb86",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:22:58.352+0000",
    "lastParsed": "2018-09-25T14:22:58.356+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2006-08-18T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sull",
    "year": 2006,
    "month": 1,
    "day": 24,
    "eventDate": "2006-01-24T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-25T14:22:58.381+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUFU - Herbarium Uberlandense",
    "identifier": "BRA:UFU:HUFU:0000053394",
    "recordNumber": "173",
    "datasetName": "HUFU - Herbarium Uberlandense",
    "municipality": "Corumb\u00e1",
    "locality": "Base de Pesquisas do Pantanal",
    "gbifID": "1090818676",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUFU",
    "occurrenceID": "BRA:UFU:HUFU:0000053394",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "53394",
    "recordedBy": "Cristalde, A.C.M.; Garcia, A.S. & Adamowicz, R.G.",
    "institutionCode": "UFU",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia (UFU)",
    "occurrenceRemarks": "Erva, ca. 10-30 cm.",
    "identifiedBy": "Cristaldo, A.C.M.",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUFU - Herbarium Uberlandense"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090735559,
    "datasetKey": "ec20771d-5c61-409f-825c-3eea4118c437",
    "publishingOrgKey": "658207e3-b01f-4007-b14d-64b13022cd5a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-28T10:47:02.470+0000",
    "lastParsed": "2018-07-04T12:03:43.632+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2006-08-18T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -57.018528,
    "decimalLatitude": -19.576972,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 2006,
    "month": 7,
    "day": 24,
    "eventDate": "2006-07-24T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.357+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "identifier": "BRA:UFMS:CGMS:0000016911",
    "recordNumber": "173",
    "datasetName": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "municipality": "Corumb\u00e1",
    "locality": "Base de Pesquisas do Pantanal - UFMS",
    "gbifID": "1090735559",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CGMS",
    "occurrenceID": "BRA:UFMS:CGMS:0000016911",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "16911",
    "recordedBy": "A.C.M. Cristaldo",
    "institutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "ownerInstitutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "occurrenceRemarks": "HABITAT:Dique marginal desmatado. siltoso. plano.; HABITO:Erva aqu\u00e1tica anf\u00edbia, 10-30 cm alt., formando popula\u00e7\u00f5es densas.;",
    "identifiedBy": "A.C.M. Cristaldo",
    "_datasetKey": {
      "title": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090735873,
    "datasetKey": "ec20771d-5c61-409f-825c-3eea4118c437",
    "publishingOrgKey": "658207e3-b01f-4007-b14d-64b13022cd5a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-28T10:47:02.559+0000",
    "lastParsed": "2018-07-04T12:03:43.723+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -57.017861,
    "decimalLatitude": -19.572583,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 2006,
    "month": 7,
    "day": 25,
    "eventDate": "2006-07-25T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.329+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "identifier": "BRA:UFMS:CGMS:0000017237",
    "recordNumber": "22",
    "datasetName": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "municipality": "Corumb\u00e1",
    "locality": "Passo do Lontra, junto \u00e0 BEP",
    "gbifID": "1090735873",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CGMS",
    "occurrenceID": "BRA:UFMS:CGMS:0000017237",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "17237",
    "recordedBy": "C.R. Lehn",
    "institutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "ownerInstitutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "occurrenceRemarks": "HABITAT:Junto \u00e0 mata ciliar do rio Miranda. \u00famido; HABITO:Erva.;",
    "identifiedBy": "A. Pott",
    "_datasetKey": {
      "title": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077228124,
    "datasetKey": "5b5cf455-a448-4c0a-aecd-3e0956f27f10",
    "publishingOrgKey": "afdd8e93-b4e3-491c-88f0-8a22834ac1a9",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:28:02.552+0000",
    "lastParsed": "2018-09-03T12:08:22.815+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2014-11-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -41.014722,
    "decimalLatitude": -11.310278,
    "elevation": 885,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2006,
    "month": 8,
    "day": 27,
    "eventDate": "2006-08-27T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-03T12:08:30.835+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "identifier": "BRA:UFBA:ALCB:0000081960",
    "recordNumber": "5547",
    "datasetName": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "locality": "ca. 20 km N de Morro, na estrada para V\u00e1rzea Nova.",
    "gbifID": "1077228124",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "ALCB",
    "occurrenceID": "BRA:UFBA:ALCB:0000081960",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "81960",
    "recordedBy": "Fran\u00e7a, F; Lima, CT",
    "institutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "occurrenceRemarks": "procumbente. Folha membran\u00e1cea, discolor. Corola branca.",
    "identifiedBy": "Alves, M; Gandara, A",
    "_datasetKey": {
      "title": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Bahia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1094832269,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:26:49.365+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:26:49.474+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2015-03-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -41.014722,
    "decimalLatitude": -11.310278,
    "elevation": 885,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2006,
    "month": 8,
    "day": 27,
    "eventDate": "2006-08-27T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:27:03.626+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000114691",
    "recordNumber": "5547",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Morro do Chap\u00e9u",
    "locality": "c. 20 km N de Morro na estrada para V\u00e1rzea Nova",
    "gbifID": "1094832269",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000114691",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "114691",
    "recordedBy": "Fran\u00e7a, F.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "occurrenceRemarks": "Caatinga.",
    "identifiedBy": "A.Gandara",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1265496892,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:05:19.821+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T11:05:29.057+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "year": 2006,
    "month": 9,
    "day": 7,
    "eventDate": "2006-09-07T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2015-07-07T00:00:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:08.518+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/744456.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001107936",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K001107936",
    "recordNumber": "29",
    "higherGeography": "Morro do Chap\u00e9u",
    "georeferenceProtocol": "Label",
    "municipality": "Morro do Chap\u00e9u",
    "locality": "Represa Angelin, entroncamento para ventura.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "1265496892",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001107936",
    "catalogNumber": "K001107936",
    "recordedBy": "Ferreira, J.L.",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K001107936\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/744456.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1094831208,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:26:48.901+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:26:49.024+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2013-10-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40.948889,
    "decimalLatitude": -11.6375,
    "elevation": 689,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2006,
    "month": 9,
    "day": 7,
    "eventDate": "2006-09-07T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:27:02.887+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000113636",
    "recordNumber": "29",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Morro do Chap\u00e9u",
    "locality": "Represa Angelin, entrocamento para Ventura.",
    "gbifID": "1094831208",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000113636",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "113636",
    "recordedBy": "Ferreira, J.L.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "identifiedBy": "D.J.N.Hind",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077225654,
    "datasetKey": "5b5cf455-a448-4c0a-aecd-3e0956f27f10",
    "publishingOrgKey": "afdd8e93-b4e3-491c-88f0-8a22834ac1a9",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:27:59.313+0000",
    "lastParsed": "2018-09-03T12:08:20.705+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2007-02-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40.583056,
    "decimalLatitude": -11.381111,
    "elevation": 547,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2006,
    "month": 12,
    "day": 23,
    "eventDate": "2006-12-23T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-03T12:08:28.258+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "identifier": "BRA:UFBA:ALCB:0000075845",
    "recordNumber": "13200",
    "datasetName": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "municipality": "Miguel Calmon",
    "locality": "Piemonte da Diamantina, Entorno do Parque Sete Passagens, \u00c1gua Branca Ponto 225",
    "gbifID": "1077225654",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "ALCB",
    "occurrenceID": "BRA:UFBA:ALCB:0000075845",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "75845",
    "recordedBy": "Guedes, ML; Santos, JS; Carvalho, G; Valad\u00e3o, RM",
    "institutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "occurrenceRemarks": "prostrada. Infloresc\u00eancia de cap\u00edtulos com br\u00e1cteas invilucrais verdes. Flores alvas.",
    "identifiedBy": "Guedes, ML",
    "_datasetKey": {
      "title": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Bahia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1872035469,
    "datasetKey": "7741a517-ab3d-4b85-ae58-56322e44c8ce",
    "publishingOrgKey": "d073b448-6b80-4364-8c38-18d08b88797f",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T19:53:09.107+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T19:55:13.329+0000",
    "crawlId": 112,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 2005,
    "month": 8,
    "day": 10,
    "eventDate": "2005-08-10T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T19:55:28.984+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "UEC - Herb\u00e1rio da Universidade Estadual de Campinas",
    "identifier": "BRA:UNICAMP:UEC:0000199446",
    "recordNumber": "5",
    "datasetName": "UEC - Herb\u00e1rio da Universidade Estadual de Campinas",
    "municipality": "Corumb\u00e1",
    "locality": "Logradouro - Baia da medalha, Base de Estudo da UFMS.",
    "gbifID": "1872035469",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "UEC",
    "occurrenceID": "BRA:UNICAMP:UEC:0000199446",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "199446",
    "recordedBy": "Pereira Junior, R.; Carvalho Jr. J.C.; Coelho, A.G.; Ferreira, F.O.; Almeida, F.L.; S\u00e9, W.A.",
    "institutionCode": "UNICAMP",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Campinas, UNICAMP",
    "occurrenceRemarks": "Erva aqu\u00e1tica emergente, 40 cm; Flor marrom.; Campo inund\u00e1vel; Solo - argiloso; Relevo - Plano.",
    "identifiedBy": "Almeida, F.L.",
    "_datasetKey": {
      "title": "UEC - Herb\u00e1rio da Universidade Estadual de Campinas"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Campinas - Instituto de Biologia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1571705335,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:37:02.380+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:58:44.164+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 2005,
    "month": 8,
    "day": 10,
    "eventDate": "2005-08-10T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "RECORDED_DATE_MISMATCH"
    ],
    "modified": "2017-06-26T09:08:01.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:58:58.744+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:1329364",
    "recordNumber": "05",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Corumb\u00e1",
    "locality": "Logradouro- Baia da medalha. Base de estudos da UFMS.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"radicans\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"F.L. Almeida\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra radicans (Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"(Willd.) Lack\"\n} ]",
    "gbifID": "1571705335",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:1329364",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB01329364",
    "recordedBy": "R. Pereira Jr.; J.C. Carvalho Jr; A.G. Coelho; F.O. Ferreira; F.L. Almeida; W.A. S\u00e1; D.F. Gaeta",
    "otherCatalogNumbers": "RB 732747",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ ]",
    "identifiedBy": "F.L. Almeida",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1265483487,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:05:07.616+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T11:04:38.899+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "year": 2004,
    "month": 7,
    "day": 28,
    "eventDate": "2004-07-28T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2015-05-28T00:00:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:08.461+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/735678.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001031857",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K001031857",
    "recordNumber": "9377",
    "georeferenceProtocol": "Label",
    "locality": "Rui Barbosa: Serra do Orob\u00f3. Encosta da Serra.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "1265483487",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001031857",
    "recordedBy": "Queiroz, L.P.",
    "catalogNumber": "K001031857",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K001031857\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/735678.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1094802422,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:26:34.206+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:26:34.433+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2015-03-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40.475556,
    "decimalLatitude": -12.314444,
    "elevation": 700,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 2004,
    "month": 7,
    "day": 28,
    "eventDate": "2004-07-28T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:45.351+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000084539",
    "recordNumber": "9377",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Rui Barbosa",
    "locality": "Serra do Orob\u00f3. Encosta da Serra. Transi\u00e7\u00e3o cerrado-campo rupestre.",
    "gbifID": "1094802422",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000084539",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "84539",
    "recordedBy": "Queiroz, L.P.de",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "occurrenceRemarks": "Vegeta\u00e7\u00e3o arbustiva sobre solo arenoso. Campo rupestre.",
    "identifiedBy": "A.Gandara",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1099301685,
    "datasetKey": "e153bbae-f9cd-46a6-a4dd-db74983c7075",
    "publishingOrgKey": "3046e6a6-6218-4880-9544-98f6c6ace34a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-12T13:32:01.788+0000",
    "lastParsed": "2017-12-16T12:23:46.350+0000",
    "crawlId": 135,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2004-09-03T00:00:00.000+0000",
    "stateProvince": "Ms",
    "year": 2004,
    "month": 9,
    "day": 3,
    "eventDate": "2004-09-03T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:18:46.306+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HPL - Herb\u00e1rio do Jardim Bot\u00e2nico Plantarum",
    "identifier": "BRA:JBP:HPL:0000001410",
    "recordNumber": "482",
    "datasetName": "HPL - Herb\u00e1rio do Jardim Bot\u00e2nico Plantarum",
    "municipality": "Miranda",
    "locality": "Pr\u00f3ximo a sede do projeto Arara Azul, em lugar alag\u00e1vel, est\u00e2ncia Caiman.",
    "gbifID": "1099301685",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HPL",
    "occurrenceID": "BRA:JBP:HPL:0000001410",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "1410",
    "recordedBy": "R. Tsuji & C. Bin",
    "institutionCode": "Instituto Plantarum de Estudos da Flora Ltda (HPL)",
    "ownerInstitutionCode": "Instituto Plantarum de Estudos da Flora Ltda (HPL)",
    "identifiedBy": "R. Tsuji",
    "_datasetKey": {
      "title": "HPL - Herb\u00e1rio do Jardim Bot\u00e2nico Plantarum"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Jardim Bot\u00e2nico Plantarum"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090732900,
    "datasetKey": "ec20771d-5c61-409f-825c-3eea4118c437",
    "publishingOrgKey": "658207e3-b01f-4007-b14d-64b13022cd5a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-28T10:47:01.360+0000",
    "lastParsed": "2018-07-04T12:03:42.366+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2004-11-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -57.019722,
    "decimalLatitude": -19.577222,
    "elevation": 105,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 2004,
    "month": 11,
    "day": 3,
    "eventDate": "2004-11-03T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.410+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "identifier": "BRA:UFMS:CGMS:0000011882",
    "recordNumber": "310",
    "datasetName": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "municipality": "Corumb\u00e1",
    "locality": "B.E.P. - Base de Estudos do Pantanal.",
    "gbifID": "1090732900",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CGMS",
    "occurrenceID": "BRA:UFMS:CGMS:0000011882",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "11882",
    "recordedBy": "M.O.D. Pivari",
    "institutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "ownerInstitutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "occurrenceRemarks": "Macr\u00f3fita anf\u00edbia. Br\u00e1cteas involucrais verdes.HABITAT:Vazante. Solo argiloso. Releco plano mal drenado.;CULT:taxon\u00f4mico;HABITO:Erva ereta. 0,70m de altura.;FLOR:Flor esverdeada.;",
    "identifiedBy": "V.J. Pott",
    "_datasetKey": {
      "title": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090751202,
    "datasetKey": "ec20771d-5c61-409f-825c-3eea4118c437",
    "publishingOrgKey": "658207e3-b01f-4007-b14d-64b13022cd5a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-28T10:47:07.822+0000",
    "lastParsed": "2018-07-04T12:03:49.623+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2001-03-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -57.330111,
    "decimalLatitude": -17.732833,
    "stateProvince": "Mato Grosso",
    "year": 2001,
    "month": 3,
    "day": 23,
    "eventDate": "2001-03-23T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T05:04:56.942+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "identifier": "BRA:UFMS:CGMS:0000036636",
    "recordNumber": "4355",
    "datasetName": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "municipality": "Pocon\u00e9",
    "locality": "Rio Caracar\u00e1.",
    "gbifID": "1090751202",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CGMS",
    "occurrenceID": "BRA:UFMS:CGMS:0000036636",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "36636",
    "recordedBy": "V.J. Pott",
    "institutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "ownerInstitutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "occurrenceRemarks": "HABITAT:Baceiro (batume) em canal de rio. Solo argiloso, com mat\u00e9ria org\u00e2nica. Relevo plano.; HABITO:Subarbusto emergente. 1,00m de altura.;FLOR:Flor branca.;",
    "identifiedBy": "V.J. Pott",
    "_datasetKey": {
      "title": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090751185,
    "datasetKey": "ec20771d-5c61-409f-825c-3eea4118c437",
    "publishingOrgKey": "658207e3-b01f-4007-b14d-64b13022cd5a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-28T10:47:07.803+0000",
    "lastParsed": "2018-07-04T12:03:49.620+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -57.352472,
    "decimalLatitude": -19.073056,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 2001,
    "month": 7,
    "day": 4,
    "eventDate": "2001-07-04T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T05:04:56.958+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "identifier": "BRA:UFMS:CGMS:0000036635",
    "recordNumber": "4762",
    "datasetName": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "municipality": "Lad\u00e1rio",
    "locality": "Fazenda Uruba, plan\u00edcie de inunda\u00e7\u00e3o do Rio Paraguai, Pantanal.",
    "gbifID": "1090751185",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CGMS",
    "occurrenceID": "BRA:UFMS:CGMS:0000036635",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "36635",
    "recordedBy": "V.J. Pott",
    "institutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "ownerInstitutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "occurrenceRemarks": "HABITAT:Campo arbustivo, alag\u00e1vel, em vazante (canal de drenagem). Solo argiloso. Relevo plano deprimido.; HABITO:Erva aqu\u00e1tica, dominante em faixa.;FLOR:Flor esverdeada.;",
    "_datasetKey": {
      "title": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077324015,
    "datasetKey": "f9e1895f-4f52-45e7-aa4f-4dea366b7d2d",
    "publishingOrgKey": "aa3e4a95-dc4c-45fa-9c0a-cecad3a1511f",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T13:28:31.780+0000",
    "lastParsed": "2018-09-25T13:28:31.805+0000",
    "crawlId": 121,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -57.352222,
    "decimalLatitude": -19.073056,
    "stateProvince": "Ms",
    "year": 2001,
    "month": 7,
    "day": 4,
    "eventDate": "2001-07-04T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-25T13:28:31.873+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CPAP - Herb\u00e1rio CPAP",
    "identifier": "BRA:CPAP:CPAP:0000021983",
    "recordNumber": "4762",
    "datasetName": "CPAP - Herb\u00e1rio CPAP",
    "municipality": "Lad\u00e1rio",
    "locality": "Fazenda Uruba, plan\u00edcie de inunda\u00e7\u00e3o do Rio Paraguai, Pantanal",
    "gbifID": "1077324015",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CPAP",
    "occurrenceID": "BRA:CPAP:CPAP:0000021983",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "21983",
    "recordedBy": "Pott, V. J.; Pott, A.",
    "institutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "occurrenceRemarks": "Erva aqu\u00e1tica com flores de cor esverdeada, planta dominante em faixa. Campo arbustivo, alag\u00e1vel, em vazante, (canal de drenagem), solo argiloso, relevo plano deprimido.",
    "_datasetKey": {
      "title": "CPAP - Herb\u00e1rio CPAP"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Embrapa Pantanal"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1135950446,
    "datasetKey": "ec20771d-5c61-409f-825c-3eea4118c437",
    "publishingOrgKey": "658207e3-b01f-4007-b14d-64b13022cd5a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-28T10:47:11.671+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:20:00.785+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2001-09-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -57.402667,
    "decimalLatitude": -17.842194,
    "stateProvince": "Mato Grosso",
    "year": 2001,
    "month": 9,
    "day": 15,
    "eventDate": "2001-09-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T01:39:47.907+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "identifier": "BRA:UFMS:CGMS:0000050934",
    "recordNumber": "4917",
    "datasetName": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "municipality": "Pocon\u00e9",
    "locality": "Parque Nacional do Pantanal (atr\u00e1s da sede).",
    "gbifID": "1135950446",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CGMS",
    "occurrenceID": "BRA:UFMS:CGMS:0000050934",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "50934",
    "recordedBy": "V.J. Pott",
    "institutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "ownerInstitutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "occurrenceRemarks": "HABITAT:Lagoa (borda), 15 cm profundidade, com muita mat\u00e9ria org\u00e2nica. Solo argiloso. Relevo plano.; HABITO:Erva aqu\u00e1tica emergente. 30-40cm de altura. Raro.;FLOR:Flor esverdeada.;",
    "identifiedBy": "V.J. Pott",
    "_datasetKey": {
      "title": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077326281,
    "datasetKey": "f9e1895f-4f52-45e7-aa4f-4dea366b7d2d",
    "publishingOrgKey": "aa3e4a95-dc4c-45fa-9c0a-cecad3a1511f",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T13:28:33.914+0000",
    "lastParsed": "2018-09-25T13:28:33.976+0000",
    "crawlId": 121,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2001-09-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -57.402667,
    "decimalLatitude": -17.842194,
    "stateProvince": "Mt",
    "year": 2001,
    "month": 9,
    "day": 15,
    "eventDate": "2001-09-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-25T13:28:34.008+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CPAP - Herb\u00e1rio CPAP",
    "identifier": "BRA:CPAP:CPAP:0000025147",
    "recordNumber": "4917",
    "datasetName": "CPAP - Herb\u00e1rio CPAP",
    "municipality": "Pocon\u00e9",
    "locality": "Parque Nacional do Pantanal (atr\u00e1s da sede).",
    "gbifID": "1077326281",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CPAP",
    "occurrenceID": "BRA:CPAP:CPAP:0000025147",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "25147",
    "recordedBy": "Pott, V. J.",
    "institutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "occurrenceRemarks": "Erva aqu\u00e1tica emergente, 30-40 cm de altura. Raro. Flor esverdeada. Lagoa (borda), 15 cm de profundidade, com muita mat\u00e9ria org\u00e2nica. Solo argiloso. Relevo plano.",
    "identifiedBy": "V. J. Pott",
    "_datasetKey": {
      "title": "CPAP - Herb\u00e1rio CPAP"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Embrapa Pantanal"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1094754341,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:26:04.922+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:26:05.457+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1999,
    "month": 1,
    "day": 29,
    "eventDate": "1999-01-29T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:15.317+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000036226",
    "recordNumber": "10",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Feira de Santana",
    "locality": "Campus da UEFS. Lagoa da Pindoba.",
    "gbifID": "1094754341",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000036226",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "36226",
    "recordedBy": "Junqueira, M.E.R.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1228588512,
    "datasetKey": "90c853e6-56bd-480b-8e8f-6285c3f8d42b",
    "publishingOrgKey": "7b8aff00-a9f8-11d8-944b-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "3b84ff5b-79ce-427c-acb7-b4004e160f66",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-01T19:13:17.479+0000",
    "lastParsed": "2018-06-01T19:13:18.021+0000",
    "crawlId": 76,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1998-01-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -55,
    "decimalLatitude": -21,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 1998,
    "month": 9,
    "day": 3,
    "eventDate": "1998-09-03T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-06T20:47:36.687+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "The Field Museum of Natural History",
    "identifier": "2c0bbc7b-fc44-48f6-9289-b8471fbe977c",
    "recordNumber": "3718",
    "nomenclaturalCode": "ICBN",
    "institutionID": "F",
    "higherGeography": "South America, Brazil, Mato Grosso do Sul, Centro-Oeste",
    "fieldNumber": "3718",
    "gbifID": "1228588512",
    "language": "en",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "2c0bbc7b-fc44-48f6-9289-b8471fbe977c",
    "type": "PhysicalObject",
    "recordedBy": "V. J. Pott",
    "organismID": "322423",
    "institutionCode": "F",
    "ownerInstitutionCode": "F",
    "datasetID": "seeds-01-june-2018",
    "accessRights": "http://fieldmuseum.org/about/copyright-information",
    "identifiedBy": "RRC ID Flag",
    "higherClassification": "Plantae Spermatophyta Dicotyledoneae Asteraceae",
    "collectionID": "Botany",
    "_datasetKey": {
      "title": "Field Museum of Natural History (Botany)  Seed Plant Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Field Museum"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1090789867,
    "datasetKey": "09010edb-5e55-4dc0-8a97-a26a3bb89e85",
    "publishingOrgKey": "9610290b-e0ea-439b-b726-ba11bcecfb86",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:06:39.434+0000",
    "lastParsed": "2018-09-25T14:06:39.480+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1998-09-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -55.415,
    "decimalLatitude": -19.612778,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 1998,
    "month": 9,
    "day": 3,
    "eventDate": "1998-09-03T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-25T14:06:39.512+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUFU - Herbarium Uberlandense",
    "identifier": "BRA:UFU:HUFU:0000023549",
    "recordNumber": "3718",
    "datasetName": "HUFU - Herbarium Uberlandense",
    "municipality": "Aquidauana",
    "locality": "Fazenda Rio Negro, Rio Negro. Canal do novo rio.",
    "gbifID": "1090789867",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUFU",
    "occurrenceID": "BRA:UFU:HUFU:0000023549",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "23549",
    "recordedBy": "Pott, V.J.; et al.",
    "institutionCode": "UFU",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia (UFU)",
    "occurrenceRemarks": "Erva procumbente, ca. 0,8 m. Flor branca.; Borda \u00famida de rio, alag\u00e1vel. Solo areno-argiloso. Relevo plano.",
    "identifiedBy": "Pott, V.J.",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUFU - Herbarium Uberlandense"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090758173,
    "datasetKey": "ec20771d-5c61-409f-825c-3eea4118c437",
    "publishingOrgKey": "658207e3-b01f-4007-b14d-64b13022cd5a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-28T10:47:09.915+0000",
    "lastParsed": "2018-07-04T12:03:52.124+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1998-09-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -56.415,
    "decimalLatitude": -19.611111,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 1998,
    "month": 9,
    "day": 3,
    "eventDate": "1998-09-03T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T05:04:56.931+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "identifier": "BRA:UFMS:CGMS:0000044637",
    "recordNumber": "3718",
    "datasetName": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "municipality": "Aquidauana",
    "locality": "Fazenda Rio Negro, Rio Negro, Canal novo do rio.",
    "gbifID": "1090758173",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CGMS",
    "occurrenceID": "BRA:UFMS:CGMS:0000044637",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "44637",
    "recordedBy": "V.J. Pott",
    "institutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "ownerInstitutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "occurrenceRemarks": "HABITAT:Borda \u00famida de rio. Alag\u00e1vel. Solo areno-argiloso. Relevo plano.; HABITO:Erva procumbente, 80 cm de altura. Frequente.;FLOR:Flor branca.;",
    "identifiedBy": "V.J. Pott",
    "_datasetKey": {
      "title": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077321940,
    "datasetKey": "f9e1895f-4f52-45e7-aa4f-4dea366b7d2d",
    "publishingOrgKey": "aa3e4a95-dc4c-45fa-9c0a-cecad3a1511f",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T13:28:29.749+0000",
    "lastParsed": "2018-09-25T13:28:29.760+0000",
    "crawlId": 121,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1998-09-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -56.415,
    "decimalLatitude": -19.611111,
    "stateProvince": "Ms",
    "year": 1998,
    "month": 9,
    "day": 3,
    "eventDate": "1998-09-03T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-25T13:28:29.778+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CPAP - Herb\u00e1rio CPAP",
    "identifier": "BRA:CPAP:CPAP:0000018081",
    "recordNumber": "3718",
    "datasetName": "CPAP - Herb\u00e1rio CPAP",
    "municipality": "Aquidauana",
    "locality": "Pantanal",
    "gbifID": "1077321940",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CPAP",
    "occurrenceID": "BRA:CPAP:CPAP:0000018081",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "18081",
    "recordedBy": "Pott, V. J.; Foster, R.",
    "institutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "occurrenceRemarks": "Terrestre",
    "identifiedBy": "V. J. Pott",
    "_datasetKey": {
      "title": "CPAP - Herb\u00e1rio CPAP"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Embrapa Pantanal"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090728511,
    "datasetKey": "ec20771d-5c61-409f-825c-3eea4118c437",
    "publishingOrgKey": "658207e3-b01f-4007-b14d-64b13022cd5a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-28T10:47:00.064+0000",
    "lastParsed": "2018-07-04T12:03:40.182+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1998-09-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -56.415,
    "decimalLatitude": -19.611111,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 1998,
    "month": 9,
    "day": 3,
    "eventDate": "1998-09-03T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.267+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "identifier": "BRA:UFMS:CGMS:0000006771",
    "recordNumber": "3718",
    "datasetName": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "municipality": "Rio Negro",
    "gbifID": "1090728511",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CGMS",
    "occurrenceID": "BRA:UFMS:CGMS:0000006771",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "6771",
    "recordedBy": "V.J. Pott",
    "institutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "ownerInstitutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "occurrenceRemarks": "HABITAT:Borda \u00famida de rio. Alag\u00e1vel. Solo areno-argiloso. Relevo plano. Frequente.; HABITO:Erva procumbente. 0,80m de altura.;FLOR:Flor branca.;",
    "identifiedBy": "V.J. Pott",
    "_datasetKey": {
      "title": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1265496882,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:05:19.817+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T11:05:29.039+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "year": 1998,
    "month": 10,
    "day": 20,
    "eventDate": "1998-10-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2015-07-07T00:00:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:08.651+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/744455.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001107935",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K001107935",
    "recordNumber": "3266",
    "higherGeography": "Linhares",
    "georeferenceProtocol": "Label",
    "municipality": "Linhares",
    "locality": "Reserva Natural da CVRD. Estrada Jueirana Vermelha km 2,5 ao lado do rio Barra Seca.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "1265496882",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001107935",
    "catalogNumber": "K001107935",
    "recordedBy": "Folli, D.A.",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K001107935\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/744455.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1265496924,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:05:19.819+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T11:05:29.048+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "year": 1998,
    "month": 10,
    "day": 20,
    "eventDate": "1998-10-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2015-07-07T00:00:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:12:08.570+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/744454.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001107934",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K001107934",
    "recordNumber": "3266",
    "higherGeography": "Linhares",
    "georeferenceProtocol": "Label",
    "municipality": "Linhares",
    "locality": "\"Reserva Natural da CVRD. Estrada Jueirana Vermelha, km 2,5; ao lado do Rio Barra Seca.\"",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "1265496924",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001107934",
    "catalogNumber": "K001107934",
    "recordedBy": "Folli, D.A.",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K001107934\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/744454.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1135903021,
    "datasetKey": "cbf8c968-37d6-45be-bf5c-e22914a384dc",
    "publishingOrgKey": "a88bec5c-1cbf-47a2-8c3e-6081804d80a5",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T18:16:38.543+0000",
    "lastParsed": "2018-01-05T16:39:32.826+0000",
    "crawlId": 71,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1997,
    "month": 9,
    "day": 14,
    "eventDate": "1997-09-14T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T01:39:47.961+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "ESA - Herb\u00e1rio da Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz",
    "identifier": "BRA:ESALQ:ESA:0ESA081259",
    "recordNumber": "2358",
    "datasetName": "ESA - Herb\u00e1rio da Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz",
    "municipality": "Ang\u00fcera",
    "gbifID": "1135903021",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "ESA",
    "occurrenceID": "BRA:ESALQ:ESA:0ESA081259",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "ESA081259",
    "recordedBy": "Fran\u00e7a, F. et al.",
    "institutionCode": "Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz, ESALQ",
    "ownerInstitutionCode": "Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz, ESALQ",
    "_datasetKey": {
      "title": "ESA - Herb\u00e1rio da Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1094747850,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:26:00.999+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:26:01.032+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.111667,
    "decimalLatitude": -12.225,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1997,
    "month": 9,
    "day": 14,
    "eventDate": "1997-09-14T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:08.269+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000029701",
    "recordNumber": "2358",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Anguera",
    "locality": "Lagoa III",
    "gbifID": "1094747850",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000029701",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "29701",
    "recordedBy": "Fran\u00e7a, F.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "occurrenceRemarks": "Ilha flutuante - massa de vegeta\u00e7\u00e3o \u00e0s vezes em decomposi\u00e7\u00e3o, fazendo extensa regi\u00e3o na superf\u00edcie.",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077319705,
    "datasetKey": "f9e1895f-4f52-45e7-aa4f-4dea366b7d2d",
    "publishingOrgKey": "aa3e4a95-dc4c-45fa-9c0a-cecad3a1511f",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T13:28:28.054+0000",
    "lastParsed": "2018-09-25T13:28:28.066+0000",
    "crawlId": 121,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1996-06-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -57.65,
    "decimalLatitude": -19.016667,
    "elevation": 89,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Ms",
    "year": 1996,
    "month": 6,
    "day": 8,
    "eventDate": "1996-06-08T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-25T13:28:28.080+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CPAP - Herb\u00e1rio CPAP",
    "identifier": "BRA:CPAP:CPAP:0000015710",
    "recordNumber": "3194",
    "datasetName": "CPAP - Herb\u00e1rio CPAP",
    "municipality": "CORUMB\u00c1",
    "locality": "Pantanal",
    "gbifID": "1077319705",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CPAP",
    "occurrenceID": "BRA:CPAP:CPAP:0000015710",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "15710",
    "recordedBy": "Pott, V. J.; Pott, A.",
    "institutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "occurrenceRemarks": "Aqu\u00e1tico",
    "identifiedBy": "V. J. Pott",
    "_datasetKey": {
      "title": "CPAP - Herb\u00e1rio CPAP"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Embrapa Pantanal"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090758191,
    "datasetKey": "ec20771d-5c61-409f-825c-3eea4118c437",
    "publishingOrgKey": "658207e3-b01f-4007-b14d-64b13022cd5a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-28T10:47:09.915+0000",
    "lastParsed": "2018-07-04T12:03:52.250+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2004-09-05T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -57.65,
    "decimalLatitude": -19.016667,
    "elevation": 89,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 1996,
    "month": 6,
    "day": 8,
    "eventDate": "1996-06-08T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T05:04:56.935+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "identifier": "BRA:UFMS:CGMS:0000044636",
    "recordNumber": "3194",
    "datasetName": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "municipality": "Corumb\u00e1",
    "locality": "Ba\u00eda do Tamengo. Ligado ao Rio Paraguai.",
    "gbifID": "1090758191",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CGMS",
    "occurrenceID": "BRA:UFMS:CGMS:0000044636",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "44636",
    "recordedBy": "V.J. Pott",
    "institutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "ownerInstitutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "occurrenceRemarks": "Br\u00e1cteas da infloresc\u00eancia de cor amarelo claro. Geralmente em col\u00f4nia. Indicativo de propaga\u00e7\u00e3o vegetativa.HABITAT:Lagoa de meandro. Solo argiloso. Relevo plano.; HABITO:Erva aqu\u00e1tica emergente flutuante. Frequente em manchas.;FLOR:Flor branca.;",
    "identifiedBy": "V.J. Pott",
    "_datasetKey": {
      "title": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077202232,
    "datasetKey": "5b5cf455-a448-4c0a-aecd-3e0956f27f10",
    "publishingOrgKey": "afdd8e93-b4e3-491c-88f0-8a22834ac1a9",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:27:30.936+0000",
    "lastParsed": "2018-01-06T10:59:03.572+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1996-07-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40.545556,
    "decimalLatitude": -11.172778,
    "elevation": 728,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1996,
    "month": 7,
    "day": 4,
    "eventDate": "1996-07-04T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:37:07.608+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "identifier": "BRA:UFBA:ALCB:0000033615",
    "recordNumber": "PCD&nf3387",
    "datasetName": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "municipality": "Jacobina",
    "locality": "Piemonte da Diamantina, Catuaba",
    "gbifID": "1077202232",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "ALCB",
    "occurrenceID": "BRA:UFBA:ALCB:0000033615",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "033615",
    "recordedBy": "Giulietti, AM; Harley, RM; Hind, DJN",
    "institutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "identifiedBy": "Hind, DJN",
    "_datasetKey": {
      "title": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Bahia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 912111310,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:02:25.468+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T10:51:03.124+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.53,
    "decimalLatitude": -11.02,
    "year": 1996,
    "month": 7,
    "day": 6,
    "eventDate": "1996-07-06T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2007-02-12T10:39:42.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:20:56.880+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/735493.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053317",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K000053317",
    "recordNumber": "PCD3466",
    "habitat": "Vegeta\u00e7\u00e3o perturbada em \u00e1reas de agricultura, abandonadas",
    "higherGeography": "Jacobina",
    "municipality": "Jacobina",
    "locality": "Barrac\u00e3o de Cima.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "912111310",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053317",
    "catalogNumber": "K000053317",
    "recordedBy": "Harley, R.; Smith, S.; Hind, D.J.N.; Bautista, H.P.",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K000053317\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/735493.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Bautista, H.P.",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) H.W.Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1094743834,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:25:58.788+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:25:58.936+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.545278,
    "decimalLatitude": -11.018611,
    "elevation": 632,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1996,
    "month": 7,
    "day": 6,
    "eventDate": "1996-07-06T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:04.601+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000025712",
    "recordNumber": "PCD3466",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Jacobina",
    "locality": "Barrac\u00e3o de cima.",
    "gbifID": "1094743834",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000025712",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "25712",
    "recordedBy": "Bautista, H.P.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "occurrenceRemarks": "Vegeta\u00e7\u00e3o perturbada em \u00e1reas de agricultura abandonadas.",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 912111303,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:02:25.396+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T10:51:03.423+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.53,
    "decimalLatitude": -11.17,
    "year": 1996,
    "month": 7,
    "day": 4,
    "eventDate": "1996-07-04T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2007-02-12T10:39:42.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:20:56.945+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/735491.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053316",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K000053316",
    "recordNumber": "PCD3387",
    "higherGeography": "Jacobina",
    "municipality": "Jacobina",
    "locality": "Catuaba.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "912111303",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053316",
    "catalogNumber": "K000053316",
    "recordedBy": "Hind, D.J.N.; Giulietti, A.M.; Harley, R.M.",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K000053316\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/735491.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Hind, D.J.N.",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) H.W.Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1077202350,
    "datasetKey": "5b5cf455-a448-4c0a-aecd-3e0956f27f10",
    "publishingOrgKey": "afdd8e93-b4e3-491c-88f0-8a22834ac1a9",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:27:30.980+0000",
    "lastParsed": "2018-09-03T12:08:02.451+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1996-07-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40,
    "decimalLatitude": -11,
    "elevation": 632,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1996,
    "month": 7,
    "day": 6,
    "eventDate": "1996-07-06T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-03T12:08:04.458+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "identifier": "BRA:UFBA:ALCB:0000033701",
    "recordNumber": "PCD3466",
    "datasetName": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "municipality": "Jacobina",
    "locality": "Piemonte da Diamantina, Barrac\u00e3o de Cima",
    "gbifID": "1077202350",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "ALCB",
    "occurrenceID": "BRA:UFBA:ALCB:0000033701",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "033701",
    "recordedBy": "Bautista, HP; Hind, DJN; Smith, S; Harley, RM",
    "institutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "occurrenceRemarks": "caule prostrado, ra\u00edzes nos n\u00f3s, ramos flor\u00edferos ascendentes, caule e ramos verde-claros com por\u00e7\u00e3o superior ao n\u00f3 vin\u00e1cea.; Vegeta\u00e7\u00e3o perturbada em \u00e1reas de agricultura abandonadas",
    "identifiedBy": "Bautista, HP",
    "_datasetKey": {
      "title": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Bahia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1094743793,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:25:58.565+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:25:58.735+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1999-03-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40.545556,
    "decimalLatitude": -11.172778,
    "elevation": 728,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1996,
    "month": 7,
    "day": 4,
    "eventDate": "1996-07-04T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:04.277+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000025666",
    "recordNumber": "PCD3387",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Jacobina",
    "locality": "Catuaba.",
    "gbifID": "1094743793",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000025666",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "25666",
    "recordedBy": "Giulietti, A.M.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "identifiedBy": "R.M.Harley",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 912112833,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:02:25.735+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T10:51:06.913+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.2,
    "decimalLatitude": -12.17,
    "year": 1996,
    "month": 9,
    "day": 15,
    "eventDate": "1996-09-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2007-02-12T10:42:48.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:20:57.006+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/735593.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000054851",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K000054851",
    "recordNumber": "1703",
    "higherGeography": "Ang\u00fcera",
    "municipality": "Ang\u00fcera",
    "locality": "Lagoa 6.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "912112833",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000054851",
    "catalogNumber": "K000054851",
    "recordedBy": "Melo, E.; Fran\u00e7a, F.; Bezerra, M.",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K000054851\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/735593.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) H.W.Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1094742493,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:25:57.700+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:25:57.768+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1996-01-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.1,
    "decimalLatitude": -12.216667,
    "elevation": 130,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1996,
    "month": 9,
    "day": 15,
    "eventDate": "1996-09-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:03.528+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000024390",
    "recordNumber": "1741",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Anguera",
    "locality": "Lagoa 4.",
    "gbifID": "1094742493",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000024390",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "24390",
    "recordedBy": "Melo, E.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "identifiedBy": "D.J.N.Hind",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1094169663,
    "datasetKey": "fffdea53-c113-4cdc-896e-a9c5fd726591",
    "publishingOrgKey": "1c72778c-05de-4f31-b83a-ff541ce5dff7",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:12:45.278+0000",
    "lastParsed": "2018-09-25T15:12:45.284+0000",
    "crawlId": 72,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.1,
    "decimalLatitude": -12.216667,
    "elevation": 130,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1996,
    "month": 9,
    "day": 15,
    "eventDate": "1996-09-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-25T15:12:45.304+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "UESC - Herb\u00e1rio Universidade Estadual de Santa Cruz",
    "identifier": "BRA:UESC:UESC:0000002778",
    "recordNumber": "1741",
    "datasetName": "UESC - Herb\u00e1rio Universidade Estadual de Santa Cruz",
    "gbifID": "1094169663",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "UESC",
    "occurrenceID": "BRA:UESC:UESC:0000002778",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "2778",
    "recordedBy": "Melo, E.",
    "institutionCode": "UESC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Santa Cruz (UESC)",
    "occurrenceRemarks": "Orla da lagoa. Solo emerso, em moita.; Erva ereta de ca. 50 cm de altura.",
    "_datasetKey": {
      "title": "UESC - Herb\u00e1rio Universidade Estadual de Santa Cruz"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Santa Cruz"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1094742486,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:25:57.704+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:25:57.770+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1996-11-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.2,
    "decimalLatitude": -12.166667,
    "elevation": 130,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1996,
    "month": 9,
    "day": 15,
    "eventDate": "1996-09-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:03.518+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000024352",
    "recordNumber": "1703",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Anguera",
    "locality": "Lagoa 6.",
    "gbifID": "1094742486",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000024352",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "24352",
    "recordedBy": "Melo, E.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "identifiedBy": "D.J.N.Hind",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1094743255,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:25:58.411+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:25:58.568+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1997-02-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.2,
    "decimalLatitude": -12.166667,
    "elevation": 200,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1996,
    "month": 12,
    "day": 8,
    "eventDate": "1996-12-08T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:04.109+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000025150",
    "recordNumber": "2029",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Anguera",
    "locality": "Lagoa 6, Km 23, BA 052, lado SW.",
    "gbifID": "1094743255",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000025150",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "25150",
    "recordedBy": "Fran\u00e7a, F.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "identifiedBy": "F.Fran\u00e7a",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1095221109,
    "datasetKey": "e38d4c95-3a1d-4594-9ae9-883b48042e6d",
    "publishingOrgKey": "7ef169f9-81f8-46a2-a7f7-240df6a1889c",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:22:01.515+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:22:01.552+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.2,
    "decimalLatitude": -12.16667,
    "elevation": 200,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Ba",
    "year": 1996,
    "month": 12,
    "day": 8,
    "eventDate": "1996-12-08T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:22:05.563+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CEN - Herb\u00e1rio da Embrapa Recursos Gen\u00e9ticos e Biotecnologia",
    "identifier": "BRA:Cenargen:CEN:0000042522",
    "recordNumber": "2029",
    "datasetName": "CEN - Herb\u00e1rio da Embrapa Recursos Gen\u00e9ticos e Biotecnologia",
    "municipality": "ANGUERA",
    "locality": "Lagoa 6, km 23, BA-052, lado SW.",
    "gbifID": "1095221109",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CEN",
    "occurrenceID": "BRA:Cenargen:CEN:0000042522",
    "type": "Collection",
    "preparations": "Exsicatas",
    "catalogNumber": "42522",
    "recordedBy": "Fl\u00e1vio Fran\u00e7a",
    "institutionCode": "Cenargen",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "occurrenceRemarks": "Erva muito ramificada, formando densas popula\u00e7\u00f5es na margem da lagoa. Flores com corola branca, anteras escurecidas. Doa\u00e7\u00e3o do Herb\u00e1rio da Universidade Estadual de Feira de Santana - HUEFS (25150). Fe",
    "identifiedBy": "G. A. Reis-Silva",
    "_datasetKey": {
      "title": "CEN - Herb\u00e1rio da Embrapa Recursos Gen\u00e9ticos e Biotecnologia"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Embrapa Cenargen"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1213580179,
    "datasetKey": "d82d5a18-0428-4e52-be16-f509153e8126",
    "publishingOrgKey": "e97090cb-7731-41c7-ac24-31a841730654",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T19:51:57.145+0000",
    "lastParsed": "2018-01-05T18:34:24.286+0000",
    "crawlId": 108,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.2,
    "decimalLatitude": -12.166667,
    "elevation": 9999,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1996,
    "month": 12,
    "day": 8,
    "eventDate": "1996-12-08T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-08T01:33:09.065+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "UB - Herb\u00e1rio da Universidade de Bras\u00edlia",
    "identifier": "BRA:UnB:UB:0000123564",
    "recordNumber": "2029",
    "datasetName": "UB - Herb\u00e1rio da Universidade de Bras\u00edlia",
    "municipality": "Anguera",
    "locality": "Lagoa 6, Km 23, BA 052, lado SW",
    "gbifID": "1213580179",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "UB",
    "occurrenceID": "BRA:UnB:UB:0000123564",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "123564",
    "recordedBy": "Fran\u00e7a, F",
    "institutionCode": "UnB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade de Bras\u00edlia (UnB)",
    "occurrenceRemarks": "Flores com corola branca, anteras escurecidas.; Erva muito ramificada.; Solo emerso e submerso",
    "_datasetKey": {
      "title": "UB - Herb\u00e1rio da Universidade de Bras\u00edlia"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade de Bras\u00edlia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 912111318,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:02:25.445+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T10:51:03.422+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -42.37,
    "decimalLatitude": -13.77,
    "year": 1994,
    "month": 3,
    "day": 9,
    "eventDate": "1994-03-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2007-02-12T10:39:43.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:20:57.023+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/735495.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053318",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K000053318",
    "recordNumber": "5400",
    "habitat": "Caatinga",
    "higherGeography": "Caetit\u00e9",
    "municipality": "Caetit\u00e9",
    "locality": "31 - 33 km da cidade em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Paramirim.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "912111318",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053318",
    "catalogNumber": "K000053318",
    "recordedBy": "Harley, R.; Sano, P.T.; Souza, V.C.; Sakuragui, C.M.; Roque, N.",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K000053318\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/735495.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Hind, D.J.N.",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) H.W.Lack"
    }
  },
  {
    "key": 912111331,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:02:25.392+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T10:51:03.489+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -42.37,
    "decimalLatitude": -13.77,
    "year": 1994,
    "month": 3,
    "day": 9,
    "eventDate": "1994-03-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2007-02-12T10:40:07.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:20:56.898+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/735498.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053319",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K000053319",
    "recordNumber": "5400",
    "habitat": "Caatinga",
    "higherGeography": "Caetit\u00e9",
    "municipality": "Caetit\u00e9",
    "locality": "31 - 33 km da cidade em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Paramirim.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "912111331",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053319",
    "catalogNumber": "K000053319",
    "recordedBy": "Harley, R.; Sano, P.T.; Souza, V.C.; Sakuragui, C.M.; Roque, N.",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K000053319\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/735498.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Hind, D.J.N.",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) H.W.Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1135853027,
    "datasetKey": "cbf8c968-37d6-45be-bf5c-e22914a384dc",
    "publishingOrgKey": "a88bec5c-1cbf-47a2-8c3e-6081804d80a5",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T18:15:36.328+0000",
    "lastParsed": "2018-01-05T16:39:11.656+0000",
    "crawlId": 71,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1994,
    "month": 3,
    "day": 9,
    "eventDate": "1994-03-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T01:39:47.826+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "ESA - Herb\u00e1rio da Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz",
    "identifier": "BRA:ESALQ:ESA:0ESA024954",
    "recordNumber": "5400",
    "datasetName": "ESA - Herb\u00e1rio da Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz",
    "municipality": "Caetit\u00e9",
    "gbifID": "1135853027",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "ESA",
    "occurrenceID": "BRA:ESALQ:ESA:0ESA024954",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "ESA024954",
    "recordedBy": "Souza, V.C. et al.",
    "institutionCode": "Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz, ESALQ",
    "ownerInstitutionCode": "Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz, ESALQ",
    "identifiedBy": "Hind, N.",
    "_datasetKey": {
      "title": "ESA - Herb\u00e1rio da Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090922536,
    "datasetKey": "b3769e61-c3d0-4046-81cf-bf4d6b23b444",
    "publishingOrgKey": "06542f02-868b-4651-aed4-1ae6b2eb4eb7",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:40:39.874+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:11:59.989+0000",
    "crawlId": 115,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2016-05-10T00:00:00.000+0000",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1994,
    "month": 7,
    "day": 24,
    "eventDate": "1994-07-24T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:12:00.174+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HST - Herb\u00e1rio S\u00e9rgio Tavares",
    "identifier": "BRA:UFRPE:HST:0000005520",
    "recordNumber": "1968",
    "datasetName": "HST - Herb\u00e1rio S\u00e9rgio Tavares",
    "municipality": "Floresta",
    "locality": "margem direita do riacho do Navio",
    "gbifID": "1090922536",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HST",
    "occurrenceID": "BRA:UFRPE:HST:0000005520",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "5520",
    "recordedBy": "A.M.Miranda; L.P.F\u00e9lix, M.D.melo et S.Andrade Lima",
    "institutionCode": "Universidade Federal Rural de Pernambuco, UFRPE",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural de Pernambuco, UFRPE",
    "occurrenceRemarks": "Erva; caule verde-arroxeado; folhas membran\u00e1ceas; infloresc\u00eancias alvas. Aqu\u00e1tica.",
    "identifiedBy": "A.M.Miranda",
    "_datasetKey": {
      "title": "HST - Herb\u00e1rio S\u00e9rgio Tavares"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090922542,
    "datasetKey": "b3769e61-c3d0-4046-81cf-bf4d6b23b444",
    "publishingOrgKey": "06542f02-868b-4651-aed4-1ae6b2eb4eb7",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:40:39.843+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:11:59.969+0000",
    "crawlId": 115,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2016-05-10T00:00:00.000+0000",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1993,
    "month": 10,
    "day": 30,
    "eventDate": "1993-10-30T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:12:00.142+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HST - Herb\u00e1rio S\u00e9rgio Tavares",
    "identifier": "BRA:UFRPE:HST:0000005513",
    "recordNumber": "1074",
    "datasetName": "HST - Herb\u00e1rio S\u00e9rgio Tavares",
    "municipality": "Floresta",
    "locality": "margem direita do riacho do Navio",
    "gbifID": "1090922542",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HST",
    "occurrenceID": "BRA:UFRPE:HST:0000005513",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "5513",
    "recordedBy": "A.M.Miranda; M.D.melo et J.L.Hamburgo Alves",
    "institutionCode": "Universidade Federal Rural de Pernambuco, UFRPE",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural de Pernambuco, UFRPE",
    "occurrenceRemarks": "Erva; flores alvas.",
    "identifiedBy": "A.M.Miranda",
    "_datasetKey": {
      "title": "HST - Herb\u00e1rio S\u00e9rgio Tavares"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077198946,
    "datasetKey": "5b5cf455-a448-4c0a-aecd-3e0956f27f10",
    "publishingOrgKey": "afdd8e93-b4e3-491c-88f0-8a22834ac1a9",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:27:28.137+0000",
    "lastParsed": "2018-09-03T12:07:59.764+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1992,
    "month": 12,
    "day": 7,
    "eventDate": "1992-12-07T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-03T12:08:01.330+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "identifier": "BRA:UFBA:ALCB:0000027753",
    "recordNumber": "s/n",
    "datasetName": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "municipality": "Alagoinhas",
    "locality": "Litoral Norte, Lagoa dos Frades",
    "gbifID": "1077198946",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "ALCB",
    "occurrenceID": "BRA:UFBA:ALCB:0000027753",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "027753",
    "recordedBy": "Silva, EM da",
    "institutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "occurrenceRemarks": "Planta aqu\u00e1tica. Folhas membran\u00e1ceas.",
    "_datasetKey": {
      "title": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Bahia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090818917,
    "datasetKey": "09010edb-5e55-4dc0-8a97-a26a3bb89e85",
    "publishingOrgKey": "9610290b-e0ea-439b-b726-ba11bcecfb86",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:23:08.251+0000",
    "lastParsed": "2018-09-25T14:23:08.254+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2016-03-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 1991,
    "month": 10,
    "day": 29,
    "eventDate": "1991-10-29T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-25T14:23:08.260+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUFU - Herbarium Uberlandense",
    "identifier": "BRA:UFU:HUFU:0000053652",
    "recordNumber": "569",
    "datasetName": "HUFU - Herbarium Uberlandense",
    "municipality": "Corumb\u00e1",
    "locality": "Alagado pr\u00f3ximo ao Camping",
    "gbifID": "1090818917",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUFU",
    "occurrenceID": "BRA:UFU:HUFU:0000053652",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "53652",
    "recordedBy": "Resende, U.M.",
    "institutionCode": "UFU",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia (UFU)",
    "occurrenceRemarks": "Solo periodicamente alagado.",
    "identifiedBy": "Nakajima, J.N.",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUFU - Herbarium Uberlandense"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1094722798,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:25:46.955+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:25:47.120+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.6,
    "decimalLatitude": -11.416667,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1985,
    "month": 6,
    "day": 16,
    "eventDate": "1985-06-16T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:25:48.391+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000004673",
    "recordNumber": "3900",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Miguel Calmon",
    "gbifID": "1094722798",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000004673",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "4673",
    "recordedBy": "Noblick, L.R.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1094723033,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:25:47.079+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:25:47.193+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.816667,
    "decimalLatitude": -11.366667,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1985,
    "month": 7,
    "day": 10,
    "eventDate": "1985-07-10T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:25:48.576+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000004881",
    "recordNumber": "4108",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe",
    "gbifID": "1094723033",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000004881",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "4881",
    "recordedBy": "Noblick, L.R.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 912111299,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:02:25.458+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T10:51:03.445+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.33,
    "decimalLatitude": -12.17,
    "year": 1985,
    "month": 7,
    "day": 17,
    "eventDate": "1985-07-17T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2007-02-12T10:40:07.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:20:56.813+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/735502.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053321",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K000053321",
    "recordNumber": "4182",
    "habitat": "Caatinga",
    "higherGeography": "Serra Preta",
    "municipality": "Serra Preta",
    "locality": "7 km W de Ponto de Serra Preta - Fazenda Santa Clara.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "912111299",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053321",
    "catalogNumber": "K000053321",
    "recordedBy": "Noblick, L.R.; Lemos, M.J.S.",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K000053321\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/735502.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Hind, D.J.N.",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) H.W.Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1094723053,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:25:47.130+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:25:47.229+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.333333,
    "decimalLatitude": -12.166667,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1985,
    "month": 7,
    "day": 17,
    "eventDate": "1985-07-17T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:25:48.618+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000004955",
    "recordNumber": "4182",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Serra Preta",
    "gbifID": "1094723053",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000004955",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "4955",
    "recordedBy": "Noblick, L.R.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077192144,
    "datasetKey": "5b5cf455-a448-4c0a-aecd-3e0956f27f10",
    "publishingOrgKey": "afdd8e93-b4e3-491c-88f0-8a22834ac1a9",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:27:23.018+0000",
    "lastParsed": "2018-09-03T12:07:54.229+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1985-01-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.816667,
    "decimalLatitude": -11.366667,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1985,
    "month": 7,
    "day": 10,
    "eventDate": "1985-07-10T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-03T12:07:54.614+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "identifier": "BRA:UFBA:ALCB:0000016684",
    "recordNumber": "4108",
    "datasetName": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "municipality": "Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe",
    "locality": "Paragua\u00e7u, Rio Toco, 145 km suleste da cidade, BR 324",
    "gbifID": "1077192144",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "ALCB",
    "occurrenceID": "BRA:UFBA:ALCB:0000016684",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "16684",
    "recordedBy": "Noblick, LR; Lemos",
    "institutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "occurrenceRemarks": "80 cm apoiando-se nas outras plantas. Corola branca.; Comum nas margens duma \u00e1rea lagada.",
    "identifiedBy": "Noblick, LR",
    "_datasetKey": {
      "title": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Bahia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 912111366,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:02:25.456+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T10:51:03.484+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.55,
    "decimalLatitude": -11.72,
    "year": 1980,
    "month": 5,
    "day": 31,
    "eventDate": "1980-05-31T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2007-02-12T10:40:07.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:20:56.936+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/735503.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053322",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K000053322",
    "recordNumber": "1887",
    "higherGeography": "Piritiba",
    "municipality": "Piritiba",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "912111366",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053322",
    "catalogNumber": "K000053322",
    "recordedBy": "Noblick, L.R.",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K000053322\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/735503.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Hind, D.J.N.",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) H.W.Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1094718390,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:25:44.961+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:25:44.968+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.55,
    "decimalLatitude": -11.716667,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1980,
    "month": 5,
    "day": 31,
    "eventDate": "1980-05-31T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:25:45.221+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000000253",
    "recordNumber": "1887",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Piritiba",
    "gbifID": "1094718390",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000000253",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "253",
    "recordedBy": "Noblick, L.R.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077193332,
    "datasetKey": "5b5cf455-a448-4c0a-aecd-3e0956f27f10",
    "publishingOrgKey": "afdd8e93-b4e3-491c-88f0-8a22834ac1a9",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:27:24.264+0000",
    "lastParsed": "2018-09-03T12:07:55.285+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.55,
    "decimalLatitude": -11.716667,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1980,
    "month": 5,
    "day": 31,
    "eventDate": "1980-05-31T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-03T12:07:56.149+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "identifier": "BRA:UFBA:ALCB:0000019786",
    "recordNumber": "1856",
    "datasetName": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "municipality": "Piritiba",
    "locality": "Paragua\u00e7u",
    "gbifID": "1077193332",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "ALCB",
    "occurrenceID": "BRA:UFBA:ALCB:0000019786",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "19786",
    "recordedBy": "Noblick, LR",
    "institutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "occurrenceRemarks": "50 cm alt. Caules apoiando-se nas outras plantas. Flores alvas.",
    "identifiedBy": "Guedes, ML",
    "_datasetKey": {
      "title": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Bahia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077192999,
    "datasetKey": "5b5cf455-a448-4c0a-aecd-3e0956f27f10",
    "publishingOrgKey": "afdd8e93-b4e3-491c-88f0-8a22834ac1a9",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:27:24.040+0000",
    "lastParsed": "2018-09-03T12:07:55.072+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.55,
    "decimalLatitude": -11.716667,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1980,
    "month": 5,
    "day": 31,
    "eventDate": "1980-05-31T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-03T12:07:55.590+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "identifier": "BRA:UFBA:ALCB:0000019346",
    "recordNumber": "1887",
    "datasetName": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "municipality": "Piritiba",
    "locality": "Paragua\u00e7u",
    "gbifID": "1077192999",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "ALCB",
    "occurrenceID": "BRA:UFBA:ALCB:0000019346",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "19346",
    "recordedBy": "Noblick, LR",
    "institutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "occurrenceRemarks": "At\u00e9 1,5 m alt. Caules decumbentes. Flores alvas.; Lugar \u00famido.",
    "identifiedBy": "Guedes, ML",
    "_datasetKey": {
      "title": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Bahia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077551405,
    "datasetKey": "f45c5ee0-e5ec-42e3-a80a-07318144efa4",
    "publishingOrgKey": "202d5f34-ff58-4ad7-964f-c947ce18078e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:38:49.483+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:04:55.644+0000",
    "crawlId": 120,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -41.166667,
    "decimalLatitude": -11.65,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1980,
    "month": 6,
    "day": 3,
    "eventDate": "1980-06-03T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:05:02.354+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:IPA:IPA:0000049649",
    "recordNumber": "23026",
    "datasetName": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Morro do Chap\u00e9u",
    "locality": "Barragem do Angelim ca. 27,5 Km SE of town of Morro do Chap\u00e9u, on the road to Mundo Novo. Disturbed roadside site near small artificial lake & open, grazed scrub. This plant growing at water-margin.",
    "gbifID": "1077551405",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "IPA",
    "occurrenceID": "BRA:IPA:IPA:0000049649",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "49649",
    "recordedBy": "Harley, R.M.",
    "institutionCode": "IPA",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Pernambucana de Pesquisa Agropecu\u00e1ria, IPA",
    "occurrenceRemarks": "Erect herb to ca. 20 cm. Leaves mid-green. Flowers whitish-green.",
    "_datasetKey": {
      "title": "IPA - Herb\u00e1rio - IPA D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Agron\u00f4mico de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1424135763,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:39:19.699+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T20:00:47.117+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -41.016667,
    "decimalLatitude": -11.65,
    "elevation": 800,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1980,
    "month": 6,
    "day": 3,
    "eventDate": "1980-06-03T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "RECORDED_DATE_MISMATCH"
    ],
    "modified": "2017-10-15T15:22:40.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T20:01:18.436+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/40/1/25/00400125.jpg",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages",
        "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:400125",
    "recordNumber": "23026",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Morro do Chap\u00e9u",
    "locality": "Barragem do Angelim, ca. 27,5 Km SE of town of Morro do Chap\u00e9u on the road to Mundo Novo.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"rivularis\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"M. Magenta\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"2007-4-20\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra rivularis Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"radicans\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"M.G. Staudt\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"2016-8-12\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra radicans (Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"(Willd.) Lack\"\n} ]",
    "gbifID": "1424135763",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:400125",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB00400125",
    "recordedBy": "R.M. Harley; G.L. Bromley, A.M. de Carvalho, JJ.M. Soares Nunes, J.L. Hage & E.B. dos Santos",
    "otherCatalogNumbers": "RB 266606",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "fieldNotes": "Disturbed roadside site near small artificial lake & open grazed scrub; water-margin",
    "occurrenceRemarks": "Erect herb to ca. 20cm; leaves mid-green; flowers whitish-green",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.herbariovirtualreflora.jbrj.gov.br/reflora/geral/ExibeFiguraFSIUC/ExibeFiguraFSIUC.do?idFigura=98781445\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Rio de Janeiro Botanical Garden\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/40/1/25/00400125.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"jpg\"\n} ]",
    "identifiedBy": "M.G. Staudt",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1137522069,
    "datasetKey": "15f819bd-6612-4447-854b-14d12ee1022d",
    "publishingOrgKey": "396d5f30-dea9-11db-8ab4-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "65eb93af-41b8-4917-a5fc-cfe2a45aa4bf",
    "publishingCountry": "NL",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-04T12:33:43.542+0000",
    "lastParsed": "2018-01-23T11:28:28.077+0000",
    "crawlId": 72,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -41.016667,
    "decimalLatitude": -11.65,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "year": 1980,
    "month": 6,
    "day": 3,
    "eventDate": "1980-06-03T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T01:07:43.569+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://medialib.naturalis.nl/file/id/U.1118418/format/large"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "U.1118418",
    "catalogNumber": "U.1118418",
    "recordedBy": "Harley RM; et al.",
    "nomenclaturalCode": "ICN",
    "verbatimEventDate": "1980/06/03",
    "locality": "Brazil: Estado Da Bahia. Morro do Chapeu, Barragem do Angelim. ca. 27.5 km SE of town of Morro do Chapeu, on the road to Mundo Novo.",
    "gbifID": "1137522069",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "http://data.biodiversitydata.nl/naturalis/specimen/U.1118418",
    "verbatimTaxonRank": "species",
    "higherClassification": "Plantae|Magnoliopsidae|Asterales|Compositae",
    "_datasetKey": {
      "title": "Naturalis Biodiversity Center (NL) - Botany"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Naturalis Biodiversity Center"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 912111339,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:02:25.332+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T10:51:03.485+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -41.02,
    "decimalLatitude": -11.65,
    "year": 1980,
    "month": 6,
    "day": 3,
    "eventDate": "1980-06-03T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2007-02-12T10:40:08.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:20:56.883+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/735505.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053323",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K000053323",
    "recordNumber": "23026",
    "habitat": "Disturbed roadside site near small artificial lake and open, grazed scrub",
    "higherGeography": "Morro do Chap\u00e9u",
    "municipality": "Morro do Chap\u00e9u",
    "locality": "Barragem do Angelim, ca. 27,5 km SE of town of Morro do Chap\u00e9u, on the road to Mundo Novo.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "912111339",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053323",
    "catalogNumber": "K000053323",
    "recordedBy": "Hage, J.L.; Bromley, G.L.; Soares Nunes, J.M.; Santos, E.B.; Harley, R.M.; M de Carvalho, A.",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K000053323\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/735505.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Hind, D.J.N.",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) H.W.Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1094719407,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:25:45.524+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:25:45.620+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1980,
    "month": 7,
    "eventDate": "1980-07-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:25:46.023+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000001291",
    "recordNumber": "350",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Concei\u00e7\u00e3o de Feira",
    "gbifID": "1094719407",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000001291",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "1291",
    "recordedBy": "Grupo Pedra do Cavalo",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1260733725,
    "datasetKey": "7bd65a7a-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingOrgKey": "90fd6680-349f-11d8-aa2d-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "c4e134d3-c68f-406d-a116-6a37895602e0",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-20T08:03:30.662+0000",
    "lastParsed": "2018-06-20T08:03:30.886+0000",
    "crawlId": 28,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1984-01-01T00:00:00.000+0000",
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "year": 1980,
    "month": 7,
    "day": 31,
    "eventDate": "1980-07-31T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "modified": "2010-04-15T11:39:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T11:05:26.676+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.tropicos.org/ImageDownload.aspx?imageid=100353318",
        "references": "http://www.tropicos.org/ImageFullView.aspx?imageid=100353318",
        "title": "Noblick - 1947 - Brazil",
        "creator": "MBG",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/",
        "rightsHolder": "MBG"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Missouri Botanical Garden",
    "nomenclaturalStatus": "No opinion",
    "identifier": "urn:catalog:MO:Tropicos:3328008",
    "recordNumber": "Noblick 1947",
    "nomenclaturalCode": "ICNafp",
    "datasetName": "Tropicos",
    "gbifID": "1260733725",
    "collectionCode": "MO",
    "occurrenceID": "urn:catalog:MO:Tropicos:3328008",
    "type": "PhysicalObject",
    "taxonID": "2739015",
    "catalogNumber": "3328008",
    "recordedBy": "Larry R. Noblick",
    "institutionCode": "MO",
    "ownerInstitutionCode": "MOBOT",
    "bibliographicCitation": "http://www.tropicos.org/Specimen/3328008",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"MBG\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/creator\" : \"MBG\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.tropicos.org/ImageDownload.aspx?imageid=100353318\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/title\" : \"Noblick - 1947 - Brazil\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.tropicos.org/ImageFullView.aspx?imageid=100353318\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "identifiedBy": "R.M. King & H. Robinson",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15859",
    "_datasetKey": {
      "title": "Tropicos Specimen Data"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Missouri Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1077185554,
    "datasetKey": "5b5cf455-a448-4c0a-aecd-3e0956f27f10",
    "publishingOrgKey": "afdd8e93-b4e3-491c-88f0-8a22834ac1a9",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:27:18.746+0000",
    "lastParsed": "2018-09-03T12:07:50.841+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1980,
    "month": 7,
    "eventDate": "1980-07-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-03T12:07:51.331+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "identifier": "BRA:UFBA:ALCB:0000008193",
    "recordNumber": "350",
    "datasetName": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "locality": "Ilha em frente \u00e0 Embasa",
    "gbifID": "1077185554",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "ALCB",
    "occurrenceID": "BRA:UFBA:ALCB:0000008193",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "08193",
    "recordedBy": "Grupo Pedra do Cavalo",
    "institutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "occurrenceRemarks": "Planta com flores alvas.; Crescendo em lugar brejoso.",
    "identifiedBy": "Guedes, ML; Noblick, LR; Faria, LSS; Paranhos, LH",
    "_datasetKey": {
      "title": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Bahia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1260731962,
    "datasetKey": "7bd65a7a-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingOrgKey": "90fd6680-349f-11d8-aa2d-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "c4e134d3-c68f-406d-a116-6a37895602e0",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-20T08:03:30.464+0000",
    "lastParsed": "2018-06-20T08:03:30.736+0000",
    "crawlId": 28,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "elevation": 600,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "year": 1979,
    "month": 7,
    "eventDate": "1979-07-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2013-01-16T13:18:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T11:05:26.675+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.tropicos.org/ImageDownload.aspx?imageid=100353294",
        "references": "http://www.tropicos.org/ImageFullView.aspx?imageid=100353294",
        "title": "King - 8147 - Brazil",
        "creator": "MBG",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/",
        "rightsHolder": "MBG"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Missouri Botanical Garden",
    "nomenclaturalStatus": "No opinion",
    "identifier": "urn:catalog:MO:Tropicos:3326425",
    "recordNumber": "King 8147",
    "nomenclaturalCode": "ICNafp",
    "datasetName": "Tropicos",
    "locality": "Municipio de Jussiape. a 3 km as N de Jussiape Casstinga",
    "gbifID": "1260731962",
    "collectionCode": "MO",
    "occurrenceID": "urn:catalog:MO:Tropicos:3326425",
    "type": "PhysicalObject",
    "taxonID": "2739015",
    "catalogNumber": "3326425",
    "recordedBy": "Robert M. King|Scott A. Mori",
    "institutionCode": "MO",
    "ownerInstitutionCode": "MOBOT",
    "bibliographicCitation": "http://www.tropicos.org/Specimen/3326425",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"MBG\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/creator\" : \"MBG\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.tropicos.org/ImageDownload.aspx?imageid=100353294\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/title\" : \"King - 8147 - Brazil\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.tropicos.org/ImageFullView.aspx?imageid=100353294\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "identifiedBy": "John Pruski 2011 (MO)",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15859",
    "_datasetKey": {
      "title": "Tropicos Specimen Data"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Missouri Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1090419853,
    "datasetKey": "bc81e05b-ed51-46ba-a0a4-90fbae9b5545",
    "publishingOrgKey": "c6aacf9d-a5a7-4d7f-a6fc-ea0a4b8ec450",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:55:59.496+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:25:18.726+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "elevation": 600,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1979,
    "month": 7,
    "day": 23,
    "eventDate": "1979-07-23T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_INVALID"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.432+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "identifier": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000018629",
    "recordNumber": "8147",
    "datasetName": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "municipality": "JUSSIAPE",
    "locality": "3Km ao N da cidade.",
    "gbifID": "1090419853",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CEPEC",
    "occurrenceID": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000018629",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "18629",
    "recordedBy": "R. M. King",
    "institutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "ownerInstitutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "occurrenceRemarks": "Ambiente: Caatinga. Solo \u00famido. Habito: Erva hidr\u00f3fita",
    "identifiedBy": "D. J. N. Hind",
    "_datasetKey": {
      "title": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira \u2013 Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 464833609,
    "datasetKey": "b5cdf794-8fa4-4a85-8b26-755d087bf531",
    "publishingOrgKey": "2cd829bb-b713-433d-99cf-64bef11e5b3e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "86c2834b-fcd6-418d-9b32-aca45110a0fe",
    "publishingCountry": "FR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T15:01:31.112+0000",
    "lastParsed": "2018-05-04T10:11:17.213+0000",
    "crawlId": 178,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.71667,
    "decimalLatitude": -10.66667,
    "elevation": 300,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1974,
    "month": 2,
    "day": 20,
    "eventDate": "1974-02-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2015-09-04T10:25:20.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:43:24.158+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441358786117lbD5bHoYwyB9mims",
        "license": "cc-by"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p04417372",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Identifier": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"e-recolnat\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"65528BD62F4E4C229B96E6C6F1AC83F4\"\n}, {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"Reflora\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://reflora.jbrj.gov.br/reflora/herbarioVirtual/ConsultaPublicoHVUC/ConsultaPublicoHVUC.do?idTestemunho=2272363\"\n} ]",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|5242253\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"0\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"rivularis\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationRemarks\" : \"operation de numerisation 2010-2012\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra rivularis Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|830644\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|7941652\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"1\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"07/2013\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"radicans\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra radicans (Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"Roque\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"(Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|830643\"\n} ]",
    "fieldNumber": "16266",
    "gbifID": "464833609",
    "verbatimLocality": "Lagoa da Eugenia southern and near Camale\u00e3o. Bahia, Nordeste, Brasil, Am\u00e9rica do Sul",
    "collectionCode": "P",
    "occurrenceID": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p04417372",
    "preparations": "hb",
    "catalogNumber": "P04417372",
    "recordedBy": "Harley, R.M.|Renvoize, S.A.|Erskine, C.M.|Brighton, C.A.|Pinheiro, R.",
    "institutionCode": "MNHN",
    "occurrenceRemarks": ". . Field work sponsored by the Royal Botanic Gardens, Kew, and the Academia Brasileira de Ci\u00eancias, and carried out with the collaboration of the Centro d Pesquisas do Cacau, Itabuna, Bahia, January-April, 1974",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441358786117lbD5bHoYwyB9mims\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Roque",
    "_datasetKey": {
      "title": "The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Mus\u00e9um national d'Histoire Naturelle (MNHN - Paris)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "MNHN - Museum national d'Histoire naturelle"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1090413728,
    "datasetKey": "bc81e05b-ed51-46ba-a0a4-90fbae9b5545",
    "publishingOrgKey": "c6aacf9d-a5a7-4d7f-a6fc-ea0a4b8ec450",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:55:50.029+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:25:01.428+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.716667,
    "decimalLatitude": -10.666667,
    "elevation": 300,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1974,
    "month": 2,
    "day": 20,
    "eventDate": "1974-02-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.327+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "identifier": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000011905",
    "recordNumber": "16266",
    "datasetName": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "municipality": "ITI\u00daBA",
    "locality": "Lagoa da Eugenia, ao S perto de Camale\u00e3o.",
    "gbifID": "1090413728",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CEPEC",
    "occurrenceID": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000011905",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "11905",
    "recordedBy": "R. M. Harley",
    "institutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "ownerInstitutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "occurrenceRemarks": "Ambiente: Caatinga. Habito: Erva n\u00e3o hidr\u00f3fita",
    "identifiedBy": "D. J. N. Hind",
    "_datasetKey": {
      "title": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira \u2013 Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1260733130,
    "datasetKey": "7bd65a7a-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingOrgKey": "90fd6680-349f-11d8-aa2d-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "c4e134d3-c68f-406d-a116-6a37895602e0",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-20T08:03:30.901+0000",
    "lastParsed": "2018-06-20T08:03:30.977+0000",
    "crawlId": 28,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2013-01-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.716667,
    "decimalLatitude": -10.666667,
    "elevation": 300,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1974,
    "month": 2,
    "day": 20,
    "eventDate": "1974-02-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "modified": "2015-08-23T05:45:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T11:05:26.678+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.tropicos.org/ImageDownload.aspx?imageid=100353319",
        "references": "http://www.tropicos.org/ImageFullView.aspx?imageid=100353319",
        "title": "Harley - 16266 - Brazil",
        "creator": "MBG",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/",
        "rightsHolder": "MBG"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Missouri Botanical Garden",
    "nomenclaturalStatus": "No opinion",
    "identifier": "urn:catalog:MO:Tropicos:3327458",
    "recordNumber": "Harley 16266",
    "nomenclaturalCode": "ICNafp",
    "datasetName": "Tropicos",
    "locality": "Lagoa da Eugenia southern end near Camaleao Waste ground with scattered shrubs and masrshy lake margins This plant growing on lake margin",
    "gbifID": "1260733130",
    "collectionCode": "MO",
    "occurrenceID": "urn:catalog:MO:Tropicos:3327458",
    "type": "PhysicalObject",
    "taxonID": "2739015",
    "catalogNumber": "3327458",
    "recordedBy": "R.M. Harley|S.A. Renvoize|C.M. Erskine|Christine A. Brighton|R.S. Pinheiro",
    "institutionCode": "MO",
    "ownerInstitutionCode": "MOBOT",
    "bibliographicCitation": "http://www.tropicos.org/Specimen/3327458",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.tropicos.org/ImageDownload.aspx?imageid=100353319\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"MBG\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/creator\" : \"MBG\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/title\" : \"Harley - 16266 - Brazil\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.tropicos.org/ImageFullView.aspx?imageid=100353319\"\n} ]",
    "identifiedBy": "John Pruski (MO)",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15859",
    "_datasetKey": {
      "title": "Tropicos Specimen Data"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Missouri Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 912111329,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:02:25.413+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T10:51:03.125+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.72,
    "decimalLatitude": -10.67,
    "year": 1974,
    "month": 2,
    "day": 20,
    "eventDate": "1974-02-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2007-02-12T10:40:07.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:20:56.935+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/735499.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053320",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K000053320",
    "recordNumber": "16266",
    "habitat": "Waste ground with scattered shrubs and marshy lake margin",
    "locality": "Lagoa da Eug\u00eania, southern end near Camale\u00e3o.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "912111329",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053320",
    "catalogNumber": "K000053320",
    "recordedBy": "Renvoize, S.A.; Erskine, C.M.; Pinheiro, R.; Brighton, C.A.; Harley, R.M.",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K000053320\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/735499.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) H.W.Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1077184771,
    "datasetKey": "5b5cf455-a448-4c0a-aecd-3e0956f27f10",
    "publishingOrgKey": "afdd8e93-b4e3-491c-88f0-8a22834ac1a9",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:27:17.915+0000",
    "lastParsed": "2018-01-06T10:58:54.286+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1991-12-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1957,
    "month": 8,
    "eventDate": "1957-08-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:37:07.343+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "identifier": "BRA:UFBA:ALCB:0000007220",
    "recordNumber": "57-750",
    "datasetName": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "municipality": "Cruz das Almas",
    "locality": "Rec\u00f4ncavo Sul, Margem do acude do Instituto Agron\u00f4mico do Leste",
    "gbifID": "1077184771",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "ALCB",
    "occurrenceID": "BRA:UFBA:ALCB:0000007220",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "07220",
    "recordedBy": "Lord\u00ealo, RP",
    "institutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "identifiedBy": "Hind, DJN",
    "_datasetKey": {
      "title": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Bahia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1077184722,
    "datasetKey": "5b5cf455-a448-4c0a-aecd-3e0956f27f10",
    "publishingOrgKey": "afdd8e93-b4e3-491c-88f0-8a22834ac1a9",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:27:17.884+0000",
    "lastParsed": "2018-09-03T12:07:50.336+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1991-12-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.416667,
    "decimalLatitude": -12.75,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1951,
    "month": 6,
    "eventDate": "1951-06-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-03T12:07:50.534+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "identifier": "BRA:UFBA:ALCB:0000007161",
    "recordNumber": "51-225",
    "datasetName": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa",
    "municipality": "Castro Alves",
    "locality": "Rec\u00f4ncavo Sul, Pinto",
    "gbifID": "1077184722",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "ALCB",
    "occurrenceID": "BRA:UFBA:ALCB:0000007161",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "07161",
    "recordedBy": "Pinto, GCP",
    "institutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)",
    "occurrenceRemarks": "Em alagoados.",
    "identifiedBy": "Hind, DJN",
    "_datasetKey": {
      "title": "ALCB - Herb\u00e1rio Alexandre Leal Costa"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Bahia"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1260733319,
    "datasetKey": "7bd65a7a-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingOrgKey": "90fd6680-349f-11d8-aa2d-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "c4e134d3-c68f-406d-a116-6a37895602e0",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-20T08:03:30.493+0000",
    "lastParsed": "2018-06-20T08:03:30.807+0000",
    "crawlId": 28,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1980-01-01T00:00:00.000+0000",
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1930,
    "month": 11,
    "eventDate": "1930-11-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "modified": "2014-04-07T21:22:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T11:05:26.725+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.tropicos.org/ImageDownload.aspx?imageid=100353296",
        "references": "http://www.tropicos.org/ImageFullView.aspx?imageid=100353296",
        "title": "Pickel - s.n. - Brazil",
        "creator": "MBG",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/",
        "rightsHolder": "MBG"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Missouri Botanical Garden",
    "nomenclaturalStatus": "No opinion",
    "identifier": "urn:catalog:MO:Tropicos:3327640",
    "recordNumber": "Pickel s.n.",
    "nomenclaturalCode": "ICNafp",
    "datasetName": "Tropicos",
    "locality": "in a dried-up marsh, tapera",
    "gbifID": "1260733319",
    "collectionCode": "MO",
    "occurrenceID": "urn:catalog:MO:Tropicos:3327640",
    "type": "PhysicalObject",
    "taxonID": "2739015",
    "catalogNumber": "3327640",
    "recordedBy": "D.B. Pickel",
    "institutionCode": "MO",
    "ownerInstitutionCode": "MOBOT",
    "bibliographicCitation": "http://www.tropicos.org/Specimen/3327640",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"MBG\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/creator\" : \"MBG\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.tropicos.org/ImageDownload.aspx?imageid=100353296\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/title\" : \"Pickel - s.n. - Brazil\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.tropicos.org/ImageFullView.aspx?imageid=100353296\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Barry L. Snow Dec",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15859",
    "_datasetKey": {
      "title": "Tropicos Specimen Data"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Missouri Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 437891934,
    "datasetKey": "b5cdf794-8fa4-4a85-8b26-755d087bf531",
    "publishingOrgKey": "2cd829bb-b713-433d-99cf-64bef11e5b3e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "86c2834b-fcd6-418d-9b32-aca45110a0fe",
    "publishingCountry": "FR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:46:04.867+0000",
    "lastParsed": "2018-05-04T09:20:57.482+0000",
    "crawlId": 178,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "year": 1848,
    "eventDate": "1848-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2015-09-04T05:20:14.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T22:21:40.035+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441340480047FyToXJQa32tK2jua",
        "license": "cc-by"
      },
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/144598648669450UaRhQ4DZt7GVte",
        "creator": "Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, VDa",
        "license": "cc-by"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02535035",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Identifier": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"e-recolnat\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"5A7ADDECB09B46328E5A0129524C3B2C\"\n} ]",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|4264652\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"0\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"integrifolia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationRemarks\" : \"operation de numerisation 2010-2012\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra integrifolia Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|830640\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|7945544\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"0\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"07-2013\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/typeStatus\" : \"isotype\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"integrifolia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationRemarks\" : \"London Journal of Botany 7: 410. 1848\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra integrifolia Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"Roque\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|830640\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|7945546\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"1\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"07-2013\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"radicans\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra radicans (Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"Roque\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"(Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|830643\"\n} ]",
    "fieldNumber": "1053",
    "gbifID": "437891934",
    "verbatimLocality": "Pernambuco",
    "collectionCode": "P",
    "occurrenceID": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02535035",
    "preparations": "hb",
    "catalogNumber": "P02535035",
    "recordedBy": "Gardner, G.",
    "institutionCode": "MNHN",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441340480047FyToXJQa32tK2jua\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n}, {\n  \"http://purl.org/dc/terms/creator\" : \"Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, VDa\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/144598648669450UaRhQ4DZt7GVte\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Roque",
    "_datasetKey": {
      "title": "The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Mus\u00e9um national d'Histoire Naturelle (MNHN - Paris)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "MNHN - Museum national d'Histoire naturelle"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 437559186,
    "datasetKey": "b5cdf794-8fa4-4a85-8b26-755d087bf531",
    "publishingOrgKey": "2cd829bb-b713-433d-99cf-64bef11e5b3e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "86c2834b-fcd6-418d-9b32-aca45110a0fe",
    "publishingCountry": "FR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:46:04.819+0000",
    "lastParsed": "2018-05-04T09:20:57.498+0000",
    "crawlId": 178,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "year": 1848,
    "eventDate": "1848-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2015-09-04T05:20:14.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T22:21:39.890+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/14413404801334vIUJhNZOv34ckMJ",
        "license": "cc-by"
      },
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1445986523124Stp4CRpZ9pPkFDoT",
        "creator": "Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, VDa",
        "license": "cc-by"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02535040",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Identifier": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"e-recolnat\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"F62275E7D5B84309BED8DAF5B55D2EB2\"\n} ]",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|4264657\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"0\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"angustifolia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationRemarks\" : \"operation de numerisation 2010-2012\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra angustifolia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|3386517\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|7945543\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"0\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"07-2013\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/typeStatus\" : \"isotype\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"integrifolia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationRemarks\" : \"London Journal of Botany 7: 410. 1848\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra integrifolia Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"Roque\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|830640\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|7945545\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"1\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"07-2013\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"radicans\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra radicans (Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"Roque\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"(Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|830643\"\n} ]",
    "fieldNumber": "1053",
    "gbifID": "437559186",
    "verbatimLocality": "Pernambuco",
    "collectionCode": "P",
    "occurrenceID": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02535040",
    "preparations": "hb",
    "catalogNumber": "P02535040",
    "recordedBy": "Gardner, G.",
    "institutionCode": "MNHN",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/14413404801334vIUJhNZOv34ckMJ\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n}, {\n  \"http://purl.org/dc/terms/creator\" : \"Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, VDa\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1445986523124Stp4CRpZ9pPkFDoT\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Roque",
    "_datasetKey": {
      "title": "The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Mus\u00e9um national d'Histoire Naturelle (MNHN - Paris)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "MNHN - Museum national d'Histoire naturelle"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 439237363,
    "datasetKey": "b5cdf794-8fa4-4a85-8b26-755d087bf531",
    "publishingOrgKey": "2cd829bb-b713-433d-99cf-64bef11e5b3e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "86c2834b-fcd6-418d-9b32-aca45110a0fe",
    "publishingCountry": "FR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:46:04.837+0000",
    "lastParsed": "2018-05-04T09:20:57.492+0000",
    "crawlId": 178,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Bahia",
    "year": 1845,
    "month": 1,
    "day": 1,
    "eventDate": "1845-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2015-09-04T05:20:14.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:12:18.352+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441340480098EHLPMeTkxAZRWTOz",
        "license": "cc-by"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02535038",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Identifier": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"e-recolnat\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"4479AD9DC3504C499067F0D60C813AA8\"\n}, {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"Reflora\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://reflora.jbrj.gov.br/reflora/herbarioVirtual/ConsultaPublicoHVUC/ConsultaPublicoHVUC.do?idTestemunho=2138384\"\n} ]",
    "county": "Jacobina",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|4264655\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"0\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"angustifolia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationRemarks\" : \"operation de numerisation 2010-2012\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra angustifolia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|3386517\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|7941649\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"1\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"07/2013\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"radicans\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra radicans (Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"Roque\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"(Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|830643\"\n} ]",
    "fieldNumber": "9767",
    "gbifID": "439237363",
    "verbatimLocality": "Br\u00e9sil, prov Bahia, Jacobine, S. Thom\u00e9. Jacobina, Bahia, Nordeste, Brasil, Am\u00e9rica do Sul",
    "collectionCode": "P",
    "occurrenceID": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02535038",
    "preparations": "hb",
    "catalogNumber": "P02535038",
    "recordedBy": "Blanchet",
    "institutionCode": "MNHN",
    "occurrenceRemarks": ". .",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441340480098EHLPMeTkxAZRWTOz\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Roque",
    "_datasetKey": {
      "title": "The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Mus\u00e9um national d'Histoire Naturelle (MNHN - Paris)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "MNHN - Museum national d'Histoire naturelle"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1094784538,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:26:24.098+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:26:24.576+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1838,
    "month": 12,
    "eventDate": "1838-12-01T00:00:00.000+0000",
    "typeStatus": "TYPE",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:35.115+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000066525",
    "recordNumber": "1976",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "locality": "In the muddy bed at small stream near Barra do Jardim.",
    "gbifID": "1094784538",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000066525",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "66525",
    "recordedBy": "Gardner, G.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1094784573,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:26:24.193+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:26:24.805+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1838,
    "month": 12,
    "eventDate": "1838-12-01T00:00:00.000+0000",
    "typeStatus": "TYPE",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:35.392+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000066526",
    "recordNumber": "1976",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "locality": "In the muddy bed at small stream near Barra do Jardim.",
    "gbifID": "1094784573",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000066526",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "66526",
    "recordedBy": "Gardner, G.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1094784519,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:26:24.110+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:26:24.638+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1837,
    "month": 12,
    "eventDate": "1837-12-01T00:00:00.000+0000",
    "typeStatus": "TYPE",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:35.150+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000066523",
    "recordNumber": "1053",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "locality": "In marshy places in the Island Itamarac\u00e1, common \"Barba de Lagoa\" of the Brazilians.",
    "gbifID": "1094784519",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000066523",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "66523",
    "recordedBy": "Gardner, G.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1094784532,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:26:24.137+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:26:24.628+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1837,
    "month": 12,
    "eventDate": "1837-12-01T00:00:00.000+0000",
    "typeStatus": "TYPE",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:35.024+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000066524",
    "recordNumber": "1053",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "locality": "In marshy places in the Island Itamarac\u00e1, common \"Barba de Lagoa\" of the Brazilians.",
    "gbifID": "1094784532",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000066524",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "66524",
    "recordedBy": "Gardner, G.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 574731160,
    "datasetKey": "bf2a4bf0-5f31-11de-b67e-b8a03c50a862",
    "publishingOrgKey": "98e934b0-5f31-11de-b67e-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "f6fe707e-cced-4efc-b5dc-be4c91b8180a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-26T22:20:21.883+0000",
    "lastParsed": "2017-12-19T21:18:58.704+0000",
    "crawlId": 87,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "year": 1837,
    "eventDate": "1837-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2011-05-26T00:00:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:24:41.214+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://repo.rbge.org.uk/image_server.php?kind=1500&path_base64=L2hlcmJhcml1bV9zcGVjaW1lbl9zY2Fucy9FMDAvNDMzLzM2My80MzgxNTcuanBn",
        "references": "http://data.rbge.org.uk/herb/E00433363",
        "title": "E00433363",
        "description": "Image of herbarium specimen E00433363 by Specimen Digitisation Pipeline",
        "creator": "Specimen Digitisation Pipeline",
        "publisher": "Royal Botanic Garden Edinburgh",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/",
        "rightsHolder": "Copyright Royal Botanic Garden Edinburgh. Contact us for rights to commercial use."
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://data.rbge.org.uk/herb/E00433363",
    "recordNumber": "1053",
    "nomenclaturalCode": "ICBN",
    "verbatimEventDate": "1837",
    "higherGeography": "E. Tropical South America",
    "verbatimCoordinateSystem": "degrees minutes seconds",
    "datasetName": "Royal Botanic Garden Edinburgh Herbarium",
    "gbifID": "574731160",
    "collectionCode": "E",
    "occurrenceID": "http://data.rbge.org.uk/herb/E00433363",
    "type": "PhysicalObject",
    "preparations": "herbarium specimen of unspecified type",
    "catalogNumber": "E00433363",
    "recordedBy": "Gardner, George",
    "otherCatalogNumbers": "BGBASE:465185",
    "institutionCode": "E",
    "startDayOfYear": "182",
    "ownerInstitutionCode": "E",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/creator\" : \"Specimen Digitisation Pipeline\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/description\" : \"Image of herbarium specimen E00433363 by Specimen Digitisation Pipeline\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/title\" : \"E00433363\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/publisher\" : \"Royal Botanic Garden Edinburgh\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://repo.rbge.org.uk/image_server.php?kind=1500&path_base64=L2hlcmJhcml1bV9zcGVjaW1lbl9zY2Fucy9FMDAvNDMzLzM2My80MzgxNTcuanBn\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Copyright Royal Botanic Garden Edinburgh. Contact us for rights to commercial use.\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://data.rbge.org.uk/herb/E00433363\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\"\n} ]",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15670",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Garden Edinburgh Herbarium (E)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Garden Edinburgh"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 437559187,
    "datasetKey": "b5cdf794-8fa4-4a85-8b26-755d087bf531",
    "publishingOrgKey": "2cd829bb-b713-433d-99cf-64bef11e5b3e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "86c2834b-fcd6-418d-9b32-aca45110a0fe",
    "publishingCountry": "FR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:46:04.831+0000",
    "lastParsed": "2018-05-04T09:20:57.493+0000",
    "crawlId": 178,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Minas Gerais",
    "year": 1816,
    "month": 1,
    "day": 1,
    "eventDate": "1816-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2015-09-04T05:20:14.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T22:21:39.955+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/14413404801508yAKNViNlUpg7W4l",
        "license": "cc-by"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02535041",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Identifier": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"e-recolnat\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"EBBEA8F1E18A4587BC3043902FD958E1\"\n}, {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"Reflora\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://reflora.jbrj.gov.br/reflora/herbarioVirtual/ConsultaPublicoHVUC/ConsultaPublicoHVUC.do?idTestemunho=2182501\"\n} ]",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|4264658\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"0\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"angustifolia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationRemarks\" : \"operation de numerisation 2010-2012\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra angustifolia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|3386517\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|7941651\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"1\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"07/2013\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"radicans\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra radicans (Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"Roque\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"(Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|830643\"\n} ]",
    "gbifID": "437559187",
    "verbatimLocality": "Br\u00e9sil: Province de Minas Geraes. Minas Gerais, Sudeste, Brasil, Am\u00e9rica do Sul",
    "collectionCode": "P",
    "occurrenceID": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02535041",
    "preparations": "hb",
    "catalogNumber": "P02535041",
    "recordedBy": "Saint-Hilaire, A. de",
    "institutionCode": "MNHN",
    "occurrenceRemarks": "Voyage d'Auguste de Saint-Hilaire, de 1816 \u00e0 1821. .",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/14413404801508yAKNViNlUpg7W4l\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Roque",
    "_datasetKey": {
      "title": "The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Mus\u00e9um national d'Histoire Naturelle (MNHN - Paris)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "MNHN - Museum national d'Histoire naturelle"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 437226354,
    "datasetKey": "b5cdf794-8fa4-4a85-8b26-755d087bf531",
    "publishingOrgKey": "2cd829bb-b713-433d-99cf-64bef11e5b3e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "86c2834b-fcd6-418d-9b32-aca45110a0fe",
    "publishingCountry": "FR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:46:04.869+0000",
    "lastParsed": "2018-10-03T14:46:04.874+0000",
    "crawlId": 178,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Minas Gerais",
    "year": 1816,
    "month": 1,
    "day": 1,
    "eventDate": "1816-01-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2015-09-04T05:20:14.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-10-03T14:46:04.892+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441340480116b6QGguWG8pufgxLD",
        "license": "cc-by"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02535039",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Identifier": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"B36EC86B384746E6AD09967F38AEE465\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"e-recolnat\"\n}, {\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://reflora.jbrj.gov.br/reflora/herbarioVirtual/ConsultaPublicoHVUC/ConsultaPublicoHVUC.do?idTestemunho=2051958\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"Reflora\"\n} ]",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|4264656\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"0\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationRemarks\" : \"operation de numerisation 2010-2012\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra angustifolia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"angustifolia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|3386517\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|7941650\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"07/2013\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"1\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"(Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"Roque\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra radicans (Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"radicans\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|830643\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\"\n} ]",
    "fieldNumber": "B1 1426",
    "gbifID": "437226354",
    "verbatimLocality": "Br\u00e9sil: Province de Minas Geraes. Minas Gerais, Sudeste, Brasil, Am\u00e9rica do Sul",
    "collectionCode": "P",
    "occurrenceID": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02535039",
    "preparations": "hb",
    "catalogNumber": "P02535039",
    "recordedBy": "Saint-Hilaire, A. de",
    "institutionCode": "MNHN",
    "occurrenceRemarks": "Voyage d'Auguste de Saint-Hilaire, de 1816 \u00e0 1821. .",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441340480116b6QGguWG8pufgxLD\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Roque",
    "_datasetKey": {
      "title": "The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Mus\u00e9um national d'Histoire Naturelle (MNHN - Paris)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "MNHN - Museum national d'Histoire naturelle"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1090467722,
    "datasetKey": "bc81e05b-ed51-46ba-a0a4-90fbae9b5545",
    "publishingOrgKey": "c6aacf9d-a5a7-4d7f-a6fc-ea0a4b8ec450",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:05:55.361+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:27:29.715+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.545556,
    "decimalLatitude": -11.172778,
    "elevation": 728,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.298+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "identifier": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000072610",
    "recordNumber": "3387",
    "datasetName": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "municipality": "jacobina",
    "locality": "Catuaba.",
    "gbifID": "1090467722",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CEPEC",
    "occurrenceID": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000072610",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "72610",
    "recordedBy": "A. M. Giulietti",
    "institutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "ownerInstitutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "occurrenceRemarks": "Ambiente: Mata. Habito: Erva n\u00e3o hidr\u00f3fita",
    "identifiedBy": "D. J. N. Hind",
    "_datasetKey": {
      "title": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira \u2013 Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 912112568,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:02:25.650+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T10:51:06.399+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "issues": [
      "RECORDED_DATE_INVALID"
    ],
    "modified": "2007-02-12T10:41:55.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:20:56.812+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/736229.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000054545",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K000054545",
    "recordNumber": "9121",
    "higherGeography": "Mun.?",
    "municipality": "Mun.?",
    "locality": "Serra de Baturit\u00e9.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "912112568",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000054545",
    "catalogNumber": "K000054545",
    "recordedBy": "Ule, E.",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K000054545\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/736229.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Hind, D.J.N.",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) H.W.Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1090516982,
    "datasetKey": "bc81e05b-ed51-46ba-a0a4-90fbae9b5545",
    "publishingOrgKey": "c6aacf9d-a5a7-4d7f-a6fc-ea0a4b8ec450",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:12:31.482+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:29:51.644+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -42.2725,
    "decimalLatitude": -13.840833,
    "stateProvince": "Bahia",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.330+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "identifier": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000130002",
    "recordNumber": "1555",
    "datasetName": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "municipality": "CAETIT\u00c9",
    "locality": "Ao redor da \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o da Ind\u00fastria Nuclear do Brasil (INB). Coletas nas \u00e1reas 1, 2 e 3.",
    "gbifID": "1090516982",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CEPEC",
    "occurrenceID": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000130002",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "130002",
    "recordedBy": "J. L. da Paixao",
    "institutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "ownerInstitutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "occurrenceRemarks": "Ambiente: Caatinga Arb\u00f3rea. Habito: Erva prostrada",
    "identifiedBy": "V. O. Amorim",
    "_datasetKey": {
      "title": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira \u2013 Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090427578,
    "datasetKey": "bc81e05b-ed51-46ba-a0a4-90fbae9b5545",
    "publishingOrgKey": "c6aacf9d-a5a7-4d7f-a6fc-ea0a4b8ec450",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:56:31.515+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:25:38.693+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.083333,
    "decimalLatitude": -12.533333,
    "elevation": 120,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.360+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "identifier": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000026933",
    "recordNumber": "350",
    "datasetName": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "municipality": "cachoeira",
    "locality": "Ilha em frente \u00e0 EMBASA. Vale dos Rios Paragua\u00e7u e Jacuipe.",
    "gbifID": "1090427578",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CEPEC",
    "occurrenceID": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000026933",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "26933",
    "recordedBy": "Grupo Pedra do Cavalo",
    "institutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "ownerInstitutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "occurrenceRemarks": "Ambiente: Mata. Habito: Erva n\u00e3o hidr\u00f3fita",
    "identifiedBy": "D. J. N. Hind",
    "_datasetKey": {
      "title": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira \u2013 Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090439866,
    "datasetKey": "bc81e05b-ed51-46ba-a0a4-90fbae9b5545",
    "publishingOrgKey": "c6aacf9d-a5a7-4d7f-a6fc-ea0a4b8ec450",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:04:26.638+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:26:12.574+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.816667,
    "decimalLatitude": -11.366667,
    "stateProvince": "Bahia",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.296+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "identifier": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000040395",
    "recordNumber": "4108",
    "datasetName": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "municipality": "RIACH\u00c3O DO JACU\u00cdPE",
    "locality": "14Km a suleste da cidade, BR-324, Rio Toco. Margem de uma \u00e1rea alagada.",
    "gbifID": "1090439866",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CEPEC",
    "occurrenceID": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000040395",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "40395",
    "recordedBy": "L. R. Noblick",
    "institutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "ownerInstitutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "occurrenceRemarks": "Ambiente: Caatinga. Habito: Erva n\u00e3o hidr\u00f3fita",
    "identifiedBy": "D. J. N. Hind",
    "_datasetKey": {
      "title": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira \u2013 Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 439557570,
    "datasetKey": "b5cdf794-8fa4-4a85-8b26-755d087bf531",
    "publishingOrgKey": "2cd829bb-b713-433d-99cf-64bef11e5b3e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "86c2834b-fcd6-418d-9b32-aca45110a0fe",
    "publishingCountry": "FR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:46:04.778+0000",
    "lastParsed": "2018-05-04T09:20:57.493+0000",
    "crawlId": 178,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "issues": [],
    "modified": "2015-09-04T05:20:14.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T12:12:18.355+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441340480081n2PApiPFwMbKjd6a",
        "license": "cc-by"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02535037",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Identifier": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"e-recolnat\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"E05E91D171C34BCFA5ECEFF125846DDF\"\n}, {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"Reflora\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://reflora.jbrj.gov.br/reflora/herbarioVirtual/ConsultaPublicoHVUC/ConsultaPublicoHVUC.do?idTestemunho=2146656\"\n} ]",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|4264654\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"0\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"angustifolia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationRemarks\" : \"operation de numerisation 2010-2012\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra angustifolia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|3386517\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|7941648\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"1\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"07/2013\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"radicans\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra radicans (Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"Roque\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"(Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|830643\"\n} ]",
    "fieldNumber": "3767",
    "gbifID": "439557570",
    "verbatimLocality": ". Brasil, Am\u00e9rica do Sul",
    "collectionCode": "P",
    "occurrenceID": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02535037",
    "preparations": "hb",
    "recordedBy": "Blanchet",
    "catalogNumber": "P02535037",
    "institutionCode": "MNHN",
    "occurrenceRemarks": ". s.d..",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441340480081n2PApiPFwMbKjd6a\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Roque",
    "_datasetKey": {
      "title": "The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Mus\u00e9um national d'Histoire Naturelle (MNHN - Paris)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "MNHN - Museum national d'Histoire naturelle"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1090439533,
    "datasetKey": "bc81e05b-ed51-46ba-a0a4-90fbae9b5545",
    "publishingOrgKey": "c6aacf9d-a5a7-4d7f-a6fc-ea0a4b8ec450",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:04:25.779+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:26:11.724+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.6,
    "decimalLatitude": -11.416667,
    "stateProvince": "Bahia",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.346+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "identifier": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000040032",
    "recordNumber": "3900",
    "datasetName": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "municipality": "miguel calmon",
    "locality": "Arredores da cidade.",
    "gbifID": "1090439533",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CEPEC",
    "occurrenceID": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000040032",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "40032",
    "recordedBy": "L. R. Noblick",
    "institutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "ownerInstitutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "occurrenceRemarks": "Ambiente: Lugar alagadi\u00e7o. Habito: Erva n\u00e3o hidr\u00f3fita",
    "identifiedBy": "D. J. N. Hind",
    "_datasetKey": {
      "title": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira \u2013 Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090467612,
    "datasetKey": "bc81e05b-ed51-46ba-a0a4-90fbae9b5545",
    "publishingOrgKey": "c6aacf9d-a5a7-4d7f-a6fc-ea0a4b8ec450",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:05:55.189+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:27:29.514+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -40.545278,
    "decimalLatitude": -11.018611,
    "elevation": 632,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.301+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "identifier": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000072514",
    "recordNumber": "3466",
    "datasetName": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "municipality": "jacobina",
    "locality": "Barrac\u00e3o de Cima. \u00c1rea de agricultura abandonada.",
    "gbifID": "1090467612",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CEPEC",
    "occurrenceID": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000072514",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "72514",
    "recordedBy": "H. P. Bautista",
    "institutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "ownerInstitutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "occurrenceRemarks": "Ambiente: Vegeta\u00e7\u00e3o perturbada. Habito: Erva n\u00e3o hidr\u00f3fita",
    "identifiedBy": "H. P. Bautista",
    "_datasetKey": {
      "title": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira \u2013 Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090490956,
    "datasetKey": "bc81e05b-ed51-46ba-a0a4-90fbae9b5545",
    "publishingOrgKey": "c6aacf9d-a5a7-4d7f-a6fc-ea0a4b8ec450",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:08:35.342+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:28:34.611+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -39.1,
    "decimalLatitude": -12.216667,
    "elevation": 130,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.489+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "identifier": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000099143",
    "recordNumber": "1741",
    "datasetName": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "municipality": "ANGUERA",
    "locality": "Lagoa.",
    "gbifID": "1090490956",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CEPEC",
    "occurrenceID": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000099143",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "99143",
    "recordedBy": "E. de Melo",
    "institutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "ownerInstitutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "occurrenceRemarks": "Ambiente: Caatinga. Habito: Erva ereta, ca. 50cm",
    "identifiedBy": "D. J. N. Hind",
    "_datasetKey": {
      "title": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira \u2013 Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 438279828,
    "datasetKey": "b5cdf794-8fa4-4a85-8b26-755d087bf531",
    "publishingOrgKey": "2cd829bb-b713-433d-99cf-64bef11e5b3e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "86c2834b-fcd6-418d-9b32-aca45110a0fe",
    "publishingCountry": "FR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:46:04.815+0000",
    "lastParsed": "2018-06-05T12:53:53.676+0000",
    "crawlId": 178,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "issues": [],
    "modified": "2015-09-04T05:20:14.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T13:54:26.541+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441340479792DWK8x9NI8oomZWQj",
        "license": "cc-by"
      },
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1445959499303dj7rD9HhnfHwergn",
        "creator": "Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, VDa",
        "license": "cc-by"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02535021",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Identifier": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"7C0CD92E6764499785BC21E841689C18\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"e-recolnat\"\n} ]",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|830644\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationRemarks\" : \"operation de numerisation 2010-2012\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"rivularis\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"0\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|4264638\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra rivularis Gardner\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"rivularis\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/typeStatus\" : \"isotype\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"0\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|7945356\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|830644\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationRemarks\" : \"London Journal of Botany 7: 410. 1848\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"Roque\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"07-2013\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra rivularis Gardner\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|830643\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"Roque\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"(Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"radicans\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"07-2013\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"1\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|7945358\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra radicans (Willd.) Lack\"\n} ]",
    "fieldNumber": "1976",
    "gbifID": "438279828",
    "verbatimLocality": "Province de Piauhy",
    "collectionCode": "P",
    "occurrenceID": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02535021",
    "preparations": "hb",
    "recordedBy": "Gardner, G.",
    "catalogNumber": "P02535021",
    "institutionCode": "MNHN",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441340479792DWK8x9NI8oomZWQj\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n}, {\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1445959499303dj7rD9HhnfHwergn\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/creator\" : \"Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, VDa\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Roque",
    "_datasetKey": {
      "title": "The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Mus\u00e9um national d'Histoire Naturelle (MNHN - Paris)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "MNHN - Museum national d'Histoire naturelle"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  },
  {
    "key": 1090433483,
    "datasetKey": "bc81e05b-ed51-46ba-a0a4-90fbae9b5545",
    "publishingOrgKey": "c6aacf9d-a5a7-4d7f-a6fc-ea0a4b8ec450",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:59:03.283+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:25:54.913+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Bahia",
    "issues": [
      "COORDINATE_INVALID"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.344+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "identifier": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000033442",
    "recordNumber": "1947",
    "datasetName": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "municipality": "feira de santana",
    "locality": "Represa de Bananeira.",
    "gbifID": "1090433483",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CEPEC",
    "occurrenceID": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000033442",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "33442",
    "recordedBy": "L. R. Noblick",
    "institutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "ownerInstitutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "occurrenceRemarks": "Ambiente: Mata. Solo \u00famido. Habito: Erva n\u00e3o hidr\u00f3fita",
    "identifiedBy": "D. J. N. Hind",
    "_datasetKey": {
      "title": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira \u2013 Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 1090431010,
    "datasetKey": "bc81e05b-ed51-46ba-a0a4-90fbae9b5545",
    "publishingOrgKey": "c6aacf9d-a5a7-4d7f-a6fc-ea0a4b8ec450",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:58:01.376+0000",
    "lastParsed": "2017-12-29T14:25:48.076+0000",
    "crawlId": 113,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -41.016667,
    "decimalLatitude": -11.65,
    "elevation": 800,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Bahia",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T04:57:38.366+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "identifier": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000030753",
    "recordNumber": "23026",
    "datasetName": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau",
    "municipality": "MORRO DO CHAP\u00c9U",
    "locality": "27.5Km ao SE da cidade, Rod. p/ Mundo Novo. Barragem do Angelim.",
    "gbifID": "1090431010",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CEPEC",
    "occurrenceID": "BRA:CEPLAC:CEPEC:0000030753",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "30753",
    "recordedBy": "R. M. Harley",
    "institutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "ownerInstitutionCode": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira (CEPLAC)",
    "occurrenceRemarks": "Ambiente: Vegeta\u00e7\u00e3o disturbada. Habito: Erva n\u00e3o hidr\u00f3fita",
    "identifiedBy": "D. J. N. Hind",
    "_datasetKey": {
      "title": "CEPEC - Herb\u00e1rio do Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Comiss\u00e3o Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira \u2013 Centro de Pesquisas do Cacau"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans"
    }
  },
  {
    "key": 912111357,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:02:25.468+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T10:51:03.483+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "issues": [
      "RECORDED_DATE_INVALID"
    ],
    "modified": "2007-02-12T10:39:42.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-06T22:20:56.812+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/735490.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053315",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K000053315",
    "recordNumber": "8147",
    "habitat": "Caatinga",
    "higherGeography": "Jussiape",
    "municipality": "Jussiape",
    "locality": "A 3 km as N de Jussiape.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "912111357",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K000053315",
    "catalogNumber": "K000053315",
    "recordedBy": "Mori, S.A.; King, R.M.",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K000053315\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/735490.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Hind, D.J.N.",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) H.W.Lack"
    }
  },
  {
    "key": 438600064,
    "datasetKey": "b5cdf794-8fa4-4a85-8b26-755d087bf531",
    "publishingOrgKey": "2cd829bb-b713-433d-99cf-64bef11e5b3e",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "86c2834b-fcd6-418d-9b32-aca45110a0fe",
    "publishingCountry": "FR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-03T14:46:04.815+0000",
    "lastParsed": "2018-05-04T09:20:57.242+0000",
    "crawlId": 178,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5402456,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3141284,
    "speciesKey": 5402456,
    "scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Enydra",
    "species": "Enydra radicans",
    "genericName": "Enydra",
    "specificEpithet": "radicans",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "issues": [],
    "modified": "2015-09-04T05:20:14.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T14:05:44.154+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441340479810rjXQ71YqbAkSUHOG",
        "license": "cc-by"
      },
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1445959533805SfObEY0oGnRRRJte",
        "creator": "Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, VDa",
        "license": "cc-by"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02535022",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Identifier": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/subject\" : \"e-recolnat\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"815EF034E88A41A58BBAA11B67A932ED\"\n} ]",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|4264639\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"0\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"rivularis\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationRemarks\" : \"operation de numerisation 2010-2012\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra rivularis Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|830644\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|7945355\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"0\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"07-2013\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/typeStatus\" : \"isotype\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"rivularis\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationRemarks\" : \"London Journal of Botany 7: 410. 1848\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra rivularis Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"Roque\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Gardner\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|830644\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationID\" : \"SONNERAT|7945357\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identificationVerificationStatus\" : \"1\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Enydra\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"07-2013\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/higherClassification\" : \"Enydra;Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"radicans\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Enydra radicans (Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"Roque\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"(Willd.) Lack\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonID\" : \"SONNERAT|830643\"\n} ]",
    "fieldNumber": "1976",
    "gbifID": "438600064",
    "verbatimLocality": "Province de Piauhy",
    "collectionCode": "P",
    "occurrenceID": "http://coldb.mnhn.fr/catalognumber/mnhn/p/p02535022",
    "preparations": "hb",
    "recordedBy": "Gardner, G.",
    "catalogNumber": "P02535022",
    "institutionCode": "MNHN",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441340479810rjXQ71YqbAkSUHOG\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n}, {\n  \"http://purl.org/dc/terms/creator\" : \"Paris, Museum National d'Histoire Naturelle, VDa\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://mediaphoto.mnhn.fr/media/1445959533805SfObEY0oGnRRRJte\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"cc-by\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Roque",
    "_datasetKey": {
      "title": "The vascular plants collection (P) at the Herbarium of the Mus\u00e9um national d'Histoire Naturelle (MNHN - Paris)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "MNHN - Museum national d'Histoire naturelle"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Enydra radicans (Willd.) Lack"
    }
  }
]