[
  {
    "key": 1913585975,
    "datasetKey": "aed35888-68cb-4574-8a98-d13b89cf0f38",
    "publishingOrgKey": "5b30feaf-824b-4cb9-b256-293a106f45bc",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:23:45.186+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:23:45.221+0000",
    "crawlId": 127,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2017-05-30T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.506667,
    "decimalLatitude": -7.516306,
    "elevation": 984,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 2016,
    "month": 2,
    "day": 9,
    "eventDate": "2016-02-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:23:45.232+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HCDAL - Herb\u00e1rio Caririense D\u00e1rdano de Andrade-Lima",
    "identifier": "BRA:URCA:HCDAL:0000012399",
    "recordNumber": "HCDAL12399",
    "datasetName": "HCDAL - Herb\u00e1rio Caririense D\u00e1rdano de Andrade-Lima",
    "municipality": "Moreil\u00e2ndia",
    "locality": "Serra da Mata Nova, Chapada do Araripe",
    "gbifID": "1913585975",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HCDAL",
    "occurrenceID": "BRA:URCA:HCDAL:0000012399",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "12399",
    "recordedBy": "Souza, J F O",
    "institutionCode": "Universidade Regional do Cariri (URCA)",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Regional do Cariri (URCA)",
    "occurrenceRemarks": "Arbustiva ca. 1,5m; flor de cor amarela, infloresc\u00eancia (cap\u00edtulos), br\u00e1cteas amarelas.",
    "identifiedBy": "Sousa, J F O",
    "_datasetKey": {
      "title": "HCDAL - Herb\u00e1rio Caririense D\u00e1rdano de Andrade-Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Regional do Cariri"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1264694328,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:46.021+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:46.192+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2015-06-30T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2015,
    "month": 3,
    "day": 21,
    "eventDate": "2015-03-21T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:48.241+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000058189",
    "recordNumber": "22",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Tururu",
    "locality": "comunidade quilombola de \u00c1gua Preta., mata pr\u00f3xima a rochas; solo arenoso.",
    "gbifID": "1264694328",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000058189",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "58189",
    "recordedBy": "Sobczak, JCMSM",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, 1,9m, abundante; folha simples, membran\u00e1cea; flor de c\u00e1lice verde e corola amarela.; Caatinga.",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1424510380,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:43:08.558+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T20:04:18.604+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -56.297778,
    "decimalLatitude": -16.514722,
    "elevation": 111,
    "stateProvince": "Mato Grosso",
    "year": 2015,
    "month": 5,
    "day": 29,
    "eventDate": "2015-05-29T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2017-10-18T15:53:46.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T20:05:07.595+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/96/88/14/00968814.jpg",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages",
        "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:968814",
    "recordNumber": "18618",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o",
    "locality": "Entre a margem do Rio Cuiab\u00e1 e Posto Esp\u00edrito Santo, campos arbustivos alagados e matas alagadas. RPPN SESC Pantanal",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"calycina\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"T.S. Mendes & Elsie F. Guimar\u00e3es\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"2015-7\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia calycina Rich.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Rich.\"\n} ]",
    "gbifID": "1424510380",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:968814",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB00968814",
    "recordedBy": "G.Martinelli; E.Fernandez, C.Baez, T.Lima",
    "otherCatalogNumbers": "RB 625395",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "occurrenceRemarks": "subarbusto, 1,35m, heli\u00f3fila; folhas verdes, discolores; flores com capitulos amarelos",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.herbariovirtualreflora.jbrj.gov.br/reflora/geral/ExibeFiguraFSIUC/ExibeFiguraFSIUC.do?idFigura=99574747\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Rio de Janeiro Botanical Garden\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/96/88/14/00968814.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"jpg\"\n} ]",
    "identifiedBy": "T.S. Mendes & Elsie F. Guimar\u00e3es",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina Rich."
    }
  },
  {
    "key": 1264693654,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:45.278+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:45.494+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2014-02-28T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40.86,
    "decimalLatitude": -4.140006,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2014,
    "month": 1,
    "day": 27,
    "eventDate": "2014-01-27T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:47.512+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000056217",
    "recordNumber": "183",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "S\u00e3o Benedito",
    "locality": "congl. 89, sub. 3, \u00e1rv. 1RN.&nfEstrato inferior.",
    "gbifID": "1264693654",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000056217",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "56217",
    "recordedBy": "Batista, W.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Invent\u00e1rio Florestal Nacional - CE; Arbusto, com odor caracter\u00edstico; flor amarela.&nfDups RB.",
    "identifiedBy": "Quaresma, A.S.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1264693643,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:45.295+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:45.447+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2014-03-24T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.059983,
    "decimalLatitude": -5.039981,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2014,
    "month": 3,
    "day": 6,
    "eventDate": "2014-03-06T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:47.457+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000056223",
    "recordNumber": "16",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Quixad\u00e1",
    "locality": "congl. 196, sub. 1, \u00e1rv. 2RN.&nfRegi\u00e3o de serra, plantas predominantemente da Caatinga. Solo raso, vermelho, com presen\u00e7a de rochas expostas.",
    "gbifID": "1264693643",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000056223",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "56223",
    "recordedBy": "Mayer, M.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Invent\u00e1rio Florestal Nacional - CE; Arbusto, folhas com odor caracter\u00edstico; flor amarela.&nfDups RB.",
    "identifiedBy": "Quaresma, A.S.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1089260881,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:45.692+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:45.951+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2015-01-06T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -40.064678,
    "decimalLatitude": -5.405317,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2014,
    "month": 4,
    "day": 20,
    "eventDate": "2014-04-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:48.060+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000057385",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Tau\u00e1",
    "locality": "Tecel\u00e3o, bacia do riacho Carrapateira, relevo ondulado; rocha granit\u00f3ide; neossolo lit\u00f3lico; clima tropical quente semi\u00e1rido.",
    "gbifID": "1089260881",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000057385",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "57385",
    "recordedBy": "Gomes, R.C.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Erva; flor amarela",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1090761458,
    "datasetKey": "ec20771d-5c61-409f-825c-3eea4118c437",
    "publishingOrgKey": "658207e3-b01f-4007-b14d-64b13022cd5a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-28T10:47:10.906+0000",
    "lastParsed": "2018-07-04T12:03:53.991+0000",
    "crawlId": 116,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2015-02-14T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -56.760472,
    "decimalLatitude": -20.077667,
    "elevation": 191,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Mato Grosso do Sul",
    "year": 2014,
    "month": 12,
    "day": 13,
    "eventDate": "2014-12-13T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T05:09:33.903+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "identifier": "BRA:UFMS:CGMS:0000048329",
    "recordNumber": "344",
    "datasetName": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
    "municipality": "Miranda",
    "locality": "Borda de mata pr\u00f3xima a BR 262.",
    "gbifID": "1090761458",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CGMS",
    "occurrenceID": "BRA:UFMS:CGMS:0000048329",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "48329",
    "recordedBy": "M. Rocha",
    "institutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "ownerInstitutionCode": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)",
    "occurrenceRemarks": "HABITAT:Borda de mata semidecidual.; HABITO:Subarbusto. 1,5 m de altura.;FLOR:Infloresc\u00eancia amarela.;FRUTO:Fruto ausente.;",
    "identifiedBy": "T.R.F. Sinani; M.G. Pereira",
    "_datasetKey": {
      "title": "CGMS - Herb\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1089260166,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:45.039+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:45.057+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2015-07-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.541389,
    "decimalLatitude": -3.631944,
    "elevation": 260,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2013,
    "month": 9,
    "day": 8,
    "eventDate": "2013-09-08T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:47.094+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000056005",
    "recordNumber": "2151",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Uruburetama",
    "locality": "Itacolomi",
    "gbifID": "1089260166",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000056005",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "56005",
    "recordedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, 1m; infloresc\u00eancia amarela.",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1089260143,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:45.049+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:45.104+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2015-07-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -39.541389,
    "decimalLatitude": -3.631944,
    "elevation": 260,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2013,
    "month": 9,
    "day": 8,
    "eventDate": "2013-09-08T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:47.129+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000056006",
    "recordNumber": "2150",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Uruburetama",
    "locality": "Itacolomi",
    "gbifID": "1089260143",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000056006",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "56006",
    "recordedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto, 1,8m; flor amarela.",
    "identifiedBy": "Loiola, M.I.B.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1848742157,
    "datasetKey": "cd6905cf-54d7-4628-b762-f63d269e239b",
    "publishingOrgKey": "4205110f-3f0f-40d8-bd0f-2fa71bc827b5",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:28:30.007+0000",
    "lastParsed": "2018-06-11T14:15:31.359+0000",
    "crawlId": 125,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -48.954167,
    "decimalLatitude": -1.625278,
    "stateProvince": "Par\u00e1",
    "year": 2012,
    "month": 5,
    "day": 31,
    "eventDate": "2012-05-31T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T23:31:33.370+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "R - Herb\u00e1rio do Museu Nacional",
    "identifier": "BRA:MN:R:0000223405",
    "recordNumber": "186",
    "datasetName": "R - Herb\u00e1rio do Museu Nacional",
    "municipality": "Abaetetuba",
    "gbifID": "1848742157",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "R",
    "occurrenceID": "BRA:MN:R:0000223405",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "223405",
    "recordedBy": "Germano, C.M.",
    "institutionCode": "MN",
    "ownerInstitutionCode": "Museu Nacional (MN)",
    "identifiedBy": "Silva, C.A.S. de",
    "_datasetKey": {
      "title": "R - Herb\u00e1rio do Museu Nacional"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Museu Nacional / UFRJ"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1090151818,
    "datasetKey": "0c00cc8f-fd48-4771-acae-216bfc42dfc2",
    "publishingOrgKey": "dbf378dd-b030-4049-bc9c-b5b8643e67cd",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:44:09.233+0000",
    "lastParsed": "2018-07-04T12:09:00.884+0000",
    "crawlId": 121,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2012-06-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -48.954194,
    "decimalLatitude": -1.625278,
    "elevation": 9999,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Par\u00e1",
    "year": 2012,
    "month": 5,
    "day": 31,
    "eventDate": "2012-05-31T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T05:02:24.099+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MFS - Herb\u00e1rio Prof\u00aa. Dr\u00aa. Marlene Freitas da Silva",
    "identifier": "BRA:UEPA:MFS:0000001365",
    "recordNumber": "186",
    "datasetName": "MFS - Herb\u00e1rio Prof\u00aa. Dr\u00aa. Marlene Freitas da Silva",
    "municipality": "Abaetetuba",
    "locality": "Comunidade Rio Urubueua de F\u00e1tima.",
    "gbifID": "1090151818",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEPA:MFS:0000001365",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "001365",
    "recordedBy": "Germano, CM",
    "institutionCode": "UEPA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade do Estado do Par\u00e1 (UEPA)",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto com de 1m de altura. Flores amarelas.",
    "identifiedBy": "Silva, CAS da",
    "_datasetKey": {
      "title": "MFS - Herb\u00e1rio Prof\u00aa. Dr\u00aa. Marlene Freitas da Silva"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade do Estado do Par\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1095258898,
    "datasetKey": "e38d4c95-3a1d-4594-9ae9-883b48042e6d",
    "publishingOrgKey": "7ef169f9-81f8-46a2-a7f7-240df6a1889c",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:22:20.537+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:22:20.931+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 8,
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -64.815277,
    "decimalLatitude": -9.519444,
    "elevation": 87,
    "elevationAccuracy": 0,
    "stateProvince": "Ro",
    "year": 2012,
    "month": 10,
    "day": 10,
    "eventDate": "2012-10-10T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:22:27.520+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "CEN - Herb\u00e1rio da Embrapa Recursos Gen\u00e9ticos e Biotecnologia",
    "identifier": "BRA:Cenargen:CEN:0000083829",
    "recordNumber": "1694",
    "datasetName": "CEN - Herb\u00e1rio da Embrapa Recursos Gen\u00e9ticos e Biotecnologia",
    "municipality": "PORTO VELHO",
    "locality": "Ao longo da BR - 364, 11 km W do povoado Emba\u00faba.",
    "gbifID": "1095258898",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "CEN",
    "occurrenceID": "BRA:Cenargen:CEN:0000083829",
    "type": "Collection",
    "preparations": "Exsicatas",
    "catalogNumber": "83829",
    "recordedBy": "Marcelo Fragomeni Simon",
    "institutionCode": "Cenargen",
    "ownerInstitutionCode": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (EMBRAPA)",
    "occurrenceRemarks": "Erva ruderal bastante ramificada, 50 cm. Flores amarelas.",
    "identifiedBy": "G. A. Reis-Silva",
    "_datasetKey": {
      "title": "CEN - Herb\u00e1rio da Embrapa Recursos Gen\u00e9ticos e Biotecnologia"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Embrapa Cenargen"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1089195612,
    "datasetKey": "c9bc6b8d-a4ff-4a47-9cff-d0d1b9e548c7",
    "publishingOrgKey": "f4cf14c8-58db-4947-a93c-e43f2b7fe171",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T15:34:03.861+0000",
    "lastParsed": "2018-08-03T12:13:51.397+0000",
    "crawlId": 119,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -36.0425,
    "decimalLatitude": -6.392778,
    "elevation": 210,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 2011,
    "month": 8,
    "day": 7,
    "eventDate": "2011-08-07T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-08-03T12:13:51.806+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "identifier": "BRA:UFPB:JPB:0000059495",
    "recordNumber": "1383",
    "datasetName": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier",
    "municipality": "Santa Cruz",
    "locality": "\u00c1rea alagada",
    "gbifID": "1089195612",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "JPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPB:JPB:0000059495",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "59495",
    "recordedBy": "Oliveira, ACP; Roque, AA; Jardim, AB",
    "institutionCode": "UFPB",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal da Para\u00edba, UFPB",
    "occurrenceRemarks": "Erva, ca.0,60m alt. Folhas verdes escuras em ambas as faces. Flores amarelas.",
    "_datasetKey": {
      "title": "JPB - Herb\u00e1rio Lauro Pires Xavier"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal da Para\u00edba"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1094916701,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:27:33.454+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:27:33.466+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -36.029722,
    "decimalLatitude": -6.206667,
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 2011,
    "month": 8,
    "day": 7,
    "eventDate": "2011-08-07T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:28:00.649+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000200121",
    "recordNumber": "1383",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Santa Cruz",
    "locality": "\u00c1rea alagada.",
    "gbifID": "1094916701",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000200121",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "200121",
    "recordedBy": "Oliveira, A.C.P.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1089255257,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:42.378+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:42.397+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2009-04-22T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.992083,
    "decimalLatitude": -4.254444,
    "elevation": 690,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2009,
    "month": 3,
    "day": 26,
    "eventDate": "2009-03-26T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:44.189+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000049513",
    "recordNumber": "3608",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Guaramiranga",
    "locality": "S\u00edtio salva vidas, Sotavento, mata do lix\u00e3o, presen\u00e7a de esp\u00e9cies de abelhas solit\u00e1rias.",
    "gbifID": "1089255257",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000049513",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "49513",
    "recordedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "H\u00e1bito herb\u00e1ceo, flor amarela.; Mata seca",
    "identifiedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1089255487,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:42.417+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:42.482+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -38.99,
    "decimalLatitude": -4.193972,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2009,
    "month": 7,
    "day": 27,
    "eventDate": "2009-07-27T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:44.387+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000049776",
    "recordNumber": "109",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Caridade",
    "locality": "Povoado do Pendanga",
    "gbifID": "1089255487",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000049776",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "49776",
    "recordedBy": "Bezerra, A.C.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Flor amarela.; Caatinga",
    "identifiedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1275067876,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:27:45.849+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:27:45.881+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -38.99,
    "decimalLatitude": -4.193889,
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2009,
    "month": 7,
    "day": 27,
    "eventDate": "2009-07-27T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:28:13.495+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000222103",
    "recordNumber": "66",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Caridade",
    "locality": "Povoado do Pendanga.",
    "gbifID": "1275067876",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000222103",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "222103",
    "recordedBy": "Bezerra, A.C.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "identifiedBy": "L.W.Lima-Verde",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1094864536,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:27:05.137+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:27:05.440+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2008,
    "month": 12,
    "day": 16,
    "eventDate": "2008-12-16T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:27:24.553+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000147253",
    "recordNumber": "667",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "municipality": "Fortaleza",
    "locality": "Fragmento de vegeta\u00e7\u00e3o de cerca de 25 ha na zona urbana de Fortaleza (CE), adjacente \u00e0 Av.Oliveira Paiva, pertencentes aos Correios; bairro Cambeba. Tabuleiro pr\u00e9-litor\u00e2neo.",
    "gbifID": "1094864536",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000147253",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "147253",
    "recordedBy": "Moro, M.F.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1089250168,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:39.916+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:40.089+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2009-01-08T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -38.486111,
    "decimalLatitude": -3.798611,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2008,
    "month": 12,
    "day": 16,
    "eventDate": "2008-12-16T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:41.621+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000044275",
    "recordNumber": "667",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Fortaleza",
    "locality": "Fragmento de vegeta\u00e7\u00e3o de cerca de 25 ha na zona urbana de Fortaleza (CE), adjacente \u00e0 Av. Oliveira Paiva, pertencente aos Correios; bairro Cambeba.",
    "gbifID": "1089250168",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000044275",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "44275",
    "recordedBy": "Moro, M.F.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbustiva; Cap\u00edtulo amarelo. Coleta realizada durante os trabalhos de campo para a disserta\u00e7\u00e3o do Mestrado em Desenvolvimento e Meio Ambiente (PRODEMA - UFC) de Marcelo Freire Moro.; Tabuleiro pr\u00e9-litor\u00e2neo",
    "identifiedBy": "Moro, M.F.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1413722220,
    "datasetKey": "17efa320-7312-4b55-bf0a-a4cfc4613169",
    "publishingOrgKey": "2437c128-bf8c-4f53-b668-da95fb2e40b7",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T13:56:32.516+0000",
    "lastParsed": "2018-09-25T13:56:32.520+0000",
    "crawlId": 111,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "stateProvince": "S\u00e3o Paulo",
    "year": 2007,
    "month": 1,
    "day": 27,
    "eventDate": "2007-01-27T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-25T13:56:32.533+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "SP - Herb\u00e1rio do Estado \"Maria Eneyda P. Kaufmann Fidalgo\" - Cole\u00e7\u00e3o de Faner\u00f3gamas",
    "identifier": "BRA:IBt:SP:0000408932",
    "recordNumber": "3194",
    "datasetName": "SP - Herb\u00e1rio do Estado \"Maria Eneyda P. Kaufmann Fidalgo\" - Cole\u00e7\u00e3o de Faner\u00f3gamas",
    "municipality": "Brotas",
    "locality": "Vila de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Serra, beirro do Patrim\u00f4nio, Usina do Jacar\u00e9, estrada de acesso a casa de m\u00e1quinas",
    "gbifID": "1413722220",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "SP",
    "occurrenceID": "BRA:IBt:SP:0000408932",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "408932",
    "recordedBy": "Nicolau, SA; Concei\u00e7\u00e3o, AL; Cordeiro, I; Campello, TC",
    "institutionCode": "Instituto de Bot\u00e2nica, IBT",
    "ownerInstitutionCode": "Instituto de Bot\u00e2nica, IBT",
    "identifiedBy": "Sim\u00e3o Bianchini, R",
    "_datasetKey": {
      "title": "SP - Herb\u00e1rio do Estado \"Maria Eneyda P. Kaufmann Fidalgo\" - Cole\u00e7\u00e3o de Faner\u00f3gamas"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Bot\u00e2nica, S\u00e3o Paulo"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1086982202,
    "datasetKey": "aefe4840-ce1f-4b7b-b83b-1a0203e9e5e4",
    "publishingOrgKey": "3b3975ee-23fb-4943-a00e-4d6e6115b194",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:37:44.388+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T16:37:44.415+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 2007,
    "month": 5,
    "day": 14,
    "eventDate": "2007-05-14T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_INVALID"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T16:37:48.410+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso",
    "identifier": "BRA:UFPI:TEPB:0000027814",
    "recordNumber": "1185",
    "datasetName": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso",
    "municipality": "S\u00e3o Miguel do Gostoso",
    "locality": "Novo Horizonte",
    "gbifID": "1086982202",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "TEPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPI:TEPB:0000027814",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "27814",
    "recordedBy": "M. I. B. Loiola",
    "institutionCode": "UFPI",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Piau\u00ed, UFPI",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto com flores amarelas. Ambiente: Caatinga dwc_commonname: Camar\u00e1",
    "identifiedBy": "M. I. B. Loiola",
    "_datasetKey": {
      "title": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Piau\u00ed"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1086982235,
    "datasetKey": "aefe4840-ce1f-4b7b-b83b-1a0203e9e5e4",
    "publishingOrgKey": "3b3975ee-23fb-4943-a00e-4d6e6115b194",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:37:44.422+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T16:37:44.468+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 2007,
    "month": 5,
    "day": 14,
    "eventDate": "2007-05-14T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_INVALID"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T16:37:48.497+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso",
    "identifier": "BRA:UFPI:TEPB:0000027872",
    "recordNumber": "150",
    "datasetName": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso",
    "municipality": "S\u00e3o Miguel do Gostoso",
    "locality": "Novo Horizonte",
    "gbifID": "1086982235",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "TEPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPI:TEPB:0000027872",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "27872",
    "recordedBy": "G. B. C. Paterno",
    "institutionCode": "UFPI",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Piau\u00ed, UFPI",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, flores amarelas, presenta de abelhas Ca, 2 m. Ambiente: Caatinga dwc_commonname: Cagaita",
    "_datasetKey": {
      "title": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Piau\u00ed"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1086982174,
    "datasetKey": "aefe4840-ce1f-4b7b-b83b-1a0203e9e5e4",
    "publishingOrgKey": "3b3975ee-23fb-4943-a00e-4d6e6115b194",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:37:44.373+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T16:37:44.423+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 2007,
    "month": 5,
    "day": 14,
    "eventDate": "2007-05-14T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_INVALID"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T16:37:48.614+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso",
    "identifier": "BRA:UFPI:TEPB:0000027782",
    "recordNumber": "150",
    "datasetName": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso",
    "municipality": "S\u00e3o Miguel do Gostoso",
    "locality": "Novo Horizonte",
    "gbifID": "1086982174",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "TEPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPI:TEPB:0000027782",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "27782",
    "recordedBy": "M. B. I. Loiola",
    "institutionCode": "UFPI",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Piau\u00ed, UFPI",
    "occurrenceRemarks": "Flores amarelas, presenta de abelhas , arbusto com 2m Ambiente: Caatinga",
    "_datasetKey": {
      "title": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Piau\u00ed"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1090935076,
    "datasetKey": "b3769e61-c3d0-4046-81cf-bf4d6b23b444",
    "publishingOrgKey": "06542f02-868b-4651-aed4-1ae6b2eb4eb7",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:45:03.157+0000",
    "lastParsed": "2018-09-25T14:45:03.163+0000",
    "crawlId": 115,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -35.741111,
    "decimalLatitude": -5.2825,
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 2007,
    "month": 5,
    "day": 14,
    "eventDate": "2007-05-14T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-25T14:45:03.201+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HST - Herb\u00e1rio S\u00e9rgio Tavares",
    "identifier": "BRA:UFRPE:HST:0000018215",
    "recordNumber": "1185",
    "datasetName": "HST - Herb\u00e1rio S\u00e9rgio Tavares",
    "municipality": "S\u00e3o Miguel do Gostoso",
    "locality": "Novo Horizonte",
    "gbifID": "1090935076",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HST",
    "occurrenceID": "BRA:UFRPE:HST:0000018215",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "18215",
    "recordedBy": "M.I.B.Loiola; G.B.C.Paterno",
    "institutionCode": "Universidade Federal Rural de Pernambuco, UFRPE",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural de Pernambuco, UFRPE",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto; flores amarelas.",
    "_datasetKey": {
      "title": "HST - Herb\u00e1rio S\u00e9rgio Tavares"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1086982185,
    "datasetKey": "aefe4840-ce1f-4b7b-b83b-1a0203e9e5e4",
    "publishingOrgKey": "3b3975ee-23fb-4943-a00e-4d6e6115b194",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:37:44.357+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T16:37:44.415+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 2007,
    "month": 7,
    "day": 6,
    "eventDate": "2007-07-06T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T16:37:48.568+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso",
    "identifier": "BRA:UFPI:TEPB:0000027781",
    "recordNumber": "139",
    "datasetName": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso",
    "municipality": "S\u00e3o Miguel do Gostoso",
    "locality": "Reduto.",
    "gbifID": "1086982185",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "TEPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPI:TEPB:0000027781",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "27781",
    "recordedBy": "M. I. B. Loiola",
    "institutionCode": "UFPI",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Piau\u00ed, UFPI",
    "occurrenceRemarks": "Erva com flores amarelas. Ambiente: Caatinga",
    "identifiedBy": "M. I. B. Loiola",
    "_datasetKey": {
      "title": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Piau\u00ed"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1086982268,
    "datasetKey": "aefe4840-ce1f-4b7b-b83b-1a0203e9e5e4",
    "publishingOrgKey": "3b3975ee-23fb-4943-a00e-4d6e6115b194",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:37:44.418+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T16:37:44.472+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 2007,
    "month": 7,
    "day": 2,
    "eventDate": "2007-07-02T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T16:37:48.519+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso",
    "identifier": "BRA:UFPI:TEPB:0000027871",
    "recordNumber": "139",
    "datasetName": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso",
    "municipality": "S\u00e3o Miguel do Gostoso",
    "locality": "Reduto.",
    "gbifID": "1086982268",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "TEPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPI:TEPB:0000027871",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "27871",
    "recordedBy": "G. B. C. Paterno",
    "institutionCode": "UFPI",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Piau\u00ed, UFPI",
    "occurrenceRemarks": "Erva, Flores Amarelas. Ambiente: Caatinga",
    "_datasetKey": {
      "title": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Piau\u00ed"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1086981227,
    "datasetKey": "aefe4840-ce1f-4b7b-b83b-1a0203e9e5e4",
    "publishingOrgKey": "3b3975ee-23fb-4943-a00e-4d6e6115b194",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:37:43.968+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T16:37:44.006+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Tocantins",
    "year": 2005,
    "month": 4,
    "day": 23,
    "eventDate": "2005-04-23T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T16:37:48.004+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso",
    "identifier": "BRA:UFPI:TEPB:0000025687",
    "recordNumber": "2166",
    "datasetName": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso",
    "municipality": "Goiatins",
    "gbifID": "1086981227",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "TEPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPI:TEPB:0000025687",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "25687",
    "recordedBy": "R. Barros",
    "institutionCode": "UFPI",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Piau\u00ed, UFPI",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto 1,8 m, flor amarela, pouco frequente. Ambiente: Brejo (Vereda)",
    "_datasetKey": {
      "title": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Piau\u00ed"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1089236687,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:33.780+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:33.798+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "2001-02-14T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2000,
    "month": 4,
    "day": 30,
    "eventDate": "2000-04-30T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:35.141+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000030507",
    "recordNumber": "52",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Icapu\u00ed",
    "locality": "Praia de Ponta Grossa",
    "gbifID": "1089236687",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000030507",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "30507",
    "recordedBy": "Costa, I.R.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, flor raio amarelo disco laranja",
    "identifiedBy": "Nunes, E.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1094798663,
    "datasetKey": "2e684fd6-09e2-4661-910a-0a188b610c04",
    "publishingOrgKey": "60545be9-4f28-4245-b4b4-07635c8dfa54",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-10T18:26:32.191+0000",
    "lastParsed": "2018-09-10T18:26:32.204+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 2000,
    "month": 4,
    "day": 30,
    "eventDate": "2000-04-30T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-09-10T18:26:43.162+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "identifier": "BRA:UEFS:HUEFS:0000080715",
    "recordNumber": "52",
    "datasetName": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana",
    "locality": "Praia da Ponta Grossa. Icapu\u00ed.",
    "gbifID": "1094798663",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "HUEFS",
    "occurrenceID": "BRA:UEFS:HUEFS:0000080715",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "80715",
    "recordedBy": "Costa, A.",
    "institutionCode": "UEFS",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS)",
    "_datasetKey": {
      "title": "HUEFS - Herbario da Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Estadual de Feira de Santana"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1089231789,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:31.451+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:31.461+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1997-01-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1997,
    "month": 5,
    "day": 5,
    "eventDate": "1997-05-05T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:32.806+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000025499",
    "recordNumber": "752",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Chor\u00f3",
    "locality": "Sert\u00e3o de Quixeramobim, Faz. Riach\u00e3o",
    "gbifID": "1089231789",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000025499",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "25499",
    "recordedBy": "Figueiredo, M.A.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto, 2,5m, frequente, br\u00e1ctea amarela.; Caatinga",
    "identifiedBy": "Lima-Verde, L.W.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1099316905,
    "datasetKey": "fdce6e69-a78c-409c-8d66-dd79ad3fc4e9",
    "publishingOrgKey": "00bf6c83-097b-4b63-8857-62c89ba17eb2",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-12T13:28:11.181+0000",
    "lastParsed": "2017-12-16T12:19:28.120+0000",
    "crawlId": 133,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 0,
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "elevation": 180,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 1991,
    "month": 7,
    "day": 20,
    "eventDate": "1991-07-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:26:49.093+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:UFERSA:MOSS:0000003139",
    "recordNumber": "296",
    "datasetName": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "\u00c1gua Nova",
    "locality": "S\u00edtio Cotovelo",
    "gbifID": "1099316905",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MOSS",
    "occurrenceID": "BRA:UFERSA:MOSS:0000003139",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "3139",
    "recordedBy": "Figueiredo, M.A.",
    "institutionCode": "UFERSA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido, UFERSA",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto; coletado na caatinga; flor amarela.",
    "identifiedBy": "Fernandes, A.G.",
    "_datasetKey": {
      "title": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1086974019,
    "datasetKey": "aefe4840-ce1f-4b7b-b83b-1a0203e9e5e4",
    "publishingOrgKey": "3b3975ee-23fb-4943-a00e-4d6e6115b194",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:37:40.630+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T16:37:40.644+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1980-07-05T00:00:00.000+0000",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 1991,
    "month": 7,
    "day": 20,
    "eventDate": "1991-07-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T16:37:44.647+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso",
    "identifier": "BRA:UFPI:TEPB:0000006276",
    "recordNumber": "296",
    "datasetName": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso",
    "municipality": "\u00c1gua Nova",
    "locality": "Sitio Cotovelo",
    "gbifID": "1086974019",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "TEPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPI:TEPB:0000006276",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "6276",
    "recordedBy": "M.A.Figueiredo",
    "institutionCode": "UFPI",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Piau\u00ed, UFPI",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, flor amarela Ambiente: Caatinga",
    "identifiedBy": "Fernandes, A.",
    "_datasetKey": {
      "title": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Piau\u00ed"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1796631020,
    "datasetKey": "d415c253-4d61-4459-9d25-4015b9084fb0",
    "publishingOrgKey": "ae447c50-b8a8-11d8-92a4-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "17017c2c-036b-45d9-b045-606d21b00771",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-08-05T14:04:24.245+0000",
    "lastParsed": "2018-05-09T14:00:52.309+0000",
    "crawlId": 81,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -61.83,
    "decimalLatitude": 3.58,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Roraima",
    "year": 1987,
    "month": 3,
    "day": 28,
    "eventDate": "1987-03-28T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COORDINATE_UNCERTAINTY_METERS_INVALID"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-06T16:03:05.143+0000",
    "references": "http://sweetgum.nybg.org/science/vh/specimen_details.php?irn=2740555",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://sweetgum.nybg.org/images3/1693/184/02482502.jpg",
        "creator": "The New York Botanical Garden",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "The New York Botanical Garden",
    "identifier": "763cac0a-3a60-470a-a667-1fb814b33620",
    "recordNumber": "802",
    "verbatimEventDate": "28 Mar 1987",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "endDayOfYear": "87",
    "county": "Boa Vista",
    "datasetName": "Vascular plants",
    "locality": "Reserva Ecol\u00c3\u00b3gica de Marac\u00c3\u00a1. Ilha de Marac\u00c3\u00a1: campo ao lado da sede pr\u00c3\u00b3ximo a mata.",
    "gbifID": "1796631020",
    "language": "en",
    "collectionCode": "NY",
    "occurrenceID": "763cac0a-3a60-470a-a667-1fb814b33620",
    "type": "PhysicalObject",
    "preparations": "sheet",
    "catalogNumber": "02482502",
    "recordedBy": "B. L. Stannard",
    "institutionCode": "NY",
    "startDayOfYear": "87",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "_datasetKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden Herbarium (NY)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina Rich."
    }
  },
  {
    "key": 1042542600,
    "datasetKey": "3cc6171e-8c52-4f65-ad7a-32c74e395f29",
    "publishingOrgKey": "c0d9c91a-0f83-4819-bf7e-bb5e1184eb6b",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "ada4205f-679c-4a86-9759-ff652ac467b3",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2017-10-08T07:24:47.134+0000",
    "lastParsed": "2014-11-24T14:42:26.072+0000",
    "crawlId": 50,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1984-01-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -59.94,
    "decimalLatitude": -3.239167,
    "elevation": 3.5,
    "elevationAccuracy": 3.5,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Amazonas",
    "year": 1983,
    "month": 1,
    "day": 27,
    "eventDate": "1983-01-27T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_INVALID",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "ELEVATION_MIN_MAX_SWAPPED",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "modified": "2014-09-26T00:00:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T16:30:36.237+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "identifier": "urn:catalog:inpa:herbarium:76158",
    "recordNumber": "s.n.",
    "institutionID": "01.263.896/0015-60",
    "county": "Iranduba",
    "datasetName": "Cole\u00e7\u00e3o Bot\u00e2nica, Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "locality": "Ilha da Marchantaria, Iranduba, Ilha da Marchantaria.",
    "gbifID": "1042542600",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "Cole\u00e7\u00e3o Bot\u00e2nica, Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "occurrenceID": "urn:catalog:inpa:herbarium:76158",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "109139",
    "recordedBy": "Mike Hopkins",
    "institutionCode": "Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "rights": "License Elements",
    "identifiedBy": "Co\u00ealho, L.F.",
    "_datasetKey": {
      "title": "Herbarium - Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia - INPA"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima Benth."
    }
  },
  {
    "key": 1042542576,
    "datasetKey": "3cc6171e-8c52-4f65-ad7a-32c74e395f29",
    "publishingOrgKey": "c0d9c91a-0f83-4819-bf7e-bb5e1184eb6b",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "ada4205f-679c-4a86-9759-ff652ac467b3",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2017-10-08T07:24:47.128+0000",
    "lastParsed": "2014-11-24T14:42:25.508+0000",
    "crawlId": 50,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1983-01-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -59.94,
    "decimalLatitude": -3.239167,
    "elevation": 3.5,
    "elevationAccuracy": 3.5,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Amazonas",
    "year": 1983,
    "month": 1,
    "day": 20,
    "eventDate": "1983-01-20T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_INVALID",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "ELEVATION_MIN_MAX_SWAPPED",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "modified": "2014-09-26T00:00:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T16:30:36.178+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "identifier": "urn:catalog:inpa:herbarium:76157",
    "recordNumber": "s.n.",
    "institutionID": "01.263.896/0015-60",
    "county": "Iranduba",
    "datasetName": "Cole\u00e7\u00e3o Bot\u00e2nica, Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "locality": "Ilha da Marchantaria, Iranduba, Ilha da Marchantaria.",
    "gbifID": "1042542576",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "Cole\u00e7\u00e3o Bot\u00e2nica, Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "occurrenceID": "urn:catalog:inpa:herbarium:76157",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "109114",
    "recordedBy": "Mike Hopkins",
    "institutionCode": "Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "rights": "License Elements",
    "identifiedBy": "Co\u00ealho, L.F.",
    "_datasetKey": {
      "title": "Herbarium - Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia - INPA"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima Benth."
    }
  },
  {
    "key": 1090942085,
    "datasetKey": "da8a0dd0-85c7-4d7a-8a5a-e66b1deaebaa",
    "publishingOrgKey": "06542f02-868b-4651-aed4-1ae6b2eb4eb7",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-25T14:33:50.414+0000",
    "lastParsed": "2018-06-04T12:04:17.147+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1983-09-29T00:00:00.000+0000",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1983,
    "month": 4,
    "day": 6,
    "eventDate": "1983-04-06T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:03:48.013+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho",
    "identifier": "BRA:UFRPE:PEUFR:0000006645",
    "datasetName": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho",
    "municipality": "Igarassu",
    "locality": "Estrada da Usina S\u00e3o Jos\u00e9",
    "gbifID": "1090942085",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "PEUFR",
    "occurrenceID": "BRA:UFRPE:PEUFR:0000006645",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "6645",
    "recordedBy": "R. Barreto; A. Chiapeta",
    "institutionCode": "UFRPE",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural de Pernambuco, UFRPE",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto com cerca de 2 m de altura; flores amarelas",
    "identifiedBy": "M. Ata\u00edde",
    "_datasetKey": {
      "title": "PEUFR - Herb\u00e1rio Professor Vasconcelos Sobrinho"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural de Pernambuco"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1265482440,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:05:07.299+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T11:04:38.422+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 7987889,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Spreng.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "year": 1983,
    "month": 6,
    "day": 28,
    "eventDate": "1983-06-28T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2015-05-25T00:00:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:20:36.055+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/733028.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001030871",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K001030871",
    "recordNumber": "12894",
    "georeferenceProtocol": "Label",
    "locality": "Canum\u00e3, E side of rio Canum\u00e3.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "1265482440",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001030871",
    "recordedBy": "Hill, S.R.",
    "catalogNumber": "K001030871",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K001030871\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/733028.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina (DC.) Alain"
    }
  },
  {
    "key": 1456071872,
    "datasetKey": "821cc27a-e3bb-4bc5-ac34-89ada245069d",
    "publishingOrgKey": "bc092ff0-02e4-11dc-991f-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b2ff19b5-d74f-40d2-82f1-ec5db01e8e31",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-07-02T13:21:22.394+0000",
    "lastParsed": "2018-04-02T16:10:03.852+0000",
    "crawlId": 58,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -59.07,
    "decimalLatitude": -4.03,
    "stateProvince": "Amazonas",
    "year": 1983,
    "month": 6,
    "day": 28,
    "eventDate": "1983-06-28T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T07:52:25.271+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://collections.nmnh.si.edu/media/index.php?irn=11581097",
        "title": "01764360.tif",
        "description": "Barcode 01764360",
        "source": "US National Herbarium, Department of Botany, NMNH, Smithsonian Institution",
        "creator": "Conveyor Belt"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://n2t.net/ark:/65665/33f7ba5cf-66e4-4293-ae5e-dd400645bb00",
    "recordNumber": "12894",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:34871",
    "higherGeography": "South America - Neotropics, Brazil, Amazonas",
    "endDayOfYear": "179",
    "datasetName": "NMNH Extant Biology",
    "locality": "State of Amazonas, Canuma, E side of rio Canuma",
    "gbifID": "1456071872",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "http://n2t.net/ark:/65665/33f7ba5cf-66e4-4293-ae5e-dd400645bb00",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "3013735",
    "recordedBy": "S. R. Hill & et al.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/ResourceRelationship": "[ ]",
    "institutionCode": "US",
    "startDayOfYear": "179",
    "higherClassification": "Plantae, Dicotyledonae, Asterales, Asteraceae",
    "_datasetKey": {
      "title": "NMNH Extant Specimen Records"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "National Museum of Natural History, Smithsonian Institution"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1042542625,
    "datasetKey": "3cc6171e-8c52-4f65-ad7a-32c74e395f29",
    "publishingOrgKey": "c0d9c91a-0f83-4819-bf7e-bb5e1184eb6b",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "ada4205f-679c-4a86-9759-ff652ac467b3",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2017-10-08T07:24:47.125+0000",
    "lastParsed": "2014-11-24T14:42:26.168+0000",
    "crawlId": 50,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1983-01-01T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -59.94,
    "decimalLatitude": -3.239167,
    "elevation": 3.5,
    "elevationAccuracy": 3.5,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Amazonas",
    "year": 1982,
    "month": 12,
    "day": 2,
    "eventDate": "1982-12-02T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_INVALID",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "ELEVATION_MIN_MAX_SWAPPED",
      "IDENTIFIED_DATE_UNLIKELY"
    ],
    "modified": "2014-09-26T00:00:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T16:30:36.250+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "identifier": "urn:catalog:inpa:herbarium:76159",
    "recordNumber": "s.n.",
    "institutionID": "01.263.896/0015-60",
    "county": "Iranduba",
    "datasetName": "Cole\u00e7\u00e3o Bot\u00e2nica, Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "locality": "Ilha da Marchantaria, Iranduba, Ilha da Marchantaria.",
    "gbifID": "1042542625",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "Cole\u00e7\u00e3o Bot\u00e2nica, Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "occurrenceID": "urn:catalog:inpa:herbarium:76159",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "109027",
    "recordedBy": "Mike Hopkins",
    "institutionCode": "Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "rights": "License Elements",
    "identifiedBy": "Co\u00ealho, L.F.",
    "_datasetKey": {
      "title": "Herbarium - Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia - INPA"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima Benth."
    }
  },
  {
    "key": 1099315669,
    "datasetKey": "fdce6e69-a78c-409c-8d66-dd79ad3fc4e9",
    "publishingOrgKey": "00bf6c83-097b-4b63-8857-62c89ba17eb2",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-12T13:28:10.806+0000",
    "lastParsed": "2017-12-16T12:19:27.377+0000",
    "crawlId": 133,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 0,
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1981-08-04T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -37.933333,
    "decimalLatitude": -6.058333,
    "elevation": 500,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 1980,
    "month": 2,
    "day": 8,
    "eventDate": "1980-02-08T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:26:49.101+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:UFERSA:MOSS:0000001864",
    "recordNumber": "37",
    "datasetName": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Martins",
    "locality": "Serra de Martins",
    "gbifID": "1099315669",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MOSS",
    "occurrenceID": "BRA:UFERSA:MOSS:0000001864",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "1864",
    "recordedBy": "Oliveira, O.F. de",
    "institutionCode": "UFERSA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido, UFERSA",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto; coletado na margem de estrada; solo bem drenado; frequente; flor amarelo-ouro.",
    "identifiedBy": "Oliveira, O.F. de",
    "_datasetKey": {
      "title": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1099315644,
    "datasetKey": "fdce6e69-a78c-409c-8d66-dd79ad3fc4e9",
    "publishingOrgKey": "00bf6c83-097b-4b63-8857-62c89ba17eb2",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-12T13:28:10.809+0000",
    "lastParsed": "2017-12-16T12:19:27.440+0000",
    "crawlId": 133,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 0,
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1981-08-04T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -37.933333,
    "decimalLatitude": -6.058333,
    "elevation": 500,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 1980,
    "month": 2,
    "day": 8,
    "eventDate": "1980-02-08T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:26:49.291+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:UFERSA:MOSS:0000001862",
    "recordNumber": "38",
    "datasetName": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Martins",
    "locality": "Serra Martins",
    "gbifID": "1099315644",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MOSS",
    "occurrenceID": "BRA:UFERSA:MOSS:0000001862",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "1862",
    "recordedBy": "Oliveira, O.F. de",
    "institutionCode": "UFERSA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido, UFERSA",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto; coletado na margem de estrada; solo bem drenado; frequente; flor amarelo-aouro.",
    "identifiedBy": "Oliveira, O.F. de",
    "_datasetKey": {
      "title": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1099315637,
    "datasetKey": "fdce6e69-a78c-409c-8d66-dd79ad3fc4e9",
    "publishingOrgKey": "00bf6c83-097b-4b63-8857-62c89ba17eb2",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-12T13:28:10.807+0000",
    "lastParsed": "2017-12-16T12:19:27.487+0000",
    "crawlId": 133,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 0,
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1981-08-04T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -36.366667,
    "decimalLatitude": -6.077778,
    "elevation": 650,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 1980,
    "month": 2,
    "day": 29,
    "eventDate": "1980-02-29T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:26:49.086+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:UFERSA:MOSS:0000001861",
    "recordNumber": "117",
    "datasetName": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Cerro Cor\u00e1",
    "locality": "Km 5 da RN 23, trecho Cerro Cor\u00e1/Currais Novos.",
    "gbifID": "1099315637",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MOSS",
    "occurrenceID": "BRA:UFERSA:MOSS:0000001861",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "1861",
    "recordedBy": "Oliveira, O.F. de",
    "institutionCode": "UFERSA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido, UFERSA",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto; coletado na caatinga; solo bem drenado; frequente; flor amarela.",
    "identifiedBy": "Oliveira, O.F. de",
    "_datasetKey": {
      "title": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1099315693,
    "datasetKey": "fdce6e69-a78c-409c-8d66-dd79ad3fc4e9",
    "publishingOrgKey": "00bf6c83-097b-4b63-8857-62c89ba17eb2",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-12T13:28:10.815+0000",
    "lastParsed": "2017-12-16T12:19:27.328+0000",
    "crawlId": 133,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 0,
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1981-08-04T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -36.683333,
    "decimalLatitude": -6.141667,
    "elevation": 700,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 1980,
    "month": 3,
    "day": 1,
    "eventDate": "1980-03-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:26:49.140+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:UFERSA:MOSS:0000001860",
    "recordNumber": "158",
    "datasetName": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "S\u00e3o Vicente",
    "locality": "localidade Par\u00e1 Velho.",
    "gbifID": "1099315693",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MOSS",
    "occurrenceID": "BRA:UFERSA:MOSS:0000001860",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "1860",
    "recordedBy": "Oliveira, O.F. de",
    "institutionCode": "UFERSA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido, UFERSA",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto acom at\u00e9 1 m. de altura; coletado na caatinga; solo arenoso; frequente; flor amarela.",
    "identifiedBy": "Oliveira, O.F. de",
    "_datasetKey": {
      "title": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1099323702,
    "datasetKey": "fdce6e69-a78c-409c-8d66-dd79ad3fc4e9",
    "publishingOrgKey": "00bf6c83-097b-4b63-8857-62c89ba17eb2",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-12T13:28:13.080+0000",
    "lastParsed": "2017-12-16T12:19:38.072+0000",
    "crawlId": 133,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 0,
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1981-08-04T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -37.1,
    "decimalLatitude": -5.233333,
    "elevation": 200,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 1979,
    "month": 5,
    "day": 21,
    "eventDate": "1979-05-21T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:26:49.107+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:UFERSA:MOSS:0000009985",
    "recordNumber": "47",
    "datasetName": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Mossor\u00f3",
    "locality": "Serra do Carmo.",
    "gbifID": "1099323702",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MOSS",
    "occurrenceID": "BRA:UFERSA:MOSS:0000009985",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "9985",
    "recordedBy": "Vodicka, M.R.",
    "institutionCode": "UFERSA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido, UFERSA",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto; coletada em planta\u00e7\u00e3o de caju; solo arenoso; independente; frequente; flor amarela",
    "identifiedBy": "Oliveira, O.F. de",
    "_datasetKey": {
      "title": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1099315668,
    "datasetKey": "fdce6e69-a78c-409c-8d66-dd79ad3fc4e9",
    "publishingOrgKey": "00bf6c83-097b-4b63-8857-62c89ba17eb2",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-12T13:28:10.800+0000",
    "lastParsed": "2017-12-16T12:19:27.430+0000",
    "crawlId": 133,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 0,
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1981-08-04T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": -37.1,
    "decimalLatitude": -5.233333,
    "elevation": 200,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Rio Grande do Norte",
    "year": 1979,
    "month": 5,
    "day": 21,
    "eventDate": "1979-05-21T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T09:26:49.193+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "identifier": "BRA:UFERSA:MOSS:0000001863",
    "recordNumber": "48",
    "datasetName": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima",
    "municipality": "Mossor\u00f3",
    "locality": "Serra do Carmo.",
    "gbifID": "1099315668",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "MOSS",
    "occurrenceID": "BRA:UFERSA:MOSS:0000001863",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "1863",
    "recordedBy": "Vodicka, M.R.",
    "institutionCode": "UFERSA",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido, UFERSA",
    "occurrenceRemarks": "arbusto; coletado em planta\u00e7\u00e3o de cajueiro; solo arenoso; frequente; flor amarela.",
    "identifiedBy": "Oliveira, O.F. de",
    "_datasetKey": {
      "title": "MOSS - Herb\u00e1rio D\u00e1rdano de Andrade Lima"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal Rural do Semi-\u00c1rido"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1089214053,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:23.106+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:23.178+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1979-10-26T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 510,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1979,
    "month": 10,
    "day": 18,
    "eventDate": "1979-10-18T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:23.738+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000007135",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Aratuba",
    "locality": "S\u00edtio Cachoeira, Substrato arenoso",
    "gbifID": "1089214053",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000007135",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "7135",
    "recordedBy": "Nunes, E.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto, flor amarela, interesse: cicatrizante, abundante; Capoeira",
    "identifiedBy": "Fernandes, A.; Bezerra, P.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1089214075,
    "datasetKey": "ca7f81ae-ebf9-43a8-947c-535a87fe5aec",
    "publishingOrgKey": "4d653db1-17d5-4565-99a5-d88643e240ce",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T19:20:23.131+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T19:20:23.188+0000",
    "crawlId": 118,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "dateIdentified": "1979-10-26T00:00:00.000+0000",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1979,
    "month": 10,
    "day": 19,
    "eventDate": "1979-10-19T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T19:20:23.643+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "identifier": "BRA:UFC:EAC:0000007168",
    "recordNumber": "s.n.",
    "datasetName": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra",
    "municipality": "Mulungu",
    "locality": "Depois de Aratuba, a 13km de Mulungu",
    "gbifID": "1089214075",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "EAC",
    "occurrenceID": "BRA:UFC:EAC:0000007168",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "7168",
    "recordedBy": "Castro, A.J.",
    "institutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Cear\u00e1, UFC",
    "occurrenceRemarks": "Subarbusto, flor amarela; Capoeira",
    "identifiedBy": "Fernandes, A.; Bezerra, P.",
    "_datasetKey": {
      "title": "EAC - Herb\u00e1rio Prisco Bezerra"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Cear\u00e1"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1424165089,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:39:37.177+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T20:01:03.372+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Amap\u00e1",
    "year": 1979,
    "month": 11,
    "day": 13,
    "eventDate": "1979-11-13T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2015-09-08T14:07:20.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T20:01:36.014+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/20/56/00432056.jpg",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages",
        "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:432056",
    "recordNumber": "7385",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Amap\u00e1",
    "locality": "Estrada do Igarap\u00e9 Pacoval, NE de Macap\u00e1.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"paludosa\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia paludosa DC.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"DC.\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"calycina\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"J.B.BRINGEL\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"2015-5\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia calycina Rich.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Rich.\"\n} ]",
    "gbifID": "1424165089",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:432056",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB00432056",
    "recordedBy": "D.F.Austin; C.E.Nauman, B.Rabelo, C.Ros\u00e1rio, M.R.Santos",
    "otherCatalogNumbers": "RB 258039",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "fieldNotes": "Na beira da estrada",
    "occurrenceRemarks": "Flores amarelas",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.herbariovirtualreflora.jbrj.gov.br/reflora/geral/ExibeFiguraFSIUC/ExibeFiguraFSIUC.do?idFigura=98838541\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Rio de Janeiro Botanical Garden\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/20/56/00432056.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"jpg\"\n} ]",
    "identifiedBy": "J.B.BRINGEL",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina Rich."
    }
  },
  {
    "key": 1086970431,
    "datasetKey": "aefe4840-ce1f-4b7b-b83b-1a0203e9e5e4",
    "publishingOrgKey": "3b3975ee-23fb-4943-a00e-4d6e6115b194",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b38ff2b7-c8af-454e-b5af-ee760f0d5bca",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-09-24T16:37:38.823+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T16:37:39.045+0000",
    "crawlId": 114,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Piau\u00ed",
    "year": 1979,
    "month": 12,
    "day": 7,
    "eventDate": "1979-12-07T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-09-24T16:37:42.977+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso",
    "identifier": "BRA:UFPI:TEPB:0000000730",
    "datasetName": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso",
    "municipality": "Paulistana",
    "locality": "Chap\u00e9u, pr\u00f3ximo ao rio canind\u00e9",
    "gbifID": "1086970431",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "TEPB",
    "occurrenceID": "BRA:UFPI:TEPB:0000000730",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "730",
    "recordedBy": "Del' Arco, M. R.",
    "institutionCode": "UFPI",
    "ownerInstitutionCode": "Universidade Federal do Piau\u00ed, UFPI",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto Ambiente: Caatinga",
    "_datasetKey": {
      "title": "TEPB - Herb\u00e1rio Graziela Barroso"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Universidade Federal do Piau\u00ed"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima"
    }
  },
  {
    "key": 1797142533,
    "datasetKey": "d415c253-4d61-4459-9d25-4015b9084fb0",
    "publishingOrgKey": "ae447c50-b8a8-11d8-92a4-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "17017c2c-036b-45d9-b045-606d21b00771",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-08-05T14:10:00.614+0000",
    "lastParsed": "2018-05-09T15:41:58.341+0000",
    "crawlId": 81,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 80,
    "elevationAccuracy": 80,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Roraima",
    "year": 1977,
    "month": 10,
    "day": 11,
    "eventDate": "1977-10-11T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COORDINATE_UNCERTAINTY_METERS_INVALID",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH",
      "ELEVATION_MIN_MAX_SWAPPED"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-06T16:16:27.886+0000",
    "references": "http://sweetgum.nybg.org/science/vh/specimen_details.php?irn=2740556",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://sweetgum.nybg.org/images3/1693/185/02482503.jpg",
        "creator": "The New York Botanical Garden",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "The New York Botanical Garden",
    "identifier": "c506acd2-deef-47bf-b3f1-d3501be0e7a5",
    "recordNumber": "621",
    "verbatimEventDate": "11 Oct 1977",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "endDayOfYear": "284",
    "datasetName": "Vascular plants",
    "locality": "65 km NW of Boa Vista. Within a radius of 15 km from the village of Taiano.",
    "gbifID": "1797142533",
    "language": "en",
    "collectionCode": "NY",
    "occurrenceID": "c506acd2-deef-47bf-b3f1-d3501be0e7a5",
    "type": "PhysicalObject",
    "preparations": "sheet",
    "catalogNumber": "02482503",
    "recordedBy": "L. Coradin",
    "institutionCode": "NY",
    "startDayOfYear": "284",
    "verbatimElevation": "525 ft",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "_datasetKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden Herbarium (NY)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina Rich."
    }
  },
  {
    "key": 1424164878,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:39:37.082+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T20:01:03.301+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "elevation": 160,
    "stateProvince": "Roraima",
    "year": 1977,
    "month": 10,
    "day": 11,
    "eventDate": "1977-10-11T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "RECORDED_DATE_MISMATCH"
    ],
    "modified": "2017-10-14T06:55:42.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T20:01:35.919+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/18/82/00431882.jpg",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages",
        "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:431882",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Roraima",
    "locality": "65 km. NW of Boa Vista. Within a radius of 15 km. from the village of Taiano. Along roads and agricultural fields.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"calycina\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"John Pruski\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"1987-11-9\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia calycina Rich.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Rich.\"\n} ]",
    "gbifID": "1424164878",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:431882",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB00431882",
    "recordedBy": "Lido Coradin; Manoel dos R. Cordeiro",
    "otherCatalogNumbers": "RB 199458",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "fieldNotes": "Weedy habitas. Dry sandy-clay soil.",
    "occurrenceRemarks": "Herb, ca. 1m. tall. Inflorescence yellow. Specimens was preserved with 1,5 % pentachlorphenol in alcohol",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.herbariovirtualreflora.jbrj.gov.br/reflora/geral/ExibeFiguraFSIUC/ExibeFiguraFSIUC.do?idFigura=98838111\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Rio de Janeiro Botanical Garden\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/18/82/00431882.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"jpg\"\n} ]",
    "identifiedBy": "John Pruski",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina Rich."
    }
  },
  {
    "key": 1424165136,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:39:37.174+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T20:01:03.349+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Para\u00edba",
    "year": 1973,
    "month": 8,
    "day": 16,
    "eventDate": "1973-08-16T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2014-07-22T14:36:39.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T20:01:35.991+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/20/53/00432053.jpg",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages",
        "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:432053",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Para\u00edba",
    "locality": "Proximidades de Guarabira.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"scaberrima\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia scaberrima Benth.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Benth.\"\n} ]",
    "gbifID": "1424165136",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:432053",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB00432053",
    "recordedBy": "Wilmar Nunes de Brito",
    "otherCatalogNumbers": "RB 162704",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "occurrenceRemarks": "Comum em margem de estrada, terrenos capoeira. Planta herb\u00e1cea e semi-arbustiva., Cap\u00edtulos amarelos. Sempre florida.",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.herbariovirtualreflora.jbrj.gov.br/reflora/geral/ExibeFiguraFSIUC/ExibeFiguraFSIUC.do?idFigura=98838535\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Rio de Janeiro Botanical Garden\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/20/53/00432053.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"jpg\"\n} ]",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima Benth."
    }
  },
  {
    "key": 1265482466,
    "datasetKey": "cd6e21c8-9e8a-493a-8a76-fbf7862069e5",
    "publishingOrgKey": "061b4f20-f241-11da-a328-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "996e30f8-f762-11e1-a439-00145eb45e9a",
    "publishingCountry": "GB",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-06-12T07:05:07.298+0000",
    "lastParsed": "2018-04-09T11:04:37.866+0000",
    "crawlId": 96,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 7987889,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Spreng.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "year": 1969,
    "month": 1,
    "day": 15,
    "eventDate": "1969-01-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2015-05-25T00:00:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T10:20:36.072+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://www.kew.org/herbcatimg/733029.jpg",
        "references": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001030872",
        "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
        "rightsHolder": "Royal Botanic Gardens, Kew"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "K001030872",
    "recordNumber": "9281A",
    "georeferenceProtocol": "Label",
    "locality": "Serra da Lua. Dormida, foothills of Serra da Lua.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ ]",
    "gbifID": "1265482466",
    "collectionCode": "Herbarium",
    "occurrenceID": "http://specimens.kew.org/herbarium/K001030872",
    "recordedBy": "Prance, G.T.",
    "catalogNumber": "K001030872",
    "institutionCode": "K",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Royal Botanic Gardens, Kew\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://specimens.kew.org/herbarium/K001030872\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"image/jpeg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://www.kew.org/herbcatimg/733029.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"\n} ]",
    "higherClassification": "COMPOSITAE",
    "_datasetKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew - Herbarium Specimens"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Royal Botanic Gardens, Kew"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina (DC.) Alain"
    }
  },
  {
    "key": 1796590373,
    "datasetKey": "d415c253-4d61-4459-9d25-4015b9084fb0",
    "publishingOrgKey": "ae447c50-b8a8-11d8-92a4-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "17017c2c-036b-45d9-b045-606d21b00771",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-08-05T14:03:57.661+0000",
    "lastParsed": "2018-05-09T13:46:43.593+0000",
    "crawlId": 81,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -60.208,
    "decimalLatitude": 2.45,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Roraima",
    "year": 1969,
    "month": 1,
    "day": 15,
    "eventDate": "1969-01-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COORDINATE_UNCERTAINTY_METERS_INVALID"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-06T16:03:05.302+0000",
    "references": "http://sweetgum.nybg.org/science/vh/specimen_details.php?irn=2740554",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://sweetgum.nybg.org/images3/1693/183/02482501.jpg",
        "creator": "The New York Botanical Garden",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "The New York Botanical Garden",
    "identifier": "6ff7eb49-4cf9-446b-a8ac-f77fb07e8f5f",
    "recordNumber": "9281A",
    "verbatimEventDate": "15 Jan 1969",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "endDayOfYear": "15",
    "datasetName": "Vascular plants",
    "locality": "Dormida, foothills of Serra da Lua",
    "gbifID": "1796590373",
    "language": "en",
    "collectionCode": "NY",
    "occurrenceID": "6ff7eb49-4cf9-446b-a8ac-f77fb07e8f5f",
    "type": "PhysicalObject",
    "preparations": "sheet",
    "catalogNumber": "02482501",
    "recordedBy": "G. T. Prance",
    "institutionCode": "NY",
    "startDayOfYear": "15",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "_datasetKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden Herbarium (NY)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina Rich."
    }
  },
  {
    "key": 1139398113,
    "datasetKey": "15f819bd-6612-4447-854b-14d12ee1022d",
    "publishingOrgKey": "396d5f30-dea9-11db-8ab4-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "65eb93af-41b8-4917-a5fc-cfe2a45aa4bf",
    "publishingCountry": "NL",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-04T12:33:38.990+0000",
    "lastParsed": "2018-01-23T11:28:20.290+0000",
    "crawlId": 72,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -60.208333,
    "decimalLatitude": 2.45,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "year": 1969,
    "month": 1,
    "day": 15,
    "eventDate": "1969-01-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T20:13:51.789+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://medialib.naturalis.nl/file/id/U.1139587/format/large"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "U.1139587",
    "catalogNumber": "U.1139587",
    "recordedBy": "Prance GT; Steward JR; Ramos JF; Farias LG",
    "nomenclaturalCode": "ICN",
    "verbatimEventDate": "1969/01/15",
    "locality": "Plants of Brazilian Amazonia, Territory of Roraima, Serra de Lua, Savanna margin.",
    "gbifID": "1139398113",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "http://data.biodiversitydata.nl/naturalis/specimen/U.1139587",
    "verbatimTaxonRank": "species",
    "higherClassification": "Plantae|Magnoliopsidae|Asterales|Compositae",
    "_datasetKey": {
      "title": "Naturalis Biodiversity Center (NL) - Botany"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Naturalis Biodiversity Center"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina Rich."
    }
  },
  {
    "key": 1424165616,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:39:37.448+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T20:01:03.480+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -60.183333,
    "decimalLatitude": 2.424722,
    "stateProvince": "Roraima",
    "year": 1969,
    "month": 1,
    "day": 15,
    "eventDate": "1969-01-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "COORDINATE_ROUNDED",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2014-07-22T14:31:41.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T20:01:36.043+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/24/53/00432453.jpg",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages",
        "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:432453",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Roraima",
    "locality": "Dormida. foothills of Serra da Lua.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"gen.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"calycina\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"G.A.R.Silva\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"2007-11-9\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia calycina Rich.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Rich.\"\n} ]",
    "gbifID": "1424165616",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:432453",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB00432453",
    "recordedBy": "G.T.Prance; J.R.Steward",
    "otherCatalogNumbers": "RB 269059",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "fieldNotes": "Savanna margin",
    "occurrenceRemarks": "Herb, 1m tall. Flowers yellow",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.herbariovirtualreflora.jbrj.gov.br/reflora/geral/ExibeFiguraFSIUC/ExibeFiguraFSIUC.do?idFigura=98839559\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Rio de Janeiro Botanical Garden\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/24/53/00432453.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"jpg\"\n} ]",
    "identifiedBy": "G.A.R.Silva",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina Rich."
    }
  },
  {
    "key": 1042601184,
    "datasetKey": "3cc6171e-8c52-4f65-ad7a-32c74e395f29",
    "publishingOrgKey": "c0d9c91a-0f83-4819-bf7e-bb5e1184eb6b",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "ada4205f-679c-4a86-9759-ff652ac467b3",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2017-10-08T07:25:01.170+0000",
    "lastParsed": "2014-11-24T14:43:56.298+0000",
    "crawlId": 50,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -60.18,
    "decimalLatitude": 2.416667,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Roraima",
    "year": 1969,
    "month": 1,
    "day": 15,
    "eventDate": "1969-01-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_INVALID",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "modified": "2014-09-26T00:00:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T16:30:36.313+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "identifier": "urn:catalog:inpa:herbarium:134796",
    "recordNumber": "9281A",
    "institutionID": "01.263.896/0015-60",
    "county": "Cant\u00e1",
    "datasetName": "Cole\u00e7\u00e3o Bot\u00e2nica, Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "locality": "Serra da Lua, Dormida, foothills of Serra da Lua. Savanna margin.",
    "gbifID": "1042601184",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "Cole\u00e7\u00e3o Bot\u00e2nica, Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "occurrenceID": "urn:catalog:inpa:herbarium:134796",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "26417",
    "recordedBy": "Mike Hopkins",
    "institutionCode": "Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "rights": "License Elements",
    "_datasetKey": {
      "title": "Herbarium - Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia - INPA"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina Rich."
    }
  },
  {
    "key": 1456151534,
    "datasetKey": "821cc27a-e3bb-4bc5-ac34-89ada245069d",
    "publishingOrgKey": "bc092ff0-02e4-11dc-991f-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b2ff19b5-d74f-40d2-82f1-ec5db01e8e31",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-07-02T13:24:34.994+0000",
    "lastParsed": "2018-04-02T17:02:02.657+0000",
    "crawlId": 58,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": -60.1872,
    "decimalLatitude": -2.4247,
    "stateProvince": "Roraima",
    "year": 1969,
    "month": 1,
    "day": 15,
    "eventDate": "1969-01-15T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T07:52:25.328+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://collections.nmnh.si.edu/media/index.php?irn=11592387",
        "title": "01764359.tif",
        "description": "Barcode 01764359",
        "source": "US National Herbarium, Department of Botany, NMNH, Smithsonian Institution",
        "creator": "Conveyor Belt"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://n2t.net/ark:/65665/364bb1e08-ddd7-4ee8-8d90-05a5f075c3da",
    "recordNumber": "9281A",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:34871",
    "higherGeography": "South America - Neotropics, Brazil, Roraima",
    "endDayOfYear": "15",
    "datasetName": "NMNH Extant Biology",
    "locality": "Brazilian Amazonia, Territory of Roraima, Serra da Lua, Dormida, foothills of Serra da Lua, Savanna margin",
    "gbifID": "1456151534",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "http://n2t.net/ark:/65665/364bb1e08-ddd7-4ee8-8d90-05a5f075c3da",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "3022458",
    "recordedBy": "G. T. Prance, J. R. Steward, J. F. Ramos & L. G. Farias",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/ResourceRelationship": "[ ]",
    "institutionCode": "US",
    "startDayOfYear": "15",
    "higherClassification": "Plantae, Dicotyledonae, Asterales, Asteraceae",
    "_datasetKey": {
      "title": "NMNH Extant Specimen Records"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "National Museum of Natural History, Smithsonian Institution"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1314864411,
    "datasetKey": "318730e8-4140-4297-b03c-4d34d0b6e0bd",
    "publishingOrgKey": "4f1aa16c-ac1f-4e25-95fa-70bd71b7a0b4",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "43d575e8-6726-46a9-9464-dca8952b0758",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-02-15T12:36:51.367+0000",
    "lastParsed": "2016-09-23T13:56:47.248+0000",
    "crawlId": 35,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "UNKNOWN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Roraima",
    "year": 1964,
    "month": 3,
    "day": 8,
    "eventDate": "1964-03-08T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "BASIS_OF_RECORD_INVALID"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T16:41:28.480+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Museu Paraense Em\u00edlio Goeldi",
    "identifier": "MG030732",
    "catalogNumber": "MG030732",
    "recordedBy": "Silva, M.G. da",
    "institutionCode": "MPEG",
    "rights": "This Herbarium Collection is made available under the Open Data Commons Attribution License: http://www.opendatacommons.org/licenses/by/1.0/.",
    "county": "Roraima",
    "locality": "Roraima",
    "eventRemarks": "141",
    "gbifID": "1314864411",
    "collectionCode": "HERBMG",
    "identifiedBy": "Silva,  G.A. dos R.",
    "_datasetKey": {
      "title": "Museu Paraense Emilio Goeldi Herbarium"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Museu Paraense Em\u00edlio Goeldi"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1424165111,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:39:37.140+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T20:01:03.290+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "year": 1954,
    "month": 11,
    "day": 28,
    "eventDate": "1954-11-28T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2014-07-22T14:36:47.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T20:01:35.822+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/20/19/00432019.jpg",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages",
        "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:432019",
    "recordNumber": "181",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Brasil",
    "locality": "Ter. Fed. Rio Branco - Alto do Rio Branco. Na ilha da mata do Ailan, junto ao igarap\u00e9 Flechal.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"calycina\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"G.A.R.Silva\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"2007-11-9\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia calycina Rich.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Rich.\"\n}, {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"scaberrima\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"Graziela Barroso\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/dateIdentified\" : \"1956\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia scaberrima Benth.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Benth.\"\n} ]",
    "gbifID": "1424165111",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:432019",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB00432019",
    "recordedBy": "Williams A. Rodrigues",
    "otherCatalogNumbers": "RB 94851",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "occurrenceRemarks": "Flores amarelas, porte subarbustivo.",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.herbariovirtualreflora.jbrj.gov.br/reflora/geral/ExibeFiguraFSIUC/ExibeFiguraFSIUC.do?idFigura=98838457\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Rio de Janeiro Botanical Garden\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/20/19/00432019.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"jpg\"\n} ]",
    "identifiedBy": "G.A.R.Silva",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina Rich."
    }
  },
  {
    "key": 1456238066,
    "datasetKey": "821cc27a-e3bb-4bc5-ac34-89ada245069d",
    "publishingOrgKey": "bc092ff0-02e4-11dc-991f-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "b2ff19b5-d74f-40d2-82f1-ec5db01e8e31",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-07-02T13:28:08.852+0000",
    "lastParsed": "2018-04-02T17:27:52.369+0000",
    "crawlId": 58,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "elevation": 300,
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "year": 1945,
    "month": 3,
    "day": 9,
    "eventDate": "1945-03-09T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T07:52:25.378+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://collections.nmnh.si.edu/media/index.php?irn=11587720",
        "title": "01764358.tif",
        "description": "Barcode 01764358",
        "source": "US National Herbarium, Department of Botany, NMNH, Smithsonian Institution",
        "creator": "Conveyor Belt"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "identifier": "http://n2t.net/ark:/65665/38d298dd1-8b69-4de8-ba18-743129617169",
    "recordNumber": "8292",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:34871",
    "higherGeography": "South America - Neotropics, Brazil, Cear\u00e1",
    "endDayOfYear": "68",
    "datasetName": "NMNH Extant Biology",
    "locality": "2 km. west of Maranguape, Ceara",
    "gbifID": "1456238066",
    "collectionCode": "Botany",
    "occurrenceID": "http://n2t.net/ark:/65665/38d298dd1-8b69-4de8-ba18-743129617169",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "1989712",
    "recordedBy": "H. C. Cutler",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/ResourceRelationship": "[ ]",
    "institutionCode": "US",
    "startDayOfYear": "68",
    "higherClassification": "Plantae, Dicotyledonae, Asterales, Asteraceae",
    "_datasetKey": {
      "title": "NMNH Extant Specimen Records"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "National Museum of Natural History, Smithsonian Institution"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1424165140,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:39:37.182+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T20:01:03.372+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Pernambuco",
    "year": 1936,
    "month": 4,
    "day": 29,
    "eventDate": "1936-04-29T00:00:00.000+0000",
    "issues": [],
    "modified": "2014-07-22T14:36:45.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T20:01:35.917+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/20/65/00432065.jpg",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages",
        "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:432065",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata",
    "locality": "Tapera. S. Bento. Campos.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"scaberrima\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/identifiedBy\" : \"Bento Pickel\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia scaberrima Benth.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Benth.\"\n} ]",
    "gbifID": "1424165140",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:432065",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB00432065",
    "recordedBy": "Vasconcellos Sobrinho",
    "otherCatalogNumbers": "RB 93695",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.herbariovirtualreflora.jbrj.gov.br/reflora/geral/ExibeFiguraFSIUC/ExibeFiguraFSIUC.do?idFigura=98838561\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Rio de Janeiro Botanical Garden\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/20/65/00432065.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"jpg\"\n} ]",
    "identifiedBy": "Bento Pickel",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima Benth."
    }
  },
  {
    "key": 1097368806,
    "datasetKey": "d415c253-4d61-4459-9d25-4015b9084fb0",
    "publishingOrgKey": "ae447c50-b8a8-11d8-92a4-b8a03c50a862",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "17017c2c-036b-45d9-b045-606d21b00771",
    "publishingCountry": "US",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-08-05T14:00:38.589+0000",
    "lastParsed": "2018-05-09T12:50:09.885+0000",
    "crawlId": 81,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "decimalLongitude": 0,
    "decimalLatitude": 0,
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Par\u00c3\u00a1",
    "year": 1929,
    "month": 10,
    "day": 23,
    "eventDate": "1929-10-23T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "ZERO_COORDINATE",
      "GEODETIC_DATUM_ASSUMED_WGS84",
      "COORDINATE_UNCERTAINTY_METERS_INVALID",
      "COUNTRY_COORDINATE_MISMATCH"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T22:09:13.282+0000",
    "references": "http://sweetgum.nybg.org/science/vh/specimen_details.php?irn=1466369",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "type": "StillImage",
        "format": "image/jpeg",
        "identifier": "http://sweetgum.nybg.org/images3/351/005/v-313-01214583.jpg",
        "creator": "The New York Botanical Garden",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "geodeticDatum": "WGS84",
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "The New York Botanical Garden",
    "identifier": "42190556-70de-4428-bc99-686836c0c479",
    "recordNumber": "30216",
    "verbatimEventDate": "23 Oct 1929",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "endDayOfYear": "296",
    "datasetName": "Vascular plants",
    "locality": "Breves, Amazon estuary.",
    "gbifID": "1097368806",
    "language": "en",
    "collectionCode": "NY",
    "occurrenceID": "42190556-70de-4428-bc99-686836c0c479",
    "type": "PhysicalObject",
    "preparations": "sheet",
    "catalogNumber": "01214583",
    "recordedBy": "E. P. Killip",
    "institutionCode": "NY",
    "startDayOfYear": "296",
    "collectionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15556",
    "_datasetKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden Herbarium (NY)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "The New York Botanical Garden"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina Rich."
    }
  },
  {
    "key": 1314861955,
    "datasetKey": "318730e8-4140-4297-b03c-4d34d0b6e0bd",
    "publishingOrgKey": "4f1aa16c-ac1f-4e25-95fa-70bd71b7a0b4",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "43d575e8-6726-46a9-9464-dca8952b0758",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-02-15T12:36:51.032+0000",
    "lastParsed": "2016-09-23T13:56:46.110+0000",
    "crawlId": 35,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "UNKNOWN",
    "individualCount": 1,
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Roraima",
    "year": 1909,
    "month": 7,
    "eventDate": "1909-07-01T00:00:00.000+0000",
    "issues": [
      "BASIS_OF_RECORD_INVALID"
    ],
    "lastInterpreted": "2018-07-07T16:41:28.503+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Museu Paraense Em\u00edlio Goeldi",
    "identifier": "MG013428",
    "catalogNumber": "MG013428",
    "recordedBy": "Ule, E.",
    "institutionCode": "MPEG",
    "rights": "This Herbarium Collection is made available under the Open Data Commons Attribution License: http://www.opendatacommons.org/licenses/by/1.0/.",
    "county": "Roraima",
    "locality": "Roraima",
    "eventRemarks": "8353",
    "gbifID": "1314861955",
    "collectionCode": "HERBMG",
    "identifiedBy": "Silva,  G.A. dos R.",
    "_datasetKey": {
      "title": "Museu Paraense Emilio Goeldi Herbarium"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Museu Paraense Em\u00edlio Goeldi"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina"
    }
  },
  {
    "key": 1839403641,
    "datasetKey": "b740eaa0-0679-41dc-acb7-990d562dfa37",
    "publishingOrgKey": "a344ee9f-f1b7-4761-be2c-58ee6d741395",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "4c5fccfd-c052-42ec-97ab-a4657ec27751",
    "publishingCountry": "BE",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-05-09T10:39:34.602+0000",
    "lastParsed": "2018-05-04T13:12:33.830+0000",
    "crawlId": 4,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386550,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia calycina Rich.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "calycina",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "typeStatus": "SYNTYPE",
    "issues": [
      "RECORDED_DATE_INVALID"
    ],
    "modified": "2010-11-17T00:00:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T18:34:32.210+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://www.botanicalcollections.be/specimen/BR0000005531868"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Meise Botanic Garden",
    "identifier": "http://www.botanicalcollections.be/specimen/BR0000005531868",
    "recordNumber": "1730",
    "informationWithheld": "locality",
    "nomenclaturalCode": "ICBN",
    "institutionID": "http://biocol.org/urn:lsid:biocol.org:col:15605",
    "gbifID": "1839403641",
    "taxonomicStatus": "accepted name",
    "occurrenceID": "http://www.botanicalcollections.be/specimen/BR0000005531868",
    "type": "PhysicalObject",
    "preparations": "HerbariumSheet",
    "catalogNumber": "BR0000005531868",
    "recordedBy": "Gardner G.",
    "institutionCode": "BR",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.botanicalcollections.be/specimen/BR0000005531868\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/type\" : \"StillImage\"\n} ]",
    "_datasetKey": {
      "title": "Meise Botanic Garden Herbarium (BR)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Botanic Garden Meise"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia calycina Rich."
    }
  },
  {
    "key": 1424165087,
    "datasetKey": "4300f8d5-1ae5-49e5-a101-63894b005868",
    "publishingOrgKey": "838537fc-4aeb-4980-8b58-97fbdcd1d91a",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "da7fe11a-b42c-46cb-9e9d-02243edb738a",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2018-10-02T15:39:37.179+0000",
    "lastParsed": "2018-09-24T20:01:03.355+0000",
    "crawlId": 207,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "stateProvince": "Cear\u00e1",
    "issues": [],
    "modified": "2017-10-18T02:19:44.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-09-24T20:01:36.022+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "media": [
      {
        "references": "http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/20/62/00432062.jpg",
        "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages",
        "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden"
      }
    ],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Rio de Janeiro Botanical Garden",
    "identifier": "urn:catalog:JBRJ:RB:432062",
    "datasetName": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection",
    "municipality": "Fortaleza",
    "locality": "Campus do Pici.",
    "http://unknown.org/http_//rs.tdwg.org/dwc/terms/Identification": "[ {\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/taxonRank\" : \"sp.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/specificEpithet\" : \"scaberrima\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/family\" : \"Asteraceae\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/genus\" : \"Wedelia\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName\" : \"Wedelia scaberrima Benth.\",\n  \"http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificNameAuthorship\" : \"Benth.\"\n} ]",
    "gbifID": "1424165087",
    "collectionCode": "RB",
    "occurrenceID": "urn:catalog:JBRJ:RB:432062",
    "type": "PhysicalObject",
    "catalogNumber": "RB00432062",
    "recordedBy": "A. Fernandes",
    "otherCatalogNumbers": "RB 170172",
    "institutionCode": "JBRJ",
    "occurrenceRemarks": "Arbusto.",
    "http://unknown.org/http_//rs.gbif.org/terms/1.0/Multimedia": "[ {\n  \"http://purl.org/dc/terms/references\" : \"http://www.herbariovirtualreflora.jbrj.gov.br/reflora/geral/ExibeFiguraFSIUC/ExibeFiguraFSIUC.do?idFigura=98838555\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/license\" : \"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode#languages\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/rightsHolder\" : \"Rio de Janeiro Botanical Garden\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/identifier\" : \"http://imagens1.jbrj.gov.br/fsi/server?type=image&source=rb/0/43/20/62/00432062.jpg\",\n  \"http://purl.org/dc/terms/format\" : \"jpg\"\n} ]",
    "_datasetKey": {
      "title": "RB - Rio de Janeiro Botanical Garden Herbarium Collection"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto de Pesquisas Jardim Botanico do Rio de Janeiro"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima Benth."
    }
  },
  {
    "key": 1042621768,
    "datasetKey": "3cc6171e-8c52-4f65-ad7a-32c74e395f29",
    "publishingOrgKey": "c0d9c91a-0f83-4819-bf7e-bb5e1184eb6b",
    "networkKeys": [],
    "installationKey": "ada4205f-679c-4a86-9759-ff652ac467b3",
    "publishingCountry": "BR",
    "protocol": "DWC_ARCHIVE",
    "lastCrawled": "2017-10-08T07:25:06.210+0000",
    "lastParsed": "2014-11-24T14:44:24.742+0000",
    "crawlId": 50,
    "extensions": {},
    "basisOfRecord": "PRESERVED_SPECIMEN",
    "taxonKey": 5386549,
    "kingdomKey": 6,
    "phylumKey": 7707728,
    "classKey": 220,
    "orderKey": 414,
    "familyKey": 3065,
    "genusKey": 3091756,
    "speciesKey": 7987889,
    "scientificName": "Wedelia scaberrima Benth.",
    "kingdom": "Plantae",
    "phylum": "Tracheophyta",
    "order": "Asterales",
    "family": "Asteraceae",
    "genus": "Wedelia",
    "species": "Wedelia calycina",
    "genericName": "Wedelia",
    "specificEpithet": "scaberrima",
    "taxonRank": "SPECIES",
    "elevation": 0,
    "elevationAccuracy": 0,
    "continent": "SOUTH_AMERICA",
    "stateProvince": "Roraima",
    "issues": [],
    "modified": "2014-09-26T00:00:00.000+0000",
    "lastInterpreted": "2018-07-07T16:30:36.208+0000",
    "license": "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode",
    "identifiers": [],
    "facts": [],
    "relations": [],
    "class": "Magnoliopsida",
    "countryCode": "BR",
    "country": "Brazil",
    "rightsHolder": "Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "identifier": "urn:catalog:inpa:herbarium:155945",
    "recordNumber": "INPA669",
    "institutionID": "01.263.896/0015-60",
    "datasetName": "Cole\u00e7\u00e3o Bot\u00e2nica, Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "locality": "Mata do Ailan., Mata do Ailan, junto ao igarap\u00e9 Flechal.",
    "gbifID": "1042621768",
    "language": "pt",
    "collectionCode": "Cole\u00e7\u00e3o Bot\u00e2nica, Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "occurrenceID": "urn:catalog:inpa:herbarium:155945",
    "type": "Collection",
    "catalogNumber": "669",
    "recordedBy": "Mike Hopkins",
    "institutionCode": "Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)",
    "rights": "License Elements",
    "_datasetKey": {
      "title": "Herbarium - Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia (INPA)"
    },
    "_publishingOrgKey": {
      "title": "Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia - INPA"
    },
    "_verbatimRecord": {
      "http://rs.tdwg.org/dwc/terms/scientificName": "Wedelia scaberrima Benth."
    }
  }
]